[{"timestamp": "Mon Dec 07 21:42:05 +0000 2015", "term_freq": ["neste", "momento", "assunto", "do", "momento", "mais", "tend\u00eancias"], "user": "trendinaliaBR", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-47.9287, -15.7785], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3378554374/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo encontra-se neste momento como Assunto do Momento (49). Mais tend\u00eancias https://t.co/MffVmqH2oJ https://t.co/PakfDhlZH7", "name": "Trendinalia Brasil", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:04 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#peque\u00f1osgigantesfinal", "#besorubelangel", "#eltangai2", "#chiringuitosuarez"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n3. #BesoRubelangel\n4. #ElTangai2\n5. #ChiringuitoSuarez\n\n2015/12/8 01:27 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:00:06 +0000 2015", "term_freq": ["grammy", "cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#yotambienestoyfondona", "#tambienloshipsters", "#secretossony"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #YoTambienEstoyFondona\n3. #TambienLosHipsters\n4. Grammy\n5. #SecretosSony\n\n2015/12/7 18:48 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:08:15 +0000 2015", "term_freq": ["poca", "verg\u00fcenza", "soraya", "dando", "lecciones", "honestidad", "ejemplaridad", "temas", "corrupci\u00f3n"], "user": "saiz_marta", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.0557746, 41.4667467], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670212767488585728/uQecuO6C_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Pablo_Iglesias_ Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza Soraya...! Dando lecciones de honestidad y ejemplaridad en temas de corrupci\u00f3n...", "name": "Marta Saiz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:57:51 +0000 2015", "term_freq": ["innovador", "moderno"], "user": "uvenele", "hash_freq": ["#modeironic"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8170225, 41.9695719], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652431747314020352/x7ufFk6d_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Qu\u00e9 innovador y moderno es el #7DElDebateDecisivo.\n\n#modeirONic", "name": "\u24e4\u24e5\u24d4\u24dd\u24d4\u24db\u24d4 \u2709 \u2709 \u2709", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:07:25 +0000 2015", "term_freq": ["primer", "manzanas", "traigo", "pedro", "s\u00e1nchez"], "user": "_orbitando_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.76099125, 41.63811218], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669548428343513088/63aXfFG7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Primer manzanas traigo de Pedro S\u00e1nchez #7deldebatedecisivo", "name": "Leo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:03:29 +0000 2015", "term_freq": ["empiece", "fiesta"], "user": "Espino2508", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1566643, 41.4105792], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668854202916077569/mSnJxqgY_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo que empiece la fiesta!", "name": "\u00e6avier Espino Comas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:54:40 +0000 2015", "term_freq": ["habia", "dicho", "sonrie", "vamos", "ganar"], "user": "eldesebastian", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.7889733, 42.2573838], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673222391703674881/B0GBmqke_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ierrejon", "@ahorapodemos"], "text": "#7DElDebateDecisivo ya os lo habia dicho... Sonrie que vamos a ganar @Pablo_Iglesias_ @ierrejon @ahorapodemos https://t.co/2VyOaJ2mbA", "name": "El Ni\u00f1o #Un6Dcontigo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:50:49 +0000 2015", "term_freq": ["vamos", "llevar", "cambio", "instituciones", "reconciliarnos", "pa\u00eds"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#iglesiaspresidente20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989298, 40.3993017], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Vamos a llevar el cambio a las instituciones y reconciliarnos como pa\u00eds.\n#IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/RkjK6Ar4kW", "name": "DRico", "rt_count": 9, "likes_count": 6}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:30:04 +0000 2015", "term_freq": ["vaya", "definici\u00f3n", "calidad", "democr\u00e1tica"], "user": "VctorManuelMed1", "hash_freq": ["#singarz\u00f3nnohaydebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7112554, 40.3468118], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624621090808074240/8laWjspX_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "Que no vaya al #7DElDebateDecisivo  @agarzon es la definici\u00f3n de la calidad democr\u00e1tica. #SinGarz\u00f3nNoHayDebate https://t.co/KwyHsfsYLD", "name": "V\u00edctor Manuel Medina", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:16:21 +0000 2015", "term_freq": ["recuperaci\u00f3n", "econ\u00f3mica", "tan", "evidente", "iglesias", "da", "datos", "contrastados", "argumentos"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6300587, 38.0920627], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica es tan evidente que Iglesias no da datos contrastados. Sin argumentos #7DElDebateDecisivo", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 7, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:23 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "perdiendo", "votos", "minuto", "minuto"], "user": "jssbenito1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6185364, 38.0956363], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644947050296180741/nu7oOZFQ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Rajoy perdiendo votos minuto a minuto \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b", "name": "Jes\u00fas Benito", "rt_count": 1, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:16:44 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "dicho", "albert", "votado", "psoe", "corrupto", "pp", "d", "g\u00fcrthel", "p\u00fanica", "etc", "claro", "agua"], "user": "aurora23f", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.1807169, 40.630575], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/564987162668847104/YPGl1vx3_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Pablo te lo ha dicho, Albert... has votado al PSOE m\u00e1s corrupto y al PP d la G\u00fcrthel, P\u00fanica, etc... \u00a1\u00a1m\u00e1s claro agua!!", "name": "aurora esteban zarza", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:05:04 +0000 2015", "term_freq": ["hablo", "pensiones", "mentira", "ganado", "poder", "adquisitivo", "menos", "art\u00edculos", "pobres"], "user": "Jakimuca", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6744855, 40.3818737], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604936113627787264/pHVpWgxB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Poco se hablo de las pensiones. Es mentira que hayan ganado poder adquisitivo, al menos en los art\u00edculos de las pobres", "name": "Jakimuca#NoalTTIP", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:13:16 +0000 2015", "term_freq": ["vez", "nuevas", "generaciones", "contratado", "edad", "correcta"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Esta vez a los de nuevas generaciones los han contratado de la edad correcta!!!  #7deldebatedecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 05:01:33 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 187\n@Sorayapp 89\n@Albert_Rivera 36\n@sanchezcastejon 36\n@marianorajoy 16", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:52:40 +0000 2015", "term_freq": ["d\u00e1ndole", "podemos", "pena", "dais"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#iglesiaspresidente20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6011209, 40.3975365], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@el_pais"], "text": "@el_pais ya est\u00e1is d\u00e1ndole a Podemos... q pena dais #IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/fp3xrNCCkm", "name": "DRico", "rt_count": 10, "likes_count": 7}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:03:37 +0000 2015", "term_freq": ["metido", "coca"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2730472, 36.6043172], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo se han metido la coca ya https://t.co/V528yxBDmv", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:31:59 +0000 2015", "term_freq": ["madre", "parece", "partido", "f\u00fatbol", "afines", "fan\u00e1ticos", "reflexi\u00f3n", "voto", "vale"], "user": "CFCerezales", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.7334505, 41.6584691], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/478270904808398849/NVrN09j6_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Madre m\u00eda s\u00ed parece esto un partido de f\u00fatbol! Afines s\u00ed, fan\u00e1ticos no, porque sin reflexi\u00f3n el voto no vale nada! #7DElDebateDecisivo", "name": "Cristobal Cerezales ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:14:55 +0000 2015", "term_freq": ["ole", "buena", "pregunta"], "user": "marabonilla8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7257516, 40.4232142], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540165277116153856/0OyxGvzf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "text": "#7DElDebateDecisivo ole @_anapastor_ buena pregunta!!", "name": "mara bonilla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:15:58 +0000 2015", "term_freq": ["preparada", "debate", "parece", "fatal", "esten", "representadas", "fuerzas", "upyd", "iu"], "user": "lorenarribas", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6327919, 40.5499932], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/549697641287000064/8GTE2Loy_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Preparada para el debate.. Me parece fatal que no esten representadas las fuerzas de UPYD e IU.. #7DElDebateDecisivo", "name": "Lorena Arribas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:33 +0000 2015", "term_freq": ["preparada", "tomando", "notas", "despues", "coger", "conclusiones", "debate", "hist\u00f3rico"], "user": "andysempai1998", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.3752448, 39.4719521], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/646721526474084352/eF8nHNaQ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Preparada para #7DElDebateDecisivo Tomando notas para despues coger conclusiones de un debate hist\u00f3rico https://t.co/VUwIpvZLkU", "name": "Fifty-One\u2606", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:22:49 +0000 2015", "term_freq": ["visto", "ido", "desventaja", "rato", "tacones", "afecta"], "user": "BlancaUsoz", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.9385412, 43.2613027], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567648399076253698/PNZOsR8S_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "No he visto mucho #7DElDebateDecisivo pero @sorayapp ha ido en desventaja,porque tanto rato con tacones, afecta ;) https://t.co/bkmUeXikz3", "name": "Blanca Usoz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:34:13 +0000 2015", "term_freq": ["respetemos", "lista", "votada", "ning\u00fan", "tripartito", "d", "perdedores", "dado", "derechas"], "user": "JoseJFerris", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.43452, 39.14943], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668362166328803328/ebcvHOeU_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Respetemos la lista m\u00e1s votada. Ning\u00fan tripartito d perdedores ha dado una a derechas. #7dElDebateDecisivo https://t.co/q1qPjhVrsP", "name": "Jos\u00e9 J. Ferr\u00eds", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:48:03 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "subido", "cunda"], "user": "marsevilla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7051237, 40.4049415], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2620455046/Sevilla-20120916-000801_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@arezno", "@jos_joscarso"], "text": "\"@Arezno: Rivera ya est\u00e1 subido en la cunda. #7DElDebateDecisivo\" @jos_joscarso", "name": "Mar Esca\u00f1uela", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:17:35 +0000 2015", "term_freq": ["t", "gusta", "jugar", "escondite", "verdad", "d\u00e1ndole", "paliza", "amiga", "as\u00ed", "demuestras", "cojones"], "user": "MGuindosCasquel", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6067306, 37.1991237], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000323803082/512313f7c92f4320ef86e6f15a5c38bf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "text": "#7DElDebateDecisivo \u00bfT gusta jugar al escondite verdad @marianorajoy?Est\u00e1n d\u00e1ndole una paliza a tu amiga,as\u00ed demuestras los cojones q tienes", "name": "Guindos", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:31:00 +0000 2015", "term_freq": ["voy", "ver", "alg\u00fan", "programa", "radiof\u00f3nico", "deportivo"], "user": "JROPorras", "hash_freq": ["#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.2017505, 40.8978522], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/549484406633922560/SeHsay9S_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Voy a ver si en alg\u00fan programa radiof\u00f3nico deportivo est\u00e1 #Rajoy #7DElDebateDecisivo", "name": "JROPorras", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:07:19 +0000 2015", "term_freq": ["\u00e8", "appena", "entrato", "in", "tendenza", "occupando", "posizione", "in", "italy"], "user": "trendinaliaIT", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [12.4958, 41.9031], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3538644443/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo \u00e8 appena entrato in tendenza occupando la posizione 33 in Italy #trndnl https://t.co/IMzQFhbP2x", "name": "Trendinalia Italia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:16 +0000 2015", "term_freq": ["ah\u00ed", "pie", "esperando", "garz\u00f3n"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2727239, 36.6046736], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo est\u00e1n ah\u00ed de pie esperando a Garz\u00f3n", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:20:27 +0000 2015", "term_freq": ["p\u00e9rez", "pirela", "antv", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#janiotpregunta", "#megustascomopara", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. P\u00e9rez Pirela\n2. #JaniotPregunta\n3. #MeGustasComoPara\n4. ANTV\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:43 VET #trndnl https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:40 +0000 2015", "term_freq": ["g", "dlievana", "enamoran", "as\u00ed", "chaqueteo", "solucionado", "dem\u00e1s", "calientan", "tendencia"], "user": "ginespf", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.35120117, 39.4599908], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1650699452/jHGba3XG_normal"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dELDebateDecisivo G dLievana a lo suyo \u00a1Le enamoran! As\u00ed su chaqueteo est\u00e1 solucionado. Los dem\u00e1s calientan su tendencia...", "name": "Gines Parra", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:40:28 +0000 2015", "term_freq": ["vas", "mujer", "llegas", "tarde", "fijo"], "user": "estebanteres", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.68492389, 37.225348], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/542076255718608898/vErE9iFu_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Si vas con tu mujer llegas tarde fijo #7DElDebateDecisivo", "name": "estebanteres", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 06:09:36 +0000 2015", "term_freq": ["final", "encontrado", "partido", "votar", "diferente", "exigidlo"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7629286, 37.8839148], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@seno6419", "@albaklei", "@peronyevitak"], "text": "@SENO6419 @ALBAklei @PeronYEvitaK Al final, muchos hab\u00e9is encontrado partido para votar, pero... \u00bfdiferente? Exigidlo #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:20:50 +0000 2015", "term_freq": ["ke", "mas", "alegra", "ke", "terminao", "antonio", "ferreras", "creia", "ke", "mujer", "daba"], "user": "golfcharlie123", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.0391258, 39.3903516], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582892836795842560/n0Dzn9hY_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  el ke mas se alegra de ke esto haya terminao es Antonio Ferreras..creia ke a su mujer le daba algo", "name": "Chus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:20:14 +0000 2015", "term_freq": ["ideado", "hashtag", "tan", "largo", "buff"], "user": "InesIMV", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.71354783, 40.49624134], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671761370258513920/P1jG2ZAV_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Quien ha ideado este hashtag tan largo #7DElDebateDecisivo buff", "name": "In\u00e9s Mu\u00f1oz Vidal", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 08:15:12 +0000 2015", "term_freq": ["espectaculillo", "inversi\u00f3n", "captaci\u00f3n", "capital", "pymes", "olvidados", "menos", "peor", "empleo"], "user": "AsdeCalle44", "hash_freq": ["#proyectos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.71868115, 41.64984462], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/481645387531694080/M3hXGqhm_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo espectaculillo. #proyectos, la inversi\u00f3n, captaci\u00f3n de capital para las pymes, olvidados: Menos y peor empleo.", "name": "Navegando", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:45:36 +0000 2015", "term_freq": ["ag\u00e1rrense", "comienza", "mintiendo", "pp", "intento", "pactar", "lomce"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#educaci\u00f3n"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7628757, 37.8834356], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La #educaci\u00f3n en #7DElDebateDecisivo.... Ag\u00e1rrense... Comienza mintiendo el PP con el intento de \u00bfpactar? La LOMCE...", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:07:51 +0000 2015", "term_freq": ["botella", "vino", "ventilada", "cena", "familiar", "twitter", "manos", "viendo", "peligro", "espero", "contenerme"], "user": "josuprieto", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.0010889, 43.3114722], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673261299573374976/HQPmojMu_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@borjaazc"], "text": "Botella de vino ventilada en cena familiar y Twitter en las manos viendo #7DElDebateDecisivo Peligro. Espero contenerme. @borjaazc", "name": "josu", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:05:39 +0000 2015", "term_freq": ["votar\u00e9", "recomiende", "cu\u00f1ado", "sabe", "com\u00fan"], "user": "FranGlezSosa", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4367095, 36.710361], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670691534921146368/4Kaw8sOH_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Yo votar\u00e9 lo que me recomiende mi cu\u00f1ado. \u00c9l es el que sabe quien tiene m\u00e1s sentido com\u00fan. #7DElDebateDecisivo", "name": "The indie kid.", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:47:34 +0000 2015", "term_freq": ["aparici\u00f3n", "artur", "mas", "parte", "rivera", "variar"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331518, 41.4483099], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Aparici\u00f3n de Artur Mas! Por parte de Rivera, para variar #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:03:27 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia"], "user": "TrendsCaracas", "hash_freq": ["#caracas"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8792, 10.488], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118836633/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en #Caracas https://t.co/KH1ecXwEro", "name": "Trendsmap Caracas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:01:34 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 2162\n@Sorayapp 808\n@Albert_Rivera 633\n@sanchezcastejon 628\n@marianorajoy 182", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 03:01:27 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sanchezcastejon", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 840\n@sanchezcastejon 176\n@Sorayapp 170\n@Albert_Rivera 128\n@marianorajoy 47", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:01:32 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp", "@pablo_iglesias_", "@albert_rivera", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Sorayapp 1161\n@Pablo_Iglesias_ 1024\n@Albert_Rivera 494\n@marianorajoy 484\n@sanchezcastejon 470", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:04 +0000 2015", "term_freq": ["quina", "emoci\u00f3", "quina", "il", "lusi\u00f3", "reforma"], "user": "ANCCorberadeLlo", "hash_freq": ["#constituci\u00f3"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9243977, 41.4169802], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/496278677059928064/_zUgV-rD_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Quina emoci\u00f3, quina il\u2022lusi\u00f3, la reforma de la #Constituci\u00f3 #7DElDebateDecisivo", "name": "ANC Corbera", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:59:45 +0000 2015", "term_freq": ["preparado", "ver", "vamos"], "user": "92Rebe", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8150395, 43.4633007], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/514483094246531073/eunU8haY_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@asaenzg", "@pablo_iglesias_"], "text": "Preparado todo para ver el #7DElDebateDecisivo con @asaenzg vamos @Pablo_Iglesias_ https://t.co/6f5E71jeYO", "name": "RBK", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:53:56 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia", "chile"], "user": "TrendsChile", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-70.6483, -33.4569], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159155801/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en Chile https://t.co/Imga2HW1JU", "name": "Trendsmap Chile", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:41 +0000 2015", "term_freq": ["primo", "mandado", "bichapresidenta"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pauhermida_"], "text": "@PauHermida_  es que ni a su primo, a mandado a la bichapresidenta #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:18:19 +0000 2015", "term_freq": ["nerviosito", "tranquilo", "control", "doping"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": ["#falangito"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#falangito esta nerviosito, tranquilo no hay control de doping #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:54:00 +0000 2015", "term_freq": ["puedes", "quiebra", "voz", "crees", "dices"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "@Sorayapp  no puedes m\u00e1s, se te quiebra la voz, no te crees lo que dices #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:53:48 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366645, 37.4737573], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/orHz8HINca", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:51:38 +0000 2015", "term_freq": ["\u00e8", "ormai", "tendenza", "in"], "user": "TrendsRoma", "hash_freq": ["#rome"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [12.4823, 41.8955], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1139117951/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo \u00e8 ormai una tendenza in #Rome https://t.co/nODMJ3xxls", "name": "Trendsmap Roma", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:23:36 +0000 2015", "term_freq": ["tiempo", "albert", "soraya", "ma", "mamma", "pesados"], "user": "Anusk7", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.7610323, 40.9480835], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570520531738497025/ZvbHHKBf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Todo el tiempo para Albert y Soraya... ma mamma m\u00eda que pesados... #7DElDebateDecisivo", "name": "Ana", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:42:13 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "decisivo", "pp", "psoe", "van", "descafeinar", "corrupciones"], "user": "asenjomota", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24652714, 36.716025], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "El debate ser\u00e1 decisivo o PP y PSOE lo van a descafeinar con sus corrupciones? #7deldebatedecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:15 +0000 2015", "term_freq": ["ganas", "pelea", "gallos", "espero", "gane"], "user": "RcBureaux", "hash_freq": ["#spain", "#historicday", "#diahistorico", "#espa\u00f1a", "#cambios", "#changes"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.50874788, 39.5648035], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464871468548243457/liqkFNnA_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo con ganas de la pelea de gallos! Espero que gane el m\u00edo \ud83d\ude4c\ud83d\ude02\ud83d\ude48 #spain #historicday #diahistorico #espa\u00f1a #cambios #changes", "name": "Ram\u00f3n Jam\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:22:39 +0000 2015", "term_freq": ["hombres", "mujeres", "cobran", "mismo", "segun", "convenio", "mas", "demagogia"], "user": "ivanov_garcia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.6682271, 41.6100524], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000396835799/0a823ac110dd031244b6b23a8b027819_normal.png"}}, "mention_freq": ["@fedelasjons"], "text": "#7DElDebateDecisivo hombres y mujeres cobran lo mismo segun convenio. No mas demagogia @fedelasjons", "name": "Ivan Garcia Vazquez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:49:55 +0000 2015", "term_freq": ["preparados", "decirle", "cosas", "castuzos"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#volveralosprincipios", "#tambienloshipsters"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989507, 40.3993263], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Preparados para decirle 4 cosas a los castuzos #7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios \n#TambienLosHipsters https://t.co/TgXpGeAC6T", "name": "DRico", "rt_count": 6, "likes_count": 5}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:15:42 +0000 2015", "term_freq": ["mentirosa"], "user": "GPRODENAS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.475386, 38.3677744], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606053252526972928/snzFZ1Rd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Mentirosa  #7DElDebateDecisivo https://t.co/lcGxIcmrjI", "name": "GPRODENAS", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:14:05 +0000 2015", "term_freq": ["queda", "oficialmente", "clausurado", "antena"], "user": "estherabeledo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.61627924, 40.55732529], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/587362738038558721/1YSVwIyC_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Queda oficialmente clausurado el #7deldebatedecisivo @ Antena 3 https://t.co/M4B04fFZZi", "name": "Esther Abeledo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:02 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "vas", "derogar", "reforma", "laborar", "psoe"], "user": "juanmontcada", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1912474, 41.4866936], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Para Pedro. Vas a derogar la reforma laborar, tambi\u00e9n la del PSOE? #7DElDebateDecisivo", "name": "Juan Sanchez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:25:42 +0000 2015", "term_freq": ["sarda", "visto", "mismo", "debate", "decir", "soraya", "bien", "mintiendo"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8032063, 40.2905456], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Sarda no hemos visto el mismo debate decir q Soraya ha estado bien ..... Si mintiendo !!!", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:29:21 +0000 2015", "term_freq": ["noche"], "user": "IUHuesca", "hash_freq": ["#faltagarzon", "#singarzonnohaydebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.21875, 40.1266944], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/519090832977063936/EbLSyw7c_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Esta noche en el #7DElDebateDecisivo  #FaltaGarzon #SinGarzonNoHayDebate https://t.co/RcnCIcjblA", "name": "IU Huesca", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:11 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "qui\u00e9n", "convencer\u00e1"], "user": "jssbenito1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6185341, 38.0956381], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644947050296180741/nu7oOZFQ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A ver #7DElDebateDecisivo . \u00bfQui\u00e9n convencer\u00e1 m\u00e1s?", "name": "Jes\u00fas Benito", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:37:32 +0000 2015", "term_freq": ["diu", "molt", "panorama", "medi\u00e0tic", "espanyol", "debat", "fer", "tv", "privada", "tve", "ninguneada"], "user": "cpontsorribes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1705908, 41.4116723], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1721910666/CArles_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Diu molt del panorama medi\u00e0tic espanyol que el debat s'hagi de fer en una tv privada. TVE 'ninguneada' #7DElDebateDecisivo", "name": "Carles Pont", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:26:51 +0000 2015", "term_freq": ["reforma", "laboral", "psoe", "derogar", "hace", "pp", "as\u00ed", "gobierna", "escalera", "nervioso", "pedro"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6301562, 38.0920094], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La Reforma Laboral del PSOE es derogar todo lo que hace el PP. As\u00ed no gobierna ni su escalera. Nervioso, Pedro? #7DElDebateDecisivo", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:27:57 +0000 2015", "term_freq": ["ganador", "claro", "perdedor", "obvio", "mariano", "rajoy", "obstante", "soraya", "sido", "mejor", "repre"], "user": "RoberJotaG", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7614852, 40.3885695], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535957872942018560/dHS3q6zx_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Para m\u00ed #7DElDebateDecisivo no tiene un ganador claro, el perdedor es obvio: Mariano Rajoy. No obstante, Soraya ha sido su mejor repre", "name": "Roberto Jim\u00e9nez ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:12:18 +0000 2015", "term_freq": ["juntspodem", "guanyarem"], "user": "catalinaventur2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.803308, 41.9738908], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000530113421/c462fe0d911a9b8f0ad141f7056e07b5_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  JuntsPodem... y Guanyarem https://t.co/nTRiSH47gp", "name": "catalina ventura", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:00:36 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#borregonoesterrorismo", "#redprotecci\u00f3nvegetal", "#paramisevan", "#plenocne"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BorregoNoEsTerrorismo\n3. #RedProtecci\u00f3nVegetal\n4. #ParaMiSeVan\n5. #PlenoCNE\n\n2015/12/7 17:58 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:10:07 +0000 2015", "term_freq": ["ser", "do\u00f1ana", "cerquita", "cai", "rajoy", "quiere", "ver"], "user": "EstrellaGualda", "hash_freq": ["#eltangai"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2231607, 37.375151], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572139786157060096/Zd9vpVJI_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@enfermocarnaval"], "text": "Si va a ser por eso.... y Do\u00f1ana cerquita de Cai \"@EnfermoCarnaval: Rajoy no va al #7DElDebateDecisivo porque quiere ver #ElTangai.\"", "name": "Estrella Gualda", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:39 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "queja", "iva", "quiere", "modificar", "recaudar", "mismo", "totam", "dicho"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2729805, 36.6045074], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rivera se queja del 21 de IVA y \u00e9l lo quiere modificar para recaudar lo mismo en totam, dicho por \u00e9l #7DElDebateDecisivo", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:49:23 +0000 2015", "term_freq": ["becas", "dejado", "deje", "mentir", "se\u00f1ora", "soraya"], "user": "RomanSerra26", "hash_freq": ["#pp"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4509782, 36.7067191], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672725087896788992/I3qmDFrZ_normal.png"}}, "mention_freq": ["@ppopular"], "text": "Estas son las becas que nos ha dejado el #PP @PPopular Deje de MENTIR se\u00f1ora Soraya #7DElDebateDecisivo https://t.co/eqPmdWo0uP", "name": "R o m \u00e1 n  S e r r a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:19:36 +0000 2015", "term_freq": ["\u00faltimo", "minuto", "iglesias", "olvidar", "sonre\u00edr", "sobretodo", "olvidar", "sorry", "pp"], "user": "anaro212", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6482691, 40.4429574], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660116191659335680/K_hWx1D8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo el \u00faltimo minuto de Iglesias ha estado muy bien.Hay q reconocerlo.No olvidar y sonre\u00edr...Sobretodo no olvidar. Sorry PP", "name": "Ana", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:19:05 +0000 2015", "term_freq": ["iglesias", "ganar\u00e1", "debate", "atacando", "debatiendo", "proponiendo"], "user": "MaryaJose96", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.3803313, 38.0165077], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660207119686352896/JExFF3qe_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Iglesias ganar\u00e1 el debate ATACANDO pero no DEBATIENDO ni PROPONIENDO #7DElDebateDecisivo", "name": "\u043ca\u044f\u00edj\u03c3s\u00e9 ~", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:35 +0000 2015", "term_freq": ["esperem", "faci", "jornada", "compensatoria", "per", "aquells", "partits", "estan", "convidats", "igual", "fer"], "user": "ANCCorberadeLlo", "hash_freq": ["#tve"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9244432, 41.4168369], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/496278677059928064/_zUgV-rD_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@tv3cat"], "text": "Esperem que #tve faci una jornada compensatoria per aquells partits que no estan convidats al #7DElDebateDecisivo, igual que va fer @tv3cat", "name": "ANC Corbera", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:54:18 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "majestuosa", "albert", "aporta", "buenas", "ideas", "pablo", "tan", "ilusionante", "irreal", "demagogo", "pedro", "caida", "libre"], "user": "fast_7gm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.605376, 37.7884422], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000008083875/d328508c8ba09c5a6b6b4495d94f7d3a_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya majestuosa,de 10,Albert aporta buenas ideas,Pablo tan ilusionante como irreal y demagogo,Pedro en caida libre #7DElDebateDecisivo", "name": "\u266aFausto7\u270c", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:03:22 +0000 2015", "term_freq": ["hoy", "dan", "ejemplo", "periodismo", "informaci\u00f3n", "car\u00e1cter", "p\u00fablico"], "user": "aitor_pla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4864041, 38.6950334], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635517937546346496/RVVP2yzP_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@antena3com", "@lasextatv"], "text": "Hoy @antena3com y @laSextaTV dan un ejemplo de periodismo e informaci\u00f3n de car\u00e1cter p\u00fablico #7DElDebateDecisivo", "name": "Aitor Pla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:54:32 +0000 2015", "term_freq": ["hora", "llegan", "hoy", "adivina", "qui\u00e9n", "lado", "poderosos"], "user": "JavierRamonell", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.67446567, 40.40259369], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2670963775/d78f24cc76ae6abd1e20e1d43becce8f_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@upyd", "@iunida", "@a3noticias"], "text": "#7DElDebateDecisivo a qu\u00e9 hora llegan @UPYD e @iunida ? Hoy se adivina qui\u00e9n est\u00e1 del lado de los poderosos @A3Noticias", "name": "Javier Ramonell", "rt_count": 3, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:20:09 +0000 2015", "term_freq": ["lottt", "manuel", "furelos", "monagas", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. LOTTT\n7. #7DElDebateDecisivo\n8. #futboltotaldirectv\n9. Manuel Furelos\n10. 1 de Monagas\n\n2015/12/7 21:48 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:11:34 +0000 2015", "term_freq": ["ojal\u00e1", "luego", "collage"], "user": "rubiarecesiva", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.702708, 40.4210414], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559660684175495168/zWWTnb6w_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 luego un collage #7DElDebateDecisivo", "name": "Rubia.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:53:30 +0000 2015", "term_freq": ["criticar", "artur", "mas", "presente", "debates", "ahora", "esconde"], "user": "Sitrix_Selva", "hash_freq": ["#somrepublica"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1362064, 41.2129344], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554798175337201664/dQKlJeUv_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@ppopular", "@marianorajoy"], "text": "#7DElDebateDecisivo tanto criticar a Artur Mas por no estar presente en los debates y ahora  @PPopular esconde @marianorajoy\n#SomRepublica", "name": "Josep Ruf\u00e0 Gr\u00e0cia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:00:12 +0000 2015", "term_freq": ["buena", "foto", "resumen", "debate"], "user": "RomanSerra26", "hash_freq": ["#7deldebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4509782, 36.7067191], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672725087896788992/I3qmDFrZ_normal.png"}}, "mention_freq": ["@psoe", "@ahorapodemos", "@ciudadanoscs", "@ppopular"], "text": "Muy buena la foto. RESUMEN DEL DEBATE #7DElDebateDecisivo #7deldebate @PSOE @ahorapodemos @CiudadanosCs @PPopular https://t.co/Y4n5iOioVm", "name": "R o m \u00e1 n  S e r r a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:54:24 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "ja", "est\u00e0", "nervioseta", "li", "mans"], "user": "AusiasBG", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.2647354, 39.0702697], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000186006552/4377000cdfd9322fb5741c4e6472f266_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya ja est\u00e0 nervioseta li se'n va de les mans #7DElDebateDecisivo", "name": "Ausi\u00e0s Bosc\u00e0 Gimeno", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:13:53 +0000 2015", "term_freq": ["nadie", "cree", "equipo", "formato", "atado", "pierde"], "user": "JROPorras", "hash_freq": ["#pp", "#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.2018132, 40.8978525], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/549484406633922560/SeHsay9S_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo nadie se cree lo del equipo del #PP. #Rajoy no va porque en este formato, sin estar todo atado, se pierde.", "name": "JROPorras", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:51 +0000 2015", "term_freq": ["saint", "west", "cst"], "user": "trendinaliaUS", "hash_freq": ["#cantbelieveitcoverbymahone", "#heisman", "#explaingodin4words"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.029, 38.8991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363224948/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Saint West\n2. #CantBelieveItCoverByMahone\n3. #Heisman\n4. #ExplainGodIn4Words\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 18:58 CST", "name": "Trendinalia USA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:08:33 +0000 2015", "term_freq": ["ning\u00fan", "titubeo", "rechazo", "terrorismo", "yihadista", "queremos", "inteligencia", "bombas", "fotos"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989313, 40.3992844], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ning\u00fan titubeo en el rechazo del terrorismo yihadista. Queremos inteligencia y no bombas o fotos #7DElDebateDecisivo https://t.co/rAvDJdXLMC", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:49:51 +0000 2015", "term_freq": ["habla", "venezuela"], "user": "Fernan62734915", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.81924455, 40.28778913], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/534525955977805825/038bdmKx_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cuando se habla de Venezuela??? #7dELDebateDecisivo", "name": "Fernangatopardo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:17:05 +0000 2015", "term_freq": ["\u00fanica", "viendo", "debate", "d\u00eda", "marmota"], "user": "lola_bv", "hash_freq": ["#mepregunto"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6064252, 37.1735773], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000619155232/761c7d4d1d74a5894857f523682bb566_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo soy la \u00fanica que se siente viendo el debate como en el d\u00eda de la marmota? #mepregunto", "name": "lola berrocal", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:17:01 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "_aristin_", "hash_freq": ["#todossomoscu\u00f1ados"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.516618, 38.328217], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418079820719734784/B4IsLNo6_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#TodosSomosCu\u00f1ados #7DElDebateDecisivo", "name": "\u30a2\u30ea\u30b9\u30c1\u30f3\u8987\u6bd4", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:46:59 +0000 2015", "term_freq": ["siempre", "mejor", "jugar", "pulsando", "select"], "user": "elshinja", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7233651, 40.4221719], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/467443280301813760/WgGKk9fx_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@artmonedero"], "text": "\"@ArtMonedero: Siempre es mejor jugar on-line #7DElDebateDecisivo https://t.co/7NWufgEdSg\" pulsando el select \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "name": "Shinja", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:24:16 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "hablado", "dirigi\u00e9ndose", "grupo", "personas", "desvalidas", "demasiado", "paternalismo"], "user": "chemaunch", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1950474, 41.3979624], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668939487834202112/-4sdHgyt_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez ha hablado como dirigi\u00e9ndose a un grupo de personas desvalidas, con demasiado paternalismo. #7DElDebateDecisivo", "name": "Chema Unchained", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:47:32 +0000 2015", "term_freq": ["sorayapp", "ppopular"], "user": "inigodejuana", "hash_freq": ["#buenasnoches", "#twitteroff", "#sorayagana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.55989385, 40.42959562], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000657627577/d9f88e8957b759b10ba06886e4c5b995_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#BuenasNoches #TwitterOff #7DElDebateDecisivo sorayapp #SorayaGana ppopular\u2026 https://t.co/48BNJ7HwIi", "name": "I\u00f1igo De Juana", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:11:58 +0000 2015", "term_freq": ["follow", "plz"], "user": "NajmaSabine", "hash_freq": ["#souhailabenlachhab", "#asktroye"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [6.8881759, 36.8764337], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670241911802830848/jAW8sHuY_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@suhilabnlachhab"], "text": "Follow plz\ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udc26\u27a1@SuhilaBnLachhab\n\ud83d\udcf7\u27a1https://t.co/TiWYwGYIbu\n#SouhailaBenLachhab  \n#7DElDebateDecisivo \n #AskTroye https://t.co/sSKntVxB5V", "name": "\u2665Nedjma\u2665DZ\u2665NL\u2665", "rt_count": 1, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:14:17 +0000 2015", "term_freq": ["equipo", "jajajajajajaja", "primera"], "user": "luiszarza13", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7168397, 40.3450253], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654603148531789824/Ii_KE2qM_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo somos un equipo jajajajajajaja la primera", "name": "Luis", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:46:32 +0000 2015", "term_freq": ["tema", "catal\u00e1n", "cuela", "tema", "educativo", "luego", "s\u00f3n", "populistes", "soraya"], "user": "saiz_marta", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.0557503, 41.4667636], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670212767488585728/uQecuO6C_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo el tema catal\u00e1n se cuela hasta en el tema educativo... Y luego quien s\u00f3n los populistes Soraya?", "name": "Marta Saiz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:31:24 +0000 2015", "term_freq": ["empresa", "ibex", "espera", "pdr", "snchz", "deje", "pol\u00edtica"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989358, 40.3993279], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@a3noticias"], "text": "@A3Noticias que empresa del IBEX35 espera a Pdr snchz cuando deje la pol\u00edtica #7DElDebateDecisivo https://t.co/WZyCODDbwx", "name": "DRico", "rt_count": 5, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:19:07 +0000 2015", "term_freq": ["entretenido"], "user": "to13969992", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1546567, 38.0678692], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/657672044495130624/ihwxbB3r_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Muy entretenido el #7DElDebateDecisivo", "name": "Tomaikano", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:02:23 +0000 2015", "term_freq": ["rigurosa", "independiente", "sosegada", "pagamos", "mola"], "user": "EsPeriodismo", "hash_freq": ["#iglesia"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.0926193, 41.5463159], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668380593374277633/2pLwnr4i_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La rigurosa, independiente y sosegada 13TV la pagamos entre todos. \u00bfA que mola?  \n\nhttps://t.co/zcBfScXZaL #iglesia #7DElDebateDecisivo", "name": "Marc Esp\u00edn", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:40:34 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#larevolucionesprogreso", "#purposeinto", "#besorubelangel", "#yovoyaecosucg"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #LaRevolucionEsProgreso\n2. #PurposeInTO\n3. #BesoRubelangel\n4. #YoVoyaEcosUCG\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:33 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 5, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:16:36 +0000 2015", "term_freq": ["se\u00f1or", "\u00fanico", "inspira", "confianza"], "user": "catalinaventur2", "hash_freq": ["#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8033267, 41.973895], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000530113421/c462fe0d911a9b8f0ad141f7056e07b5_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Este se\u00f1or es el \u00fanico que me inspira confianza.... #PODEMOS https://t.co/WAmQtrlp9r", "name": "catalina ventura", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:43:17 +0000 2015", "term_freq": ["num", "v\u00e1lida", "partidos", "equipo", "mejor", "ejemplo"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": ["#sorayasi"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6300944, 38.0920599], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La num. 2 m\u00e1s v\u00e1lida de todos los partidos. Tenemos equipo y este es el mejor ejemplo. #7DElDebateDecisivo #SorayaSi https://t.co/mVTYSVmVAg", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 47, "likes_count": 25}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:14 +0000 2015", "term_freq": ["grupo", "poder", "ciudadano", "cana", "isa", "conde", "ast"], "user": "trendinaliaDO", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-69.9405, 18.4867], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366351140/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. #7DElDebateDecisivo\n7. Grupo SIN\n8. Poder Ciudadano\n9. Brasilia-Punta Cana\n10. Isa Conde\n\n2015/12/7 20:53 AST https://t.co/b28Rg0WjMN", "name": "Trendinalia RD", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:10 +0000 2015", "term_freq": ["empezamos", "falta", "tato"], "user": "taniaro98242788", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4435744, 42.4541333], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/590973175049150464/Z9xZT2fB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo .... Y empezamos, falta el tato", "name": "Tania Rodriguez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:26:21 +0000 2015", "term_freq": ["tremenda", "subida", "ultraderecha", "francia", "cometamos", "mismo", "error", "aqui"], "user": "Soledades2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5292353, 40.42055], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667756503953199104/L4LMBdiO_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "text": "Tremenda la subida de la ultraderecha en Francia, no cometamos el mismo error aqui #7DElDebateDecisivo @sanchezcastejon", "name": "Guadalupe Pi\u00f1as", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 06:43:58 +0000 2015", "term_freq": ["lunes", "tendencia", "barquisimeto", "horas"], "user": "trendinaliaBRM", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-69.3392, 10.0657], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295234267/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo estuvo el lunes 7 como Tendencia en Barquisimeto durante 5 horas: https://t.co/rPG699VWhT #trndnl", "name": "Tendencias BQTO", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:40:04 +0000 2015", "term_freq": ["parece", "habla", "catalunya", "pensiones", "reparto", "tiempo", "manipulaci\u00f3n"], "user": "Jakimuca", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6744832, 40.3818727], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604936113627787264/pHVpWgxB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Parece que se habla mucho m\u00e1s de Catalunya que de pensiones; este reparto de tiempo es manipulaci\u00f3n tambi\u00e9n.", "name": "Jakimuca#NoalTTIP", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:40:07 +0000 2015", "term_freq": ["cada", "vez", "soraya", "dice", "acabado", "crisis", "entra", "risa", "dec\u00edan", "iban", "serio"], "user": "Roland_Ibai", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.8461268, 43.2293265], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655691161038888961/QP4SoYp3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cada vez que Soraya dice que ya se ha acabado la crisis me entra la risa. \u00bfNo dec\u00edan que iban en serio? #7DElDebateDecisivo.", "name": "Ibai Rolando", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:42 +0000 2015", "term_freq": ["gracias", "dios", "leyes", "pa\u00eds", "puedes", "irte", "venezuela", "quieres"], "user": "bouza_david", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6903911, 40.50184042], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3121898044/7b469609ad66866ae524028756d4d9cc_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@addru_"], "text": "@Addru_ #7DElDebateDecisivo gracias a Dios hay leyes en este pa\u00eds, pero puedes irte a Venezuela si quieres", "name": "David Bouza", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:32:08 +0000 2015", "term_freq": ["quedado", "claro", "debate", "sido", "decisivo", "perdedores", "sido", "rajoy", "democracia"], "user": "carserranoti", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7765681, 37.7673704], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3152053299/2d073d3f7397706593ae39967eed7c92_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Lo que ha quedado claro es que el debate no ha sido decisivo #7DElDebateDecisivo Los perdedores han sido Rajoy y la democracia.", "name": "Carlos Serrano ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:28:05 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "pide", "pedro", "interrumpa", "pablo", "pide", "albert", "\u00e9ste", "dice", "debate"], "user": "Menna534", "hash_freq": ["#j\u00f3deteybaila"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.102785, 38.5334011], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/486563715127726081/1jZxBeK__normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Albert pide a Pedro que no le interrumpa; Pablo se lo pide a Albert y \u00e9ste le dice que \"esto es un debate\" #J\u00f3deteYBaila #7dElDebateDecisivo", "name": "M\u00aa Victoria V\u00e1zquez", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:49:58 +0000 2015", "term_freq": ["porra", "cuantas", "veces", "rasca", "nariz", "rivera"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107421, 40.3438588], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo porra de cuantas veces se rasca la nariz rivera", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:41:18 +0000 2015", "term_freq": ["querr\u00eda", "haber", "visto", "debatiendo", "sigfrid", "soria", "argumento", "termina", "oigo", "desnortada", "progresia"], "user": "FranGlezSosa", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4363234, 36.7106469], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670691534921146368/4Kaw8sOH_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Yo querr\u00eda haber visto debatiendo a Sigfrid Soria. Todo argumento termina con un NO OIGO A LA DESNORTADA PROGRESIA!!! #7DElDebateDecisivo", "name": "The indie kid.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:43:33 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "tarde", "mas", "estrategia", "cagado", "casa", "suficiente"], "user": "criski_97", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.0926639, 38.8707533], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669463660348182529/8hzQIZNM_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo eso de que Pedro Sanchez tarde mas es estrategia o algo,o que no ha cagado en su casa lo suficiente", "name": "Cris Gomez (L)", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:46:45 +0000 2015", "term_freq": ["bien", "mentar", "veo", "matices", "palabrer\u00eda", "medidas", "concretas", "mal"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#violenciamachista"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7630654, 37.883717], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bien por mentar la #ViolenciaMachista pero no veo matices entre los 4 en #7DElDebateDecisivo \u00bfPalabrer\u00eda o medidas concretas? Porque va mal", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:16:39 +0000 2015", "term_freq": ["dado", "creen", "tontos", "capaces", "ver", "alrededor"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "@Pablo_Iglesias_  hay le has dado, se creen que somos tontos y no somos capaces de ver a nuestro alrededor #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:45 +0000 2015", "term_freq": ["co\u00f1a"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7630565, 37.8837299], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "No, ni de co\u00f1a,... #7DElDebateDecisivo https://t.co/UBq2A7kpm7", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:14:36 +0000 2015", "term_freq": ["bastante", "casa", "preocuparnos", "siria"], "user": "explodingdrum", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.18198574, 38.79553023], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/484429141727797249/3GCHah4b_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bastante tenemos en casa, como para preocuparnos de Siria!! #7DElDebateDecisivo", "name": "xavier nelson", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:01:15 +0000 2015", "term_freq": ["fondo", "escondidos", "podemos", "dejan", "sentarse", "cuarto", "fregona"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo y al fondo del todo, escondidos... Los de podemos... Poco m\u00e1s y los dejan sentarse en el cuarto de la fregona.", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:55:17 +0000 2015", "term_freq": ["preparados", "debate", "a\u00f1o", "esperando", "defrauden"], "user": "prixella", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5745396, 40.4182936], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3781600489/5a62373a6141441decc05a09fbc64411_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo preparados para el debate del a\u00f1o.\nEsperando que no nos defrauden.... https://t.co/uVdC8u7lQq", "name": "Prixella", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:55:32 +0000 2015", "term_freq": ["pa\u00eds", "hablando", "soraya", "debate", "d", "echo", "espa\u00f1a", "jorobar", "mas", "d"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8032323, 40.2905522], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Pero de q pa\u00eds esta hablando Soraya q es un debate d lo q hab\u00e9is echo en Espa\u00f1a jorobar todo y mas d lo q estaba \ud83d\ude33\ud83d\ude21", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:55:38 +0000 2015", "term_freq": ["comienza", "responda", "vez", "rajoy"], "user": "Deleona800", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-16.7125988, 28.3683235], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456922975976308737/4J-Q0fzz_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo comienza el 1 - 2 - 3  responda otra vez. \u00bfDonde estas Rajoy?", "name": "Angel de Le\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:27:06 +0000 2015", "term_freq": ["perdido", "norte", "sur", "com\u00fan", "pol\u00edtica", "llevada", "triste", "espect\u00e1culos"], "user": "JMChomon", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6994549, 42.3430095], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3324458314/2f9a86f74eca34e6e20858c3eb1a8fec_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@antena3com"], "text": "@antena3com con el #7DElDebateDecisivo ha perdido el norte, el sur y el sentido com\u00fan. La pol\u00edtica llevada al m\u00e1s triste de los espect\u00e1culos", "name": "J. M. Chom\u00f3n Serna", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:56:18 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "rivera", "m\u00e9s", "mesures", "concretes", "aporta", "i", "millor", "debatix", "moment", "difer\u00e8ncia"], "user": "AusiasBG", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.2647183, 39.070278], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000186006552/4377000cdfd9322fb5741c4e6472f266_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Albert Rivera el que m\u00e9s mesures concretes aporta i el que millor debatix de moment. En difer\u00e8ncia #7DElDebateDecisivo", "name": "Ausi\u00e0s Bosc\u00e0 Gimeno", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:18:36 +0000 2015", "term_freq": ["cuidado", "feminista", "partido", "reforma", "ley", "aborto"], "user": "GemaRomnZapata1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.2095989, 39.3953573], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600763951241113600/fEz9RAoL_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cuidado con la feminista del partido de la reforma de la Ley del aborto. #7DElDebateDecisivo", "name": "Estrata(Gema)\u2020", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:25:17 +0000 2015", "term_freq": ["tripartito", "evitar", "bipartidismo", "locos"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6300967, 38.092018], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Un tripartito para evitar el bipartidismo? Estamos locos? #equiPPogana #7DElDebateDecisivo", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:08:17 +0000 2015", "term_freq": ["momento", "creo", "ganando", "voto", "blanco", "veremos", "ahora", "corrupci\u00f3n"], "user": "RubenOReina", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.17227445, 36.3984897], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627922722300018688/Pg0RJrpi_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "De momento creo que va ganando el voto en blanco. Veremos ahora con la corrupci\u00f3n. #7DElDebateDecisivo", "name": "Rub\u00e9n Orihuela Reina", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:23:09 +0000 2015", "term_freq": ["vaya", "thug", "life", "upyd", "echar\u00e1", "menos", "garz\u00f3n"], "user": "lahm777", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3616235, 39.4748753], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/496588981463953408/pJw1zaSw_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo vaya thug life de UPyD. Se echar\u00e1 de menos a \u00e9l y Garz\u00f3n", "name": "Alberto Rios", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:17:59 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00e1nchez", "cuenta", "cuento", "navidad"], "user": "Salcedo3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.5620252, 42.5891026], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443140921110974464/tjsksJc2_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "S\u00e1nchez  nos cuenta un cuento.   de navidad #7dElDebateDecisivo", "name": "jos\u00e9 Salcedo Garc\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:20:05 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#ganagarz\u00f3n", "#peque\u00f1osgigantesfinal", "#chiringuitoinda"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BesoRubelangel\n3. #GanaGarz\u00f3n\n4. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n5. #ChiringuitoInda\n\n2015/12/8 03:07 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 2, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:32 +0000 2015", "term_freq": ["forever", "jeison", "murillo", "jorge", "rodr\u00edguez", "cot"], "user": "trendinaliaCO", "hash_freq": ["#lagloriaesposible"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.1178, 4.6564], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295524071/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. #LaGloriaEsPosible\n7. #7DElDebateDecisivo\n8. Forever 21\n9. Jeison Murillo\n10. Jorge Rodr\u00edguez\n\n2015/12/7 16:10 COT", "name": "Trendinalia Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 04:43:04 +0000 2015", "term_freq": ["hashtag", "ocup\u00f3", "lunes", "posici\u00f3n", "top", "tendencias", "espa\u00f1a"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "El hashtag #7DElDebateDecisivo ocup\u00f3 el lunes 7, la 2\u00aa posici\u00f3n en el Top20 de las Tendencias de Espa\u00f1a: https://t.co/JjUundkY85 #trndnl", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:40 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "yayiplus", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.64244539, 40.46485372], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_3_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "yayiplus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:46:16 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "decisivo", "parece", "gallinero", "debate", "pol\u00edtico"], "user": "FranGlezSosa", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4367995, 36.7104717], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670691534921146368/4Kaw8sOH_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "El \"debate decisivo\" parece m\u00e1s un gallinero que un debate pol\u00edtico. #7DElDebateDecisivo", "name": "The indie kid.", "rt_count": 2, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:51:37 +0000 2015", "term_freq": ["quedado", "claro", "prioridad", "pol\u00edticos", "espa\u00f1a"], "user": "carserranoti", "hash_freq": ["#cultura"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7765709, 37.7673723], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3152053299/2d073d3f7397706593ae39967eed7c92_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Tambi\u00e9n ha quedado claro en el #7DElDebateDecisivo que la #cultura no es una prioridad para los pol\u00edticos en Espa\u00f1a", "name": "Carlos Serrano ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:33:13 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "MatiasLechuga", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.3639657, 38.0164497], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465136763577856000/Lbd3xIqT_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "@Pablo_Iglesias_ https://t.co/egfhpJIqHl", "name": "Mat\u00edas Lechuga", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:28:16 +0000 2015", "term_freq": ["negociaci\u00f3n", "colectiva", "variado", "aumentado", "numero", "cotizantes"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6301223, 38.0920129], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "\"Negociaci\u00f3n colectiva no ha variado desde 2011 y ha aumentado en numero de cotizantes\" @Sorayapp    #7DElDebateDecisivo", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:18:48 +0000 2015", "term_freq": ["jodido", "debate", "acab\u00f3", "tirar", "pedo"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105597, 40.3501198], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo he jodido el debate, me acab\u00f3 de tirar un pedo", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:42:59 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "iglesias", "presidente", "\u00fanico", "habla", "dem\u00e1s", "callan", "gobierno", "garant\u00edas", "corrupci\u00f3n"], "user": "rafadelgado74", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.9882627, 37.4087762], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/534356342501564417/na2BZXsz_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablo Iglesias presidente,el \u00fanico que habla donde los dem\u00e1s CALLAN. Gobierno con garant\u00edas CONTRA LA CORRUPCI\u00d3N YA!! #7DElDebateDecisivo", "name": "#Pudiendo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:17:12 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "c\u00e1llate", "hija", "aguanto"], "user": "Barbara_17168", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.7505477, 42.2222875], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673975719731531777/ahpc8gSA_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya c\u00e1llate ya hija, que no te aguanto #7DElDebateDecisivo", "name": "Platypus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:41:19 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia"], "user": "TrendsGDL", "hash_freq": ["#guadalajara"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-103.392, 20.6668], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118810799/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en #Guadalajara https://t.co/yEpZx2r7g7", "name": "Trends Guadalajara", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:15:10 +0000 2015", "term_freq": ["\u00e1nimo", "espa\u00f1a", "entera", "espera"], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#espa\u00f1aenserio", "#20d", "#votapp"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.0062671, 37.3830271], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo todos con @sorayapp #Espa\u00f1aEnSerio #20D \u00c1nimo, Espa\u00f1a entera espera mucho de nosotros!!! #VotaPP", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:24 +0000 2015", "term_freq": ["tenia", "claro", "voto", "despues", "debate", "hoy", "clarisimo"], "user": "riesgo10", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6757288, 43.5331023], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/638733455979888640/ivxcozv3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Si ya tenia muy claro el voto despues del debate de hoy ya lo tengo clarisimo #7DElDebateDecisivo", "name": "Pablo Riesgo Rivero", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:49 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia", "colombia"], "user": "TrendsCO", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.082, 4.60987], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159159010/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en Colombia https://t.co/FGiOaYvJom", "name": "Trendsmap Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:05:42 +0000 2015", "term_freq": ["aunque", "siempre", "quedan", "temas", "tocar", "profundizar", "\u00e9sta", "f\u00f3rmula"], "user": "monicaricod", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.3085359, 41.3949886], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281326998/M_nica_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Aunque siempre quedan temas sin tocar y otros en los que habr\u00eda que profundizar m\u00e1s,  \u00e9sta es la f\u00f3rmula #7DElDebateDecisivo", "name": "M\u00f3nica Rico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:35:56 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "deben", "interrumpirse", "moderadores"], "user": "rakelkarmona", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.79555844, 37.89795464], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3428988183/af68005e8f71c665ee16f2cf3aa49a12_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo esto no es un debate! Deben interrumpirse y los moderadores??", "name": "rakel karmona", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:35:52 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "s\u00f3lo", "queda", "recurso", "pataleta", "interrumpir"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro sancheZ s\u00f3lo le queda el recurso de la pataleta e interrumpir. #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:44:07 +0000 2015", "term_freq": ["deuda", "ahora", "subida", "pensiones", "reducci\u00f3n", "deficit"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6301373, 38.0920264], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Porque la deuda estaba y ahora ya no. Subida de pensiones y reducci\u00f3n del deficit #EquiPPogana #7DElDebateDecisivo https://t.co/UHr71J7m88", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 6, "likes_count": 5}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:18 +0000 2015", "term_freq": ["p\u00e9rez", "pirela", "antv", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#megustascomopara", "#janiotpregunta", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. P\u00e9rez Pirela\n2. #MeGustasComoPara\n3. #JaniotPregunta\n4. ANTV\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:03 VET #trndnl https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 05:43:59 +0000 2015", "term_freq": ["lunes", "tendencia", "sevilla", "horas"], "user": "trendinaliaSVQ", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.0018, 37.3877], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3292179890/93f2b4105f4dc058389145980d25d173_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo estuvo el lunes 7 como Tendencia en Sevilla durante 7 horas: https://t.co/JB0aHHVpIR #trndnl", "name": "Trendinalia Sevilla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:04:38 +0000 2015", "term_freq": ["momento", "stand", "up", "comedy", "momento", "soraya", "hablando", "corrupci\u00f3n"], "user": "MariaPlurabelle", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.3096853, 37.2203051], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625718655666532352/VhLv7NXn_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Momento Stand up comedy, momento Soraya hablando de corrupci\u00f3n", "name": "ANNA LIVIA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:03:30 +0000 2015", "term_freq": ["ma\u00f1ana", "publicar\u00e1", "portada", "bien"], "user": "JROPorras", "hash_freq": ["#lasinraz\u00f3n", "#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.201794, 40.8978721], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/549484406633922560/SeHsay9S_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo ma\u00f1ana #lasinraz\u00f3n publicar\u00e1 en portada lo bien que estuvo #Rajoy", "name": "JROPorras", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:18:58 +0000 2015", "term_freq": ["listo", "chaval", "soraya", "puede", "vincular", "pp", "serio", "dicen", "verdad"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316407, 28.1115304], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Que listo el chaval a Soraya no se le puede vincular al pp... En serio?? Lo dicen de verdad??", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:01:06 +0000 2015", "term_freq": ["menudo", "circo"], "user": "MARISABERMAL", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8964282, 40.5342058], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627082733588774912/Cbc3Neg-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Menudo circo #7DElDebateDecisivo !!", "name": "MARISA BERMAL", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:16:32 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "iglesias", "pr\u00f3ximo", "anunci\u00f3", "coca", "cola", "ganao"], "user": "37inma", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.639024, 38.1011707], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639539668049108992/Mk_R7iPz_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Pablo iglesias,pr\u00f3ximo anunci\u00f3 de la coca cola ,te los has ganao", "name": "inma", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:12:53 +0000 2015", "term_freq": ["pierdas", "juntas", "suspensi\u00f3n", "confisc\u00f3", "felpudo"], "user": "luiszarza13", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7167835, 40.3450176], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654603148531789824/Ii_KE2qM_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Sorayapp Como pierdas 3 juntas de suspensi\u00f3n y te confisc\u00f3 el felpudo", "name": "Luis", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:06 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#volveralosprincipios", "#yotambienestoyfondona", "#tambienloshipsters", "#lahoramagica677"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #VolverALosPrincipios\n3. #YoTambienEstoyFondona\n4. #TambienLosHipsters\n5. #LaHoraMagica677\n\n2015/12/7 21:50 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 4, "likes_count": 4}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:47:45 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "centre", "sra", "hablando", "d", "quieren", "hacer", "verdad", "x", "cre\u00eda", "mal"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8031803, 40.2905514], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo  A ver q yo me centre esta sra esta hablando d lo que quieren hacer verdad x q cre\u00eda q estaba yo un poco mal !!!", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:08:24 +0000 2015", "term_freq": ["entrado", "trapo", "sucio", "pierde", "formas", "mal", "mal", "hora"], "user": "CharlieTorres", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6668309, 40.4080234], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/601342240108244992/wfDEb0nP_normal.png"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Sorayapp ha entrado al trapo sucio y pierde las formas. Mal! Muy mal!! Ya era hora. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c", "name": "CharlieTorres", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:40:11 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00e1nchez", "retrasa", "dir\u00eda", "llamando", "vaya"], "user": "bertoreguera", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.6432785, 42.2871987], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668165383124328450/SgUqfhDl_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@edumadina"], "text": "#7delDebateDecisivo S\u00e1nchez se retrasa,yo dir\u00eda que est\u00e1 llamando a @EduMadina q vaya \u00e9l.", "name": "Alberto Reguera Pe\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:34:45 +0000 2015", "term_freq": ["bla", "bla", "bla", "bla", "blaaaaaaa"], "user": "Kechudi", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3476743, 39.4757794], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443675681465970689/R7lUSKP8_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo\nbla,bla,bla,bla,blaaaaaaa", "name": "Jes\u00fas Diago", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:07 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#peque\u00f1osgigantesfinal", "#eltangai2", "#besorubelangel", "#finalmerlitv3"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n3. #ElTangai2\n4. #BesoRubelangel\n5. #FinalMerliTV3\n\n2015/12/8 00:53 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:58:31 +0000 2015", "term_freq": ["grupo", "socialistas", "toda", "vida", "admiradores", "ferreras", "siempre", "favor", "note", "anti", "socialismo"], "user": "pacomei", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.46968425, 28.03079642], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3695955247/94c3c0d95e0c116b25d05e1cdd49634f_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Grupo de socialistas de toda la vida y admiradores de Ferreras de siempre \u00a1por favor que no se note el anti socialismo! #7DElDebateDecisivo", "name": "Francisco Medina", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:30:56 +0000 2015", "term_freq": ["dem\u00e1s", "fu", "fa", "quiz\u00e1", "pablo", "iglesias", "plan", "nigga", "zascas", "cagado"], "user": "FranGlezSosa", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4367283, 36.7103779], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670691534921146368/4Kaw8sOH_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Y los dem\u00e1s, ni fu ni fa. Quiz\u00e1 Pablo Iglesias ha estado m\u00e1s en plan nigga con los zascas, pero tambi\u00e9n la ha cagado. #7DElDebateDecisivo", "name": "The indie kid.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:32:59 +0000 2015", "term_freq": ["echaros", "poquit\u00edn", "mierda", "vosotros", "co\u00f1azo"], "user": "mikelillo_1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.61263624, 42.81271407], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494514428914978817/Wn4DUH2c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pero echaros un poquit\u00edn de mierda entre vosotros. Que si no esto es un co\u00f1azo.  #7dElDebateDecisivo", "name": "Mikel Ardanaz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:12:57 +0000 2015", "term_freq": ["cambiar", "cosas", "sistemas", "administracion", "casi"], "user": "anam28343888", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.0561405, 37.3472804], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "hay q cambiar las cosas: sistemas, estado, administracion estamos casi en 2106!!!! #7DElDebateDecisivo", "name": "ana maria fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:10:35 +0000 2015", "term_freq": ["elriverazo"], "user": "ClaraGMontes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.62475451, 40.43571373], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554015044372299778/IyO5QsnU_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "ElRiverazo!!! #7DElDebateDecisivo", "name": "Clara Garcia Montes", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:23 +0000 2015", "term_freq": ["p\u00e9rez", "pirela", "antv", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#megustascomopara", "#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. P\u00e9rez Pirela\n2. #MeGustasComoPara\n3. ANTV\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. #futboltotaldirectv\n\n2015/12/7 19:47 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:34:49 +0000 2015", "term_freq": ["els", "candidats", "sense", "taula", "senten", "inc\u00f2modes"], "user": "cpontsorribes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1706033, 41.4116746], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1721910666/CArles_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Els candidats sense taula se senten inc\u00f2modes #7DElDebateDecisivo", "name": "Carles Pont", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:15:25 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "admira", "cara", "dura", "negando", "corrupci\u00f3n", "l", "recortes", "espa\u00f1oles", "sigan", "votando"], "user": "aurora23f", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.1805675, 40.6303577], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/564987162668847104/YPGl1vx3_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo A m\u00ed, Soraya, me admira vuestra cara dura negando la corrupci\u00f3n y l recortes... y q haya espa\u00f1oles q os sigan votando!!", "name": "aurora esteban zarza", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:47:56 +0000 2015", "term_freq": ["bonito", "discurso", "d", "l", "violencia", "d", "genero", "gobierno", "endurecido", "ley", "solucionarlo"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8032339, 40.2905513], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Q bonito discurso d l violencia d genero pero el gobierno no ha endurecido la ley para solucionarlo !!!", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:49:29 +0000 2015", "term_freq": ["ve", "plumero", "cre\u00f3", "plato", "casi", "votan", "rivera"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107421, 40.3438588], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Se les ve el plumero, cre\u00f3 que en ese plato casi todos votan a rivera #7deldebatedecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:03 +0000 2015", "term_freq": ["pues", "ver"], "user": "Alii_Gento", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.5197472, 41.9986283], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600348597394219008/t3b9dIn2_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pues habr\u00e1 que ver el #7DElDebateDecisivo", "name": "Monstruo de papel.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:08 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "ver", "cuentan"], "user": "DaniSantamaria9", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6831419, 42.3520668], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653286575888011265/xdBW9ybG_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@fannybur89"], "text": "Habr\u00e1 que ver el #7dElDebateDecisivo con @fannybur89 a ver que se cuentan\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "name": "Daniel Santamar\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 08:14:53 +0000 2015", "term_freq": ["unico", "aporta", "soluciones", "demas", "peleando", "pedro", "sanchez", "pat\u00e9tico"], "user": "Bertow86", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8167588, 43.4603785], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/489373100858150912/XIo2uj9d_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@albert_rivera"], "text": "El unico que aporta soluciones es @Albert_Rivera los demas peleando entre ellos... Pedro Sanchez pat\u00e9tico... #7DElDebateDecisivo", "name": "Alberto Blanco RRC", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:12:12 +0000 2015", "term_freq": ["echo", "falta", "realmente", "gobernar", "banca", "energeticas"], "user": "Jantonioverdejo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.7304921, 41.6501268], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672318180036096001/NhD7VBCX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  echo en falta a quien realmente nos va a gobernar, banca y energeticas", "name": "Jose antonio verdejo", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:40:08 +0000 2015", "term_freq": ["lottt", "monagas", "manuel", "furelos", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. LOTTT\n7. 1 de Monagas\n8. #futboltotaldirectv\n9. #7DElDebateDecisivo\n10. Manuel Furelos\n\n2015/12/7 22:02 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:12:04 +0000 2015", "term_freq": ["l\u00edder", "tan", "seguro", "ah\u00ed", "dando", "cara", "soraya"], "user": "juankar_95", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8100599, 37.7817415], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/626870661789696000/LZx-fBco_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Si fuese un l\u00edder tan seguro estar\u00eda ah\u00ed dando la cara, Soraya. #7DElDebateDecisivo", "name": "Juanca", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:11:32 +0000 2015", "term_freq": ["iglesias", "errejon", "cintur\u00f3n", "coche", "multa"], "user": "opereze", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.44413049, 41.91055978], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3578504108/821508032513219f14491c7c788a973c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo iglesias y errejon sin cintur\u00f3n en el coche.... MULTA!!!", "name": "oscar perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:37:32 +0000 2015", "term_freq": ["acaba", "convertirse", "tt", "ocupando", "posici\u00f3n", "argentina"], "user": "trendinaliaAR", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-58.3735, -34.6085], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363055911/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo acaba de convertirse en TT ocupando la 45\u00aa posici\u00f3n en Argentina #trndnl https://t.co/4WDwCbkNXp", "name": "Tendencias Argentina", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:40:27 +0000 2015", "term_freq": ["pdr", "snchz", "cagando", "sabes"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2727484, 36.6048224], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pdr Snchz estaba cagando y lo sabes #7DElDebateDecisivo", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:27:30 +0000 2015", "term_freq": ["obligaci\u00f3n", "co\u00f1o", "sensibilidad"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@quiquepeinado"], "text": "@quiquepeinado obligaci\u00f3n. Que co\u00f1o sensibilidad...#7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:19:27 +0000 2015", "term_freq": ["bravo", "albert", "demostrado", "preparado", "llevar", "riendas", "pa\u00eds", "i", "l", "u", "s", "i", "n"], "user": "Jorge_de_Torres", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6897265, 40.2089927], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673881582835470337/dEatbD5D_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bravo por Albert has demostrado estar preparado para llevar las riendas de este pa\u00eds I L U S I O N#7DElDebateDecisivo", "name": "Jorge de Torres", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:49:11 +0000 2015", "term_freq": ["uff", "puede", "profe", "ense\u00f1ar", "ingles", "idea", "alumnos", "profes", "escuela"], "user": "britingles", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.640995, 37.208229], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418089664239505408/TP1bV-nx_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo uff como puede un profe ense\u00f1ar en ingles cuando no tienen ni idea. Tengo alumnos y sus profes en la escuela.......", "name": "Christopher Britt", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:26:24 +0000 2015", "term_freq": ["lenguaje", "verbal", "mola"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331171, 41.4483227], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Lenguaje no verbal que mola #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:02:30 +0000 2015", "term_freq": ["viene", "plato", "espect\u00e1cular", "mucha", "expectaci\u00f3n", "veremos", "sucede"], "user": "AlexCasado8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.8589302, 41.6549985], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540568414209978368/kzlKFfgR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Se viene #7DElDebateDecisivo con un plato espect\u00e1cular y Mucha expectaci\u00f3n, veremos qu\u00e9 sucede", "name": "Un Alumno M\u00e1s!!!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:28:18 +0000 2015", "term_freq": ["c\u00f3mo", "pedro", "sanchez", "empalmao", "soraya", "rajoy", "frente", "casi"], "user": "FranJJimenez", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8533343, 37.8700038], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660840224247951360/tHsbSj4V_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Yo no se c\u00f3mo Pedro Sanchez no se ha empalmao ya teniendo a soraya rajoy en frente casi.... #7DElDebateDecisivo", "name": "Fran Jimenez \u00ae", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:10 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@marianorajoy", "@pablo_iglesias_"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Sorayapp 2258\n@sanchezcastejon 1231\n@Albert_Rivera 884\n@marianorajoy 880\n@Pablo_Iglesias_ 650", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:43:09 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "bananero", "proposiciones", "izquierdas"], "user": "patidifuso75", "hash_freq": ["#faltagarzon", "#singarzonnohaydebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.897661, 38.4116322], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo debate bananero #FaltaGarzon.sin proposiciones de Izquierdas #SinGarzonNohayDebate", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:22:02 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "interesaba", "pueblo", "votaste", "cambio", "constituci\u00f3n"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro sancheZ si tanto te interesaba el pueblo, porque votaste el cambio en la constituci\u00f3n?? #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:51:25 +0000 2015", "term_freq": ["mejor", "debate", "memes", "twitter", "temas", "importantes", "insipido", "solo"], "user": "LinkOfLight", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.3554659, 37.5527941], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650679230016172032/H4BeA8f4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Lo mejor del debate son los memes de twitter, por que temas importantes 0, insipido como el solo #7deldebatedecisivo", "name": "Angel Moreno Cubero", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:06 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#peque\u00f1osgigantesfinal", "#besorubelangel", "#chiringuitoinda", "#eltangai2"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n3. #BesoRubelangel\n4. #ChiringuitoInda\n5. #ElTangai2\n\n2015/12/8 01:58 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:08:36 +0000 2015", "term_freq": ["frase", "debate", "paga", "se\u00f1or", "monedero", "paga", "coletitas", "puedes", "ir"], "user": "jesuscarmona3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4270341, 36.7461458], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/501339066835533827/dbVwYgYR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Frase del debate paga se\u00f1or monedero paga . Coletitas  ya te puedes ir . #7DElDebateDecisivo", "name": "jesus carmona", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:31:27 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "matiferso", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1433403, 39.604441], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557985600087678978/Lhr05tEb_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/MqGXzSe1Wx", "name": "Matilde  Fern\u00e1ndez", "rt_count": 8, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:51:35 +0000 2015", "term_freq": ["punto", "rivera", "educaci\u00f3n", "tres", "idiomas"], "user": "LuluPeinado", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.6772122, 40.6500763], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/512251663734677504/362pAJMY_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Punto para Rivera con educaci\u00f3n y sus tres idiomas #7DElDebateDecisivo", "name": "Lulinha Da Silva", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:15:28 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "tema", "corrupci\u00f3n", "mejor", "calles", "aguantes", "guantadas"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya en tema de corrupci\u00f3n es mejor que te calles y aguantes las guantadas#7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:36:58 +0000 2015", "term_freq": ["seguir", "complicado", "respetan", "turnos", "tortura"], "user": "tebesita", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1610345, 41.3812932], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2790575681/98c37b989aadbffe7ed0d9e877d0b5cd_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Seguir el #7DElDebateDecisivo es complicado si no respetan los turnos, que tortura con algunos...", "name": "teresa belaire", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:15:43 +0000 2015", "term_freq": ["convicci\u00f3n", "fundamental", "argumentario", "pol\u00edtico", "soraya", "puede", "convencer", "mayor", "debilidad", "corrupci\u00f3n"], "user": "Elrincondemusta", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.26425776, 37.32326928], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667113219211808768/Vo-AL-P4_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo la convicci\u00f3n es fundamental en el argumentario pol\u00edtico y Soraya no puede convencer con su mayor debilidad  CORRUPCI\u00d3N", "name": "MUSTA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:26:13 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "interrumpas", "debatir", "sano"], "user": "miriambidondo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.9089169, 36.5119823], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2762042880/a42543f049aebe5cf47d881ed9ecce6f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo, Soraya no interrumpas m\u00e1s. debatir es muy sano.", "name": "mbgrafica", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:19:44 +0000 2015", "term_freq": ["cada", "vez", "soraya", "da", "numeros", "empleo", "trago"], "user": "axelkass95", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4333809, 42.4512293], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653243994017779712/GjAKJizZ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cada vez que Soraya da numeros del empleo, trago #7DElDebateDecisivo", "name": "axel casals", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:53:02 +0000 2015", "term_freq": ["progresado", "primera", "comuni\u00f3n", "a\u00fan", "llora", "dejan", "llevar", "medallitas"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@srcaronte"], "text": "@SrCaronte #7DElDebateDecisivo no a progresado desde la primera comuni\u00f3n. A\u00fan llora por que no le dejan llevar medallitas", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:55:32 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "GPRODENAS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4754162, 38.3677845], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606053252526972928/snzFZ1Rd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/OmzXGB9NA8", "name": "GPRODENAS", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:06:44 +0000 2015", "term_freq": ["estan", "pp", "corruptos", "disfrutando", "millones", "pillados"], "user": "pilargranes21", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9693953, 42.2524374], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/489462752910786560/GGPS04VK_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Estan fuera del PP sus corruptos pero disfrutando con los millones pillados.", "name": "Kolumna", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:25:25 +0000 2015", "term_freq": ["batalla", "re\u00edrse", "retaco", "bichapresidenta", "xd", "casi", "hacen", "llorar", "tartamudeaba"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@angelelege"], "text": "@angelelege batalla de re\u00edrse de la retaco de la bichapresidenta XD. Casi le hacen llorar hasta tartamudeaba y todo #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:39:36 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "sido", "decisivo", "naaaaaada", "claro"], "user": "MamenLTC", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.78438195, 38.09224755], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2157405976/image_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@_anapastor_", "@joseantoniojun"], "text": "#7DElDebateDecisivo @_anapastor_ @JoseantonioJun El debate habr\u00e1 sido decisivo pero yo no lo tengo naaaaaada claro...", "name": "Mamen", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:18:22 +0000 2015", "term_freq": ["mala", "salida", "soraya", "paga", "monedero", "dar", "cara", "corrupci\u00f3n", "pp", "x", "echo", "respecto"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.803205, 40.2905475], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Q mala salida Soraya, paga Monedero, para no dar la cara de la corrupci\u00f3n del PP x q no han echo nada al respecto !!!", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:23:48 +0000 2015", "term_freq": ["esp\u00edritu", "santo", "ilumin\u00e9", "d\u00e9", "mesa", "d\u00e9", "unidad", "ste", "triunf\u00f3", "mas", "trabjen", "uni\u00f3n"], "user": "NubiaChica", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8049819, 10.4727964], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435920346467033088/yFY1k2VZ_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo el esp\u00edritu santo ilumin\u00e9 a todos los d\u00e9 la mesa d\u00e9 la unidad, qu\u00e9 ste triunf\u00f3 los una mas y trabjen en uni\u00f3n.", "name": "Nubia perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:09:27 +0000 2015", "term_freq": ["hace", "d\u00edas", "decid\u00ed", "voto", "partido", "espero", "claridad", "concreci\u00f3n", "acierto"], "user": "aitor_pla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4863363, 38.6950788], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635517937546346496/RVVP2yzP_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Hace unos d\u00edas decid\u00ed mi voto, y el partido no esta en #7DElDebateDecisivo pero espero de todos, claridad, concreci\u00f3n y acierto", "name": "Aitor Pla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:44:27 +0000 2015", "term_freq": ["a\u00f1os", "pp", "cargan", "hucha", "pensi\u00f3nes", "ahora", "vais", "juvilados", "votais"], "user": "pepecarretero1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.4044498, 36.8801915], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582150498570133504/Jo__YYAt_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo otros 4 a\u00f1os del PP se cargan la hucha de las pensi\u00f3nes \n    AHORA VAIS LOS JUVILADOS Y LES VOTAIS", "name": "pepecarretero", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:12:04 +0000 2015", "term_freq": ["podemos", "citando", "a\u00fan", "militar", "apresurado", "iglesias", "preguntas", "soraya", "l\u00edder", "seguro", "dar", "cara"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7629679, 37.8834647], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Podemos citando a\u00fan militar,... Muy apresurado Iglesias,... Preguntas a Soraya. Con un l\u00edder seguro,...de no dar la cara #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:25 +0000 2015", "term_freq": ["jorge", "rodr\u00edguez", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#nuevaasamblea", "#megustascomopara", "#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #NuevaAsamblea\n2. #MeGustasComoPara\n3. #7DElDebateDecisivo\n4. #futboltotaldirectv\n5. Jorge Rodr\u00edguez\n\n2015/12/7 19:28 VET", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:33:49 +0000 2015", "term_freq": ["espectadores", "despertad", "fijaos", "verguenza"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316083, 28.1115271], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Espectadores despertad fijaos como se manipula.el.programa... Que verguenza", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:05:51 +0000 2015", "term_freq": ["parezco", "friki", "xque", "pegado", "luego", "debate", "finalmente", "reconozco", "gusta", "pol\u00edtica"], "user": "aitor_pla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4866554, 38.6950014], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635517937546346496/RVVP2yzP_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Parezco friki xque estoy pegado al pre-debate luego debate y finalmente el post-debate,lo reconozco me gusta la pol\u00edtica #7DElDebateDecisivo", "name": "Aitor Pla", "rt_count": 2, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:24:23 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AVicalvaro", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989252, 40.3993298], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3559083190/fa87c79e58401f3c1c838a01791dfa11_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/PGcMTqPMnl", "name": "Asamb. Vic\u00e1lvaro 15M", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:52:32 +0000 2015", "term_freq": ["dan", "pereza", "sabemos", "saldr\u00e1n", "cona", "avanzaremos", "tropezar", "misma", "piedra", "ahhhhh"], "user": "Andrea11Picn", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.9939309, 36.4876166], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669961568340299777/EBwm_rzs_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo a mi me dan una pereza. Todos sabemos que se saldr\u00e1n cona suya y no avanzaremos. Es tropezar en la misma piedra. AHHHHH", "name": "Pukin' rainbows", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:54:07 +0000 2015", "term_freq": ["pe\u00f1a", "viendo", "ganando", "dinero", "ruleta"], "user": "jesusprieto833", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4446119, 36.8890351], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/645250697135542272/NCeTJeeQ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La pe\u00f1a viendo el #7DElDebateDecisivo y yo ganando dinero en la ruleta.", "name": "PRIETO", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:06:56 +0000 2015", "term_freq": ["empieza", "debate"], "user": "NathanDiArch", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4468308, 27.8423707], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000578000018/b54da91bcaca63d6a6ab57f913677349_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo empieza el debate :P", "name": "Natanael", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:08:27 +0000 2015", "term_freq": ["jajajaja", "toma", "bofetada", "pedro", "sanchez", "pablo", "iglesias"], "user": "Espino2508", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1566568, 41.410575], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668854202916077569/mSnJxqgY_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "JAJAJAJA toma bofetada de pedro sanchez a pablo iglesias #7dElDebateDecisivo", "name": "\u00e6avier Espino Comas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:57:41 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366641, 37.4737574], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/t0NLScaXv8", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:32:14 +0000 2015", "term_freq": ["hombre", "marhuenda", "preguntan", "respuesta", "inconfundible", "ve", "ganador", "pp"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8032024, 40.2905476], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Hombre Marhuenda para q le preguntan si su respuesta es inconfundible ya ve ganador al PP  !!!", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:40:11 +0000 2015", "term_freq": ["tendenciosisisimos"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107421, 40.3438588], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Tendenciosisisimos #7deldebatedecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:24:11 +0000 2015", "term_freq": ["mejor", "rivera", "desastre", "herencias", "recibidas", "aparte", "c", "s", "opciones"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#podemos", "#"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7628693, 37.8840006], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Lo tiene mejor Rivera ante el desastre de herencias recibidas,.. Pero aparte de #Podemos y #C\u2019s hay opciones, pero no en #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:10:49 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "pitan", "oidos", "pajaritos", "do\u00f1ana"], "user": "mariarojo82", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4197267, 36.7430256], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598241891264688128/6A2i0KGB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A Rajoy le pitan tanto los oidos que no hay pajaritos en Do\u00f1ana \ud83d\ude02 #7DElDebateDecisivo", "name": "Maria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:48:43 +0000 2015", "term_freq": ["mariano", "do\u00f1ana", "cazando", "patos"], "user": "Deleona800", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-16.7125947, 28.3683476], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456922975976308737/4J-Q0fzz_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo y Mariano en Do\u00f1ana, cazando patos", "name": "Angel de Le\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:56:40 +0000 2015", "term_freq": ["bueno", "anuncios", "sacad", "uvas"], "user": "ManuBarba", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.9216045, 38.9851443], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/441364543441100800/BfugWfOf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bueno, anuncios. Sacad las uvas. #7DElDebateDecisivo", "name": "Harry Plotter", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:41:04 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "do\u00f1ana", "contando", "linces"], "user": "Forofo1940", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6084914, 41.372293], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/510156802819117056/whHOcCnv_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Rajoy en Do\u00f1ana contando los linces", "name": "Forofo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:27:55 +0000 2015", "term_freq": ["encierren", "cuarto", "henrry", "ramos", "fosforito", "iris", "varela", "moringa", "dijo", "oblea"], "user": "chakaaro", "hash_freq": ["#a113diputadosdetusiembra"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-71.96491, 8.12717], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605411898033618944/013gNQ44_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Encierren en un cuarto a Henrry Ramos y a \"Fosforito\" Iris Varela #7DElDebateDecisivo #A113DIPUTADOSDETUSIEMBRA moringa dijo \"oblea\"", "name": "Jose Luciano Moncada", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:01:46 +0000 2015", "term_freq": ["\u00fanica", "opci\u00f3n", "razonable", "veo", "albert", "rivera", "resto", "aut\u00e9ntica", "verg\u00fcenza"], "user": "fsanchiz", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.62830803, 40.40906444], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/492273829583290368/0FIYzUN7_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo la \u00fanica opci\u00f3n razonable q veo es la de Albert Rivera, el resto es una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza!!", "name": "Francis ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:05:27 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "delf\u00edn", "fin"], "user": "luiszarza13", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7167403, 40.3450014], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654603148531789824/Ii_KE2qM_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo soraya eres mi delf\u00edn hasta el fin...", "name": "Luis", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:12:39 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "Irensevi", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2024477, 41.4500971], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670888633184948224/iISn8x3h_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/JAnjAnMScN", "name": "Irene Sevilla", "rt_count": 4, "likes_count": 4}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:37:34 +0000 2015", "term_freq": ["feo", "enfrentamiento", "debilita", "ambos", "debatir", "gana", "rivera", "valora"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#psoe", "#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7628086, 37.8834144], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Feo el enfrentamiento #PSOE y #Podemos que les debilita a ambos, en #7DElDebateDecisivo Para debatir gana Rivera, porque valora a los otros", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:00:35 +0000 2015", "term_freq": ["nadie", "diana", "sanchez", "roberto", "mosquera", "pet"], "user": "trendinaliaPE", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#1millonenamerica"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.0212, -12.0436], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366103799/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. NADIE TE PARA DIANA SANCHEZ\n2. Roberto Mosquera\n3. #BesoRubelangel\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. #1MillonEnAmerica\n\n2015/12/7 17:53 PET", "name": "Trendinalia Per\u00fa", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:09:08 +0000 2015", "term_freq": ["esquivan", "pregunta", "directa", "parece", "bien", "puede", "responder", "\u00e0", "pregunta"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Todos esquivan la pregunta directa,  y me parece bien, no se puede responder \u00e0 una pregunta como esa con un S\u00cd o NO. #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:48 +0000 2015", "term_freq": ["saint", "west", "cst"], "user": "trendinaliaUS", "hash_freq": ["#cantbelieveitcoverbymahone", "#heisman", "#explaingodin4words"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.029, 38.8991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363224948/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Saint West\n2. #CantBelieveItCoverByMahone\n3. #Heisman\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. #ExplainGodIn4Words\n\n2015/12/7 18:38 CST", "name": "Trendinalia USA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:41:04 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "fl\u00e1n"], "user": "joselsanchezpe1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.1954521, 36.5313443], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Rivera  est\u00e1 como un fl\u00e1n", "name": "jose luis sanchez pe", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:28:18 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "pablo", "debatiendo", "penosos"], "user": "IsraelGV2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.7059822, 38.5084182], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660973580742582272/eZq9klcm_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro y Pablo debatiendo son PENOSOS. #7DElDebateDecisivo", "name": "Just keep swimming", "rt_count": 2, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:56:35 +0000 2015", "term_freq": ["mejor"], "user": "catalinaventur2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8032959, 41.9738924], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000530113421/c462fe0d911a9b8f0ad141f7056e07b5_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo     El mejor https://t.co/HUUXAsIoHJ", "name": "catalina ventura", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:36:21 +0000 2015", "term_freq": ["debate", "precocinado", "queremos", "cuatripartito", "democracia", "espa\u0148a"], "user": "ivanov_garcia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.7434011, 41.6481323], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000396835799/0a823ac110dd031244b6b23a8b027819_normal.png"}}, "mention_freq": ["@fedelasjons"], "text": "#7DElDebateDecisivo @fedelasjons debate precocinado. No queremos cuatripartito. No hay democracia en Espa\u0148a.", "name": "Ivan Garcia Vazquez", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:56:34 +0000 2015", "term_freq": ["finalizar", "tuiteado", "toda", "velocidad"], "user": "MalaPirzona", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.010332, 41.3213624], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000763674996/a7ac3ab43b13a61e5b801fc5556d0104_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "text": "Nada m\u00e1s finalizar el #7DElDebateDecisivo @marianorajoy  ha tuiteado a toda velocidad.", "name": "Miss Hell", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:55 +0000 2015", "term_freq": ["hablar", "f\u00e1cil", "gobernar", "dif\u00edcil"], "user": "PP_Badajoz", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.9910737, 38.8828228], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/622772499487567872/f0Qece8l_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": ".@Sorayapp: hablar es muy f\u00e1cil, gobernar es muy dif\u00edcil #7DElDebateDecisivo", "name": "PP Badajoz", "rt_count": 5, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 03:49:15 +0000 2015", "term_freq": ["pol\u00ectica", "pablo", "iglesias", "basa", "decir", "prometer", "gente", "quiere", "oir", "saber", "hacerlo"], "user": "Rafa_SMV", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.2350518, 42.7140163], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464031307547172865/fEuAQ69X_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "La pol\u00ectica de Pablo Iglesias se basa en decir y prometer lo q la gente quiere oir sin saber como hacerlo #7DElDebateDecisivo", "name": "Rafael Casado R\u00edos", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:39:03 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "MartaFuenla", "hash_freq": ["#espa\u00f1aenserio", "#20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7928582, 40.2826289], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673264962538704897/iuGzwOAT_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo todos con @sorayapp #Espa\u00f1aEnSerio #20D https://t.co/PlWOQgvj8a\"\"", "name": "Marta", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:10:24 +0000 2015", "term_freq": ["cuenta", "americana", "twitteando", "castellano"], "user": "abn", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.66558198, 40.42252729], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669170675186319360/wyge6urJ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "La cuenta americana twitteando en castellano: https://t.co/w0Q19XeCp3", "name": "\u00c1lvaro Bernal", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:29:40 +0000 2015", "term_freq": ["aunque", "pueda", "verte", "hoy", "contigo", "presi"], "user": "AndreitaPintos", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.47168043, 40.88837814], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666214040637677568/VSHk9kx8_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@albert_rivera"], "text": "aunque no pueda verte hoy, estoy contigo presi @Albert_Rivera #7dElDebateDecisivo \ud83d\udd36", "name": "Andrea Pintos", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:43:12 +0000 2015", "term_freq": ["bien", "ver", "gente", "seguida", "c\u00e1maras", "hablando", "taparse", "boca"], "user": "RafaCobo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [5.1309606, 60.45866], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/288544376/Rafael3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Qu\u00e9 bien ver a gente seguida por las c\u00e1maras, hablando,si taparse la boca... #7DElDebateDecisivo", "name": "Rafael Cobo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:54:16 +0000 2015", "term_freq": ["ibex", "quiere", "soraya", "presidenta", "apoyo", "rivera", "podemos", "\u00fanico", "voto", "alternativo"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989179, 40.399335], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "El IBEX35 quiere a Soraya de presidenta con apoyo de Rivera\nPodemos es el \u00fanico voto alternativo\n#7DElDebateDecisivo https://t.co/SS6EjIRHul", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:33:17 +0000 2015", "term_freq": ["despliegue", "decisivo", "atresmedia"], "user": "mpunto", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.618, 40.555], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648579164153479169/HtyeBFUP_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "El despliegue decisivo. #7deldebatedecisivo @ Atresmedia https://t.co/j1m2pBdl4E", "name": "Miguel", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:41:54 +0000 2015", "term_freq": ["playa", "bossa"], "user": "MAHayworth", "hash_freq": ["#noche", "#debate", "#final", "#eurovisi\u00f3n", "#eldebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.40930872, 38.89207647], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431913187576119296/O6x4ITUO_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#Noche de #debate cual #final de #Eurovisi\u00f3n \n#ElDebate #7dElDebateDecisivo @ Playa D'en Bossa,\u2026 https://t.co/aFcDwNkcmq", "name": "Miguel\u00c1ngel Haywort", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:53 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AnaGimeno_97", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4638218, 36.8375518], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654387878986956800/xVZW0uTs_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "Ana Gimeno", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:39:55 +0000 2015", "term_freq": ["parece", "soraya", "dicho", "subiran", "impuestos", "recortes", "dijo", "rajoy", "hace", "a\u00f1os", "anda"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8032269, 40.2905484], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Me parece a mi o Soraya a dicho q no subiran los impuestos y no habr\u00e1 recortes eso dijo Rajoy hace 4 a\u00f1os anda Y una \ud83d\udca9", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:06:42 +0000 2015", "term_freq": ["impunidad", "dice", "soraya", "cu\u00e1ntos", "c\u00e1rcel", "ahora", "viene", "rajoy"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7631096, 37.883653], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "No hay impunidad dice Soraya pero \u00bfcu\u00e1ntos hay en la c\u00e1rcel ahora?  Por esto no viene Rajoy a #7DElDebateDecisivo https://t.co/XljxVFGmcS", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:12:10 +0000 2015", "term_freq": ["pepe", "purito", "minuto", "resultado", "favor", "juntos", "unisono"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105722, 40.350159], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Pepe un purito, minuto y resultado, por favor todos juntos al unisono", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:34:41 +0000 2015", "term_freq": ["podr\u00eda", "votar", "vivo", "familia", "espa\u00f1ola", "trabajo", "profe", "pago", "aut\u00f3nomo", "voto"], "user": "britingles", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.64098, 37.20821667], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/418089664239505408/TP1bV-nx_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "#7dElDebateDecisivo @Pablo_Iglesias_  Si podr\u00eda votar donde vivo con mi familia espa\u00f1ola, trabajo como profe, pago aut\u00f3nomo TENDR\u00c1S MI VOTO", "name": "Christopher Britt", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:19:26 +0000 2015", "term_freq": ["toma", "soraya", "aplastando", "argumento", "ah\u00ed", "tan", "f\u00e1cil"], "user": "ClaraGMontes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.62486157, 40.43565074], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554015044372299778/IyO5QsnU_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Toma ya Soraya! Aplastando con argumento de yo estaba ah\u00ed! No era tan f\u00e1cil! #7DElDebateDecisivo", "name": "Clara Garcia Montes", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:36:10 +0000 2015", "term_freq": ["toca", "mentir", "dicen", "van", "seguir", "recortando", "miente", "sanchez", "nervioso", "psoe", "agotada", "credibilidad"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7630366, 37.8837586], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Toca mentir si dicen que No VAN A SEGUIR RECORTANDO,.. Miente en #7DElDebateDecisivo Sanchez nervioso, el PSOE tiene agotada la credibilidad", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:00:07 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#peque\u00f1osgigantesfinal", "#chiringuitoinda", "#purposeinto"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BesoRubelangel\n3. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n4. #ChiringuitoInda\n5. #PurposeInTO\n\n2015/12/8 02:48 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:58:56 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "tranquilo", "descansos", "empolvarse", "nariz"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Albert  tranquilo hay descansos para empolvarse la nariz #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:58:20 +0000 2015", "term_freq": ["ganas"], "user": "AnaHiguerasS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.90313597, 40.35881532], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669624629066100736/PQJyAv8l_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00a1Ganas de #7DElDebateDecisivo !", "name": "Ana Higueras", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:09:03 +0000 2015", "term_freq": ["celebrando", "acaba", "ganar", "debate"], "user": "adrigciamtnz", "hash_freq": ["#pabloiglesias", "#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6654301, 43.3929787], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/643414845380034560/B051NYb9_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Celebrando como #PabloIglesias acaba de ganar el debate. #Podemos #7DElDebateDecisivo @\u2026 https://t.co/mgZvp4ZDWB", "name": "Adri\u00e1n Garc\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:51:44 +0000 2015", "term_freq": ["alg\u00fan", "momento", "recuento", "votaci\u00f3n", "qui\u00e9n", "gan\u00f3", "debate", "ba\u00f1o", "masas", "pablo", "iglesias", "emitido"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7106867, 40.3438064], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "En alg\u00fan momento el recuento de la votaci\u00f3n de qui\u00e9n gan\u00f3 el debate o el ba\u00f1o de masas de Pablo Iglesias , ser\u00e1 emitido#7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:47:24 +0000 2015", "term_freq": ["comentarios", "debate", "completamente", "antipodemos", "tongazo"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "de comentarios del debate completamente antipodemos tongazo #7dElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:27 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "mira", "voto", "joven", "emigrado"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989372, 40.3993287], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya, mira el voto de un joven emigrado!!  #7DElDebateDecisivo https://t.co/082BttTY9V", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:00:42 +0000 2015", "term_freq": ["cot"], "user": "trendinaliaCO", "hash_freq": ["#unavelitapor", "#diadelasvelitasyyo", "#megustascomopara", "#los4delaliga"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.1178, 4.6564], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295524071/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #UnaVelitaPor\n2. #DiaDeLasVelitasYYo\n3. #MeGustasComoPara\n4. #Los4DeLaLiga\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 16:57 COT", "name": "Trendinalia Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:33:11 +0000 2015", "term_freq": ["ambientazo", "empresas", "el\u00e9ctricas"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989638, 40.3993443], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ambientazo en las empresas el\u00e9ctricas ante el #7DElDebateDecisivo https://t.co/Ys3FphalVR", "name": "DRico", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:02:53 +0000 2015", "term_freq": ["camisa", "tejidos", "palencia"], "user": "PabloCrespo_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6346261, 37.1439756], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000225864100/abe2b479a12568300d35c965dde9891c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@guardabrisas"], "text": "@guardabrisas la camisa es de Tejidos Palencia #7DElDebateDecisivo", "name": "Pablo Crespo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:45:55 +0000 2015", "term_freq": ["dice", "abordar", "dice", "cagarse", "encima", "educaci\u00f3n"], "user": "tebesita", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1610667, 41.3813538], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2790575681/98c37b989aadbffe7ed0d9e877d0b5cd_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Quien dice abordar, dice cagarse encima de la educaci\u00f3n #7DElDebateDecisivo", "name": "teresa belaire", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:15:01 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "diciendo", "espejo", "ba\u00f1o", "mea", "risa", "seguro"], "user": "Tomas982", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-7.4979723, 39.6532301], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669986792951689220/lVT4LpBX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya diciendo esto en el espejo de su ba\u00f1o se mea de risa seguro #7DElDebateDecisivo", "name": "Tom\u00e1s", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:31 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#borregonoesterrorismo", "#besorubelangel", "#paramisevan", "#yovoyaecosucg"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #BorregoNoEsTerrorismo\n2. #7DElDebateDecisivo\n3. #BesoRubelangel\n4. #ParaMiSeVan\n5. #YoVoyaEcosUCG\n\n2015/12/7 19:33 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 4, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:20:40 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#yovoyaecosucg", "#larevolucionesprogreso", "#besorubelangel", "#purposeinto"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #YoVoyaEcosUCG\n2. #LaRevolucionEsProgreso\n3. #BesoRubelangel\n4. #PurposeInTO\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:18 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:14:52 +0000 2015", "term_freq": ["cinismo", "tia", "rie", "cuenta", "todas", "batallas", "pajas", "mentales", "mentirosa"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316272, 28.1115321], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Que cinismo pero esta tia ni se rie cuando cuenta todas sus batallas y pajas mentales?? MENTIROSA..", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:56:07 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "cada", "d\u00eda", "baj\u00f3n"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#volveralosprincipios"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989271, 40.3993301], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@anacran", "@marisolsolet", "@lednnabis"], "text": "@ANACRAN @MariSolSolet @LEDnnabis Rivera est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s de baj\u00f3n ;) #VolverALosPrincipios #7DElDebateDecisivo https://t.co/abWCGKwS9r", "name": "DRico", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:42:39 +0000 2015", "term_freq": ["porquer\u00eda", "producto", "vendido", "televisiones", "dimensi\u00f3n"], "user": "montesinos6867", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.2306384, 37.9648437], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615063783883587584/saOWE0lh_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo una porquer\u00eda m\u00e1s de producto vendido por las televisiones como algo de otra dimensi\u00f3n.", "name": "antonio Jose Martine", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:10 +0000 2015", "term_freq": ["jorge", "rodr\u00edguez", "lottt", "manuel", "furelos", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. #7DElDebateDecisivo\n7. #futboltotaldirectv\n8. Jorge Rodr\u00edguez\n9. LOTTT\n10. Manuel Furelos\n\n2015/12/7 20:23 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:17:41 +0000 2015", "term_freq": ["empieza", "ir", "adecuadamente", "vestido", "debate", "despues", "alomejor", "creo", "dices"], "user": "CauquiGP99", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.1074901, 36.6861174], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617674987441377281/wwfw0tm__normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "@Pablo_Iglesias_  empieza por ir adecuadamente vestido a un debate y despues alomejor me creo lo que dices.#7DElDebateDecisivo", "name": "CAUQUI", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:57:07 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "ido", "xq", "quiere", "perderse", "n\u00e1", "der", "mundo"], "user": "FranJJimenez", "hash_freq": ["#quevieneeltangai2"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8536203, 37.8701898], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660840224247951360/tHsbSj4V_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rajoy no ha ido al #7DElDebateDecisivo xq no quiere perderse #Quevieneeltangai2 por n\u00e1 der mundo....", "name": "Fran Jimenez \u00ae", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:22:12 +0000 2015", "term_freq": ["pp", "habeis", "undido", "miseria", "amigos", "forren"], "user": "JosMarijo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.65884, 42.8468134], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664196952255524865/PEjx0nG1_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo PP nos habeis undido en la miseria para que vuestros amigos se forren", "name": "Majo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:10:08 +0000 2015", "term_freq": ["naranjas", "maquillaje", "punto", "naranjito"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.272681, 36.6048568], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Est\u00e1n todos naranjas del maquillaje. PUNTO PARA NARANJITO y C's #7DElDebateDecisivo", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:24:49 +0000 2015", "term_freq": ["min", "querran", "sacar", "pelos", "ense\u00f1ar", "dientes"], "user": "maricielo1864", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7908182, 40.2849202], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602984816796147712/TLKV62-P_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo en unos 30 min se querran sacar los pelos y ense\u00f1ar dientes.", "name": "maricielo pizarro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:44:17 +0000 2015", "term_freq": ["segunda", "parte", "debate", "dispondr\u00e1n", "forma", "pir\u00e1mide", "debatir"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2730528, 36.6044362], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo en la segunda parte del debate se dispondr\u00e1n en forma de pir\u00e1mide para debatir https://t.co/935eXv1lxW", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:49 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "rivera", "cada", "vez", "gusta", "soraya", "sigue", "viviendo", "pasado", "cari\u00f1o"], "user": "Barbara_17168", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.7505462, 42.2222209], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673975719731531777/ahpc8gSA_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Albert Rivera cada vez me gusta m\u00e1s... Soraya sigue viviendo del pasado cari\u00f1o", "name": "Platypus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:04 +0000 2015", "term_freq": ["podemos", "queda"], "user": "patidifuso75", "hash_freq": ["#singarzonnohaydebate", "#faltagarzon"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.9000082, 38.4090623], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "En Podemos no queda nada del 15M, estamos con @agarzon #SinGarzonNohayDebate#FaltaGarzon #7DElDebateDecisivo", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:30:35 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00e1nchez", "r\u00ede", "mientras", "pre", "dentro", "tener", "defender", "indefendible"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "S\u00e1nchez r\u00ede por fuera mientras la pre dentro por tener que defender lo indefendible #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:46:16 +0000 2015", "term_freq": ["dado", "soraya", "entrar", "x", "d", "dando", "consejos", "adolescentes", "hija", "puede", "dar"], "user": "marcelosolvicen", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.5342015, 39.7020203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552584898117402625/6geDnQRS_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Que le han dado a la Soraya antes de entrar? X D. Dando consejos a las adolescentes, si mi hija se los puede dar a ella", "name": "deaninguquelipase", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:12:11 +0000 2015", "term_freq": ["prefiero", "partido", "pol\u00edtico", "financiado", "banco", "dictadores", "terroristas"], "user": "jctuya", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7310158, 40.3051693], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672213843238592512/2hgVnxGM_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Prefiero un partido pol\u00edtico financiado por un banco, que por dictadores y terroristas.\n#7DElDebateDecisivo", "name": "Juan Carlos", "rt_count": 1, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:22 +0000 2015", "term_freq": ["tejada", "grupo", "ast"], "user": "trendinaliaDO", "hash_freq": ["#cadenaopositora", "#chelogasparconmonchy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-69.9405, 18.4867], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366351140/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #cadenaOpositora\n2. Tejada\n3. #CheloGasparConMonchy\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. Grupo SIN\n\n2015/12/7 20:33 AST https://t.co/b28Rg0WjMN", "name": "Trendinalia RD", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:30:50 +0000 2015", "term_freq": ["encantao", "preguntarles", "representantes", "d", "pp", "psoe", "prometen", "pq", "hecho", "cdo", "gobernado"], "user": "aleolalla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4945341, 36.7648567], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1634972043/064_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo me hubiera encantao preguntarles a representantes d Pp y Psoe eso q tanto prometen Pq no lo han hecho cdo han gobernado", "name": "Alejandra olalla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:13:12 +0000 2015", "term_freq": ["repregunta", "soraya", "hace", "bien", "modo", "explicar", "ausencia"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7627713, 37.8834027], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Repregunta a Soraya, lo hace bien, pero NO HAY MODO DE EXPLICAR LA AUSENCIA DE #Rajoy en #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:27:23 +0000 2015", "term_freq": ["l\u00edo", "entiendo"], "user": "Salcedo3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.5620265, 42.589157], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443140921110974464/tjsksJc2_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Que l\u00edo. No entiendo nada#7dElDebateDecisivo", "name": "jos\u00e9 Salcedo Garc\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:27 +0000 2015", "term_freq": ["tejada", "grupo", "ast"], "user": "trendinaliaDO", "hash_freq": ["#cadenaopositora", "#chelogasparconmonchy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-69.9405, 18.4867], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366351140/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #cadenaOpositora\n2. #CheloGasparConMonchy\n3. Tejada\n4. Grupo SIN\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:13 AST https://t.co/b28Rg0WjMN", "name": "Trendinalia RD", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:01 +0000 2015", "term_freq": ["justificando", "psoe", "notitas", "jajaja", "hijo", "clase", "malito"], "user": "mariarojo82", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4197319, 36.7430647], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598241891264688128/6A2i0KGB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ya se est\u00e1 justificando el PSOE con sus notitas jajaja, mi hijo no va a clase porque est\u00e1 malito... #7DElDebateDecisivo", "name": "Maria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:51:21 +0000 2015", "term_freq": ["sabiondos", "bla", "bla", "bla", "coleta", "quedar\u00e1", "versus", "maduro", "ni\u00f1a", "aut\u00e9ntico", "inopia", "pobre"], "user": "ginespf", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3512554, 39.45990091], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1650699452/jHGba3XG_normal"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dELDebateDecisivo Pero que sabiondos bla bla bla. El coleta quedar\u00e1 versus Maduro. La ni\u00f1a del aut\u00e9ntico est\u00e1 en la inopia la pobre...", "name": "Gines Parra", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:07:29 +0000 2015", "term_freq": ["partido", "popular", "casos", "corrupci\u00f3n", "da", "derecho", "decir", "pp", "partido", "corrupto"], "user": "_NdeNatalia_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.740378, 41.5020679], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/636498812002037760/ufXevTBd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "En el Partido Popular ha habido casos de corrupci\u00f3n pero eso no le da derecho a decir que el PP es un partido corrupto\" #7DElDebateDecisivo", "name": "Natalia H.Manj\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:21 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "fill", "meu", "dormit", "hui", "vens", "after", "est\u00e0s", "parra"], "user": "AusiasBG", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.2646982, 39.0702755], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000186006552/4377000cdfd9322fb5741c4e6472f266_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablo, fill meu, no m'has dormit hui? Vens de after? Est\u00e0s en la parra espabila't! #7DElDebateDecisivo", "name": "Ausi\u00e0s Bosc\u00e0 Gimeno", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:18:49 +0000 2015", "term_freq": ["cerrado", "flojo", "ganado", "sudar"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "@Pablo_Iglesias_  a cerrado flojo pero a ganado sin sudar #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:51:20 +0000 2015", "term_freq": ["hablar", "reformas", "educaci\u00f3n", "ser", "primeros", "interrumpirse", "bien"], "user": "Lau0103", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.452422, 36.138122], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670730265900228608/UvFg5Ei7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Hablar de reformas en educaci\u00f3n y ser los primeros en interrumpirse entre s\u00ed, muy bien #7DElDebateDecisivo", "name": "Laura Garc\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:35:49 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "desaparecido", "seguiremos", "rodillas"], "user": "katygr93", "hash_freq": ["#faltagarzon"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1853801, 41.4105028], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466874660874100737/pITCwLVl_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo con Soraya y el desaparecido seguiremos de rodillas #FaltaGarzon", "name": "katygr", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:37:28 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "cagando", "meando", "quieto"], "user": "pepecarretero1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.4044513, 36.8801916], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582150498570133504/Jo__YYAt_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo rivera o se esta cagando o meando no para quieto", "name": "pepecarretero", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:11:30 +0000 2015", "term_freq": ["albertito", "vas", "sobrado", "intuye", "nervioso", "falta", "muuuucha", "mili"], "user": "MecMocs", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1684587, 41.4006321], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_2_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Albertito vas de sobrado. Se te intuye nervioso. Te falta muuuucha mili.", "name": "MEC", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:13:33 +0000 2015", "term_freq": ["espa\u00f1a", "espa\u00f1a", "espa\u00f1a", "espa\u00f1a", "espa\u00f1a", "espa\u00f1a", "soraya", "espa\u00f1aez", "espa\u00f1aria"], "user": "JohnFordesdios", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.8293711, 43.1559999], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671269611623587840/a1ldNAOG_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Espa\u00f1a en Espa\u00f1a para Espa\u00f1a.Hay que Espa\u00f1a para Espa\u00f1a en Espa\u00f1a (Soraya Espa\u00f1aez de Espa\u00f1aria)\n#7DElDebateDecisivo", "name": "AllanCecilSpielberg", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:29:38 +0000 2015", "term_freq": ["pp", "odio", "pp", "soraya", "da", "vueltas", "debatiendo", "tres", "as\u00ed"], "user": "IsraelGV2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.7059822, 38.5084182], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660973580742582272/eZq9klcm_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "No soy del PP , odio el PP , pero Soraya le da 300000 vueltas debatiendo a los otros tres y eso es as\u00ed.  #7DElDebateDecisivo", "name": "Just keep swimming", "rt_count": 2, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:20 +0000 2015", "term_freq": ["comienza", "partido"], "user": "przgarcia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7129489, 40.3890214], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000223924934/3bb56e6f4547477fb488fefe4ed09a26_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo comienza el partido!!!!", "name": "Alvaro Perez Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:17:56 +0000 2015", "term_freq": ["gustando", "intervenci\u00f3n", "democracia", "r\u00e9gimen"], "user": "Pabloporto3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.2132484, 43.2754882], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605438380021710851/y7qqJgL6_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "\"@agarzon: \u00bfOs est\u00e1 gustando mi intervenci\u00f3n? Es lo que tiene la democracia, que est\u00e1 a r\u00e9gimen #7dElDebateDecisivo\"", "name": "Pablo Porto V\u00e1zquez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:53 +0000 2015", "term_freq": ["destacar", "puesta", "escena", "espectacular"], "user": "oscarspixels", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.82846, 42.0864], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/641532446945738752/ru0GoWKR_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@atresmedia"], "text": "Hay que destacar puesta en escena del #7dEldebateDecisivo de @atresmedia es espectacular.", "name": "Oscar Parisi", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:11:10 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00f3lo", "contrapregunta", "pablo", "iglesias"], "user": "olgagranado", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.9918594, 37.3993523], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664362083228741632/28x0DewN_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo \u00bfPor qu\u00e9 s\u00f3lo hay contrapregunta para Pablo Iglesias?", "name": "olga granado", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:51:25 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366634, 37.4737575], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/TVtEkGtALn", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:07:53 +0000 2015", "term_freq": ["d\u00edas", "respuestas", "ocurrir"], "user": "matiferso", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1433472, 39.6044286], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557985600087678978/Lhr05tEb_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "30 D\u00edas, 30 Respuestas - \u00bfQu\u00e9 va a ocurrir con la\u2026: https://t.co/jMOUsi2L6j\n#7DElDebateDecisivo", "name": "Matilde  Fern\u00e1ndez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 06:43:53 +0000 2015", "term_freq": ["lunes", "tendencia", "palma", "horas"], "user": "trendinaliaPMI", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.6469, 39.5715], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3530095016/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo estuvo el lunes 7 como Tendencia en Palma durante 6 horas: https://t.co/r4tvIjUNx5 #trndnl", "name": "Trendinalia Palma", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:33:04 +0000 2015", "term_freq": ["aburrimiento", "debate", "pedro", "s\u00e1nchez", "p\u00e9simo"], "user": "varapri14", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4556187, 36.8361168], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/532997463385583616/Ow-555fo_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo que aburrimiento de debate. Pedro S\u00e1nchez es p\u00e9simo.", "name": "Valentin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:36:09 +0000 2015", "term_freq": ["pongas", "nervioso"], "user": "jctuya", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7309909, 40.3051653], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672213843238592512/2hgVnxGM_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@elaguijon_"], "text": "@Elaguijon_ Que no te pongas nervioso. \n#7DElDebateDecisivo", "name": "Juan Carlos", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:37:13 +0000 2015", "term_freq": ["pesimista", "soraya", "pr\u00f3xima", "presidenta", "gobierno"], "user": "uvenele", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.816982, 41.9695613], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652431747314020352/x7ufFk6d_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soy pesimista, Soraya pr\u00f3xima presidenta del gobierno. \n#7dElDebateDecisivo", "name": "\u24e4\u24e5\u24d4\u24dd\u24d4\u24db\u24d4 \u2709 \u2709 \u2709", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:37:28 +0000 2015", "term_freq": ["faltaba", "antonio", "recio", "publico", "par", "centollos", "bien", "hermosicos"], "user": "javilastra4", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6171651, 37.1984946], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556254113085014017/l5sZrb39_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Faltaba antonio recio en el publico con un par de centollos bien hermosicos!!! #7DElDebateDecisivo", "name": "J. Lastra", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:30:14 +0000 2015", "term_freq": ["manifestaci\u00f3n", "puertas", "parte", "convocados"], "user": "aitor_pla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4862164, 38.6948121], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635517937546346496/RVVP2yzP_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@atresmediacom", "@upyd", "@iunida"], "text": "Manifestaci\u00f3n a las puertas de @atresmediacom por parte de @UPYD e @iunida ya que no est\u00e1n convocados al #7DElDebateDecisivo", "name": "Aitor Pla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:39 +0000 2015", "term_freq": ["comienza", "cambio", "espa\u00f1a", "seguro", "pedro", "sanchez", "cabeza"], "user": "marinfantes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.6794205, 37.3236601], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469018177238614016/6CpufS7b_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Comienza el cambio en Espa\u00f1a, y seguro que con Pedro Sanchez a la cabeza#7DElDebateDecisivo", "name": "MAR INFANTES BARROSO", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:09:16 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "undiendose", "asi", "mismo", "bien"], "user": "jssbenito1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6185324, 38.0956268], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644947050296180741/nu7oOZFQ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rivera undiendose asi mismo, muy bien #7DElDebateDecisivo", "name": "Jes\u00fas Benito", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:34:25 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "rivera", "invento", "mediatico", "protegido", "peri\u00f3dicos", "tv", "ocultan", "coqueteos", "ultraderecha"], "user": "Jakimuca", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6744814, 40.3818666], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604936113627787264/pHVpWgxB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Albert Rivera, invento mediatico, protegido por los peri\u00f3dicos y TV, que ocultan sus coqueteos con la ultraderecha.", "name": "Jakimuca#NoalTTIP", "rt_count": 4, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:28:37 +0000 2015", "term_freq": ["tener", "claro", "votar"], "user": "RISCOSilvia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.6168052, 41.6110147], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667090844638400513/x-Ol7aS8_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sitiosdeespana"], "text": "@SitiosdeEspana A mi para tener claro a quien no votar #7DElDebateDecisivo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "name": "Silvia R.R", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:25 +0000 2015", "term_freq": ["perdedor", "dos", "ganadores", "perdido", "ah\u00ed", "queda", "esperar", "elecciones"], "user": "merxilis", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.9533409, 36.8345991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/568401364963708928/YvQfvk07_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo un perdedor, dos ganadores y un perdido. Ah\u00ed se queda eso, habr\u00e1 que esperar a las elecciones.", "name": "Martinini", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:04:40 +0000 2015", "term_freq": ["responsabilidades", "pol\u00edticas", "corrupci\u00f3n", "pp", "serio", "vamos", "hombre"], "user": "AzucenaRuizGil", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.1355612, 40.0711832], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556373824430964736/SoXoiJ6Q_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Responsabilidades pol\u00edticas por la corrupci\u00f3n en el PP? En serio?? Vamos hombre!!! #7DElDebateDecisivo", "name": "Azucena", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:35:47 +0000 2015", "term_freq": ["ser", "interesante", "cosa", "vamos", "ver", "da"], "user": "ItziarCGonzalez", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.5060884, 39.4489271], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673158925282332673/tg227tFJ_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@martalmcomposer", "@wazoandrea", "@agoncete"], "text": "@martalmcomposer @WazoAndrea @agoncete Va a ser interesante la cosa, vamos a ver como se da el #7DElDebateDecisivo ;)", "name": "Itziar C. Gonz\u00e1lez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:52:13 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "mismo", "remontada", "huele", "cosa", "pablo", "iglesias", "ag\u00e1rrate", "bic", "anda"], "user": "jorge_trevin", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.5832719, 41.0062782], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617336830757851136/vk_qspxd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ahora mismo, m\u00e1s que remontada, se huele otra cosa Pablo Iglesias. T\u00fa ag\u00e1rrate al BIC, anda #7DElDebateDecisivo", "name": "Jorge Trev\u00edn", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:39:46 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "deja", "hablar", "encontrasteis", "habla", "dejais"], "user": "MariaPlurabelle", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.3096857, 37.220308], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625718655666532352/VhLv7NXn_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Soraya, deja de hablar de \u00ablo que os encontrasteis\u00bb y habla de LO QUE DEJAIS.", "name": "ANNA LIVIA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:13:03 +0000 2015", "term_freq": ["nlme", "hace", "falta", "debate", "decidido", "voto", "podemos"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316719, 28.1115468], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo A mi no nlme hace falta debate yo tengo decidido mi voto... PODEMOS.", "name": "Armando Jose", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:30:19 +0000 2015", "term_freq": ["independentistas", "madre", "qu\u00e8", "cerrado", "negociar", "qu\u00e8", "refer\u00e9ndum", "vinculante"], "user": "AlexCasado8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.8588881, 41.6550042], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540568414209978368/kzlKFfgR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Qu\u00e9 no hay m\u00e1s independentistas? Madre m\u00eda, Por qu\u00e8 os hab\u00e9is cerrado a negociar, Por qu\u00e8 no Refer\u00e9ndum no vinculante? #7DElDebateDecisivo", "name": "Un Alumno M\u00e1s!!!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:25:29 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "Luisana98PF", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.2742558, 38.5355427], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/647474509965037568/tE_t5ILX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "Luisana16", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:21:07 +0000 2015", "term_freq": ["llamo", "soraya", "quiero", "poder", "vez", "seguir", "robando", "vosotros", "votareis", "los\u00e9"], "user": "Coquitoxx", "hash_freq": ["#risa", "#patetica"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1479466, 36.4260649], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662398418761949184/t0WL0oEN_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Me llamo Soraya y quiero estar en el poder otra vez para seguir ROBANDO. Y vosotros me votareis, los\u00e9. #risa #patetica #7DElDebateDecisivo", "name": "\u2190Coquito\u2661", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:57:40 +0000 2015", "term_freq": ["prefiero", "ver", "paso", "ver", "carnaval", "malo"], "user": "PabloCrespo_", "hash_freq": ["#eltangai2"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.63462, 37.1439546], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000225864100/abe2b479a12568300d35c965dde9891c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Yo prefiero ver #ElTangai2 que el #7DElDebateDecisivo ...Paso de ver carnaval del malo....", "name": "Pablo Crespo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:10:41 +0000 2015", "term_freq": ["ruido", "audio"], "user": "asenjomota", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24651833, 36.71603833], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Por que tiene ruido el audio? #7deldebatedecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:33 +0000 2015", "term_freq": ["cot"], "user": "trendinaliaCO", "hash_freq": ["#unavelitapor", "#diadelasvelitasyyo", "#megustascomopara", "#los4delaliga"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.1178, 4.6564], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295524071/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #UnaVelitaPor\n2. #DiaDeLasVelitasYYo\n3. #MeGustasComoPara\n4. #Los4DeLaLiga\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 18:53 COT", "name": "Trendinalia Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:04:35 +0000 2015", "term_freq": ["futuro", "presidente"], "user": "catalinaventur2", "hash_freq": ["#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8033393, 41.9738846], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000530113421/c462fe0d911a9b8f0ad141f7056e07b5_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo   Mi futuro presidente!!!! #PODEMOS https://t.co/IvdZbXVra6", "name": "catalina ventura", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:01 +0000 2015", "term_freq": ["comienza", "partido"], "user": "jmartin_89", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.6850771, 40.6552707], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000356744657/ed229dc430541fca16f9d629e7a54bea_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Comienza el partido. #7DElDebateDecisivo", "name": "Javier Mart\u00edn", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:10:51 +0000 2015", "term_freq": ["encuestas", "inflan", "partido", "ibex", "sorpesa"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#volveralosprincipios"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989281, 40.3993025], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "las encuestas inflan al partido del IBEX35, sorpesa?\n#7DElDebateDecisivo #VolverALosPrincipios https://t.co/VHG6py4KYp", "name": "DRico", "rt_count": 7, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:40:35 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#borregonoesterrorismo", "#paramisevan", "#plenocne", "#viceenchina"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BorregoNoEsTerrorismo\n3. #ParaMiSeVan\n4. #PlenoCNE\n5. #ViceEnChina\n\n2015/12/7 17:32 ECT https://t.co/ImTx1Tdu04", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:16:50 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "tonter\u00eda", "debates", "podemos", "movido", "centralidad", "izquierda"], "user": "vtuda", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.91609361, 40.35987281], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/633335131869184000/diNoFMGV_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A ver si con la tonter\u00eda de los debates Podemos ha movido la centralidad un poco a la izquierda. #7DElDebateDecisivo", "name": "Victor Tuda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:35 +0000 2015", "term_freq": ["interesante", "opin\u00f3", "realmente", "gente", "debate", "tres", "pais"], "user": "EstrellaGualda", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.8309126, 37.2937161], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572139786157060096/Zd9vpVJI_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@botspoliticosno"], "text": "Interesante \"@BotsPoliticosNo: \u00bfQu\u00e9 opin\u00f3 realmente la gente en el debate a tres de EL PAIS? #7DElDebateDecisivo\nhttps://t.co/nt3gEpu1xe\"", "name": "Estrella Gualda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:39:48 +0000 2015", "term_freq": ["armario", "ana", "pastor", "chaquetitas", "vestidos", "invierno", "sabe"], "user": "mariarojo82", "hash_freq": ["#winteriscoming"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4197565, 36.7430628], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598241891264688128/6A2i0KGB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "En el armario de Ana Pastor no hay chaquetitas o vestidos m\u00e1s de invierno? #WinterIsComing y ella no lo sabe #7DElDebateDecisivo", "name": "Maria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:26 +0000 2015", "term_freq": ["hoy", "pegaba", "centollazo", "rajoy", "mariscos", "recio"], "user": "Sego5chana", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6446301, 37.1915624], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617824132911206400/zIaXrvF4_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Hoy pegaba un centollazo a Rajoy de los de Mariscos Recio #7DElDebateDecisivo", "name": "Antonio Segovia ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:22 +0000 2015", "term_freq": ["acaba", "convertirse", "tt", "ocupando", "posici\u00f3n", "colombia"], "user": "trendinaliaCO", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.1178, 4.6564], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295524071/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo acaba de convertirse en TT ocupando la 38\u00aa posici\u00f3n en Colombia. M\u00e1s en https://t.co/cSmLh2Ssg4 https://t.co/mTtPMqE2ve", "name": "Trendinalia Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:48:04 +0000 2015", "term_freq": ["\u00e8", "ormai", "tendenza", "in", "italy"], "user": "TrendsItalia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [9.18814, 45.4637], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000441022530/5e6fdecf83098a176e00db8789e2ac8a_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo \u00e8 ormai una tendenza in Italy https://t.co/Ez09mcVUeo", "name": "Trendsmap Italia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:51:29 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "GPRODENAS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4754347, 38.3677628], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606053252526972928/snzFZ1Rd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/V8Bmhr9Y46", "name": "GPRODENAS", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:43:56 +0000 2015", "term_freq": ["parece", "cl\u00e1sico", "previa", "directo", "post", "vez", "premiere", "photocall", "etc"], "user": "AlexCasado8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.8724316, 41.6519787], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540568414209978368/kzlKFfgR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "El #7DElDebateDecisivo parece un Cl\u00e1sico con su previa,, directo y post y a la vez una premiere con su photocall etc...", "name": "Un Alumno M\u00e1s!!!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 04:01:32 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 391\n@Sorayapp 165\n@Albert_Rivera 59\n@sanchezcastejon 56\n@marianorajoy 21", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:06 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#peque\u00f1osgigantesfinal", "#besorubelangel", "#eltangai2", "#chiringuitosuarez"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n3. #BesoRubelangel\n4. #ElTangai2\n5. #ChiringuitoSuarez\n\n2015/12/8 01:17 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:12:46 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00e1nchez", "habla", "mayor\u00eda", "quiere", "cambiar", "basa", "alg\u00fan", "dato", "emp\u00edrico", "deseo", "personal"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cuando S\u00e1nchez habla de que la mayor\u00eda quiere cambiar se basa en alg\u00fan dato emp\u00edrico o es un deseo personal? #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:39:21 +0000 2015", "term_freq": ["veo", "nerviosos", "ribera", "lenguaje", "verbal", "nervioso"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.763049, 37.8837407], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Le veo nerviosos a Ribera en #7DElDebateDecisivo, por el lenguaje no verbal,...  Muy nervioso", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:48:59 +0000 2015", "term_freq": ["cojones", "llegado"], "user": "dmarentes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.821411, 43.4001056], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653900889300856834/Ev7cuMJ3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo \u00bfComo cojones hemos llegado a esto?... \ud83d\ude48", "name": "David Duarte", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:19:53 +0000 2015", "term_freq": ["hace", "cuatro", "a\u00f1os", "ahora", "vienen", "darse", "golpes", "pecho", "conseguimos", "seguir", "siendo", "soberanos"], "user": "peguisuelinares", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6301594, 38.0920028], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669944045293162501/S6L6p1rI_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Los que no estaban hace cuatro a\u00f1os ahora vienen a darse golpes de pecho. Conseguimos seguir siendo soberanos  #7DElDebateDecisivo", "name": "Lina P\u00e9rez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:54:45 +0000 2015", "term_freq": ["joer", "susto", "o\u00eddo", "soraya", "decir", "experiencia", "dar", "bienestar", "espero", "volver", "verlo", "vez"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8031904, 40.2905501], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Joer q susto cuando he o\u00eddo a Soraya decir que tienen experiencia en dar bienestar espero no volver a verlo otra vez \ud83d\ude21", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:03:48 +0000 2015", "term_freq": ["ganadora"], "user": "FernandezMaxima", "hash_freq": ["#sorayapp"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.5853867, 42.5451433], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/555142157477359617/dF5PzUwI_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo para mi la ganadora,#sorayapp.", "name": "Maxima Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:38 +0000 2015", "term_freq": ["kim", "and", "kanye", "byron", "scott", "neil", "peart", "cst"], "user": "trendinaliaCA", "hash_freq": ["#askconnor", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-98.309, 56.9547], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3383708384/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. Kim and Kanye\n7. Byron Scott\n8. Neil Peart\n9. #AskConnor\n10. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 18:13 CST #trndnl https://t.co/SHjd3tkINE", "name": "Trendinalia Canada", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:40:36 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366647, 37.4737573], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/AV4JnNms3g", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:07:19 +0000 2015", "term_freq": ["primera", "verdad", "oigo", "pablo", "iglesias", "cuentas", "salen", "roban"], "user": "Anusk7", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.7610323, 40.9480835], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570520531738497025/ZvbHHKBf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "La primera verdad que oigo, Pablo Iglesias:las cuentas no salen porque roban... #7DElDebateDecisivo", "name": "Ana", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:21:40 +0000 2015", "term_freq": ["lejos", "tele", "soraya", "bajita"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": ["#enanismo", "#perspectivareal"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331477, 41.4483102], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Estoy muy lejos de la tele o Soraya es muy bajita? #enanismo #perspectivareal #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:14:09 +0000 2015", "term_freq": ["ganado", "incluso"], "user": "asenjomota", "hash_freq": ["#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24653333, 36.71599667], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Todos han ganado incluso #Rajoy #7dElDebateDecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:48:22 +0000 2015", "term_freq": ["previo"], "user": "fernandostp82", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.9294183, 38.9838085], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/492703146347466752/DF_KKO4L_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Previo  #7DElDebateDecisivo https://t.co/E5mQKGMHQX", "name": "Fernando Serrano B", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:36:22 +0000 2015", "term_freq": ["verg\u00fcenza", "se\u00f1orito", "psoe", "solo", "argumentando", "tsipras", "pat\u00e9tico"], "user": "fany_gpz", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.96841261, 37.39069763], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000748471098/9fab6fa99ec18f4211252b4633658c5d_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Verg\u00fcenza del se\u00f1orito del psoe solo argumentando con tsipras!! Que pat\u00e9tico! #7DElDebateDecisivo", "name": "Fany GPZ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:23:54 +0000 2015", "term_freq": ["mas", "bien", "toc\u00e1ndonos", "huevos", "mecenas", "coleta"], "user": "bouza_david", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6898307, 40.50179739], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3121898044/7b469609ad66866ae524028756d4d9cc_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@gerardotc"], "text": "@gerardotc #7DElDebateDecisivo mas bien toc\u00e1ndonos los huevos, sobre todo tu mecenas de la coleta", "name": "David Bouza", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:01 +0000 2015", "term_freq": ["poderse", "rascar", "nariz", "agusto", "normal", "nerviosito"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@javittcm"], "text": "@javittCM 2h sin poderse rascar la nariz agusto. #7DElDebateDecisivo normal que este nerviosito.", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:19:49 +0000 2015", "term_freq": ["podemos", "is", "coming"], "user": "d_rico_", "hash_freq": ["#remontada", "#iglesiaspresidente20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989475, 40.3993473], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Podemos is coming! #Remontada #IglesiasPresidente20D #7DElDebateDecisivo https://t.co/Z3335jOqyk", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:11:45 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "iglesias", "habladur\u00eda", "vende", "humos", "risa"], "user": "lorenarribas", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6327643, 40.5499966], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/549697641287000064/8GTE2Loy_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablo Iglesias y su habladur\u00eda vende humos.. RISA #7DElDebateDecisivo", "name": "Lorena Arribas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:01:27 +0000 2015", "term_freq": ["aliados", "derrotamos", "fascismo", "hicieron", "compa\u00f1eros", "quieres", "desenterrar", "cunetas"], "user": "FerranOtif", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.15997627, 41.40412245], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665860086913437696/G__vVVD4_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "'Los aliados derrotamos al fascismo'. Lo hicieron los compa\u00f1eros de los que t\u00fa no quieres desenterrar de las cunetas. #7DElDebateDecisivo", "name": "Ferran Otif", "rt_count": 4, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:47:20 +0000 2015", "term_freq": ["podr\u00edas", "recomendar", "pel\u00edcula", "acabar", "violencia", "g\u00e9nero", "soluci\u00f3n", "cine"], "user": "lucasgarmi98", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.9270529, 43.5616543], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651705627371274240/zrgtqBV1_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "Podr\u00edas recomendar pel\u00edcula para acabar con la violencia de g\u00e9nero,ya que la soluci\u00f3n es el cine? @Pablo_Iglesias_  #7DElDebateDecisivo", "name": "Lucas", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:39:35 +0000 2015", "term_freq": ["ni\u00f1o", "peque\u00f1o", "favor", "juego", "limpio", "madrid", "spain"], "user": "santy_blaize", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.68333, 40.4], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557945758427934722/Oxdab-Wt_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Como un ni\u00f1o peque\u00f1o! Por favor, nada de juego limpio. #7deldebatedecisivo @ Madrid, Spain https://t.co/zrDwTNiftc", "name": "Santiago Hern\u00e1ndez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:54:53 +0000 2015", "term_freq": ["sirven", "propuestas", "partidos", "regimen", "deberes", "troika"], "user": "patidifuso75", "hash_freq": ["#singarzonnohaydebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8976635, 38.4116123], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo \u00bf De nada sirven las propuestas de los partidos del regimen,tienen los deberes por la troika? #SinGarzonNohayDebate", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:55:59 +0000 2015", "term_freq": ["favor", "ke", "den", "cafeina", "ana", "pastor"], "user": "golfcharlie123", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.0391258, 39.3903516], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582892836795842560/n0Dzn9hY_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Por favor, ke le den  cafeina a Ana Pastor", "name": "Chus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:50:32 +0000 2015", "term_freq": ["presidente", "a\u00f1os", "cumple", "prometido", "debe", "esiguir", "deje", "rajoy", "tarde"], "user": "RafalindePepa", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.3414495, 36.7754701], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673206004922847232/n8zb4HRL_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "@Pablo_Iglesias_   #7DElDebateDecisivo \"si el presidente en 2 a\u00f1os no cumple lo prometido se le debe esiguir que lo deje\"  Rajoy ya va tarde", "name": "Rafael Pe\u00f1a; Rafal\u00edn", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:51:58 +0000 2015", "term_freq": ["aburro", "saque", "dibujo", "rivera"], "user": "rubiarecesiva", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7026278, 40.4210621], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559660684175495168/zWWTnb6w_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Me aburro, qu\u00e9 saque un dibujo Rivera #7DElDebateDecisivo", "name": "Rubia.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:02:29 +0000 2015", "term_freq": ["acaba", "convertirse", "tt", "ocupando", "posici\u00f3n", "m\u00e9xico"], "user": "trendinaliaMX", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-99.1329, 19.4319], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3276883730/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo acaba de convertirse en TT ocupando la 42\u00aa posici\u00f3n en M\u00e9xico. M\u00e1s en https://t.co/IN7801UqsL https://t.co/LvVGp73TyV", "name": "Trendinalia M\u00e9xico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:20:06 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#yotambienestoyfondona", "#tambienloshipsters", "#yoquisieradivinity20", "#guerreras"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #YoTambienEstoyFondona\n3. #TambienLosHipsters\n4. #yoquisieradivinity20\n5. #Guerreras\n\n2015/12/7 20:08 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:08 +0000 2015", "term_freq": ["siempre", "dicho", "comen", "cuatro", "comen", "cinco", "voy", "entender", "nunca", "sido", "excluido"], "user": "RafaCobo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [5.1311196, 60.4585553], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/288544376/Rafael3_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "SIempre se ha dicho que donde comen cuatro, comen cinco. No voy a entender nunca porque @agarzon ha sido excluido del #7DElDebateDecisivo", "name": "Rafael Cobo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:13:21 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "equipo"], "user": "daniaguilera_a", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.0543334, 41.805165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/555716341395509249/YUl43ETn_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya nosotros somos un equipo #7DElDebateDecisivo https://t.co/3rNDZ4HoIt", "name": "Dani Aguilera", "rt_count": 6, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:25:30 +0000 2015", "term_freq": ["sabe", "quiere", "podr\u00eda"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7627961, 37.8841063], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@gomezcazalla", "@miguelsanz92"], "text": "@GOMEZCAZALLA @MiguelSanz92 Ni sabe, ni quiere, ni podr\u00eda,... #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:48:48 +0000 2015", "term_freq": ["ingles", "tp", "nombrar", "big", "four", "jaus", "guoter", "guoch", "cuper"], "user": "alvaroml05", "hash_freq": ["#ridiculo"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.76297599, 41.63145205], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/629933559730601984/jtCPIJQr_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@pwc_spain"], "text": "Soy @Pablo_Iglesias_ no se ingles y tp nombrar a una de las \"big four\": \"jaus guoter guoch cuper\"#7dElDebateDecisivo @PwC_Spain #ridiculo", "name": "alvaro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:46 +0000 2015", "term_freq": ["convences", "capo"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": ["#bichapreaidenta"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#bichapreaidenta no convences ni tu ni tu capo #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:20:16 +0000 2015", "term_freq": ["manejerxs", "oligarqu\u00eda", "pluralidad", "democrscia"], "user": "VctorManuelMed1", "hash_freq": ["#singarz\u00f3nnohaydebate", "#boicot"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7113025, 40.3468519], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/624621090808074240/8laWjspX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  para quien ser\u00e1n los manejerxs de la oligarqu\u00eda, sin pluralidad no hay democrscia, #SinGarz\u00f3nNoHayDebate #Boicot", "name": "V\u00edctor Manuel Medina", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:52:05 +0000 2015", "term_freq": ["vez", "candidatos", "recomiendan", "autores", "leer", "quedado", "dormida"], "user": "jonathanchanca", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.9792722, 43.3124101], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000519536060/6b1196645384701d0c86bcd768af5381_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@amaiasebastopol"], "text": "#7dElDebateDecisivo Como esta vez los candidatos no recomiendan autores para leer, @amaiasebastopol se ha quedado dormida.", "name": "Jonathan Chanca", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:10:41 +0000 2015", "term_freq": ["preguntas", "incisivas", "buenas", "personalizadas", "cada", "candidato", "iglesias", "vuelve", "mentar", "rajoy", "sobra", "boli"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.763056, 37.8834925], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Preguntas incisivas, buenas y personalizadas, a cada candidato.... Iglesias vuelve a mentar a Rajoy. Le sobra el boli en #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 06:01:39 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sanchezcastejon", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 86\n@sanchezcastejon 49\n@Sorayapp 39\n@Albert_Rivera 29\n@marianorajoy 11", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:07:49 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "qui\u00e9n", "cita", "opciones", "presentes", "muchas", "decisivas", "determinadas", "comunidades"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7620098, 37.8863699], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A ver qui\u00e9n de los 4 de #7DElDebateDecisivo cita a las opciones no presentes y son muchas, y decisivas en determinadas comunidades...", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:22:04 +0000 2015", "term_freq": ["hola", "verdad", "vanos", "conce", "trarnos", "cinturon", "i\u00f1igo", "asi"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316153, 28.1114899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Hola?? De verdad que vanos a conce trarnos en el cinturon de i\u00f1igo?? Asi nos va", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:12:29 +0000 2015", "term_freq": ["digan", "digan", "pablo", "iglesias", "parece", "mejor", "candidato"], "user": "maricielo1864", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7907301, 40.2849591], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602984816796147712/TLKV62-P_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo digan lo que digan pablo iglesias me parece un mejor candidato.", "name": "maricielo pizarro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:40:06 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#peque\u00f1osgigantesfinal", "#chiringuitoinda", "#eltangai2"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BesoRubelangel\n3. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n4. #ChiringuitoInda\n5. #ElTangai2\n\n2015/12/8 02:28 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:15:35 +0000 2015", "term_freq": ["jovenes", "espa\u00f1oles", "consiguen", "mas", "trabajo", "termine", "estudiar", "llevo", "dos", "a\u00f1os", "buscando", "trabajo"], "user": "maricielo1864", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7907212, 40.2849692], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/602984816796147712/TLKV62-P_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo los jovenes espa\u00f1oles consiguen mas trabajo, ya termine de estudiar llevo dos a\u00f1os buscando, donde esta el trabajo?", "name": "maricielo pizarro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:19:15 +0000 2015", "term_freq": ["echale", "huevos", "puedes"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7106867, 40.3438064], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@ierrejon"], "text": "@ierrejon  echale huevos que puedes #7dElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:37:42 +0000 2015", "term_freq": ["envidia", "nota"], "user": "asenjomota", "hash_freq": ["#anapastor"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.246526, 36.71603], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#anapastor siente envidia. Se le nota. #7dElDebateDecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:30 +0000 2015", "term_freq": ["espa\u00f1oles", "van", "som", "espa\u00f1oles", "mande"], "user": "asenjomota", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24651833, 36.71603833], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Espa\u00f1oles que se van pero no som Espa\u00f1oles. Mande?? #7deldebatedecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:57:17 +0000 2015", "term_freq": ["jubilados", "ganado", "poder", "adquisitivo", "digan", "abuelos", "dado", "comer", "nietos"], "user": "taniaro98242788", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4435159, 42.4541617], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/590973175049150464/Z9xZT2fB_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Sorayapp lo jubilados han ganado poder adquisitivo, q se lo digan a los abuelos que han dado de comer a sus nietos!!", "name": "Tania Rodriguez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:09:03 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "sobrado", "cita", "rajoy", "promete", "apoyar", "psoe", "pp", "mentira", "tras", "mentira"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7630191, 37.8837839], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rivera va de sobrado,... Cita a Rajoy,... Promete no apoyar ni al PSOE, ni al PP,... Mentira tras mentira en #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 3, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:34:01 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "habla", "habla", "habla", "decir", "violencia", "machista", "sido", "vergonzoso"], "user": "Cerdam13Gm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.131667, 38.5791072], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/499453194117079040/1sT7XY4A_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo. Soraya habla, habla, habla...para no decir nada. Lo de la violencia machista ha sido vergonzoso.", "name": "maria cc", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:45:51 +0000 2015", "term_freq": ["ssssniiiiifffff", "rivera"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sabliyin"], "text": "@sabliyin ssssniiiiifffff rivera #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:48:48 +0000 2015", "term_freq": ["faltan", "da", "hecho", "euskadi", "catalunya", "espa\u00f1a"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7627434, 37.8841826], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Y faltan muchos m\u00e1s en el #7DElDebateDecisivo... \u00bfo ya se da por hecho que Euskadi, Catalunya,... no son Espa\u00f1a? https://t.co/1JgWFHn0mg", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:25:46 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "acierta", "ejemplaridad", "senadores", "debiera", "insistir", "eliminar", "privilegios", "pol\u00edticos"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7629648, 37.8838624], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablo acierta con la ejemplaridad de sus senadores, en #7DElDebateDecisivo , debiera insistir en eliminar privilegios a los pol\u00edticos", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:44:46 +0000 2015", "term_freq": ["ganador", "twitter", "podemos", "s\u00f3lo", "quedar", "s\u00f3lo", "medidas", "ut\u00f3picas", "siempre"], "user": "LuismiVillarejo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.1400607, 40.0658275], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606582989120774145/VN2XC08G_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo el ganador en twitter es podemos, pero s\u00f3lo eso, se va a quedar en los que s\u00f3lo tienen medidas ut\u00f3picas, como siempre", "name": "Luis Miguel", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:28:58 +0000 2015", "term_freq": ["bien", "periodistas", "pidiendo", "rajoy", "cameron", "ojal\u00e1", "as\u00ed", "s\u00f3lo", "iglesias", "podr\u00eda", "serlo"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7633287, 37.8836037], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bien por los periodistas pidiendo que Rajoy sea como Cameron, en #7DElDebateDecisivo, OJAL\u00c1.... Fuese as\u00ed, pero s\u00f3lo Iglesias podr\u00eda serlo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:01 +0000 2015", "term_freq": ["medidas", "salvar", "bancos", "sra", "rajoya"], "user": "jesuspedreira", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.53388657, 42.88610044], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670927600500523008/GKrA2B_C_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7dElDebateDecisivo LAS MEDIDAS FUERON SALVAR LOS BANCOS SRA RAJOYA !!", "name": "Jesuspedreira", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:00:00 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "deserta", "garz\u00f3n", "ningunean"], "user": "katygr93", "hash_freq": ["#faltagarz\u00f3n"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1853536, 41.4104841], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466874660874100737/pITCwLVl_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #FaltaGarz\u00f3n Rajoy deserta y a Garz\u00f3n lo ningunean", "name": "katygr", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:12:50 +0000 2015", "term_freq": ["escuchar", "tontolabas", "pongo", "peli", "payasos", "meto", "cama"], "user": "JaviFernndez9", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.6589573, 42.8164364], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/587939235044397058/guLScHY3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Para escuchar a estos 4 tontolabas me pongo una peli de payasos como ellos o me meto a la cama...\n#7DElDebateDecisivo", "name": "Javo!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:42:29 +0000 2015", "term_freq": ["iglesias", "recuerda", "psoe", "tumbos", "psoe", "acierta", "iglesias", "espa\u00f1a", "s\u00f3lo", "madrid"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#plurinacionalidad"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7631042, 37.8836609], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Iglesias le recuerda al PSOE los tumbos del PSOE con la #plurinacionalidad.Acierta Iglesias en #7DElDebateDecisivo. Espa\u00f1a no s\u00f3lo es Madrid", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:17:11 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "ganador", "pablo", "presidente"], "user": "katygr93", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1853577, 41.4104862], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466874660874100737/pITCwLVl_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Pablo Ganador Pablo Presidente", "name": "katygr", "rt_count": 3, "likes_count": 8}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:12:26 +0000 2015", "term_freq": ["is", "now", "trending", "in", "belgium"], "user": "TrendsBelgium", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.34279, 50.8443], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1138389938/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo is now trending in Belgium https://t.co/4jGKV0tDHa", "name": "Trendsmap Belgium", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:47:24 +0000 2015", "term_freq": ["joder", "cogidos", "mano"], "user": "MAAJ39", "hash_freq": ["#noospongaisnerviosos", "#estoydeacuerdocipablo"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.97708671, 37.39822516], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670004534031343618/NeVIyzx3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#noospongaisnerviosos #7DElDebateDecisivo #estoydeacuerdocipablo joder todos cogidos de la mano", "name": "\uf8ff Miguel A. Abril", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:07:48 +0000 2015", "term_freq": ["jodiendo", "prepotencia", "albert", "rivera"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105571, 40.350184], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo me esta jodiendo la prepotencia  de Albert Rivera", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:23 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#larevolucionesprogreso", "#yovoyaecosucg", "#besorubelangel", "#redprotecci\u00f3nvegetal"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #LaRevolucionEsProgreso\n2. #YoVoyaEcosUCG\n3. #BesoRubelangel\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. #RedProtecci\u00f3nVegetal\n\n2015/12/7 19:53 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 6, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:29:56 +0000 2015", "term_freq": ["\u00fanicos", "puesto", "n\u00fameros", "\u00e0", "propuestas", "cs", "podemos"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Los \u00fanicos que le han puesto n\u00fameros \u00e0 sus propuestas son Cs y Podemos #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:05:02 +0000 2015", "term_freq": ["jodais", "habeis", "metido", "zorra"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105544, 40.3501658], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo no me jodais q habeis metido la zorra en el.gallinero", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:01:38 +0000 2015", "term_freq": ["se\u00f1or", "albert", "rivera", "defiende", "vicepresidenta", "gobierno", "quedan", "detalles", "claros"], "user": "EdicionCorleone", "hash_freq": ["#pablopresidente"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6060325, 37.2051745], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671036301550989312/Ve6cIb-i_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cuando el se\u00f1or Albert Rivera defiende a la vicepresidenta del gobierno quedan algunos detalles claros #7DElDebateDecisivo #PabloPresidente", "name": "\u00b7Jesus Alvarez\u00b7", "rt_count": 6, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:09:11 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia", "argentina"], "user": "TrendsArgentina", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-58.3732, -34.6084], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159148759/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en Argentina https://t.co/nI529PplLm", "name": "Trendsmap Argentina", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:54:39 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "LolaRdvl", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.6966051, 37.6654574], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577472088392486912/OEKtVIPm_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "Lola Rdvl", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:23:05 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "callate", "t\u00edo"], "user": "Coquitoxx", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1478253, 36.4261136], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662398418761949184/t0WL0oEN_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rivera callate t\u00edo #7DElDebateDecisivo", "name": "\u2190Coquito\u2661", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:02:44 +0000 2015", "term_freq": ["chicos", "buenos", "compa\u00f1eros", "antena", "debate", "sobretodo", "moderadores"], "user": "antibody5", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3915135, 39.4599087], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/612298953636323328/RDDzc98H_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo\nChicos muy buenos los compa\u00f1eros de antena 3 en el debate,sobretodo a los moderadores.", "name": "antibody", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:59 +0000 2015", "term_freq": ["aqu\u00ed", "dos", "dem\u00f3cratas", "entusiastas", "preparados", "ver", "debate"], "user": "GemaAmil", "hash_freq": ["#tomamosnota"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.6373532, 36.59584538], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/649612027967750144/EPWcQKcD_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Aqu\u00ed dos dem\u00f3cratas entusiastas preparados para ver el debate \ud83d\udca3\ud83d\udcdd #7dElDebateDecisivo #tomamosnota\u2026 https://t.co/S6pDtSC7AL", "name": "Gema Amil", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:17:17 +0000 2015", "term_freq": ["critique", "soraya", "financiaci\u00f3n", "partidos", "despu\u00e9s", "fardos", "billete", "ke", "recibieron", "co\u00f1a"], "user": "FrancyGladd", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.9381366, 42.6053], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/612474341280882688/zVrok0jg_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Que critique soraya la financiaci\u00f3n de los partidos despu\u00e9s de todos los fardos de billete ke recibieron es de co\u00f1a #7DElDebateDecisivo", "name": "francy glamur", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:56:44 +0000 2015", "term_freq": ["denuncia", "lomce", "compromete", "universalizar", "educaci\u00f3n", "a\u00f1os", "asegurar", "becas"], "user": "Soledades2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5292371, 40.4205035], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667756503953199104/L4LMBdiO_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "text": "#7DElDebateDecisivo @sanchezcastejon denuncia la LOMCE, compromete universalizar la educaci\u00f3n 0-18 a\u00f1os y asegurar las becas los otros No", "name": "Guadalupe Pi\u00f1as", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:40:09 +0000 2015", "term_freq": ["p\u00e9rez", "pirela", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#janiotpregunta", "#megustascomopara", "#purposeinto"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. P\u00e9rez Pirela\n2. #JaniotPregunta\n3. #MeGustasComoPara\n4. #PurposeInTO\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 21:08 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:45:21 +0000 2015", "term_freq": ["puede"], "user": "XavierNoguero", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.58988358, 41.73507042], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/644486711486058496/ZfXBr3on_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "S\u00ed se puede\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d#7DElDebateDecisivo", "name": "Xavier Noguero \uf8ff", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:52:11 +0000 2015", "term_freq": ["puedo", "nunca", "podido", "ana", "pastor"], "user": "ClaraGMontes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6248193, 40.43567345], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554015044372299778/IyO5QsnU_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "No puedo ni nunca he podido con Ana Pastor #7DElDebateDecisivo", "name": "Clara Garcia Montes", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:24:18 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia", "mexico"], "user": "TrendsMexico", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-99.1277, 19.4285], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159174751/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en Mexico https://t.co/TBVsfojwfx", "name": "Trendsmap Mexico", "rt_count": 6, "likes_count": 9}, {"timestamp": "Tue Dec 08 03:00:10 +0000 2015", "term_freq": ["lottt", "monagas", "manuel", "furelos", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. LOTTT\n7. 1 de Monagas\n8. #BesoRubelangel\n9. #7DElDebateDecisivo\n10. Manuel Furelos\n\n2015/12/7 22:27 VET #trndnl https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:57:12 +0000 2015", "term_freq": ["acaba", "convertirse", "tt", "ocupando", "posici\u00f3n", "chile"], "user": "trendinaliaCL", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-70.6479, -33.463], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363097722/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo acaba de convertirse en TT ocupando la 35\u00aa posici\u00f3n en Chile. M\u00e1s en https://t.co/xGRvgIQjMk https://t.co/4aMjAGKMIf", "name": "Trendinalia Chile", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:15:41 +0000 2015", "term_freq": ["felicidades", "bien", "seguro", "posible", "voto"], "user": "RafalindePepa", "hash_freq": ["#remontada", "#20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.3414478, 36.7754711], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673206004922847232/n8zb4HRL_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "Felicidades @Pablo_Iglesias_  por #7DElDebateDecisivo  muy bien y seguro que la #remontada es posible el #20D  ya tienes un 80% de mi voto", "name": "Rafael Pe\u00f1a; Rafal\u00edn", "rt_count": 3, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:37:13 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "dado", "cuenta", "atreve", "salir", "ri\u00f1e"], "user": "_orbitando_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.76103175, 41.63810976], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669548428343513088/63aXfFG7_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "text": "Pedro S\u00e1nchez se ha dado cuenta que est\u00e1 @_anapastor_ y no se atreve a salir por si le ri\u00f1e #7deldebatedecisivo", "name": "Leo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:00:39 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#larevolucionesprogreso", "#purposeinto", "#yovoyaecosucg", "#besorubelangel"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #LaRevolucionEsProgreso\n2. #PurposeInTO\n3. #YoVoyaEcosUCG\n4. #BesoRubelangel\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 20:53 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:36:02 +0000 2015", "term_freq": ["bien", "punto", "iglesias", "mentar"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#plurinacional"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7628624, 37.8834314], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bien, punto, para Iglesias por mentar que este Estado es #Plurinacional en #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:40:12 +0000 2015", "term_freq": ["poder", "ciudadano", "grupo", "cana", "ast"], "user": "trendinaliaDO", "hash_freq": ["#chelogasparconmonchy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-69.9405, 18.4867], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366351140/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Poder Ciudadano\n2. #CheloGasparConMonchy\n3. #7DElDebateDecisivo\n4. Grupo SIN\n5. Brasilia-Punta Cana\n\n2015/12/7 19:38 AST", "name": "Trendinalia RD", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:55 +0000 2015", "term_freq": ["casellas", "saint", "west", "we", "the", "future", "ast"], "user": "trendinaliaPR", "hash_freq": ["#medeabot", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.4289, 18.2233], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434445738840297472/mxb5pbxP_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #MedeaBot\n2. Casellas\n3. Saint West\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. We The Future\n\n2015/12/7 19:53 AST #trndnl https://t.co/Q2h6KsMyr0", "name": "Trendinalia PR", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:55:50 +0000 2015", "term_freq": ["dial\u00e9ctica", "bel\u00e9n", "esteban"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "text": "@sanchezcastejon dial\u00e9ctica a lo bel\u00e9n esteban #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 07:01:34 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 204\n@Sorayapp 136\n@Albert_Rivera 109\n@sanchezcastejon 59\n@marianorajoy 27", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:03:56 +0000 2015", "term_freq": ["creo", "deber\u00eda", "alberto", "garz\u00f3n", "sinceramente"], "user": "AlexCasado8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.8590131, 41.6550629], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540568414209978368/kzlKFfgR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Creo qu\u00e9 deber\u00eda estar Alberto Garz\u00f3n sinceramente", "name": "Un Alumno M\u00e1s!!!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 07:56:39 +0000 2015", "term_freq": ["echado", "n", "falta", "n", "pol\u00edticas", "econ\u00f3micas", "contundnts", "sorayita", "diga", "van", "bjar", "impuestos", "s", "cree"], "user": "isralola", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8462599, 40.3404666], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666713782694117377/gP1-W12i_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "He echado n falta n  #7DElDebateDecisivo pol\u00edticas econ\u00f3micas + contundnts. Eso si, q Sorayita diga q van a bjar impuestos, quien s lo cree?", "name": "Isra", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:19:17 +0000 2015", "term_freq": ["acuerda", "rivera", "declaraciones", "encuestas"], "user": "PodemosBoal", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.7210773, 43.4270977], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/593032017366929409/tVjFl07d_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00bfYa no se acuerda Rivera de sus declaraciones sobre las encuestas? #7DElDebateDecisivo https://t.co/YICAvP2B0O", "name": "Podemos Bual/Boal", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:28:28 +0000 2015", "term_freq": ["alguien", "verdad", "decidido", "voto", "noche", "viendo"], "user": "asenjomota", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24651833, 36.71603833], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Alguien de verdad ha decidido su voto esta noche viendo  #7dElDebateDecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:09:43 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "deber\u00eda", "ser", "candidata", "pp", "cada", "d\u00eda", "claro", "mujer", "moncloa"], "user": "sara22heleno", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-7.8722589, 42.3492676], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/522113583581503488/FcRdlIi0_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya deber\u00eda ser la candidata del PP cada d\u00eda lo tengo m\u00e1s claro! Una mujer a la moncloa ya!  #7DElDebateDecisivo", "name": "Sara", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:58:52 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "pp", "creado", "empleo", "echo", "recortes", "corruptos", "mejorado", "educaci\u00f3n", "rajoy", "misin", "uuuff", "lio"], "user": "AngelaGB28", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8031888, 40.2905687], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665923810940592128/rEfkLxQa_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo Soraya el PP a creado empleo no a echo recortes no hay corruptos ha mejorado la educaci\u00f3n .. Rajoy misin uuuff q lio", "name": "Angela Garcia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:55:52 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366621, 37.4737579], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/6vYYNEUxQS", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:25:43 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "pendiente", "tras", "escena"], "user": "estereotipejo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-75.2162206, 4.4292901], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000157447028/8eb2ee572e84468f3f75efc46de57843_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rajoy estuvo pendiente tras escena #7DElDebateDecisivo https://t.co/CtsGEygE8J", "name": "Pinche Juan", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:22:39 +0000 2015", "term_freq": ["n", "verg\u00fcenza", "pa\u00eds", "gan\u00f3", "fofito", "milikito", "veces", "mejor"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sorayapp"], "text": "Si @marianorajoy es el n\u00b01 y @Sorayapp la 2... Que verg\u00fcenza de pa\u00eds... Gan\u00f3,Fofito y Milikito ser\u00edan 1000 veces mejor #7deldebatedecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:58:42 +0000 2015", "term_freq": ["cartel", "gusta", "expresa", "renovacion"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989251, 40.3993019], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@ciudadanoscs"], "text": "@CiudadanosCs este cartel me gusta porque expresa la renovacion de C's #7DElDebateDecisivo https://t.co/71Jo1ZtAwm", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:34:07 +0000 2015", "term_freq": ["gobierno", "trabajado", "catalunya", "by", "frase", "escrito", "rajoy", "vergonzoso"], "user": "cmperegrina", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1813221, 41.3966141], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/570490624881610752/UeUvgaON_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "\"Este Gobierno ha trabajado por Catalunya\" by @Sorayapp. Esa frase se la ha escrito Rajoy? Es vergonzoso. #7DElDebateDecisivo", "name": "Carlos Mart\u00ednez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:14:42 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "boombo7", "hash_freq": ["#ghdirecto"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.5319083, 42.50747977], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664165939114561536/DeEGV0mR_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #GHDirecto \ud83d\ude4b\ud83c\udffb https://t.co/gpgsvjCHwI", "name": "Jp", "rt_count": 1, "likes_count": 3}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:50:59 +0000 2015", "term_freq": ["momento", "ganador", "debate", "siendo", "boli", "bic", "pablo", "iglesias"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": ["#muyfan"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331537, 41.4482975], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "De momento el ganador del debate est\u00e1 siendo el boli bic de Pablo Iglesias #muyfan #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:02 +0000 2015", "term_freq": ["pablito", "gente", "toma", "serio", "duerme", "duerme", "negrito"], "user": "dani_sanchez_md", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.63687993, 40.4730434], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/571145315488808960/BwHXqAbi_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablito, la gente no te toma en serio... Duerme duerme negrito #7DElDebateDecisivo https://t.co/O8sjZYEqZ8", "name": "Daniel Sanchez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:14 +0000 2015", "term_freq": ["directo", "pedro", "s\u00e1nchez", "ojal\u00e1", "veamos", "cara", "cara", "aunque", "sinceramente", "veo", "dif\u00edcil"], "user": "AlexCasado8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.8587268, 41.6549244], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540568414209978368/kzlKFfgR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@jordievole"], "text": "@jordievole directo a Pedro S\u00e1nchez y Ojal\u00e1 veamos ese cara a cara aunque sinceramente lo veo dif\u00edcil #7DElDebateDecisivo", "name": "Un Alumno M\u00e1s!!!", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:07:04 +0000 2015", "term_freq": ["\u00fanica", "da", "na", "sensaci\u00f3n", "soraya", "tocada", "habla", "acabado", "minibar"], "user": "Gem_pc", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.018013, 41.316275], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/492318056161366016/J-4ypCcA_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soy la \u00fanica a la que. Le da na sensaci\u00f3n de Soraya va tocada? Habla como si se hubiera acabado el minibar #7DElDebateDecisivo", "name": "Gemma P\u00e9rez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:29:51 +0000 2015", "term_freq": ["co\u00f1o", "puesto", "taburetes", "pedro", "pablo", "alberto", "soraya", "luego", "pie"], "user": "juanito_jb", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.65519067, 42.36598018], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662736351285018624/7h1iTl6A_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@antena3com"], "text": ".@antena3com \u00bfpara qu\u00e9 co\u00f1o les han puesto los taburetes a Pedro, Pablo, Alberto y Soraya para luego estar de pie? #7DElDebateDecisivo", "name": "Juanito", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:27:49 +0000 2015", "term_freq": ["albert", "rivera", "pasado", "kant", "camus", "ojo", "tampoco", "\u00e9ste", "f\u00e1cil"], "user": "olgagranado", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.9918628, 37.3993493], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664362083228741632/28x0DewN_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Albert Rivera se ha pasado de Kant a Camus pero ojo que tampoco \u00e9ste es f\u00e1cil", "name": "olga granado", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 08:01:32 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@sorayapp", "@albert_rivera", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Pablo_Iglesias_ 488\n@Sorayapp 333\n@Albert_Rivera 241\n@sanchezcastejon 157\n@marianorajoy 94", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:39:09 +0000 2015", "term_freq": ["expectaci\u00f3n", "d", "partido", "champions", "hace", "tv", "privada"], "user": "Soledades2", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5292515, 40.4205102], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667756503953199104/L4LMBdiO_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "text": "Que expectaci\u00f3n d #7DElDebateDecisivo. Ni un partido de champions.  @sanchezcastejon lo que hace la tv privada.", "name": "Guadalupe Pi\u00f1as", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:18:23 +0000 2015", "term_freq": ["dto", "salamanca", "auditorio", "atresmedia", "centro", "arte"], "user": "alvarovalpala", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.63095, 40.5410385], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/663715301847121921/Xh9z6e9p_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "NN.GG. Dto. Salamanca en el auditorio de Atresmedia de #7dElDebateDecisivo. @ Centro de Arte\u2026 https://t.co/Vm63Nw1D5d", "name": "\u00c1lvaro del Valle P.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:24:19 +0000 2015", "term_freq": ["propuestas", "concreto", "pp", "faes"], "user": "d_rico_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5989263, 40.3993238], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/581527660435779584/oQxHvEhw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "C's tiene propuestas... en concreto las de PP y FAES #7DElDebateDecisivo https://t.co/fjUokzOWU3", "name": "DRico", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:51:56 +0000 2015", "term_freq": ["beberia", "agua"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331591, 41.4483115], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Yo de ellos beberia un poco de agua... #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:15:47 +0000 2015", "term_freq": ["queremos", "cambio", "vicepresidenta", "escuch\u00f3", "bla", "bla", "bla"], "user": "catalinaventur2", "hash_freq": ["#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8033068, 41.9738888], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000530113421/c462fe0d911a9b8f0ad141f7056e07b5_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Queremos un cambio, a la vicepresidenta ni la escuch\u00f3....Bla Bla Bla y nada m\u00e1s #PODEMOS https://t.co/CBGa0D1fGz", "name": "catalina ventura", "rt_count": 9, "likes_count": 9}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:18:59 +0000 2015", "term_freq": ["suerte"], "user": "mikelillo_1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.61259196, 42.8126453], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494514428914978817/Wn4DUH2c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@julensesma", "@pablo_iglesias_"], "text": "@julensesma @Pablo_Iglesias_ no ha habido suerte... https://t.co/pzIg7KnLIb", "name": "Mikel Ardanaz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:04:09 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "dado", "cuenta", "elecciones", "espa\u00f1a", "catalu\u00f1a"], "user": "jesuscarmona3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4269953, 36.7461393], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/501339066835533827/dbVwYgYR_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Rivera se a dado cuenta que son elecciones a espa\u00f1a y no a catalu\u00f1a #7DElDebateDecisivo", "name": "jesus carmona", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:01:49 +0000 2015", "term_freq": ["apellidos", "catalanes", "perdono", "pablo", "mal", "mal"], "user": "delamarsalada", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.9473591, 37.3757955], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653636190902616065/bUA1K7eN_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Lo de 8 apellidos catalanes no te lo perdono, Pablo. Mal, muy mal.  #7DElDebateDecisivo", "name": "Mar Pino", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:26 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "laurino53", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.6839453, 36.656531], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_5_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "Sebasti\u00e1n. Marquez. ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:33:44 +0000 2015", "term_freq": ["existen", "desodorantes", "antitranspirables", "ah\u00ed", "dejo"], "user": "mariarojo82", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4200518, 36.7430085], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598241891264688128/6A2i0KGB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo existen los desodorantes antitranspirables, ah\u00ed lo dejo....", "name": "Maria", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:23 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#equippogana"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.6366645, 37.4737573], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #EquiPPoGana https://t.co/qYuDdVDjmU", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 2, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:20:04 +0000 2015", "term_freq": ["cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#besorubelangel", "#peque\u00f1osgigantesfinal", "#chiringuitoinda", "#eltangai2"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BesoRubelangel\n3. #Peque\u00f1osGigantesFinal\n4. #ChiringuitoInda\n5. #ElTangai2\n\n2015/12/8 02:08 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:12 +0000 2015", "term_freq": ["mariano", "hoy", "debate", "pq", "repasando", "marca", "llaman", "vez", "conentar", "champions"], "user": "nachettte", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-9.1934954, 42.953044], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/611112067832147968/rNbfP0pJ_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Mariano no va hoy al debate pq estar\u00e1 repasando el Marca por si le llaman otra vez para conentar la Champions", "name": "Nacho Mari\u00f1o Escariz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:48:37 +0000 2015", "term_freq": ["van", "controlar", "imagen", "sonido", "cabo", "ca\u00f1averal"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2726963, 36.604678], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Van a controlar imagen y sonido desde Cabo Ca\u00f1averal. #7DElDebateDecisivo https://t.co/YA9w8JW0rh", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 13, "likes_count": 15}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:27:27 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "alguien", "defiende", "lugar", "nadie", "plantea", "podr\u00eda", "ser", "femenino"], "user": "MalaPirzona", "hash_freq": ["#calidad", "#paridad"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.010332, 41.3213624], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000763674996/a7ac3ab43b13a61e5b801fc5556d0104_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "3- A ver cuando alguien defiende la #calidad en lugar de la #paridad #7DElDebateDecisivo \nNadie se plantea que podr\u00eda ser 100% femenino?", "name": "Miss Hell", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:12:24 +0000 2015", "term_freq": ["programa", "d", "gobierno", "serio", "presentado", "vs", "tripartito", "ansioso", "pillar", "poltrona"], "user": "polgibot", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.102615, 38.72973], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130876014/image_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo programa d gobierno serio presentado por @Sorayapp Vs un tripartito ansioso por pillar poltrona https://t.co/2pOSlykY3F", "name": "polgibot", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:01:07 +0000 2015", "term_freq": ["menciones", "\u00faltima", "hora"], "user": "cptrckpolitics", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.70256, 40.4165], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655473591585214464/EIPsbbNx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp", "@pablo_iglesias_", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy", "@albert_rivera"], "text": "Menciones \u00faltima hora #7DElDebateDecisivo\n\n@Sorayapp 1293\n@Pablo_Iglesias_ 487\n@sanchezcastejon 439\n@marianorajoy 392\n@Albert_Rivera 370", "name": "Copetrack Politics", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:40:16 +0000 2015", "term_freq": ["cot"], "user": "trendinaliaCO", "hash_freq": ["#unavelitapor", "#diadelasvelitasyyo", "#megustascomopara", "#los4delaliga"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-74.1178, 4.6564], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3295524071/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #UnaVelitaPor\n2. #DiaDeLasVelitasYYo\n3. #MeGustasComoPara\n4. #Los4DeLaLiga\n5. #7DElDebateDecisivo\n\n2015/12/7 18:33 COT", "name": "Trendinalia Colombia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:46:47 +0000 2015", "term_freq": ["educaci\u00f3n"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.233149, 41.448315], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "EDUCACI\u00d3N #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:45:12 +0000 2015", "term_freq": ["noche", "ganadora"], "user": "matiferso", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1433473, 39.6044266], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557985600087678978/Lhr05tEb_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Sorayapp \nEsta noche ganadora!! https://t.co/wMdNiASMAT", "name": "Matilde  Fern\u00e1ndez", "rt_count": 6, "likes_count": 4}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:58:19 +0000 2015", "term_freq": ["momento", "antena", "tomado", "circo", "tem\u00eda"], "user": "Salcedo3", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.5619711, 42.5890527], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443140921110974464/tjsksJc2_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo de momento en Antena 3 se lo han tomado como en un circo. Me lo tem\u00eda", "name": "jos\u00e9 Salcedo Garc\u00eda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:03:40 +0000 2015", "term_freq": ["desodorante", "cosa", "casta", "insisto"], "user": "londonomateus", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6749508, 40.4065161], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361026849/carne_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@mfosanz", "@danylopvela", "@migueldelamo1"], "text": "@MFOSanz @DanylopVela @Migueldelamo1 pero el desodorante es cosa de casta? Insisto #7DElDebateDecisivo", "name": "M. Claudia Londo\u00f1o", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:10:40 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "peloteo", "pp", "je", "je"], "user": "JosMarijo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6588, 42.846884], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664196952255524865/PEjx0nG1_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Rivera peloteo al PP je je", "name": "Majo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:16:40 +0000 2015", "term_freq": ["podemos", "podemos", "podemos", "aupaaaa"], "user": "JosMarijo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6587801, 42.8468418], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664196952255524865/PEjx0nG1_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo PODEMOS PODEMOS PODEMOS AUPAAAA!!!!", "name": "Majo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:53:41 +0000 2015", "term_freq": ["vamos", "puede"], "user": "marabonilla8", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7257812, 40.4231937], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540165277116153856/0OyxGvzf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "#7DElDebateDecisivo vamos @Pablo_Iglesias_ SI SE PUEDE!!", "name": "mara bonilla", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:36:31 +0000 2015", "term_freq": ["pol\u00edticos", "siempre", "blo", "vaqueros", "dos", "cojones"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "text": "Los pol\u00edticos como siempre y @Pablo_Iglesias_ blo con vaqueros con dos cojones #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:04:20 +0000 2015", "term_freq": ["pablo", "iglesias", "levantando", "mano", "bic"], "user": "ClaraGMontes", "hash_freq": ["#muyfan"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.62475451, 40.43571373], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554015044372299778/IyO5QsnU_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pablo Iglesias levantando la mano con el Bic #muyfan #7DElDebateDecisivo", "name": "Clara Garcia Montes", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:33:39 +0000 2015", "term_freq": ["terminado", "s\u00f3lo", "queda", "votar", "votar", "ver\u00e9"], "user": "RafalindePepa", "hash_freq": ["#20d"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.341448, 36.7754693], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673206004922847232/n8zb4HRL_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ierrejon", "@teresarodr_", "@ainhat"], "text": "#7DElDebateDecisivo  a terminado s\u00f3lo queda votar el #20D  no si votar a @Pablo_Iglesias_  a @ierrejon  a @TeresaRodr_  o a @Ainhat  ya ver\u00e9", "name": "Rafael Pe\u00f1a; Rafal\u00edn", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:10:39 +0000 2015", "term_freq": ["vamos", "todas", "prat"], "user": "NormanMunyoz", "hash_freq": ["#vuelvelailusion"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1, 41.3333], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/595728854817312770/YDIF63jX_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@ciudadanoscs"], "text": "Vamos albert_rivera, \u00a1A por todas! \n#7DElDebateDecisivo #VuelveLaIlusion @CiudadanosCs @ El Prat\u2026 https://t.co/8zaFMBBnKd", "name": "Norman Mu\u00f1oz", "rt_count": 5, "likes_count": 5}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:36:24 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "metido", "papel", "malote", "guapo", "clase", "instituto"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331375, 41.4483306], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez metido en su papel de malote guapo de clase de instituto #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:00:39 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#borregonoesterrorismo", "#redprotecci\u00f3nvegetal", "#paramisevan", "#plenocne"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #BorregoNoEsTerrorismo\n3. #RedProtecci\u00f3nVegetal\n4. #ParaMiSeVan\n5. #PlenoCNE\n\n2015/12/7 18:58 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:23:39 +0000 2015", "term_freq": ["triste", "ausencia", "rajoy", "injustificable", "perspectiva", "democr\u00e1tica"], "user": "carserranoti", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.776547, 37.7673702], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3152053299/2d073d3f7397706593ae39967eed7c92_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@garcia_abadillo"], "text": "Un triste @garcia_abadillo La ausencia de Rajoy es injustificable desde una perspectiva democr\u00e1tica #7DElDebateDecisivo", "name": "Carlos Serrano ", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:34:16 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "gui\u00f3n", "aprendido", "totalmente", "nota", "entonaci\u00f3n", "mal", "actor", "madre"], "user": "Roland_Ibai", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.8462113, 43.2293304], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/655691161038888961/QP4SoYp3_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro Sanchez va con el gui\u00f3n aprendido totalmente. Si se le nota en la entonaci\u00f3n de lo mal actor que es, madre m\u00eda. #7DElDebateDecisivo.", "name": "Ibai Rolando", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:42:10 +0000 2015", "term_freq": ["nota", "ausente"], "user": "asenjomota", "hash_freq": ["#rajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.24652571, 36.71600857], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#Rajoy Se le nota como.....ausente #7dElDebateDecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:09:58 +0000 2015", "term_freq": ["vaya", "reparto", "zascas", "preguntas", "vaya", "tanda", "manzanas", "traigo"], "user": "_orbitando_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.76090172, 41.63812076], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669548428343513088/63aXfFG7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Vaya reparto de zascas en las preguntas! Y vaya tanda de manzanas traigo #7deldebatedecisivo", "name": "Leo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 03:43:04 +0000 2015", "term_freq": ["lunes", "tendencia", "espa\u00f1a", "horas"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo estuvo el lunes 7 como Tendencia en Espa\u00f1a durante 12 horas: https://t.co/JjUundkY85 #trndnl", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:38:43 +0000 2015", "term_freq": ["suerte", "pablo", "debate", "sepuede"], "user": "capitanangel49", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.7164643, 41.6420278], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/608985205127426049/2CeNdGxr_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Suerte Pablo,en el debate SI SEPUEDE https://t.co/oTG4TnBxTi", "name": "angel", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:08:28 +0000 2015", "term_freq": ["tema", "corrupci\u00f3n", "creo", "adecuado", "seria", "s\u00e1nchez", "soraya", "callaran"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "En el tema Corrupci\u00f3n creo que lo m\u00e1s adecuado seria que S\u00e1nchez y Soraya se callaran #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:51:14 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "GPRODENAS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4754363, 38.3677617], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606053252526972928/snzFZ1Rd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/ZdZWWgxVC5", "name": "GPRODENAS", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 06:41:50 +0000 2015", "term_freq": ["hostia", "montado", "web", "jajajajajajaja", "jaja"], "user": "Soyluciaro", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.9425658, 39.4305326], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/643910611064221696/AGPJ0kcx_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@jjsalass", "@agescura"], "text": "\"@jjsalass: \u00a1HOSTIA! \u00a1YA HAN MONTADO LA WEB Y TODO! \u00a1JAJAJAJAJAJAJA!\nhttps://t.co/4U3yfpsX6o\n#7DElDebateDecisivo\"@agescura jaja", "name": "iniciodelcambio", "rt_count": 2, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:19:32 +0000 2015", "term_freq": ["pitu", "quedado", "dormidos", "esperando", "alguna", "palabra", "relacionada", "cn", "maltrato", "animal"], "user": "del_montenegro", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.1878219, 37.7472234], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/524726272547909632/-qxK-0ub_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pitu y yo nos hemos quedado dormidos esperando alguna palabra relacionada cn el maltrato animal #7DElDebateDecisivo https://t.co/CODaoNDAuN", "name": "Mar\u00eda del Carmen", "rt_count": 2, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:16:48 +0000 2015", "term_freq": ["ganado", "corrido", "dejan", "hablar", "genial"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107623, 40.3437973], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ierrejon"], "text": "A ganado @Pablo_Iglesias_  de corrido, @ierrejon  cuando le dejan hablar genial #7dElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:37 +0000 2015", "term_freq": ["ect"], "user": "trendinaliaEC", "hash_freq": ["#borregonoesterrorismo", "#redprotecci\u00f3nvegetal", "#paramisevan", "#besorubelangel"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-78.0958, -1.7899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3366081224/4a1837964458e5c85e7bb77329a9a7e4_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #BorregoNoEsTerrorismo\n2. #7DElDebateDecisivo\n3. #RedProtecci\u00f3nVegetal\n4. #ParaMiSeVan\n5. #BesoRubelangel\n\n2015/12/7 19:17 ECT", "name": "Trendinalia Ecuador", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:00 +0000 2015", "term_freq": ["pues", "vamos", "ver", "gran", "debate", "cuatro", "interesante"], "user": "FranManuSC_91", "hash_freq": ["#yoconpedrosanchez", "#pedrosanchezpresidente"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.5007549, 38.0201215], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/673969491274002432/oAimw5TK_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pues vamos a ver el Gran Debate a Cuatro, esto va a estar interesante #7DElDebateDecisivo #YoConPedroSanchez #PedroSanchezPresidente", "name": "Fran Manu SC", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 08:46:52 +0000 2015", "term_freq": ["gustando", "intervenci\u00f3n", "democracia", "r\u00e9gimen", "ganas", "calle"], "user": "isralola", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.846262, 40.3404463], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666713782694117377/gP1-W12i_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "\"@agarzon: \u00bfOs est\u00e1 gustando mi intervenci\u00f3n? Es lo que tiene la democracia, que est\u00e1 a r\u00e9gimen #7dElDebateDecisivo\" nos ganas en la calle", "name": "Isra", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:19:29 +0000 2015", "term_freq": ["sonr\u00edan", "puede"], "user": "inakispecialone", "hash_freq": ["#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2861873, 36.5258899], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2649666322/d87cd7c556f18e9aa05e157cf790e19a_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Sonr\u00edan \u00a1Si se puede! #Podemos #7DElDebateDecisivo", "name": "I\u00f1aki Pereiro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:00:30 +0000 2015", "term_freq": ["rajoy", "lince", "listo", "peligro", "extinci\u00f3n", "do\u00f1ana"], "user": "asenjomota", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.246525, 36.7160025], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@jesussanchez__"], "text": "@JesusSanchez__ Rajoy es un \"Lince\" listo y en peligro de extinci\u00f3n. Muy de Do\u00f1ana. #7deldebatedecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:30:12 +0000 2015", "term_freq": ["as\u00ed", "dejado", "jajajajajaja", "votar", "voy", "votar", "barcelona", "spain"], "user": "pedropalomobcn", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.18333, 41.3833], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656523938227466241/9JGEPM1D_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo as\u00ed me ha dejado Jajajajajaja pero votar voy a votar !! \ud83d\udce9\ud83d\udda5 @ Barcelona, Spain https://t.co/w231MxAxtw", "name": "Pedro Palomo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:44:55 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "rotucat", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.179694, 36.525591], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502949237177737216/YvpLeS0P_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "rotucat", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:51:40 +0000 2015", "term_freq": ["f\u00fatbol", "echa", "rodar", "bal\u00f3n", "aqu\u00ed", "echaremos", "rodar", "zascas", "pendientes"], "user": "_orbitando_", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.76084279, 41.63811291], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669548428343513088/63aXfFG7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "En f\u00fatbol se echa a rodar el bal\u00f3n... Aqu\u00ed echaremos a rodar los zascas... Estaremos pendientes #7deldebatedecisivo", "name": "Leo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:41:40 +0000 2015", "term_freq": ["hoy", "pp", "piensa", "perjuicios"], "user": "polgibot", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.102634, 38.729745], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1130876014/image_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@sorayapp"], "text": "https://t.co/NZpSwDSItM  hoy en #7DElDebateDecisivo con @sorayapp  por qu\u00e9 el PP piensa sin perjuicios https://t.co/NiBRwHrsZA", "name": "polgibot", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:30:34 +0000 2015", "term_freq": ["media", "prometido", "psoe", "gana"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316442, 28.1115907], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo a3 media que os ha prometido el psoe si gana??", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:40:05 +0000 2015", "term_freq": ["grammy", "cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#yotambienestoyfondona", "#yoquisieradivinity20", "#mifotoconabraham"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #YoTambienEstoyFondona\n3. Grammy\n4. #yoquisieradivinity20\n5. #MiFotoConAbraham\n\n2015/12/7 19:33 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 5, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:03:27 +0000 2015", "term_freq": ["do\u00f1ana", "lince", "listo", "peligro", "extinci\u00f3n"], "user": "asenjomota", "hash_freq": ["#dondeestarajoy", "#adiosrajoy"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.246526, 36.71603], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671320372525056000/xYUvs4ok_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#dondeestarajoy En Do\u00f1ana muy de Lince. Listo pero en peligro de extinci\u00f3n #adiosrajoy #7deldebatedecisivo", "name": "Luis Asenjo Mota", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:00:52 +0000 2015", "term_freq": ["medea", "casellas", "saint", "west", "pearl", "harbor", "ast"], "user": "trendinaliaPR", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.4289, 18.2233], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434445738840297472/mxb5pbxP_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Medea\n2. Casellas\n3. Saint West\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. Pearl Harbor\n\n2015/12/7 20:58 AST #trndnl https://t.co/Q2h6KsMyr0", "name": "Trendinalia PR", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:43:53 +0000 2015", "term_freq": ["iglesias", "bien", "lenguas", "cooficiales", "apellidos", "catalanes", "mejora"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": ["#fraternidad", "#podemos"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7631, 37.8836669], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Iglesias MUY BIEN con la #fraternidad y las lenguas cooficiales en #7DElDebateDecisivo y en los 7 apellidos catalanes,... Mejora #Podemos", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:11:57 +0000 2015", "term_freq": ["jo", "s\u00e9", "\u00faltimas", "noticias", "pent\u00e1gono"], "user": "rubiarecesiva", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7027398, 40.4210303], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559660684175495168/zWWTnb6w_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Jo, yo no s\u00e9 las \u00faltimas noticias del Pent\u00e1gono #7DElDebateDecisivo", "name": "Rubia.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:07:24 +0000 2015", "term_freq": ["trend", "alert", "more", "trends", "at"], "user": "trendinaliaGB", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.1271, 51.5063], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3378396431/73ed351238e684e00272c5bec12879dc_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Trend Alert: #7DElDebateDecisivo. More trends at https://t.co/do7Hdxwcnc #trndnl https://t.co/Q7UQ7SkF82", "name": "Trendinalia UK", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:07:28 +0000 2015", "term_freq": ["escuchar", "soraya", "s\u00e1enz", "santamaria", "decir", "dice", "acerca", "corrupcion", "asquea"], "user": "RISCOSilvia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.6170084, 41.6107388], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667090844638400513/x-Ol7aS8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Escuchar a Soraya S\u00e1enz de Santamaria decir lo que dice acerca de la corrupcion , a mi me asquea \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c #7DElDebateDecisivo", "name": "Silvia R.R", "rt_count": 1, "likes_count": 1}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:40:49 +0000 2015", "term_freq": ["medea", "casellas", "saint", "west", "we", "the", "future", "ast"], "user": "trendinaliaPR", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.4289, 18.2233], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434445738840297472/mxb5pbxP_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Medea\n2. Casellas\n3. Saint West\n4. #7DElDebateDecisivo\n5. We The Future\n\n2015/12/7 20:38 AST #trndnl https://t.co/Q2h6KsMyr0", "name": "Trendinalia PR", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:22:02 +0000 2015", "term_freq": ["coche", "viene"], "user": "patidifuso75", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8976585, 38.4116084], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@agarzon"], "text": "#7DElDebateDecisivo en que coche viene @agarzon ?", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:43:33 +0000 2015", "term_freq": ["postdebate", "\u00f3scar", "l\u00f3pez", "hundiendo"], "user": "carserranoti", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.776582, 37.7673634], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3152053299/2d073d3f7397706593ae39967eed7c92_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "text": "En el postdebate del #7DElDebateDecisivo \u00d3scar L\u00f3pez est\u00e1 hundiendo a @sanchezcastejon", "name": "Carlos Serrano ", "rt_count": 2, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:14:16 +0000 2015", "term_freq": ["scarlet", "soraya", "hara", "viento", "llev\u00f3", "do\u00f1ana"], "user": "jacintosolanas", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [5.8222438, 46.1063735], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000642813317/9cca597062a662b811d0919959070779_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Scarlet Soraya O`hara lo que el viento se llev\u00f3 a do\u00f1ana", "name": "El jacinton post", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:31:46 +0000 2015", "term_freq": ["sacado", "americana", "rivera", "faltan", "hombros", "sobran", "hombreras"], "user": "mmora25", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.468762, 39.4333633], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1848019118/yo_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "De donde ha sacado la americana Rivera? O le faltan hombros o le sobran hombreras #7DElDebateDecisivo", "name": "Miguel Angel Mora", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:55:56 +0000 2015", "term_freq": ["alguien", "piensa", "candidatos", "van", "decir", "inesperado", "creo", "tasado", "planificado"], "user": "nachoserrano", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-13.67240661, 28.92543861], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/568467115414278144/pCckgBQo_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Alguien piensa que los candidatos van a decir algo inesperado en el #7dElDebateDecisivo  ? Yo creo que no, todo est\u00e1 tasado y planificado", "name": "nacho serrano", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:31:24 +0000 2015", "term_freq": ["gobierno", "paga", "proveedores"], "user": "AlbSanroman", "hash_freq": ["#votapp"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.0104711, 37.3801184], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668431472857063424/B8MaTWjX_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@ppdesevilla", "@ppandaluz", "@sorayapp"], "text": "@PPdeSevilla @ppandaluz #7DElDebateDecisivo ??@SorayaPP\"  Este gobierno paga a los proveedores.#VotaPP https://t.co/hwTsSVz5er", "name": "Alberto Sanroman", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:34:15 +0000 2015", "term_freq": ["acabado"], "user": "egunsentia", "hash_freq": ["#faltagarzon"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4059596, 43.1193779], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672074736243970048/9F7K0VyR_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00bfha acabado ya el #7DElDebateDecisivo ? #FaltaGarzon https://t.co/pCzXJlIwEi", "name": "A. Galiot", "rt_count": 1, "likes_count": 2}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:48:59 +0000 2015", "term_freq": ["ahora", "tendencia", "venezuela"], "user": "TrendsVenezuela", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8792, 10.488], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159181834/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo es ahora una tendencia en Venezuela https://t.co/pOzqhlPYgj", "name": "Trendsmap Venezuela", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:13:18 +0000 2015", "term_freq": ["cintur\u00f3n", "coche", "camino", "cintur\u00f3n", "hombre", "jajjaja"], "user": "aitor_pla", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4863083, 38.6949795], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635517937546346496/RVVP2yzP_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@ierrejon", "@atresmediacom", "@pablo_iglesias_"], "text": "@ierrejon sin cintur\u00f3n en el coche camino de @atresmediacom  @Pablo_Iglesias_ el cintur\u00f3n hombre! Jajjaja #7DElDebateDecisivo", "name": "Aitor Pla", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:20:54 +0000 2015", "term_freq": ["saint", "west", "cst"], "user": "trendinaliaUS", "hash_freq": ["#cantbelieveitcoverbymahone", "#heisman", "#slickofficemoves"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.029, 38.8991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363224948/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. Saint West\n2. #CantBelieveItCoverByMahone\n3. #7DElDebateDecisivo\n4. #Heisman\n5. #SlickOfficeMoves\n\n2015/12/7 18:13 CST", "name": "Trendinalia USA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:37:46 +0000 2015", "term_freq": ["relato", "construir", "importante", "trabajo", "social", "media", "partidos", "construcci\u00f3n", "relato"], "user": "EstrellaGualda", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.763619, 37.3361697], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/572139786157060096/Zd9vpVJI_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@juanlarzabal"], "text": "\u00a1Mucho relato a construir! \"@juanlarzabal: Importante #7DElDebateDecisivo 1-trabajo Social Media de partidos 2-La construcci\u00f3n del relato\"", "name": "Estrella Gualda", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:02:52 +0000 2015", "term_freq": ["t\u00edo", "aprende", "florentino", "briones", "osn", "primera", "l\u00ednea"], "user": "mikelillo_1", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.61263094, 42.81275466], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494514428914978817/Wn4DUH2c_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Este t\u00edo no aprende. Florentino Briones(OSN) en Primera l\u00ednea  https://t.co/BfeDp5G0Zp", "name": "Mikel Ardanaz", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:24:42 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "patidifuso75", "hash_freq": ["#faltagarzon"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8976666, 38.4116212], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo #FaltaGarzon", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:40:55 +0000 2015", "term_freq": ["ve\u00eda", "ana", "pastor", "llamando", "psoe", "peeeedroooooo"], "user": "mariarojo82", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.4197255, 36.7430678], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/598241891264688128/6A2i0KGB_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ya me ve\u00eda a Ana \"Pastor\" llamando al del PSOE: PEEEEDROOOOOO #7DElDebateDecisivo", "name": "Maria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:28:37 +0000 2015", "term_freq": ["puerta", "giratoria", "gira", "gira", "nunca", "toria"], "user": "MayteWonka", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [21.0278253, 52.2353849], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/465980622998372352/vSaxgsXH_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "La puerta giratoria gira gira pero nunca toria \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 #7DElDebateDecisivo", "name": "Mayte", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:24:26 +0000 2015", "term_freq": ["cada", "vez", "oigo", "hablar", "se\u00f1or", "iglesias", "espero", "salga", "julito", "cantando", "baj\u00f3n"], "user": "PimpetaHG", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.745594, 41.510258], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3304967604/0f34804b9841bd8a5bdc598032b5ae60_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cada vez que oigo que va a hablar el se\u00f1or Iglesias espero que salga Julito cantando \"me va, me va\" y es un baj\u00f3n #7DElDebateDecisivo", "name": "Isabel HG", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:22:32 +0000 2015", "term_freq": ["paco", "marhuenda", "metiendo", "baza", "pp", "jodan"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Ya esta Paco Marhuenda metiendo baza para el PP (\"que se jodan\")#7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:27:45 +0000 2015", "term_freq": ["trend", "alert", "more", "trends", "at"], "user": "trendinaliaUS", "hash_freq": ["#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.029, 38.8991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363224948/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Trend Alert: #7DElDebateDecisivo. More trends at https://t.co/IvleifByXY #trndnl https://t.co/S4l7fNvy4f", "name": "Trendinalia USA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:37:39 +0000 2015", "term_freq": ["fallo", "contar", "sanidad", "caso", "evola", "cultura", "iva", "renovables", "l\u00e1stima", "verdad"], "user": "MarcAndRosich", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1346392, 41.6454302], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654976676615573504/cqdEGgkr_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "text": "#7DElDebateDecisivo, @_anapastor_ que fallo no contar con sanidad (caso evola), cultura (Iva 21%) y renovables. L\u00e1stima, de verdad!", "name": "Marc Andreu Rosich", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:33:07 +0000 2015", "term_freq": ["creo", "vaya", "cambiar", "voto", "nadie", "igual", "resultado", "partido", "f\u00fatbol", "cambias", "equipo"], "user": "estebanteres", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.68490106, 37.22536851], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/542076255718608898/vErE9iFu_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "No creo que vaya a cambiar el voto de nadie al igual que un resultado de un partido de f\u00fatbol no te cambias de equipo #7DElDebateDecisivo", "name": "estebanteres", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:25:15 +0000 2015", "term_freq": ["vara", "vais", "dar", "puto", "pseudo", "debate", "mierda"], "user": "trextix", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105669, 40.3501846], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/479247286749630464/snbEQNLP_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo que vara nos vais a dar con el puto pseudo debate de mierda", "name": "Luis Hernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:03:55 +0000 2015", "term_freq": ["aviso", "atresmedia", "mediaset", "tve", "futuras", "cadenas", "bazofieras", "enga\u00f1ais", "vez"], "user": "golfcharlie123", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.0391258, 39.3903516], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/582892836795842560/n0Dzn9hY_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Aviso para Atresmedia, Mediaset, TVE y futuras cadenas bazofieras: no me enga\u00f1ais otra vez.", "name": "Chus", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:23:24 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "sientan", "asi", "rivera", "quieto"], "user": "HectorVentura98", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.73021483, 40.71825638], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651480126442602496/OH02ZDMn_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A ver si se sientan y asi Rivera se esta quieto #7DElDebateDecisivo", "name": "H\u00e8ctor Ventura", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:17:00 +0000 2015", "term_freq": ["vaya", "mierda", "debate", "ganado", "mariano"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105698, 40.3501521], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo vaya mierda de debate, ha ganado Mariano pero de mucho", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:39:52 +0000 2015", "term_freq": ["menudo", "montaje", "in\u00fatil"], "user": "varapri14", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.4556739, 36.8360746], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/532997463385583616/Ow-555fo_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo menudo montaje m\u00e1s in\u00fatil", "name": "Valentin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:10:01 +0000 2015", "term_freq": ["luis", "s\u00e9", "fuerte"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2332473, 41.4481672], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "\" Luis, s\u00e9 fuerte \" #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 18:57:45 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "iriagonzalez12", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4544727, 28.111439], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670021496614617088/KL2QTmF0_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "Iria Gonz\u00e1lez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:34:42 +0000 2015", "term_freq": ["vaya", "curso", "protocolo", "busque", "asesor", "imagen", "compre", "desodorante"], "user": "londonomateus", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6749823, 40.4065016], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361026849/carne_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@danylopvela", "@migueldelamo1"], "text": "@DanylopVela @Migueldelamo1 pero q antes vaya a un curso de protocolo busque un asesor de imagen y compre desodorante #7DElDebateDecisivo", "name": "M. Claudia Londo\u00f1o", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:21:04 +0000 2015", "term_freq": ["creo", "soraya", "cree", "pablo", "motos", "toma", "licencia", "contar", "chistes", "malos", "mal", "gusto"], "user": "MariaPlurabelle", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.3096758, 37.2203017], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625718655666532352/VhLv7NXn_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Creo que Soraya se cree que est\u00e1 con Pablo Motos y se toma la licencia de contar chistes malos y de muy mal gusto.", "name": "ANNA LIVIA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:11:09 +0000 2015", "term_freq": ["pocas", "cosas", "nuevas", "cada", "mantras", "ahora", "haber", "ganado", "ganaremos", "curritos", "paganinis"], "user": "CarlosJ60590994", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6769219, 42.866319], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651866983022088192/Z8f-bV5V_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Pocas cosas nuevas,cada uno con sus mantras y ahora haber quien ha ganado \u00bfcuando ganaremos los curritos paganinis \u00bf", "name": "Carlos Javier", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:09:55 +0000 2015", "term_freq": ["bueno", "chiste", "soraya", "pedro", "lleva", "mejor", "escrito", "corrupci\u00f3n", "pol\u00edtica", "econ\u00f3mica", "punto"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7630172, 37.8837867], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Bueno el chiste de Soraya de que Pedro lleva mejor y m\u00e1s escrito lo de la corrupci\u00f3n que su pol\u00edtica econ\u00f3mica. Punto  #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:51:59 +0000 2015", "term_freq": ["alguno", "nervios", "suelta", "pedete", "m"], "user": "juanito_jb", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.65523544, 42.366007], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662736351285018624/7h1iTl6A_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@antena3com", "@bobestropajo", "@donarfonzo", "@norcoreano", "@sr_dios"], "text": ".@antena3com #7DElDebateDecisivo \u00bfy si alguno con los nervios se suelta un pedete\ud83d\udca8\ud83d\udca9? @BobEstropajo @donarfonzo @norcoreano @Sr_Dios m", "name": "Juanito", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:23:47 +0000 2015", "term_freq": ["rivera", "tiras", "lis", "tejos", "propones", "mismos", "pp"], "user": "JosMarijo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6587823, 42.8468678], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/664196952255524865/PEjx0nG1_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Rivera como le tiras lis tejos y propones los mismos que el PP", "name": "Majo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:37:59 +0000 2015", "term_freq": ["momento", "ana", "pastor", "enfunda", "l\u00e1tex", "empieza", "latigazos", "candidatos"], "user": "Cenepero", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.41443697, 39.42869141], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/495995536382902272/167qefbq_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00bfEn que momento de #7DElDebateDecisivo Ana Pastor se enfunda el l\u00e1tex y empieza a latigazos con los candidatos?", "name": "Ivan", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:44:14 +0000 2015", "term_freq": ["propongo", "acuerdo", "honesto", "gobierno", "empresarios", "banka", "trabajadores", "poniendo", "cada", "parte", "quizas", "asi"], "user": "CarlosJ60590994", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6769151, 42.8664383], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651866983022088192/Z8f-bV5V_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  Propongo acuerdo honesto entre: gobierno,empresarios,banka y trabajadores,poniendo cada uno de su parte \u00bfquizas asi\u00bf", "name": "Carlos Javier", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:09:00 +0000 2015", "term_freq": ["dicho", "pablo", "soraya", "espa\u00f1oles", "quer\u00edamos", "oir", "alguien", "dijese", "as\u00ed", "clarinete"], "user": "marcelosolvicen", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.5342015, 39.7020203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/552584898117402625/6geDnQRS_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Lo q le ha dicho Pablo a Soraya es lo q todos los espa\u00f1oles quer\u00edamos oir q alguien les dijese as\u00ed de clarinete.", "name": "deaninguquelipase", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:42:37 +0000 2015", "term_freq": ["futuro", "mejor", "nietos", "hijos", "puede", "mucha", "suerte", "debate", "pablo"], "user": "capitanangel49", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.7164643, 41.6420278], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/608985205127426049/2CeNdGxr_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Por un futuro mejor para nuestros nietos e hijos,Si se puede, mucha suerte en el debate  Pablo https://t.co/IbGT7mvlvM", "name": "angel", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:09:58 +0000 2015", "term_freq": ["pienso", "falta"], "user": "eroigbelloch", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.3514441, 39.5010892], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1263695698/esther_normal.JPG"}}, "mention_freq": ["@iunida", "@agarzon"], "text": "Yo tambi\u00e9n pienso como @iunida que en el #7DElDebateDecisivo falta @agarzon https://t.co/YvSpQFN1T1", "name": "Esther", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:03:39 +0000 2015", "term_freq": ["pensionistas", "segun", "pp", "ganado", "poder", "adquesitivo", "mes", "subio", "a\u00f1o", "tendran", "cuajo"], "user": "TereTLendinez", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7914337, 37.7779798], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_0_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Los pensionistas segun PP hemos ganado poder adquesitivo 1,25 al mes me subio a mi este a\u00f1o, tendran cuajo!", "name": "Tere Torres", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:25:05 +0000 2015", "term_freq": ["and", "the", "winner", "is"], "user": "explodingdrum", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.18201058, 38.79529317], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/484429141727797249/3GCHah4b_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "... And the winner is?? #7DElDebateDecisivo", "name": "xavier nelson", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:50:33 +0000 2015", "term_freq": ["luego", "preguntan", "marido", "dir\u00e1", "enamorada"], "user": "Nicknonimo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7107507, 40.3438643], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2605645203/zgak94yqkbn25axxgj03_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@cifupresidenta", "@ccifuentes", "@sorayapp"], "text": "@cifupresidenta @ccifuentes @Sorayapp y luego si la preguntan donde esta su marido dir\u00e1 que estaba enamorada #7DElDebateDecisivo", "name": "Nicanor Ronacin", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:30:00 +0000 2015", "term_freq": ["pens\u00e1is", "votar", "partido", "pol\u00edtico", "cuyo", "m\u00e1ximo", "representante", "cagao", "sabe", "dar", "cara", "pregunto"], "user": "SrtaAlboranista", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.1995117, 37.4426003], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650982134564454400/zWEMtuVh_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00bfEn qu\u00e9 pens\u00e1is al votar a un partido pol\u00edtico cuyo m\u00e1ximo representante es un cagao que no sabe dar la cara? Pregunto #7DElDebateDecisivo", "name": "Virginia.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:52:38 +0000 2015", "term_freq": ["encontraba", "esperp\u00e9ntico", "photocall", "premios", "literarios"], "user": "AnnaMIglesia", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.12608382, 41.39423417], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/550339796774977536/HVWYmerf_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Y yo que encontraba esperp\u00e9ntico en photocall en los premios literarios https://t.co/eDdD402Qr6", "name": "anna maria iglesia", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:18:25 +0000 2015", "term_freq": ["cara", "dura", "facilidad", "mentir", "emoci\u00f3n", "contenida", "simulada"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": ["#sorayasaenzdesantamaria"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2331202, 41.4483163], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Cara dura, facilidad para mentir y emoci\u00f3n contenida simulada #sorayasaenzdesantamaria #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:41:37 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "ventaja", "demas", "cansa", "pie", "bueno", "tener", "tr\u00edpode"], "user": "FranJJimenez", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8530226, 37.8698076], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660840224247951360/tHsbSj4V_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro sanchez tiene ventaja sobre los demas...\u00e9l no se cansa de estar de pie...es lo bueno de tener tr\u00edpode.... #7DElDebateDecisivo", "name": "Fran Jimenez \u00ae", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:01:59 +0000 2015", "term_freq": ["parece", "decisivo"], "user": "liniesvermelles", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2174835, 41.4322849], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1454064539/estrella-tapiz8puntas_normal.gif"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo  no me parece nada decisivo", "name": "Daniel ", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:26:35 +0000 2015", "term_freq": ["des", "tot", "nostre", "suport"], "user": "Casimerche", "hash_freq": ["#pedrosanchezcv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.572254, 39.2747357], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/629976742514565122/E3C4xasn_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@pspvc", "@sanchezcastejon"], "text": "Des de @PspvC tot el nostre suport a @sanchezcastejon en el #7DElDebateDecisivo  #PedroSanchezCV https://t.co/IvE4J04MkL", "name": "Berta Esteve Barber\u00e0", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:15:20 +0000 2015", "term_freq": ["zzzzzzzzz"], "user": "Requeijo_a", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.8675727, 43.3630059], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/663721383818608641/G5OmobeX_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "ZzzZzzzZz #7DElDebateDecisivo", "name": "Alba Requeijo", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:11:33 +0000 2015", "term_freq": ["analizando", "mejores", "asuntos"], "user": "NanoAmeneiro", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.7187479, 42.1895251], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623190893114343424/JV3VrVv9_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "13Tv esta analizando los mejores asuntos del #7DElDebateDecisivo https://t.co/vFIcKUtxDD", "name": "Nano Ameneiro", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:07:04 +0000 2015", "term_freq": ["alguien", "preguntado", "cuanto", "vale", "caf\u00e9"], "user": "PaTRiCiaCM89", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.8647264, 40.2642767], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/416344316379152384/H1v9ALJE_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Alguien preguntado que cuanto vale un caf\u00e9 #7DElDebateDecisivo", "name": "*Patricia*", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 02:00:27 +0000 2015", "term_freq": ["lottt", "manuel", "furelos", "vet"], "user": "trendinaliaVE", "hash_freq": ["#purposeinto", "#futboltotaldirectv"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-66.8983, 10.496], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3345993148/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. #PurposeInTO\n7. LOTTT\n8. #7DElDebateDecisivo\n9. #futboltotaldirectv\n10. Manuel Furelos\n\n2015/12/7 21:23 VET https://t.co/TZZWvFfY1p", "name": "Trendinalia VE", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:36:31 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "ISABELBS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-7.8744322, 42.3403614], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650799190554058753/6hv_KZ6G_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/7kcxuDsXqf", "name": "ISABELBS", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:38:47 +0000 2015", "term_freq": ["casa", "descansando", "fin", "esperando", "debate", "myplace"], "user": "ItsBracovich", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.149734, 41.382475], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/620506461135851520/XekqmTMn_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "En casa descansando \u00a1al fin! \ud83d\ude42 y esperando el debate #7dEldebateDecisivo (@ MyPlace\ud83c\udfe0) https://t.co/sycAXxIOI0 https://t.co/aRrenoJ7Od", "name": "Jean Carlo Bracovich", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:46:00 +0000 2015", "term_freq": ["comiendo"], "user": "fernandostp82", "hash_freq": ["#presidente", "#rajoynodebate", "#paella"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.9410602, 38.9755709], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/492703146347466752/DF_KKO4L_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo y el #Presidente #RajoyNOdebate comiendo #paella https://t.co/4364oixcwX", "name": "Fernando Serrano B", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 05:40:46 +0000 2015", "term_freq": ["top\u00edsimo", "house", "water", "watch", "cooper"], "user": "MuriYurillo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.6906298, 50.8814937], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/672812409652924416/Iy64BtJE_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A top\u00edsimo con House Water Watch Cooper https://t.co/pDONUll1VG #7DElDebateDecisivo", "name": "Robustiano Cipot\u00f3n", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:44:38 +0000 2015", "term_freq": ["mismo", "criticar", "gobernar", "pongas", "nervioso", "sonrian", "menudo", "p\u00e1jaro"], "user": "josepedromlg", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.6581529, 40.4882049], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469859505862631424/J413-yYy_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo no es lo mismo criticar que gobernar. No te pongas nervioso, sonrian... menudo p\u00e1jaro!", "name": "Jos\u00e9 P.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:41:30 +0000 2015", "term_freq": ["a\u00f1os", "pseudo", "democracia", "pp", "psoe", "memoria"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316167, 28.1114766], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo 37 a\u00f1os de pseudo democracia pp y psoe TENGAMOS MEMORIA", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:09:54 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "CJCAguilera_cor", "hash_freq": ["#copas", "#carlosjca7", "#cordoba", "#santarosa", "#legendario", "#arecha", "#mercadovictoria"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.78023, 37.89696], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/460983416251363329/PXq9ZFaN_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7deldebatedecisivo #copas #carlosjca7 #cordoba #santarosa #legendario #arecha #mercadovictoria\u2026 https://t.co/rWOAzt6Hfk", "name": "Carlos J C A", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 01:02:27 +0000 2015", "term_freq": ["\u00faltimo", "minuto", "razones", "caben", "decir", "adi\u00f3s"], "user": "AlejandroKero", "hash_freq": ["#malditacasta"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.888601, 36.7310561], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/642864290882580480/Zf9e4h-0_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "\u00daltimo minuto del #7DElDebateDecisivo en que m\u00e1s razones no caben para decir adi\u00f3s a la #MalditaCasta https://t.co/L6KiVROVNE", "name": "Alejandro Kero", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:30:45 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "rererepite", "herencia", "aburre", "muertos", "vuelve", "prometer", "rebajas", "jeta"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7633336, 37.8833173], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Soraya rererepite lo de la herencia, aburre a los muertos,... Vuelve a prometer rebajas,.... \u00a1qu\u00e9 jeta! #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:20:19 +0000 2015", "term_freq": ["empiezan", "culpas", "herencia", "recibida"], "user": "LexAlexgh", "hash_freq": ["#martirespp", "#partidopopular"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.233115, 41.4483172], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660793491597979648/Y4M2XNoy_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Empiezan las culpas a la herencia recibida #martirespp #partidopopular #7DElDebateDecisivo", "name": "\u00c0lex G.H.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:16:37 +0000 2015", "term_freq": ["quedo", "mensaje", "final", "rivera", "\u00fanico", "hablado", "futuro", "alusiones"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Me quedo con el mensaje final de Rivera. El \u00fanico que ha hablado de futuro son alusiones #7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:36:09 +0000 2015", "term_freq": ["s\u00e1nchez", "nervioso", "momentos", "terminar\u00e1", "desquiziado"], "user": "delfinpm", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.05186689, 37.35135135], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000010986711/c27b09728dcc938aca14e26b3c7c6955_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "S\u00e1nchez nervioso por momentos,  terminar\u00e1 desquiziado#7DElDebateDecisivo", "name": "Delfin Perez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:55:14 +0000 2015", "term_freq": ["soraya", "ni\u00f1a", "rajoy"], "user": "armdito50", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-15.4316648, 28.1115478], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580499012274515970/YeFYhcK8_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Soraya es la ni\u00f1a de Rajoy??", "name": "Armando Jose", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:26:50 +0000 2015", "term_freq": ["puesto", "taburetes", "pedro", "pablo", "alberto", "soraya", "luego", "pie"], "user": "juanito_jb", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.65519067, 42.36598018], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/662736351285018624/7h1iTl6A_normal.jpg"}}, "mention_freq": ["@antena3com", "@lasextatv"], "text": ".@antena3com @lasextatv \u00bfpara qu\u00e9 les han puesto los taburetes a Pedro, Pablo, Alberto y Soraya para luego estar de pie? #7DElDebateDecisivo", "name": "Juanito", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:34:46 +0000 2015", "term_freq": ["mal", "ana", "pastor"], "user": "ClaraGMontes", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.62486965, 40.43562318], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554015044372299778/IyO5QsnU_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Mal Ana Pastor #7DElDebateDecisivo", "name": "Clara Garcia Montes", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:37:47 +0000 2015", "term_freq": ["motiva", "video", "l", "aragon\u00e9s", "dpnde", "futbol", "bingo"], "user": "patidifuso75", "hash_freq": ["#faltagarzon", "#singarzonnohaydebate"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8975031, 38.4123766], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/469834514878193664/iBxbRH5g_normal.jpeg"}}, "mention_freq": ["@albert_rivera"], "text": "#7DElDebateDecisivo @Albert_Rivera se motiva con un video de L. Aragon\u00e9s. \u00bfA dpnde va al futbol,al bingo? #FaltaGarzon#SinGarzonNohayDebate", "name": "Jose M.Fernandez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:40:52 +0000 2015", "term_freq": ["ralph", "peters", "carson", "smith", "wale", "cst"], "user": "trendinaliaUS", "hash_freq": ["#festivefails", "#trndnl"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-77.029, 38.8991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3363224948/1342537e41e4f002844d7f63f6ba055f_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "6. #7DElDebateDecisivo\n7. #festivefails\n8. Ralph Peters\n9. Carson Smith\n10. Wale\n\n2015/12/7 15:37 CST #trndnl https://t.co/IvleifByXY", "name": "Trendinalia USA", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:08:42 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "quedado", "bien", "agusto", "primera", "intervenci\u00f3n", "dicho", "luego"], "user": "tebesita", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1610184, 41.3812865], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2790575681/98c37b989aadbffe7ed0d9e877d0b5cd_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez se ha quedado bien agusto con su primera intervenci\u00f3n no? Le han dicho que luego hay m\u00e1s? #7DElDebateDecisivo", "name": "teresa belaire", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:40:16 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "entrado", "apret\u00f3n", "\u00faltimo", "momento"], "user": "mmora25", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.46875911, 39.43328991], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1848019118/yo_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A Pedro S\u00e1nchez le ha entrado el apret\u00f3n en el \u00faltimo momento en el #7DElDebateDecisivo", "name": "Miguel Angel Mora", "rt_count": 1, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:30:01 +0000 2015", "term_freq": ["hoy", "debate", "prestar\u00e9", "toooda", "atenci\u00f3n"], "user": "StephaniaAlmeyd", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.36667, 39.4833], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619652369530376193/nLdsJcHE_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Hoy es el debate. Le prestar\u00e9 toooda mi atenci\u00f3n. #7Deldebatedecisivo\u2026 https://t.co/igf3n3x1MB", "name": "*Stephania*", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:21:19 +0000 2015", "term_freq": ["ver", "toca", "decisiva", "hamburguesas", "caseras", "queso", "patatas"], "user": "sergin80", "hash_freq": ["#cena"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-5.81976396, 43.38128012], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000259410618/240d0c477fd18b372772a6a8a0237fb4_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Para ver el #7deldebatedecisivo toca una #cena decisiva:\n\nhamburguesas caseras con queso, patatas\u2026 https://t.co/N6nOCfwf6m", "name": "Sergio G.", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:01:52 +0000 2015", "term_freq": ["cosa", "vosotros", "seriais", "capaces", "hacer", "debate", "responsable", "ganar", "votos", "as\u00ed", "menos", "risitas"], "user": "Andrea11Picn", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.9939332, 36.4876117], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669961568340299777/EBwm_rzs_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo una cosa. Vosotros no seriais capaces de hacer un debate responsable para ganar votos. As\u00ed que menos risitas.", "name": "Pukin' rainbows", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:31:46 +0000 2015", "term_freq": ["espa\u00f1a", "grande", "libre", "final", "queremos", "mismo", "franco"], "user": "soplonex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.1105567, 40.3501197], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/619532582410190848/BgQRUmv-_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Espa\u00f1a una grande y libre, si al final todos queremos lo mismo q Franco", "name": "Ojito nomon", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 23:51:46 +0000 2015", "term_freq": ["preocupante", "acuerdo", "respetar", "diversidad", "libertad", "opiniones"], "user": "tatish_rholex", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.91112695, 41.64962266], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652430774692659200/Egbrn6We_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Lo preocupante ser\u00eda que estuvi\u00e9semos todos de acuerdo. Hay que respetar la diversidad y libertad de opiniones #7dElDebateDecisivo", "name": "TATISH RHOLEX OBIANG", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:59:05 +0000 2015", "term_freq": ["asesores", "dicho", "misma", "ocas", "vemos"], "user": "agirregabiria", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.7629775, 37.8834677], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610805486783475712/EB9MAcn7_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "Todos los asesores les han dicho a los 4\ud83e\udd16 que sean ellos o ella misma,... Somos m\u00e1s ocas quienes vemos #7DElDebateDecisivo", "name": "Mikel Agirregabiria", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:56:08 +0000 2015", "term_freq": ["bien", "preparada", "debate", "villarrobledo"], "user": "Karmenzuela", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-2.6, 39.2667], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000224432770/418228fc5e2b16e3e88100008d6ce86b_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "Bien preparada para el debate. #7deldebatedecisivo @ Villarrobledo https://t.co/nBFipT3Rap", "name": "Se\u00f1ora Jim\u00e9nez", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:50:52 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "GPRODENAS", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.4754409, 38.3677808], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/606053252526972928/snzFZ1Rd_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo https://t.co/xzedJWkydo", "name": "GPRODENAS", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:25:18 +0000 2015", "term_freq": ["pdr", "snchz", "parece", "sacado", "mad", "men", "chulazo"], "user": "magdalomismo", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-6.2730192, 36.6044171], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665958892703215616/-QY-Xjw6_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "A Pdr Snchz parece que lo han sacado de Mad Men. Que chulazo #7DElDebateDecisivo", "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:16:16 +0000 2015", "term_freq": ["cuatro", "payasos", "buscan", "empleo", "bien", "renumerado", "a\u00f1os", "duraci\u00f2n", "demas", "importa", "huevo", "mienten"], "user": "RaulElcritikon", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-4.8941004, 41.5309918], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3396558846/ed8f0dcf4f5748b0028112d9f517455b_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo.Estos cuatro payasos buscan un empleo bien renumerado y 4 a\u00f1os de duraci\u00f2n lo demas les importa un huevo y mienten mucho", "name": "Raul", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Tue Dec 08 00:09:51 +0000 2015", "term_freq": ["ma\u00f1ana", "abc", "raz\u00f3n", "dar\u00e0n", "gran", "vencedor", "debate", "rajoy"], "user": "eduvotec", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1451127, 41.4964386], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3375156695/69ff7d12a8acd7b73433daa1cee60350_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo Ma\u00f1ana ABC y La Raz\u00f3n dar\u00e0n como gran vencedor del debate a Rajoy", "name": "eduvotec@gmail.com", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 22:44:08 +0000 2015", "term_freq": ["hace", "re\u00edr", "pedro", "s\u00e1nchez"], "user": "eduvotec", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1452125, 41.4964594], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3375156695/69ff7d12a8acd7b73433daa1cee60350_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "Hay algo que hace re\u00edr a Pedro S\u00e1nchez y no  se qu\u00e9 es #7DElDebateDecisivo\"", "name": "eduvotec@gmail.com", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 19:00:07 +0000 2015", "term_freq": ["grammy", "cet"], "user": "trendinaliaES", "hash_freq": ["#yotambienestoyfondona", "#tambienloshipsters", "#yoquisieradivinity20"], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7058, 40.4203], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3256444037/7737a68b79e390c2e99f396e445a3879_normal.png"}}, "mention_freq": [], "text": "1. #7DElDebateDecisivo\n2. #YoTambienEstoyFondona\n3. #TambienLosHipsters\n4. Grammy\n5. #yoquisieradivinity20\n\n2015/12/7 19:48 CET", "name": "Trendinalia Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 21:12:19 +0000 2015", "term_freq": [], "user": "EstherioLove", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-8.6483445, 42.0608588], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/639827238653923328/x-BBiMkw_normal.jpg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo", "name": "ESTHERIOLOVE \u2665", "rt_count": 0, "likes_count": 0}, {"timestamp": "Mon Dec 07 20:36:57 +0000 2015", "term_freq": ["pedro", "sanchez", "dando", "nota", "puafffff"], "user": "Avalon7Mari", "hash_freq": [], "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-3.7479262, 40.406052], "type": "Point"}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/553641493752475650/Ncw1eKZs_normal.jpeg"}}, "mention_freq": [], "text": "#7DElDebateDecisivo\nPedro Sanchez dando la nota puafffff", "name": "Mari Reinoso", "rt_count": 0, "likes_count": 0}]