[{"term_freq": ["antena", "proyectaba", "esca\u00f1os", "encuestas", "empieza", "perder", "ciudadanos"], "hash_freq": [], "text": "Antena 3 no proyectaba esca\u00f1os en encuestas hasta que empieza a perder Ciudadanos y... #CaraACaraL6 https://t.co/amiu275hVl", "rt_count": 5, "name": "N.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:44 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "scrab_"}, {"term_freq": ["llegada", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Llegada de Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6 https://t.co/6Z7Td6txhQ", "rt_count": 4, "name": "In\u00e9s Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:16 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "inesgcaballo"}, {"term_freq": ["novia", "mojada", "novia", "pre\u00f1ada"], "hash_freq": [], "text": "Novia mojada, novia pre\u00f1ada #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "moderadooor"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n es el moderadooor de #CaraACaraL6 ?  https://t.co/tcbz4lnT7A", "rt_count": 0, "name": "Folloneitor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Folloneitor"}, {"term_freq": ["veis", "rajoy", "sentado", "taburete", "jl", "moreno", "meti\u00e9ndole", "mano", "culo", "sospechad", "rajoy", "monchito"], "hash_freq": [], "text": "Si veis a Rajoy sentado en un taburete y con JL Moreno meti\u00e9ndole la mano por el culo, sospechad !!! No es Rajoy es Monchito!!  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Luis Capel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joseluiscapel"}, {"term_freq": ["felipe", "gonz\u00e1lez", "pedro", "s\u00e9", "fuerte"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Felipe Gonz\u00e1lez: \"Pedro, s\u00e9 fuerte\"\n#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Oskar Ba\u00f1uelos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Oskar55525938"}, {"term_freq": ["representa"], "hash_freq": ["#yonovereelcaraacara", "#garzon", "#debatedecisivo", "#ante"], "text": "#YoNoVereElCaraACara no est\u00e1 quien me representa #GARZON @Unidadpopular__ #CaraACaraL6 #debatedecisivo #ante https://t.co/eIzgcN0znL", "rt_count": 0, "name": "Republicana 66 \u270a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@unidadpopular__"], "user": "najahaje48"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/sVHXRk6qkk", "rt_count": 1, "name": "josema ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmamores"}, {"term_freq": ["roma", "real", "madrid", "bloques", "debate", "mr"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraTVE \n\u00bfNo era el Roma Real Madrid uno de los bloques del debate? MR", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["excepto", "superado", "camisa", "azul", "tv", "tv", "b", "n"], "hash_freq": ["#campovidal"], "text": "Excepto #campovidal, hemos superado lo de que la camisa azul es para la TV (eso era cuando la tv era en b/n) #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patrycia Centeno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticayModa"}, {"term_freq": ["dos", "pantallas", "plasma", "camerino", "rajoy", "hace", "boca", "agua"], "hash_freq": [], "text": "Dos pantallas de plasma en el camerino de Rajoy. Se le hace la boca agua. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dani Kardashian", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "danisindahaus"}, {"term_freq": ["entrevista"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#abuelascongarzon"], "text": "@agarzon en entrevista en @elpais_espana  #ElVerdaderoDebate #AbuelasConGarzon @Unidadpopular__ #CaraACaraL6 https://t.co/Z4KKdj8oGd", "rt_count": 0, "name": "jesuslanau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon", "@elpais_espana", "@unidadpopular__"], "user": "jesuslanau"}, {"term_freq": ["pregunten", "mariano", "decidodo", "elige", "vecinos", "alcalde", "propios", "vecinos"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Que le pregunten a Mariano si ha decidodo ya quien elige a los vecinos, si el alcalde o los propios vecinos #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 1, "name": "Gata Presumida", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gatapresumida"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "ana", "cuesta", "ambas", "unicas", "salta", "veto", "atv", "preguntar"], "hash_freq": [], "text": "Cristina Pardo y Ana Cuesta, ambas de @laSextaTV, las unicas que se salta el veto de la ATV de no preguntar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["preguntar", "nervioso", "tan", "tonto", "dudar", "pdr", "snchz", "ir\u00e1", "ferraz", "celebrar", "ganado", "debate", "aunque", "dado"], "hash_freq": [], "text": "Preguntar si est\u00e1 nervioso es tan tonto como dudar q Pdr Snchz ir\u00e1 a Ferraz a celebrar q ha ganado debate aunque le hayan dado #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vareador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vareador"}, {"term_freq": ["amigo", "pedrito", "atreve", "debatir", "verg\u00fcenza", "personaje"], "hash_freq": [], "text": "Con su amigo Pedrito si se atreve a debatir, qu\u00e9 verg\u00fcenza de personaje... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lorena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LoreVdF"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/nsyRO5qfEt", "rt_count": 2, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:41 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "veo", "echarme", "unas", "risas", "estupideces", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "S\u00f3lo veo el #CaraACaraL6 para echarme unas risas con las estupideces de Rajoy.", "rt_count": 0, "name": "Deb", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "debakizuki"}, {"term_freq": ["lluvia", "casualidad", "sabeis"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "Lo de la lluvia no es casualidad y lo sabeis #CaraACaraL6 #20D", "rt_count": 0, "name": "Alberto Ben\u00edtez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "abfornell"}, {"term_freq": ["duendecillo", "calvo", "veo", "s\u00f3lo", "vosotros"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfAl duendecillo calvo le veo s\u00f3lo yo o vosotros tambi\u00e9n? #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "\u00c1ngel Sanchidri\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "asanchisan"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas  https://t.co/F7noag0Ay0", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Bodas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jancelbes"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "desempolvado", "hidratado", "inflado", "ahora", "darlo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 A Campo Vidal le han desempolvado, hidratado e inflado y ahora a darlo todo.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["parto", "l", "cu", "escuchar", "verstrige", "diga", "hablar", "vieja", "politica", "viene", "alianza", "popular", "jodas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  me parto l cu.. escuchar a verstrige (como se diga) hablar de vieja politica, cuando \u00e9l viene de alianza popular,  no me jodas", "rt_count": 0, "name": "Angel lopez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "argeles"}, {"term_freq": ["noche", "humor", "hoy", "todas", "cadenas", "echan", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "Noche de humor. Hoy en todas las cadenas echan lo mismo #CaraACaraL6 https://t.co/2rGecwGc2y", "rt_count": 3, "name": "Pablo L\u00f3piz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:26 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "pablolopiz"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/CpUSeqktsk", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["ganadores", "podemos", "bastar\u00e1", "ver", "nivel", "rajoy", "schz", "activar", "indecisos", "ambos", "lados"], "hash_freq": [], "text": "Los ganadores del #CaraACaraL6 son C's y PODEMOS. Bastar\u00e1 ver el nivel de Rajoy y Schz para activar a los indecisos de ambos lados.", "rt_count": 0, "name": "Pa'cagar-se", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CasanovaJavi"}, {"term_freq": ["andaluc\u00eda", "paro", "agresivo", "empleo", "lograr"], "hash_freq": [], "text": "Andaluc\u00eda 60% paro juvenil.plan agresivo de empleo hasta lograr 10%#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "antonioarrabal@telef", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "antonioarrabal6"}, {"term_freq": ["voy", "ver", "debate", "presentado", "manuel", "campo", "vidal", "manuel", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nY esto es todo lo que voy a ver del debate presentado por Manuel Campo Vidal, Manuel Campo Vidal...\nhttps://t.co/PmXXKCxkHy", "rt_count": 0, "name": "David Amor\u00f3s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "damorosmaestro"}, {"term_freq": ["debate", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez", "color", "blanco", "negro"], "hash_freq": ["#bipartidismorip", "#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfEl debate entre Rajoy y Pedro S\u00e1nchez es en color o en blanco y negro? \n\n#BipartidismoRIP. #CaraACaraL6. #ElVerdaderoDebate.", "rt_count": 5, "name": "Mogwai #GizmoCaca", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:50 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "LordMogwai"}, {"term_freq": ["salga", "debate", "vale", "pablo", "iglesias", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que salga ya @Pablo_Iglesias_ el debate entre @marianorajoy y @PedrosanchezSg no vale para nada...Pablo Iglesias Presidente!", "rt_count": 0, "name": "Jorge Marqu\u00e9s Mart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@marianorajoy", "@pedrosanchezsg"], "user": "SkapJorge"}, {"term_freq": ["dos", "partidos", "corruptos", "dice", "bajo", "mismo", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Si los dos partidos son corruptos se dice que est\u00e1n bajo el mismo paraguas??\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafael Maya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RafaelMaya"}, {"term_freq": ["lucha", "varios", "frentes", "solo"], "hash_freq": ["#esclerodermia", "#esclerosissist\u00e9mica", "#piel", "#reumatolog\u00eda", "#eerr", "#ibex35", "#20d"], "text": "En #CaraACaraL6\nLa #Esclerodermia o #EsclerosisSist\u00e9mica lucha en varios frentes, no solo #Piel\n#Reumatolog\u00eda #EERR @sanidadgob #IBEX35 #20D", "rt_count": 0, "name": "Laura Raquel Mari G.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanidadgob"], "user": "laumari2014"}, {"term_freq": ["noche", "cojo", "falta", "mitad", "espa\u00f1oles"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 de esta noche esta cojo, falta la mitad de los espa\u00f1oles \ud83d\ude11", "rt_count": 0, "name": "Virginia PrezLo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VirginiaPrezlo"}, {"term_freq": ["dices", "corrupci\u00f3n", "rajoy", "llueve", "llueve"], "hash_freq": [], "text": "Que nos dices sobre la corrupci\u00f3n Rajoy?\n-Llueve,llueve mucho.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Enr.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "piopio50480323"}, {"term_freq": ["mujer", "acompa\u00f1a", "siempre", "pensado", "esposa", "especie", "prisionera", "vida"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de @marianorajoy no lo acompa\u00f1a. Siempre he pensado que su esposa es una especie de prisionera en su vida.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:33 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Gafas_y_reloj"}, {"term_freq": ["pues", "p\u00e1gina", "web", "ecam", "ca\u00edda"], "hash_freq": [], "text": "Pues la p\u00e1gina web de la ECAM est\u00e1 ca\u00edda... https://t.co/cVeDF4xFLj #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Valero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorgevaleroe"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderoverdaderodebate", "#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoVerdaderoDebate es entre #ElVerdaderoDebate y #CaraACaraL6.", "rt_count": 0, "name": "Ekain Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ekainj"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#falsodebate"], "text": "#FalsoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/4dO8tWwrU8", "rt_count": 0, "name": "Ni\u00f1oMel\u00f3n #PPPMafia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "atletico47"}, {"term_freq": ["noche", "opci\u00f3n", "mundo", "loro"], "hash_freq": ["#pol\u00edtica", "#rajoysanchez"], "text": "Esta noche no hay opci\u00f3n. Todo el mundo al loro del #CaraACaraL6 . #Pol\u00edtica #RajoySanchez", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor Mar\u00ed", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Victor_Mari"}, {"term_freq": ["llega", "mariano", "noche", "sonr\u00ede", "broma", "cayendo", "tromba"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 llega Mariano, la noche le sonr\u00ede.....es broma, est\u00e1 cayendo tromba.", "rt_count": 0, "name": "@EstupefactoPaco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Marhuendeer"}, {"term_freq": ["a\u00fan", "perpleja", "men\u00fa", "centro", "ancianos", "debate", "spain", "is", "different"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "A\u00fan perpleja con el men\u00fa en un centro de ancianos por el debate #caraacaratve #CaraACaraL6 pero esto que es? Spain is different...", "rt_count": 0, "name": "Thai", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TJungpa"}, {"term_freq": ["extinto"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Entre lo extinto https://t.co/99fOr05NGV", "rt_count": 6, "name": "letsZINK", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:26 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "letsZINK"}, {"term_freq": ["dan", "elegir", "pel\u00edcula", "quedo", "primera"], "hash_freq": [], "text": "Si me dan a elegir entre la pel\u00edcula de @la2_tve  y el #CaraACaraL6 me quedo con la primera. \nhttps://t.co/Qnb2Wu8Ohl", "rt_count": 0, "name": "Ivan leon linares", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@la2_tve"], "user": "Ivanleonlinares"}, {"term_freq": ["primeras", "impresiones", "ken", "preferentes"], "hash_freq": [], "text": "Primeras impresiones de Ken Preferentes ante el  #CaraACaraL6 https://t.co/c4eAMt4gx8", "rt_count": 0, "name": "J\u00e9ssica V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tobcnwithlove"}, {"term_freq": ["venga", "bego\u00f1a", "m\u00e1rcate", "ah\u00ed", "ok"], "hash_freq": ["#nohayhuevos"], "text": "#CaraACaraL6 . Venga Bego\u00f1a, m\u00e1rcate ah\u00ed un OK . #NoHayHuevos.", "rt_count": 0, "name": "El Pueblo Puede", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElPuebloPuede"}, {"term_freq": ["escucha", "manuela", "justicia", "memoria", "reparaci\u00f3n", "descanso", "ofelia", "nieto"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Escucha Manuela: justicia, memoria, reparaci\u00f3n y descanso para Ofelia Nieto 29. #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/wsT6ukrCIV", "rt_count": 0, "name": "#Okupa #Pol\u00e9tika", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Okupa_"}, {"term_freq": ["vamos", "vamos"], "hash_freq": [], "text": "Vamos @PSOE vamos @sanchezcastejon  https://t.co/QkDK67mJQR", "rt_count": 0, "name": "Salva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe", "@sanchezcastejon"], "user": "Salvazota"}, {"term_freq": ["debate", "hicisteis", "d\u00eda", "hoy", "decisivo"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 @VerstryngeJorge : \"El debate es el que hicisteis el otro d\u00eda, este de hoy no es decisivo\" https://t.co/0e4iLIrPUz #CaraACaraL6", "rt_count": 13, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:10 +0000 2015", "likes_count": 23, "mention_freq": ["@verstryngejorge"], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["moderador", "manuel", "campo", "vidal", "ufff", "qe", "pereza", "t\u00edo", "facha", "enchufado"], "hash_freq": [], "text": "El moderador Manuel Campo Vidal ufff qe pereza ese t\u00edo, es un facha y un enchufado.#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Irene Mill\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IreneMilln"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#ppsoegameover", "#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela"], "text": "#PPSOEgameOver \n#PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela \n#CaraAcaraL6 https://t.co/dk8gzPfwT6", "rt_count": 0, "name": "Santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unodeldiezE"}, {"term_freq": ["visto", "visto", "quedo"], "hash_freq": ["#7deidebatedecisivo"], "text": "#CaraACaraL6 @DebatAlRojoVivo Visto lo visto, me quedo con el #7DEIDebateDecisivo", "rt_count": 0, "name": "Paquilla Sixtina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "PaquillaSixtina"}, {"term_freq": ["llegan", "pdr", "snchz", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "Llegan Pdr Snchz y su mujer #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Divenire", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lucia_malulera_"}, {"term_freq": ["catalogo", "terraza", "jardin", "corte", "ingles"], "hash_freq": ["#moda"], "text": "Catalogo terraza y jardin de El Corte Ingles 2015 https://t.co/b9uyR95nbU #CaraACaraL6 #moda", "rt_count": 0, "name": "CanguroTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cangurotv"}, {"term_freq": ["cara", "campos", "vidal", "subiendo", "escalera", "paraguas", "precio"], "hash_freq": ["#homepordi\u00f3"], "text": "#CaraACaraL6 La cara de Campos Vidal subiendo la escalera con el paraguas no tiene precio #homepordi\u00f3", "rt_count": 0, "name": "TVergara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_Thermuthis"}, {"term_freq": ["creen", "frank", "claire", "underwood"], "hash_freq": [], "text": "Se creen Frank y Claire Underwood. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aythami Abrante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AythamiAbrante"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/AUUhMbe9KI", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "carieharitong", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carieharitong"}, {"term_freq": ["debate", "frente", "judaico", "popular", "vs", "frente", "popular", "judea"], "hash_freq": ["#disidente"], "text": "Para cuando un debate Frente Judaico Popular vs Frente Popular de Judea? @LaMadredeBrian #Disidente @elpayito  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Friki Family", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lamadredebrian", "@elpayito"], "user": "FrikiFamily_"}, {"term_freq": ["pedroo", "fuertee"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedroo se fuertee\ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "Tonys", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tony_celada"}, {"term_freq": ["umpalumpa", "llevando", "paraguas", "mujer", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 un Umpalumpa llevando el paraguas de la mujer de S\u00e1nchez.", "rt_count": 0, "name": "Phydiax", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Phydiax"}, {"term_freq": ["oye", "d\u00f3nde", "millones", "empleos", "prometio"], "hash_freq": ["#partidopopular", "#elverdaderodebate"], "text": "Oye @marianorajoy : \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los 3,5 millones de empleos que el #PartidoPopular prometio en 2011?\n#ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marta La Tita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "martalatita"}, {"term_freq": ["retweeted", "alejandro", "sanz", "debates", "deber\u00edan", "ser", "obligatorios", "todas"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted Alejandro Sanz (@AlejandroSanz):\n\n#CaraACaraL6  los debates deber\u00edan ser obligatorios y a todas las... https://t.co/7Sv4kvFZma", "rt_count": 1, "name": "HSanzer\u2642s Oficial \u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@alejandrosanz"], "user": "HombresSanzeros"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/BrgYiciykJ", "rt_count": 0, "name": "onlyways", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "onlyways"}, {"term_freq": ["alguna", "alternativa", "noche"], "hash_freq": ["#clubdelacomedia"], "text": "\u00bfAlguna alternativa al #ClubDeLaComedia de esta noche? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alexis Ramos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "a_ramitos"}, {"term_freq": ["debate", "dos", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "Es el debate a dos o  Dos muy tontos muy tontos? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaeBlonde"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#noconmisimpuestos"], "text": "#CaraACaraL6 #NoConMisImpuestos https://t.co/I1kjyjdftD", "rt_count": 0, "name": "K @ R | 0 ~$", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KarJar_"}, {"term_freq": ["quitado", "intermedio", "pon\u00e9is", "programa", "humor", "mal"], "hash_freq": [], "text": "Me hab\u00e9is quitado El intermedio y me pon\u00e9is otro programa de humor. Muy mal. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Guillermo Mendoza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "petalos_bravos"}, {"term_freq": ["jajajajaaaaaa", "ahora", "toca", "voy", "ignoraros", "tal", "hac\u00e9is", "vosotros"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate Jajajajaaaaaa @PPopular y @PSOE ahora me toca a mi: VOY A IGNORAROS TAL COMO HAC\u00c9IS VOSOTROS  !!! https://t.co/SN1tEE3Wgx", "rt_count": 0, "name": "ecabejo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "ecabejo"}, {"term_freq": ["favor", "d\u00e9", "clases", "jorge", "vestringe", "demasiadas", "facetas", "demasiado", "extremas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6, por favor que no nos d\u00e9 m\u00e1s clases Jorge Vestringe, tiene demasiadas facetas y demasiado extremas!", "rt_count": 1, "name": "Jos\u00e9 Antonio Salinas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jasalmeria"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#boicotcaraacaral6", "#boicotdebate", "#ppsoe", "#casta"], "text": "#BoicotCaraACaraL6 #BoicotDebate #CaraACaraL6 #PPSOE  #Casta", "rt_count": 0, "name": "Margalida Mestre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MargalidaM"}, {"term_freq": ["pues", "aqu\u00ed", "lluvia", "llegado", "todav\u00eda"], "hash_freq": ["#casta"], "text": "Pues aqu\u00ed la lluvia no ha llegado todav\u00eda. #casta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ElenaGonz\u00e1lezDeSande", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Eteiss"}, {"term_freq": ["cuanta", "pomposidad"], "hash_freq": [], "text": "Cuanta pomposidad.... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Julio Servan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "julioservan"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "noche", "rajoy", "toque", "mejores", "hits", "alcalde", "espa\u00f1ol"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 esta noche Rajoy toque sus mejores hits, \"El alcalde\" y \"Mucho espa\u00f1ol\". #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Paula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pppua"}, {"term_freq": ["m\u00fasica", "fondo", "cu\u00e1l", "finalidad", "aparte", "sobrar"], "hash_freq": [], "text": "Lo de la m\u00fasica de fondo de #CaraACaraL6 qu\u00e9 sentido tiene? \u00bfCu\u00e1l es su finalidad aparte de sobrar?", "rt_count": 0, "name": "Rafa Almena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rafalmena"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#mediosmanippulados"], "text": "#MediosManiPPulados  #CaraACaraL6 https://t.co/JWSldz472U", "rt_count": 0, "name": "SuperPechotes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sup3rm4n987"}, {"term_freq": ["puf", "decido", "qui\u00e9n", "votar", "pedro", "rajoy", "mariano", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Puf, estoy que no me decido a qui\u00e9n votar, si a Pedro Rajoy o Mariano S\u00e1nchez. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Miguelonides"}, {"term_freq": ["animado", "nervioso", "follao"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfest\u00e1 animado?\u00bfy nervioso? \u00bfhas follao?", "rt_count": 0, "name": "Mozas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cornutres"}, {"term_freq": ["puesto", "se\u00f1or", "bajito", "calvo"], "hash_freq": [], "text": "Quien ha puesto a un se\u00f1or bajito y calvo de aguanta-paraguas?!? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rack", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sra_Drugs"}, {"term_freq": ["\u00faltimo", "detalle", "auditan", "alguien", "interesase"], "hash_freq": [], "text": "Hasta el \u00faltimo detalle lo auditan, como si a alguien le interesase\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ruben11112"}, {"term_freq": ["co\u00f1o", "pinta", "mujer", "chupando", "c\u00e1mara"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que co\u00f1o pinta la mujer de @sanchezcastejon chupando c\u00e1mara", "rt_count": 0, "name": "Lobo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "loboenlaweb"}, {"term_freq": ["a\u00fan", "sabe", "noche", "viene", "plan", "apisonadora", "pasar", "encima"], "hash_freq": [], "text": "@marianorajoy a\u00fan no sabe que @sanchezcastejon esta noche viene en plan apisonadora y le va a pasar por encima. https://t.co/Z4fxzFiaTg", "rt_count": 0, "name": "La Mirada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "LaMirada_7D"}, {"term_freq": ["dia", "dia", "inocentes"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Dia 20, el dia de los inocentes", "rt_count": 0, "name": "aspid", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "iapitijou"}, {"term_freq": ["tiempos", "aquellos", "tele", "echaban", "greasse", "dirty", "dancing", "navidades"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Que tiempos aquellos en los que en la tele echaban Greasse y Dirty Dancing para navidades.", "rt_count": 0, "name": "DESCALCIFICADOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dangarkan"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N https://t.co/XoYBNUDVJF", "rt_count": 0, "name": "Jorge Alejaldre M.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JorgeZgza"}, {"term_freq": ["dicho", "talla", "calzoncillos", "cada", "altura", "tacones", "zapatos", "desinformaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No nos han dicho la talla de los calzoncillos de cada uno, ni la altura de los tacones de sus zapatos....que desinformaci\u00f3n!", "rt_count": 0, "name": "Felipon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Felipedelaserna"}, {"term_freq": ["alguien", "acaba", "decir", "estupidez"], "hash_freq": [], "text": "Alguien acaba de decir 'qu\u00e9 estupidez??' #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Tal\u00eda Nieto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TaliaNieto"}, {"term_freq": ["cuelga", "cuelga", "dos", "tortolitos"], "hash_freq": ["#ppsoe"], "text": "#CaraACaraL6 #PPSOE  Cuelga tu.... no cuelga tu... dos tortolitos", "rt_count": 0, "name": "In Veritas Libertas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "InVeritasLibert"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "acampar", "plat\u00f3", "manera", "ganar", "voto", "perroflautas", "soviets", "radicales", "izquierda"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez va acampar en el plat\u00f3 como manera de ganar el voto de los perroflautas,soviets y radicales de izquierda #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": ["casta"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEn tu casta o en la m\u00eda? #CaraACaraL6", "rt_count": 6, "name": "No me grites", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:30 +0000 2015", "likes_count": 13, "mention_freq": [], "user": "Shhhhhhz"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/82YwIqTKBe", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["co\u00f1o", "puede", "preguntar", "alguien", "rajoy", "entiendo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nPero \u00bf Qu\u00e9 co\u00f1o se le puede preguntar a alguien como Rajoy? No lo entiendo.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["ninguno", "dos", "candidatos", "marcado", "pataky", "photocall", "academia", "tv", "mal", "empezamos"], "hash_freq": ["#nuevapolitica"], "text": "Ninguno de los dos candidatos se ha marcado un \"Pataky\" en el photocall de la academia de TV, mal empezamos #CaraACaraL6 #nuevapolitica", "rt_count": 0, "name": "David G\u00e1lvez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DavidPGalvez"}, {"term_freq": ["problemas", "ahora", "mismo", "pa\u00eds", "responsabilidad", "absoluta", "dos", "van", "debatir"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Los problemas que tiene ahora mismo el pa\u00eds son responsabilidad absoluta de los dos que van a debatir #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "TooMuchFreakForYou", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Montxy"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/QRze15Z43B", "rt_count": 1, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["onde", "qued\u00f3", "mujer", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 onde qued\u00f3 la mujer de Rajoy? :\\", "rt_count": 0, "name": "\u041a\u0430\u0440\u043c\u0435\u043d", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neko_mizu"}, {"term_freq": ["lamentable", "puesta", "escena", "m\u00fasica", "cine", "spielberg", "comentarios", "hiperb\u00f3licos", "espera", "eisenhower"], "hash_freq": [], "text": "Lamentable puesta en escena: m\u00fasica de cine de Spielberg en los 80, comentarios hiperb\u00f3licos. \u00bfSe espera a Eisenhower en el 44? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio G\u00aa Maldonado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaldonadoAg"}, {"term_freq": ["breve", "comienza", "debate", "pedro", "rajoy", "mariano", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En breve comienza el Debate entre Pedro Rajoy y Mariano Sanchez", "rt_count": 1, "name": "Tomas Vidriales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tvidriales"}, {"term_freq": ["espectacul", "pur", "dur"], "hash_freq": ["#caraalsol6"], "text": "Espectacul pur y dur #CaraAlSol6 https://t.co/kAzgIc5DGR", "rt_count": 0, "name": "Axuntament Quartell", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AxuntamentQtell"}, {"term_freq": ["avui", "\u00e9s", "gran", "debat", "bipartidisme", "espanyol", "cada", "any", "representa", "inferior", "dels", "catalans", "ser\u00e0", "per", "algun", "motiu"], "hash_freq": [], "text": "Avui \u00e9s el 'gran' debat del bipartidisme espanyol, que cada any representa un % inferior dels catalans. Ser\u00e0 per algun motiu #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Roger Mazariegos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RMazariegosR"}, {"term_freq": ["ponga", "suplemento", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Que le ponga un suplemento a ese paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JUAN CARRILLO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juancarrillo09"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar", "brontosurio", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Acaba de llegar brontosurio rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "CBX750", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "katahonda56"}, {"term_freq": ["compromiso", "cumplido", "mentiras", "verdades", "balance", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfCompromiso cumplido? M\u00e1s mentiras que verdades en el balance de Rajoy https://t.co/s7gJ4IKFNO #CaraACaraL6 https://t.co/ftYrTHKASz", "rt_count": 7, "name": "El Espa\u00f1ol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elespanolcom"}, {"term_freq": ["creo", "mejor", "noche", "ser", "escuchar", "garc\u00eda", "ferreras", "diciendo", "cristina", "pardo", "normas", "romperlas"], "hash_freq": [], "text": "Creo que lo mejor de la noche va a ser escuchar a Garc\u00eda Ferreras diciendo a Cristina Pardo: \"las normas est\u00e1n para romperlas\". #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Francisco Alcaide", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacoalmar"}, {"term_freq": ["llega", "futuro", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "Llega el futuro presidente #caraacaral6 https://t.co/bO7THcDud5", "rt_count": 0, "name": "Ul!s\u04d9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alcanatirense"}, {"term_freq": ["euprepio", "padula", "balam", "bamb\u00fa"], "hash_freq": [], "text": "Euprepio Padula Balam Bamb\u00fa\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier G\u00f3mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jgomezz"}, {"term_freq": ["olvidamos"], "hash_freq": [], "text": "No, nos olvidamos #CaraACaraL6 https://t.co/pqUVHCKv2d", "rt_count": 0, "name": "Rocio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "madoka_akwa"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "informar", "cu\u00e1ndo"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfCristina Pardo informar? \u00bfCu\u00e1ndo?  https://t.co/ADFJN3a8eg", "rt_count": 0, "name": "Leg\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nnombredlaley"}, {"term_freq": ["debate", "regreso", "futuro", "reloaded", "aznar", "vs", "mal", "estan", "albert", "pablo", "dar", "ver"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 debate de regreso al futuro reloaded, AZNAR VS ZAPATERO.Menos mal que estan Albert y Pablo para dar algo de sentido en ver la 6", "rt_count": 0, "name": "Jeff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jeffypunto"}, {"term_freq": ["bueno", "propuesto", "gran", "v\u00eddeo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6\nMuy bueno #ElVerdaderoDebate propuesto por @Pablo_Iglesias_.\nGran v\u00eddeo, @ahorapodemos.\nhttps://t.co/C0TAVrbar2", "rt_count": 2, "name": "Manuel de Lucas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:32 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ahorapodemos"], "user": "manulucas77"}, {"term_freq": ["creo", "mas", "puntos", "fuertes", "pedro", "sanchez"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "#CARAaCARA2015 Creo que hay mas puntos fuertes de @marianorajoy que de pedro sanchez https://t.co/gdLYl7Nrwl", "rt_count": 0, "name": "FROILAN HERRERO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "FROILANHERRERO"}, {"term_freq": ["gran", "preocupaci\u00f3n", "ferreras", "corbata", "rajoy", "misma", "us\u00f3", "enfrent\u00f3", "rubalcaba"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La gran preocupaci\u00f3n de Ferreras es si la corbata de Rajoy es la misma que us\u00f3 cuando se enfrent\u00f3 a Rubalcaba \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "rt_count": 0, "name": "trinidad gil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gilferrandis"}, {"term_freq": ["dar\u00e1n", "giro", "grados"], "hash_freq": [], "text": "Le dar\u00e1n un giro de 360 grados https://t.co/lAdt7DRfmz", "rt_count": 0, "name": "Pau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PauAlmuni"}, {"term_freq": ["seco", "quedaremos", "secos"], "hash_freq": [], "text": "@CCEuropa Seco... Nos quedaremos todos secos. \ud83d\ude09 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maica G.Quintanilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cceuropa"], "user": "maicagq"}, {"term_freq": ["deber\u00eda", "decidir", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Como se deber\u00eda decidir el debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "LurdiGurres", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "guasnai"}, {"term_freq": ["llega", "nueva", "chica", "tiempo", "sexta"], "hash_freq": [], "text": "Llega la nueva chica del tiempo a La Sexta!! \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "BRT", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Berto_Margera"}, {"term_freq": ["empieza", "show"], "hash_freq": [], "text": "Empieza el show #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Sainz G\u00f3mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JordiSainz"}, {"term_freq": ["vieja", "pol\u00edtica", "fijarse", "bien", "ver", "verdad", "hologramas"], "hash_freq": [], "text": "@_anapastor_ @cristina_pardo esa es la \"vieja\" pol\u00edtica, fijarse bien a ver si son de verdad o son hologramas\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafa Alcaide", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_", "@cristina_pardo"], "user": "RafaAlcaide"}, {"term_freq": ["vale", "ver", "quiero", "memes"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vale, a ver, yo quiero memes", "rt_count": 0, "name": "PyroSectarioNavide\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nikofex"}, {"term_freq": ["rajoy", "empieza", "apretar", "culo"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy ya empieza a apretar el culo.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "A #27-13", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1_Carajo"}, {"term_freq": ["casposo"], "hash_freq": [], "text": "Todo muy casposo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vera Mahi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "veronicamahi"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar", "debate", "noche"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n va a ganar el debate esta noche? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Groovy Uchiha", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarGroovy"}, {"term_freq": ["hoy", "tuiteando", "defender\u00e1n", "derechos", "ni\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Hoy estaremos tuiteando en  #CaraACaraL6 \u00bfdefender\u00e1n @marianorajoy y @sanchezcastejon los derechos de los ni\u00f1os? https://t.co/ibjFboIdcy", "rt_count": 0, "name": "Save the Children Es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "SaveChildrenEs"}, {"term_freq": ["imagen", "metaf\u00f3rica", "bipartidismo", "bajo", "tromba", "agua", "jajaj"], "hash_freq": ["#20d", "#nolesvotes", "#sisepuede"], "text": "#CaraACaraL6 una imagen muy metaf\u00f3rica, el bipartidismo bajo una tromba de agua jajaj\n#20D #NoLesVotes #SiSePuede", "rt_count": 0, "name": "@LaKomentarista", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaKomentarista"}, {"term_freq": ["hoy", "h", "sexta", "podemos", "queremos"], "hash_freq": ["#unpaiscontigo", "#elverdaderodebate"], "text": "Hoy @Pablo_Iglesias_ a las 21:30h en la Sexta,por #UnPaisContigo PODEMOS, \nqueremos #elverdaderodebate\n#CaraACaraL6 https://t.co/057SIxhNzG", "rt_count": 1, "name": "C\u00edrculo Joven Sev", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:53 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "CirculoJovenSev"}, {"term_freq": ["viendo", "tele"], "hash_freq": [], "text": "Viendo a @UlyMartin por la tele... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Tal\u00eda Nieto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ulymartin"], "user": "TaliaNieto"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "devater", "pensando", "puede", "ganar", "echarse", "mierda", "hora", "pico", "vale"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy llega a el DeVater pensando que este si lo puede ganar. Con echarse mierda el uno al otro durante hora y pico ya vale.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Santos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jasaor11"}, {"term_freq": ["ser", "nueva", "pol\u00edtica", "carteleria", "parece", "vieja"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "Para ser de la nueva pol\u00edtica, su carteleria parece muy vieja \n#STOPpol\u00edticabasura #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/4050NzeExf", "rt_count": 10, "name": "HUMOR INDIGNADO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:02 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": [], "user": "humorindignado"}, {"term_freq": ["verdadero", "debate", "ver", "qui\u00e9n", "miente", "tve", "mentiras", "abuelos"], "hash_freq": ["#factcheck"], "text": "#CaraACaraL6 el verdadero debate ser\u00e1 ver qui\u00e9n miente m\u00e1s con #FactCheck de @DebatAlRojoVivo en TVE mentiras para los abuelos", "rt_count": 0, "name": "JavierSoler", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "javijavea"}, {"term_freq": ["as\u00ed", "sido", "debate", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "As\u00ed ha sido el debate del bipartidismo. https://t.co/ibqZ4YVchc #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Unai Pardavila", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unaibachi"}, {"term_freq": ["vez", "llevamos", "\u00f3scar", "lopez", "apoyo", "debate", "derrota", "socialistas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @PSOE otra vez llevamos a \u00d3scar Lopez de apoyo para este debate?. Derrota de los socialistas !!!", "rt_count": 0, "name": "Fernando Lopez Pasto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "fernandolopa"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "//Fernando Vidal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "f_vidalarmario"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lourdes Benitez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lourdes2Benitez"}, {"term_freq": ["cu\u00e1l", "dos", "partidos", "ttip", "impunidad", "grandes", "empresas"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate \u00bfCu\u00e1l de los dos partidos est\u00e1 en contra del TTIP de la impunidad de las grandes empresas? @scarlettdumo", "rt_count": 0, "name": "enrique lopez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@scarlettdumo"], "user": "Enriq_Lop"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#20d", "#unpresidenteparalamayoria", "#unfuturoparalamayoria", "#pedropresidente", "#votapsoe"], "text": "#CaraACaraL6 #20D #UnPresidenteParaLaMayoria #UnFuturoParaLaMayoria #PedroPresidente #VotaPSOE https://t.co/CQ9QS0lcwB", "rt_count": 1, "name": "Andoni Le\u00f3n S\u00e1enz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Andoni_Leon"}, {"term_freq": ["importante", "tras"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#elverdadesrodebate", "#alrojovivo"], "text": "#STOPpoliticabasura lo importante est\u00e1 tras el #CaraACaraL6 , #ElVerdadesroDebate con @CiudadanosCs y @ahorapodemos en #AlRojoVivo", "rt_count": 0, "name": "JF-Carvajal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ciudadanoscs", "@ahorapodemos"], "user": "carvajal_jf"}, {"term_freq": ["palmeros", "pp", "palmeros", "psoe", "comptes", "xupar", "polla", "vostre", "l\u00edder", "foteu", "mica", "sou", "rid\u00edculs"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nPalmeros del PP\nPalmeros del PSOE\nEn comptes de xupar la polla al vostre l\u00edder, foteu una mica d'autocr\u00edtica, que sou rid\u00edculs!", "rt_count": 0, "name": "L\u00e9o Taxil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "leotaxil"}, {"term_freq": ["calentando", "motores"], "hash_freq": [], "text": "Calentando motores... \n#CaraACaraL6 https://t.co/JhIhlSHcNo", "rt_count": 0, "name": "djyone", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "djyone"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "debate", "final", "tambien", "aguado", "resto", "candidatos", "politicos", "pelean", "ganar"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "Llueve en Madrid,el debate al final tambien va a estar aguado sin el resto de candidatos politicos que pelean por ganar el #20D #CaraAcaraL6", "rt_count": 0, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#callesmoradas", "#elverdaderodebate"], "text": "#CallesMoradas \n#ElVerdaderoDebate  \n#CaraACaraL6\n https://t.co/fxESgqGBLD", "rt_count": 0, "name": "Roecoroe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "roecorroe"}, {"term_freq": ["dice", "hoy", "rajoy", "lia"], "hash_freq": ["#losvecinosdelalcalde"], "text": "Algo me dice que hoy Rajoy la lia #CaraACaraL6 #LosVecinosDelAlcalde", "rt_count": 1, "name": "Merc\u00e8 S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mercesanchezg"}, {"term_freq": ["holiiiisss", "fem", "apostes", "veure", "quin", "minut", "caga", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Holiiiisss! #CaraACaraL6 \nFem apostes a veure a quin minut la caga Rajoy?", "rt_count": 0, "name": "CaperuPija", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CaperuPija"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "paraguas", "negros", "nosferatu", "nadie", "ocurri\u00f3", "hacerlo", "castillo"], "hash_freq": [], "text": "La tromba de agua, los paraguas negros. Todo muy Nosferatu. \u00bfA nadie se le ocurri\u00f3 hacerlo en un castillo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Salvando animadoras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sanimadoras"}, {"term_freq": ["dos", "caras", "jano", "as\u00ed", "califica", "verstringe", "culteranismo", "pol\u00edtico"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Las dos caras de Jano. As\u00ed lo califica Verstringe. Culteranismo pol\u00edtico.", "rt_count": 0, "name": "Ignacio Crespo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "crespo_ignacio"}, {"term_freq": ["miiira", "lloviendo", "felipe", "letizia"], "hash_freq": [], "text": "Miiira! Est\u00e1 lloviendo! Como cuando lo de Felipe y Letizia!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Max Alvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaxAlvarezFoto"}, {"term_freq": ["debate", "moda", "siglo", "pasado"], "hash_freq": [], "text": "Debate a la moda del siglo pasado... https://t.co/DFkiQmjl46", "rt_count": 0, "name": "Orlando S. Maroto \u2234", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Orlando_S_M"}, {"term_freq": ["ser", "seguido", "cerca", "agentes"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#elverdaderodebate de #CaraACaraL6 va a ser seguido muy de cerca por los agentes @AEAFMA", "rt_count": 1, "name": "mabe molnar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:53 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@aeafma"], "user": "mabemolnar"}, {"term_freq": ["nova", "pol\u00edtica", "ara", "mateix"], "hash_freq": [], "text": "La nova pol\u00edtica ara mateix a La1. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "DiesFuturs", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DiesFuturs"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "gotas", "ferreras", "exagerando"], "hash_freq": [], "text": "Tromba de agua?\nSi son 4 gotas.\nYa est\u00e1 el Ferreras exagerando #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["t\u00edpico", "novia", "hace", "esperar"], "hash_freq": [], "text": "Muy t\u00edpico todo, la novia se hace esperar. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Link kenobi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:48 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Zatoitxi2"}, {"term_freq": ["caradura", "caraplasma", "andamos"], "hash_freq": [], "text": "Entre caradura y caraplasma andamos.... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dolorslola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dolorslola"}, {"term_freq": ["pat\u00e9tico"], "hash_freq": [], "text": "Esto es todo un poco pat\u00e9tico no??.  https://t.co/MJCuUe0ZyY", "rt_count": 0, "name": "Viennalua", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Viennalua"}, {"term_freq": ["parece", "nottingham", "forest", "steaua", "bucarest", "antiguos", "campeones", "ahora", "suenan", "viejuno"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "#Elverdaderodebate parece un Nottingham Forest - Steaua de Bucarest. Antiguos campeones, ahora suenan a viejuno #caraacaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Miguel Cuerda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bcnmiguel"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@CiudadanosCs \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ciudadanoscs", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["presenta", "manuel", "campo", "vidal", "ahora", "dice", "rajoy", "pepe", "navaaarro", "dir\u00edan"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 lo presenta Manuel Campo Vidal. Ahora es cuando dice Rajoy, \"Y Pepe Navaaarro??\" como dir\u00edan @faeminoycansado", "rt_count": 0, "name": "Athletic Txampi\u00f1ons", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@faeminoycansado"], "user": "Txominero"}, {"term_freq": ["creo", "perjudicado", "debate", "psoe", "rebajarse", "debatir", "interesa", "pp"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 creo que el perjudicado de este debate es el psoe por rebajarse a debatir como le interesa al pp", "rt_count": 0, "name": "Lemiromo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lemiromo"}, {"term_freq": ["medios", "rindieron", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "Y todos los medios se rindieron al bipartidismo #CaraACaraL6 #CaraACara2015", "rt_count": 0, "name": "Elvira Medina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "emedinagram"}, {"term_freq": ["educaci\u00f3n", "dice", "evaluaci\u00f3n", "programas", "up"], "hash_freq": ["#votoutil", "#elverdaderodebate"], "text": "La Educaci\u00f3n lo dice todo. Evaluaci\u00f3n de los programas. #Votoutil a la UP #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/4LDWSgiatk", "rt_count": 0, "name": "IU Palencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IUPalencia"}, {"term_freq": ["isaranjuez", "amanforgoten", "vaya", "despliegue", "medios", "proteger", "regimen", "establecido", "isaranjuez", "cazatalentos"], "hash_freq": [], "text": "Isaranjuez: RT AManforgoten: Vaya despliegue de medios para proteger el regimen establecido... isaranjuez Cazatalentos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Libertad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sihorizontal"}, {"term_freq": ["breve", "comienza", "club", "comedia", "cada", "mon\u00f3logo", "re\u00edr", "sonre\u00edmos"], "hash_freq": ["#remontadapodemos"], "text": "#CaraACaraL6  en breve comienza el club de la comedia, cada uno con su mon\u00f3logo y nosotros a re\u00edr! #RemontadaPodemos  sonre\u00edmos!!", "rt_count": 0, "name": "Fernando Romero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1984frg"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "exactamente", "debate", "hoy", "decisivo", "serio", "alturas", "alguien", "duda", "pp", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPara qui\u00e9n exactamente el debate de hoy es decisivo?  \u00bfEn serio a estas alturas alguien duda entre PP y PSOE? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marta PasVill", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Martusky"}, {"term_freq": ["academia", "montaje", "ver", "academia", "griega", "debat\u00eda", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "La Academia es un montaje que no tiene nada que ver con la Academia griega, donde se debat\u00eda de verdad. https://t.co/yGRML0LEV7", "rt_count": 0, "name": "falandeiro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "falandeiro"}, {"term_freq": ["enano", "portando", "paraguas", "tenerlo", "cuenta", "debates", "candidatos"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Lo del enano portando un paraguas tambi\u00e9n hay que tenerlo en cuenta en los debates con candidatos de m\u00e1s de 1,90 #CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Alfredo Escobar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseAlfredEscob"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/XlordajIdx", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["polit\u00f3logos", "formas", "parece", "hacen", "da\u00f1o", "profesi\u00f3n"], "hash_freq": ["#vestrynge"], "text": "Polit\u00f3logos como #Vestrynge de esas formas me parece que hacen mucho da\u00f1o a la profesi\u00f3n. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "F. Javier", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FJaviflores"}, {"term_freq": ["narices", "pinta", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "debate", "bien", "acompa\u00f1e", "privado", "fotos", "entiendo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 qu\u00e9 narices pinta la mujer de Pedro S\u00e1nchez en el debate? est\u00e1 bien que le acompa\u00f1e en privado, lo de las fotos no lo entiendo", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00edaDoloresGil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Malole9Gil"}, {"term_freq": ["atentos", "posibles", "liadas", "rajoy", "noche"], "hash_freq": ["#pp"], "text": "Estaremos muy atentos a las posibles liadas de Rajoy esta noche en el #CaraACaraL6 #PP \nhttps://t.co/90Luc5rRQt", "rt_count": 0, "name": "Sergio Gonz\u00e1lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sgonzalerma"}, {"term_freq": ["quedamos", "gran", "wayomi", "ma\u00f1ana", "enteraremos", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Nos quedamos sin el Gran Wayomi, pero ma\u00f1ana nos enteraremos de la verdad.", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "escayolato"}, {"term_freq": ["c\u00f3mo", "viene", "elvira"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pero c\u00f3mo \u00bfno viene Elvira?", "rt_count": 0, "name": "Helenio #StopTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hestlorca"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "llega", "se\u00f1ora", "compa\u00f1\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro Sanchez llega con una se\u00f1ora de compa\u00f1\u00eda", "rt_count": 0, "name": "SinVerG\u00fcenZaS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SinVerGnZaS"}, {"term_freq": ["veremos", "qui\u00e9n", "principal", "l\u00edder", "oposici\u00f3n", "seguimos", "debate", "bipartidista", "fecha", "caducidad"], "hash_freq": [], "text": "El 20D veremos qui\u00e9n es el principal l\u00edder de la oposici\u00f3n. Seguimos con un debate bipartidista que tiene fecha de caducidad #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "AJodra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AJodraGarrido"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "rajoy", "moragas", "calvo", "loter\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo, Rajoy, Moragas y el calvo de la loter\u00eda.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/eOnb6LjTf1", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["calculado", "bien", "sujetaparaguas", "entrada", "pasao", "putas"], "hash_freq": [], "text": "No han calculado bien al sujetaparaguas de la entrada. Las has pasao putas. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "RULEZZZZZZ!! \u00a9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_CMedina_"}, {"term_freq": ["seguimos", "manipulando", "cu\u00e1ndo", "neg\u00f3", "rajoy", "debates", "lleva", "tres", "seguidos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 seguimos manipulando. Cu\u00e1ndo se neg\u00f3 Rajoy a los debates? Lleva tres seguidos!!", "rt_count": 0, "name": "Marce Montero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarceMonter0"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/rp0nsVIEIN", "rt_count": 0, "name": "Jordi Andreu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jandreubdn"}, {"term_freq": ["viv\u00ed", "intensamente", "debate", "a\u00f1os", "pasan", "contexto", "cambia", "hoy", "queda", "aquella", "emoci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "En 2008 viv\u00ed intensamente el debate Zapatero-Rajoy. Los a\u00f1os pasan, el contexto cambia y hoy queda poco de aquella emoci\u00f3n. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pablo M. Somoano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "p_somoano"}, {"term_freq": ["fajador", "rajoy", "fugado", "jajajajaja", "tremendo"], "hash_freq": [], "text": "Fajador Rajoy el fugado, JAJAJAJAJA \nTremendo!!\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["plan", "final", "champions", "dan", "verg\u00fcenza", "cosa"], "hash_freq": [], "text": "A mi, los pre-debates estos en plan final de la Champions me dan m\u00e1s verg\u00fcenza que otra cosa. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ibero Cainita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IberoCainita"}, {"term_freq": ["lloviend\u00e9", "tromb\u00e9", "ag\u00fc\u00e9", "egalit\u00e9", "fraternit\u00e9"], "hash_freq": ["#jesuisferreras"], "text": "Lloviend\u00e9, tromb\u00e9 de ag\u00fc\u00e9, egalit\u00e9, fraternit\u00e9... #JeSuisferreras #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lajarto Guancho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LajartoGuancho"}, {"term_freq": ["primero", "pedir", "perd\u00f3n"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#ciudadanos", "#despilfarros"], "text": "@palaciosleon #DebateCaraACara #CaraACaraL6 \n\u00bfQuien ser\u00e1 el primero en pedir perd\u00f3n a los #ciudadanos por sus #despilfarros?", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@palaciosleon"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["abre", "tel\u00f3n", "ve", "rajoy", "dando", "miting", "trav\u00e9s", "plasma", "t\u00edtulo", "pel\u00edcula", "mentiras", "arriesgadas"], "hash_freq": [], "text": "Se abre el tel\u00f3n y se ve a Rajoy dando un miting a trav\u00e9s del plasma. T\u00edtulo de la pel\u00edcula? Mentiras muy poco arriesgadas #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Spicekarmelus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "spicekarmelus"}, {"term_freq": ["oye", "enano", "calvo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 oye, quien es el enano Calvo??", "rt_count": 0, "name": "Julia Alonso Molinet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jalonsomolinete"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@ozeluiz \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ozeluiz"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["hoy", "nadie", "dice", "albert", "rivera", "pablo", "iglesias", "ven", "debate", "casa"], "hash_freq": ["#doblerasero"], "text": "Hoy nadie dice nada de que Albert Rivera y Pablo Iglesias ven el debate desde casa. #doblerasero #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manolas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lastmanolas"}, {"term_freq": ["revue", "fr", "et", "maintenant"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#eldebatedelacasta", "#felizmartes"], "text": "revue Fr 15D : Et maintenant que ... ?\n\n#ElVerdaderoDebate\n#ElDebateDeLaCasta\n#CaraACaraL6 \n#FelizMartes https://t.co/zye17l47VQ", "rt_count": 2, "name": "Gonzalo Sempr\u00fan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gsemprunmdg"}, {"term_freq": ["resumen", "c\u00f3mo", "ser", "debate", "mariano", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "Un resumen de c\u00f3mo va a ser el debate entre Mariano Rajoy y Pedro S\u00e1nchez.\n\n#CaraACaraTVE #CaraACaraA3N #CaraACaraL6 https://t.co/6RMvfYsZwL", "rt_count": 2, "name": "Jairo Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JairoJimenez_"}, {"term_freq": ["urnas"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#yonovereelcaraacara", "#fascimodimision", "#20d"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6\n#STOPpol\u00edticabasura\n#YoNoVereElCaraACara\ny eso #FascimoDimision\na Urnas el #20D NO! https://t.co/gftQQNKNKE", "rt_count": 0, "name": "ecoLogicOS \u0950 \u0928\u092e\u0938", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "podecoLogicos"}, {"term_freq": ["esparemos", "candidatos", "puntuales", "mojar"], "hash_freq": [], "text": "Esparemos q los candidatos sean puntuales y @cristina_pardo no se tenga q. mojar mucho #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ximo Drake \u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "ximo_draco"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/5J5OjW5Rui", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["parece", "insulto", "democracia", "real"], "hash_freq": [], "text": "A m\u00ed el #CaraACaraL6 me parece un insulto a la democracia real", "rt_count": 0, "name": "ESCalimero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "26calimero26"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "francinecarley", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "francinecarley"}, {"term_freq": ["ganar", "cara", "cara"], "hash_freq": [], "text": "Va a ganar el cara a cara: #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Srta. Marramiau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "QueMeDejesYa"}, {"term_freq": ["compra", "estatura", "cabr\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Compra estatura, cabr\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Ni\u00f1a De La Cueva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaNiniaDe"}, {"term_freq": ["tweets", "comentando", "debate", "toque", "humor\u00edstico", "buen", "animo", "ofender"], "hash_freq": [], "text": "Los tweets de @CarmendMairena comentando el debate con un toque humor\u00edstico desde el buen sentido sin animo de ofender.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JOHN POCKERSTARS\u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@carmendmairena"], "user": "dreakero2222"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose de Ana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JosedeAna"}, {"term_freq": ["ning\u00fan", "hoy", "espero", "\u00faltimo", "debate", "gobierno", "oposici\u00f3n", "s\u00f3lo"], "hash_freq": ["#bipartidista"], "text": "Poco o ning\u00fan sentido tiene hoy el #CaraACaraL6 espero que sea \u00faltimo debate #bipartidista. El gobierno y la oposici\u00f3n ya no son s\u00f3lo uno.", "rt_count": 0, "name": "Adela Arenas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AdelaArenas"}, {"term_freq": ["hace", "peor", "tiempo", "espa\u00f1a", "holanda", "duda", "vivimos", "tiempos", "hist\u00f3ricos"], "hash_freq": [], "text": "Hace peor tiempo en Espa\u00f1a que en Holanda. \n\nSin duda, vivimos tiempos hist\u00f3ricos. https://t.co/L0YzFcGAYp", "rt_count": 0, "name": "Carlos Campillos M", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_carloscam_"}, {"term_freq": ["tve", "puede", "hacer", "programa", "as\u00ed", "mierda", "calidad", "imagen"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "No, TVE, no se puede hacer un programa as\u00ed con esa mierda de calidad de imagen. #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "finalcutpro.es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "finalcutproes"}, {"term_freq": ["hipsters", "ver\u00e1n", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#tambienloshipsters"], "text": "Ni #CaraACaraL6, ni #CaraACaraA3N, ni #CaraACaraTVE. Los hipsters ver\u00e1n el debate en 12TV #TambienLosHipsters", "rt_count": 0, "name": "Rafa CP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Rafa_C_P"}, {"term_freq": ["carca", "antidemocr\u00e1tico", "debate", "nodo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 carca, antidemocr\u00e1tico,debate de NODO.", "rt_count": 0, "name": "Carlos Gove", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cgovelasco"}, {"term_freq": ["peppa", "pig", "i", "dora", "exploradora", "per", "vos", "agraden", "els", "dibujitos"], "hash_freq": [], "text": "Peppa pig i Dora la exploradora en la 6, per si vos agraden els dibujitos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EL BISBE DENIERO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "danquilor"}, {"term_freq": ["ejemplo", "imparcialidad", "pluralidad", "profesionalidad", "anti", "pp", "anti", "rajoy", "muerte"], "hash_freq": [], "text": "Ejemplo de imparcialidad, pluralidad, profesionalidad, eso si anti PP y anti Rajoy a muerte,  #CaraACaraL6 https://t.co/i7RDcsBUcP", "rt_count": 0, "name": "JoLRubio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoLRubio"}, {"term_freq": ["calvo", "paraguas", "falta", "brazo", "pa", "cubrir", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 al calvo del paraguas, le falta brazo pa cubrir a la mujer de @sanchezcastejon", "rt_count": 0, "name": "Zolar_is_coming", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "yosoyjoseplana"}, {"term_freq": ["jajajajaj", "llevaba", "meses", "llover", "madrid"], "hash_freq": ["#premonitorio"], "text": "#CaraACaraL6 jajajajaj Llevaba 2 meses sin llover en Madrid #Premonitorio", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["alucino", "espero", "menos", "preguntas", "debate", "pactadas"], "hash_freq": [], "text": "Alucino... Espero que al menos las preguntas del debate no est\u00e9n pactadas. https://t.co/YXOoyLReXJ", "rt_count": 0, "name": "M\u00aa \u00c1ngeles Cano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "m_angelescano"}, {"term_freq": ["esperamos", "destapes", "cara", "oculta", "rajoy", "corrupcion", "empleo", "economia", "dejen", "enga\u00f1ar"], "hash_freq": [], "text": "@sanchezcastejon esperamos que destapes la cara oculta de Rajoy ante la corrupcion el empleo y la economia y dejen de enga\u00f1ar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manuel Alarc\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "AlarcnManuel"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "rajoy", "preguntando", "alguien", "sabe", "porqu\u00e9", "cae", "agua", "arriba"], "hash_freq": ["#debate"], "text": "Ah\u00ed ten\u00e9is a Rajoy preguntando si alguien sabe porqu\u00e9 cae agua de arriba. #CaraACaraL6 #debate https://t.co/T05b4TJsZx", "rt_count": 0, "name": "Fernando Soguero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fsoguero"}, {"term_freq": ["raro", "rajoy", "s\u00e1nchez", "bajado", "coche", "llevaban", "auriculares"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que raro, tanto Rajoy como S\u00e1nchez, cuando se han bajado del coche, no llevaban auriculares a lo CR7", "rt_count": 0, "name": "Helenio #StopTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hestlorca"}, {"term_freq": ["frase", "dejar\u00e1", "boquiabiertos", "hoy", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfCon qu\u00e9 frase nos dejar\u00e1 boquiabiertos hoy nuestro presidente? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Variedad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LVariedad"}, {"term_freq": ["unica", "forma", "bipartidismo", "salga", "airoso", "noche", "seri", "pedro", "sonriera", "hablara", "rajoy", "narrase", "partido"], "hash_freq": [], "text": "La unica forma de que el bipartidismo salga airoso esta noche seri q Pedro sonriera y no hablara y q Rajoy narrase un partido #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Monte", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Monte_vier"}, {"term_freq": ["xddddd"], "hash_freq": [], "text": "XDDDDD https://t.co/fF969BDoeM", "rt_count": 0, "name": "\u00c1ngel Delgado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HombreSinTildes"}, {"term_freq": ["vas", "ver", "debate", "naci\u00f3n", "qui\u00e9n", "crees", "ganar\u00e1"], "hash_freq": ["#rajoy", "#s\u00e1nchez"], "text": "\u00bfVas a ver el debate de la Naci\u00f3n? #CaraACaraL6 \u00bfQui\u00e9n crees que ganar\u00e1? #Rajoy o #S\u00e1nchez ?", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda J. Castellano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariajoseonline"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraduraacaradura", "#callesmoradas", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraDuraACaraDura #CaraACaraL6  #CallesMoradas #ElVerdaderoDebate \nhttps://t.co/Uzb5mJlQhi", "rt_count": 0, "name": "Er Retuitead\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "er_retuiteado"}, {"term_freq": ["sorprendera", "hoy", "rajoy", "lunes", "lunes", "martes", "martes", "ansiosa", "conocimiento"], "hash_freq": [], "text": "Con que nos sorprendera hoy rajoy? Que un lunes es un lunes y un martes es un martes? Ansiosa estoy de conocimiento! #CaraACaraL6", "rt_count": 15, "name": "margarita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:22 +0000 2015", "likes_count": 14, "mention_freq": [], "user": "palaciosleon"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6,https://t.co/Q9O4XRdhZU", "rt_count": 0, "name": "the big boss", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1913thebigboss"}, {"term_freq": ["experiencia", "politica", "vs", "experiencia", "mercado", "laboral", "contacto", "clientes", "monogamia", "politica", "tp", "ayuda", "gestionar"], "hash_freq": [], "text": "Experiencia politica vs experiencia en mercado laboral y contacto con clientes. La monogamia en politica tp ayuda a gestionar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "isle_ON", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IgnacioSLeon"}, {"term_freq": ["semana", "obras", "academia", "cine", "olvida", "poner", "toldo"], "hash_freq": [], "text": "Una semana de obras en la academia de cine y se les olvida poner un toldo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Endorfin\u00f3mano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "boixplorer"}, {"term_freq": ["rajoy", "llegando", "debate", "ch\u00e1ndal", "selecci\u00f3n"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Rajoy llegando al debate con un ch\u00e1ndal de la selecci\u00f3n.\n\n#CaraACaraL6  #Elverdaderodebate", "rt_count": 0, "name": "Superzotax", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "superzotax"}, {"term_freq": ["verde", "gusta", "opinar", "criticar", "bianca", "mejor", "hoy", "afuera", "micaela", "hace", "ahi", "adentro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 al verde les gusta opinar y criticar, pero Bianca q era la mejor, hoy esta afuera y Micaela q no hace nada, esta ahi adentro", "rt_count": 0, "name": "Chopi Romano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ChopyRomano"}, {"term_freq": ["menuda", "cara", "dura", "perdedores", "inicio", "final"], "hash_freq": [], "text": "Menuda cara dura @marianorajoy @sanchezcastejon perdedores de inicio y de final #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hector #20D Podemos!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "hecnigo79"}, {"term_freq": ["llueve", "llegada", "candidatos", "academia", "ahoga", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Llueve a la llegada de los candidatos a la Academia...\ud83d\ude15 \u00bfse ahoga el bipartidismo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Virginia PrezLo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VirginiaPrezlo"}, {"term_freq": ["look", "universitario", "entrando", "mochila"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfY ese look \"universitario\" de @sanchezcastejon entrando con mochila?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "I\u00f1aki de Zaldua", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "InakiZaldua"}, {"term_freq": ["blanco", "madera", "natural", "estampados", "etnicos"], "hash_freq": ["#oficinas"], "text": "Blanco, madera natural y estampados etnicos https://t.co/tO1ShFX59p #CaraACaraL6 #oficinas", "rt_count": 0, "name": "Decoracion Oficinas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DecoracionOfis"}, {"term_freq": ["fan"], "hash_freq": [], "text": "Fan\nhttps://t.co/BiEYfduTMj", "rt_count": 1, "name": "yesus LR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "yesusLR"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/AvWlkTwYAT", "rt_count": 2, "name": "SusanneML#Paz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:15 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "sumalen59"}, {"term_freq": ["cielo", "llorando", "ver", "tanta", "hipocres\u00eda"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE\n\nEl cielo est\u00e1 llorando al ver tanta hipocres\u00eda....", "rt_count": 0, "name": "MallorKaos (Oficial)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MallorKaos"}, {"term_freq": ["rajoy", "tardado", "poniendo", "dodotis"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy ha tardado un poco porque se estaba poniendo el dodotis", "rt_count": 0, "name": "Jard\u00edn de Mercurio !", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jardinmercurio"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#anapastor4president"], "text": "#CaraACaraL6 #AnaPastor4President https://t.co/YbCLqbGRNU", "rt_count": 0, "name": "Diego Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dieginyourmind"}, {"term_freq": ["monta", "monta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Tanto monta, monta tanto.", "rt_count": 0, "name": "paco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacopupus"}, {"term_freq": ["comienza", "debate", "castizo", "castizo", "casta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 comienza el debate castizo, castizo de casta", "rt_count": 1, "name": "Mariam Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariamgaro"}, {"term_freq": ["tampoco", "hac\u00eda", "falta", "mitad", "televisiones", "dieran", "famoso", "debate", "verdad"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Tampoco hac\u00eda falta que la mitad de las televisiones dieran el famoso debate, la verdad.\n#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Diego Buendia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dbuendiab"}, {"term_freq": ["coche", "llegado", "pedro", "s\u00e1nchez", "socialista", "obrero"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#STOPpol\u00edticabasura El coche en el que ha llegado Pedro S\u00e1nchez \u00bfes de un socialista o de un obrero?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u039bV \u039bsamblea Virtual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AsambleaVirtual"}, {"term_freq": ["vamos", "contar", "mentiras", "tralara"], "hash_freq": [], "text": "Vamos a contar mentiras tralara... \ud83c\udfad\ud83c\udfad #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "San..\u2615\ufe0f", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sandramorenoort"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/mjdn4hAxMn", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/pyqMUyia4Y", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "dice", "galicia"], "hash_freq": [], "text": "Tromba de agua? Dice... Tu no has estado en Galicia no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aitor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aitortuit"}, {"term_freq": ["acaba", "dislocar", "brazo", "se\u00f1or", "mayor"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 se acaba de dislocar el brazo el se\u00f1or mayor\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "Tonys", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tony_celada"}, {"term_freq": ["debates", "perder\u00e1n", "l\u00e1grimas", "lluvia", "hora", "dimitir"], "hash_freq": [], "text": "Todos estos debates se perder\u00e1n, como l\u00e1grimas en la LLUVIA! Es hora de dimitir!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "obama", "blanco"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 PEDRO SANCHEZ el OBAMA BLANCO", "rt_count": 0, "name": "MONCHINHO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MONCHINHOLOPEZ"}, {"term_freq": ["moderador", "siga", "siendo", "campanadas", "ram\u00f3n", "garc\u00eda", "atreve"], "hash_freq": ["#cambio"], "text": "#CaraACaraL6 que el moderador siga siendo @campovidal es como en las campanadas con Ram\u00f3n Garc\u00eda ..@rtve no se atreve al #cambio", "rt_count": 0, "name": "Rosa Peinado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@campovidal", "@rtve"], "user": "rpeinadoago"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Mariano Rajoy en #CaraACaraL6 https://t.co/SM0VjsHQgy", "rt_count": 0, "name": "J\u00e9ssica V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tobcnwithlove"}, {"term_freq": ["pinta", "se\u00f1ora", "pedro", "sanchez", "florero", "ver", "hoy", "l\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "No se qu\u00e9 pinta la se\u00f1ora de Pedro Sanchez en el #CaraACaraL6 \u00bfflorero? A ver si hoy no la l\u00eda...", "rt_count": 0, "name": "Beatriz Santo-Tom\u00e1s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BeaSantotomas"}, {"term_freq": ["ja", "joventuts", "pp", "i", "psoe", "preparats", "amb", "els", "seus", "m\u00f2bils", "per", "aplaudir", "burrades", "incre\u00efbles", "dels", "seus", "l\u00edders"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nJa m'imagino les joventuts del PP i PSOE preparats amb els seus m\u00f2bils per aplaudir les burrades incre\u00efbles dels seus l\u00edders", "rt_count": 0, "name": "L\u00e9o Taxil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "leotaxil"}, {"term_freq": ["escenita", "sujetando", "paraguas", "portero", "granhotel", "narices"], "hash_freq": ["#manuelcvidal", "#psanchez"], "text": "#CaraAcaraL6 la escenita de #ManuelCVidal sujetando el paraguas a #PSanchez cual portero de GranHotel es de narices", "rt_count": 0, "name": "Blanca Molto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BMOLOTOV"}, {"term_freq": ["\u00faltimos", "turnos", "debate", "codiciados", "rivera", "iglesias", "aunque", "plat\u00f3"], "hash_freq": [], "text": "Si los \u00faltimos turnos de un debate son los m\u00e1s codiciados, en #caraAcaral6 los tendr\u00e1n Rivera e Iglesias aunque sea en otro plat\u00f3", "rt_count": 0, "name": "Gabriel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gabyebye"}, {"term_freq": ["fuerte", "montaje", "carpetovet\u00fastico"], "hash_freq": [], "text": "Fuerte montaje m\u00e1s carpetovet\u00fastico #CaraACaraL6. https://t.co/9OeLFArMU2", "rt_count": 0, "name": "Alexis Gonz\u00e1lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alexisglezp"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "diluvio"], "hash_freq": [], "text": "Tromba de agua? ni que fuera un diluvio #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Claudia R Garcia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ClaudiaRGarcia1"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#stoppoliticabasura #CaraACaraL6 #elverdaderodebate https://t.co/nrZzU8NOmE", "rt_count": 0, "name": "Toni Vidal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tonipalma1"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/htPbDJpTka", "rt_count": 0, "name": "Monica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CokilolaMonica"}, {"term_freq": ["siempre", "ment\u00eds"], "hash_freq": ["#malditosperiodistas"], "text": "Como siempre ment\u00eds #malditosPeriodistas  https://t.co/Gy0KUCnHoz", "rt_count": 0, "name": "ABJ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AbogaciaJusta"}, {"term_freq": ["joder", "menos", "mal", "fuentes", "oficiales", "encima"], "hash_freq": [], "text": "JODER, MENOS MAL! Y fuentes oficiales encima! #CaraACaraL6 https://t.co/wmoDVlDKrb", "rt_count": 0, "name": "Schizoid Man", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SHaKTaLe_13"}, {"term_freq": ["puedes", "decir", "hombre", "sabio", "preguntas", "naguib", "mahfuz"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Puedes decir si un hombre es sabio por sus preguntas (Naguib Mahfuz)", "rt_count": 0, "name": "r007", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "token386"}, {"term_freq": ["debate", "pp", "psoe", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "Donde esta el debate?\nSi pp y psoe ...es lo mismo\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Abraham Sevilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Abrahamsevilla"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "dice", "jajajajajajajajajajajaja", "flipan", "meseta"], "hash_freq": ["#norte\u00f1os"], "text": "Tromba de agua dice. jajajajajajajajajajajaja #CaraACaraL6 como flipan los de la meseta. #Norte\u00f1os", "rt_count": 0, "name": "Nexus Skywalker", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sweetcidia"}, {"term_freq": ["quizas", "pq", "espa\u00f1a", "rescatada"], "hash_freq": ["#votapsoe", "#pedropresidente"], "text": "Quizas pq Espa\u00f1a SI fue rescatada???\n#VotaPSOE \n#PedroPresidente \n#CaraACaraL6  https://t.co/TGakpRRPJ8", "rt_count": 0, "name": "Sandra Llop", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SandraLlopM"}, {"term_freq": ["seguir", "directo", "redes", "sociales"], "hash_freq": ["#caraacara", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#caraacaratve"], "text": "Seguir el #CaraACara en directo en redes sociales https://t.co/JqdGNUdWEt #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #caraacaratve", "rt_count": 2, "name": "Miguel Angel Cintas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:57 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "macintas"}, {"term_freq": ["conectando", "manuel", "campo", "vidal", "manuel", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "Conectando con #CaraACaraL6 \nMANUEL CAMPO VIDAL!!!\nMANUEL CAMPO VIDAL!!! \nhttps://t.co/bnQt9eZavC", "rt_count": 0, "name": "mmadrigal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mmadrigal11"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#caraacaraparamountchannel"], "text": "#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraTVE \n#CaraACaraParamountChannel", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["preparados", "ver", "debate"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "Preparados para ver el debate #CaraACaraL6 #PedroPresidente porque #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Lola Chinchilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LolaChinchilla"}, {"term_freq": ["resignamos", "queja", "pr\u00f3ximo"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "Para los q no nos resignamos a la queja el pr\u00f3ximo 20D \n#PedroPresidente \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "AndaluzaRunnera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Estherg_72"}, {"term_freq": ["antisistema"], "hash_freq": [], "text": "@cristina_pardo la antisistema :) #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El primo de rajoy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "de_rajoy"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/BkjrMhTKBL", "rt_count": 1, "name": "maria jose almenar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alam_fina"}, {"term_freq": ["trampa"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura", "#1dhistory", "#educaenlasurnas"], "text": "El #CaraACaraL6... \u00a1es una trampa! Este es el #ElVerdaderoDebate: https://t.co/tna82g1KsH\n#STOPpoliticabasura #1DHistory #EducaEnLasUrnas", "rt_count": 5, "name": "Almirante Ackbar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:44 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "EscepticoAckbar"}, {"term_freq": ["luc\u00eda", "m\u00e9ndez", "recuerda", "sanchez", "saco", "casillas", "rajoy", "\u00faltimo", "debate", "naci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Luc\u00eda M\u00e9ndez recuerda cuando Sanchez 'saco de sus casillas' a Rajoy en el \u00faltimo debate del Estado de la Naci\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["fin", "encontr\u00e9", "tv", "interesante", "menos", "aburrido"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#elgrandebate", "#planet51"], "text": "Al fin encontr\u00e9 algo en la tv m\u00e1s interesante y menos aburrido q #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #CaraACaraA3N \n#elgrandebate .. !! #planet51 !!", "rt_count": 0, "name": "rub\u00e9n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rcaste23"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "kervinormison", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kervinormison"}, {"term_freq": ["hoy", "zona", "fan"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfHoy no hay Zona Fan? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1l Menlon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alvaromenlon"}, {"term_freq": ["buenas", "noches"], "hash_freq": [], "text": "Buenas noches\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Polo Medio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cabarcos_manuel"}, {"term_freq": ["listo", "debate", "basura"], "hash_freq": ["#pedroelfugaz", "#chaochaomariano"], "text": "#caraacaral6 Todo listo para el debate basura entre #PEDROELFUGAZ Y #CHAOCHAOMARIANO", "rt_count": 0, "name": "xaquinonil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xaquinonil"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@gemahg  https://t.co/3UhVdL9A5O", "rt_count": 0, "name": "Martuki ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@gemahg"], "user": "martuki501"}, {"term_freq": ["hoy", "necesita", "cambios"], "hash_freq": ["#debatecorrupto", "#casta", "#corruppcion", "#espa\u00f1a"], "text": "El #CaraACaraL6 #debatecorrupto de hoy no tiene sentido #casta #CorruPPcion #Espa\u00f1a necesita cambios!", "rt_count": 0, "name": "Hip\u00f3critaIgualdad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bluecatgossip"}, {"term_freq": ["mariano", "hoy", "afeitado", "maquinilla", "wilkinson"], "hash_freq": [], "text": "Mariano hoy se ha afeitado con una maquinilla Wilkinson #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Devil May Care", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "enekinskywalker"}, {"term_freq": ["pierdo"], "hash_freq": [], "text": "No me lo pierdo! https://t.co/bTrLrYrMEu", "rt_count": 0, "name": "Ivan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IvanMonera22"}, {"term_freq": ["pdr", "snchz", "llega", "relajado", "igual", "viene", "echar", "kiki"], "hash_freq": [], "text": "Pdr Snchz llega m\u00e1s relajado. igual viene de echar un kiki #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "muylocotodo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alfinalto2locos"}, {"term_freq": ["junto", "sanchez", "rajoy", "acab\u00f3", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#verdaderodebate"], "text": "@Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @agarzon junto con sanchez y rajoy ser\u00eda #VerdaderoDebate #CaraACaraL6 2015 se acab\u00f3 el bipartidismo", "rt_count": 0, "name": "M@nu Alhajas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@albert_rivera", "@pablo_iglesias_", "@agarzon"], "user": "ManuelAlhajas"}, {"term_freq": ["oscar", "l\u00f3pez", "portavoz"], "hash_freq": ["#pedrosanchez"], "text": "Oscar L\u00f3pez portavoz de #pedrosanchez \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos G Vel\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carlosgvelaz"}, {"term_freq": ["detector", "mentiras", "niega", "participar", "dice", "pagan", "suficiente"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "El detector de mentiras se niega a participar en el #CaraACaraTVE . #CaraACaraL6  Dice que no le pagan lo suficiente. #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 2, "name": "Cubanoest\u00e1sola1959", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cubanoestasola1"}, {"term_freq": ["habla", "vestringe", "valor", "puede", "dar", "semejante", "veleta", "pol\u00edtica", "ninguna"], "hash_freq": [], "text": "Habla en #CaraACaraL6 Vestringe, \u00bfQu\u00e9 valor se le puede dar a semejante veleta pol\u00edtica? Ninguna.", "rt_count": 0, "name": "Javier Ferr\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chabiferrandez"}, {"term_freq": ["hoy", "tele", "nuevo", "episodio", "pinocho"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Hoy en la tele hay nuevo episodio de Pinocho #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Javierezz"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "debate", "moderara", "alfonso", "rojo", "puesto", "speed", "droga", "can\u00edbal"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 el debate lo moderara Alfonso Rojo puesto de speed y droga can\u00edbal. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "LurdiGurres", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "guasnai"}, {"term_freq": ["primera", "medida", "aumentar", "natalidad", "emitir", "debate", "teletienda"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "Primera medida para aumentar la natalidad. Emitir el debate hasta en teletienda #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N 24 13tv....", "rt_count": 0, "name": "Jorge Pradas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jpradasm"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "rojo", "pedro", "vida", "corbata"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Lo \u00fanico ROJO que ha tenido Pedro @sanchezcastejon en su vida es esa CORBATA.  #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00edaBeatle", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "Maria_Beatle"}, {"term_freq": ["resumen", "herencia", "recibida", "pa\u00eds", "creando", "reforma", "laboral"], "hash_freq": [], "text": "Resumen : La herencia recibida. Y tu m\u00e1s.  El pa\u00eds estaba en quiebra.Se est\u00e1 creando empleo.Aboliremos la reforma laboral.#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "RTL", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Amadeus510"}, {"term_freq": ["debate", "noche", "ver\u00e9", "act\u00faa", "rajoy", "debate", "animaladas", "soltar"], "hash_freq": [], "text": "El debate de esta noche lo ver\u00e9 por como act\u00faa Rajoy en un debate y por las animaladas que va a soltar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "dave.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "david_crunch"}, {"term_freq": ["vemos", "guapo", "candidato", "mariano", "gran", "candidato", "candidato", "candidato", "candidato"], "hash_freq": [], "text": "Vemos muy guapo a nuestro candidato, Mariano es un gran candidato y el candidato muy candidato y mucho candidato #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pesti\u00f1o Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PartidoPopular_"}, {"term_freq": ["momentos", "debate", "partidos", "pactaron", "entrega", "espa\u00f1a", "mercados"], "hash_freq": [], "text": "En estos momentos hay un debate entre los partidos que pactaron la entrega de Espa\u00f1a a los mercados. #CaraACaraL6 https://t.co/hfbf6zrcNM", "rt_count": 1, "name": "\u039bV \u039bsamblea Virtual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AsambleaVirtual"}, {"term_freq": ["podemos", "echa", "cable", "rajoy", "prohibiria", "constitucion", "puertas", "giratorias", "asi", "acaba", "problema", "pp"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Podemos le echa un cable a Rajoy ya q prohibiria en la Constitucion puertas giratorias y asi se le acaba el problema al PP", "rt_count": 0, "name": "isabel menendez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "isaprospe"}, {"term_freq": ["opinas", "propuesta", "ech\u00f3", "pablo", "iglesias"], "hash_freq": ["#verdaderodebate"], "text": "\u00bfQue opinas de la propuesta que ha ech\u00f3 Pablo Iglesias sobre el #VerdaderoDebate ?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EncuesTTeras.E.T.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Hugk27"}, {"term_freq": ["primeras", "intervenci\u00f3n", "podemos", "afiliado", "alianza", "popular", "pp", "insultar", "dem\u00e1s", "comentarios"], "hash_freq": [], "text": "Las Primeras intervenci\u00f3n de Podemos con su afiliado de Alianza Popular (PP) son insultar a los dem\u00e1s. Sin comentarios #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Crespo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jocrega"}, {"term_freq": ["chicos", "id", "preparando", "accesorios", "dejad", "mano", "libre", "twitear"], "hash_freq": [], "text": "@slunicko42 CHICOS ID PREPARANDO VUESTROS \"ACCESORIOS\"pero dejad una mano libre para twitear!!\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Solecito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@slunicko42"], "user": "slunicko42"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@Yemanjauno \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@yemanjauno"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["ferreras", "niega", "invitar", "psoe", "hoy", "arv", "dado", "coletazo", "rafael", "simancas"], "hash_freq": ["#votapsoe"], "text": "Ferreras se niega a invitar al PSOE #caraAcaraL6 , hoy en el ARV le ha dado \"coletazo\"  Rafael Simancas\n#VotaPSOE https://t.co/OlynRiqsqr", "rt_count": 0, "name": "ElenBer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elen_Ber_Trix"}, {"term_freq": ["da", "asco"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#iglesiasyanocuela", "#podemosdaasco"], "text": "\u00bfQu\u00e9 te da m\u00e1s asco? #CaraACaraL6 #PedroYaNoCuela #IglesiasYaNoCuela #PodemosDaAsco", "rt_count": 0, "name": "Don Rodrigo Diaz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaeseCid"}, {"term_freq": ["mochila", "met\u00e1fora"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "La mochila de @sanchezcastejon es una met\u00e1fora de los EREs? \n\n#CaraACaraL6 \n\n#CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "jordivilanova19", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "jordivilanova4"}, {"term_freq": ["llega", "mariano", "lleva", "cuartos", "azul", "favorecedor", "traje", "corte", "brit\u00e1nico", "acompa\u00f1a", "enanito", "calvo"], "hash_freq": [], "text": "Llega Mariano. Lleva un 3 cuartos azul y un favorecedor traje de corte brit\u00e1nico. Le acompa\u00f1a un enanito calvo #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u00c1ngel Sanchidri\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "asanchisan"}, {"term_freq": ["gente", "cree", "metiendo", "papel", "urna", "cambiar", "tomaron", "pastilla", "azul", "siguen", "matrix"], "hash_freq": [], "text": "si la gente cree que metiendo un papel en la urna va a cambiar algo, es que se tomaron la pastilla azul y siguen en Matrix #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "amanita muscaria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Amanita_Musca"}, {"term_freq": ["primero", "llegar", "academia", "sido", "esperando"], "hash_freq": [], "text": "El primero en llegar a la Academia ha sido @sanchezcastejon #CaraACaraL6 Esperando a @marianorajoy", "rt_count": 1, "name": "Beatriz Zamorano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:30 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "BzZamorano"}, {"term_freq": ["frente", "espejo"], "hash_freq": [], "text": "Este es un #CaraACaraL6 frente al espejo.", "rt_count": 0, "name": "Vicente Llorente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LlorenteVicente"}, {"term_freq": ["caradura", "vs", "caradura", "corrupci\u00f3n", "vs", "corrupci\u00f3n", "ganar\u00e1", "espa\u00f1a", "llegan", "presidente", "c\u00e1ncer", "pa\u00eds"], "hash_freq": ["#caraacara", "#ppsoe"], "text": "#CaraACara Caradura vs Caradura.Corrupci\u00f3n vs Corrupci\u00f3n.Ganar\u00e1 Espa\u00f1a si los 2 no llegan a presidente.#PPSOE c\u00e1ncer del pa\u00eds #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jose antonio mengual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseA_Mengual"}, {"term_freq": ["arbeloa", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Arbeloa = Cono-cido; Ferreras = Ton-to", "rt_count": 0, "name": "More", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Reivax74"}, {"term_freq": ["hoy", "creo", "hablar", "cultura", "cine", "calidad"], "hash_freq": ["#goya2016"], "text": "Hoy creo que s\u00ed hay que hablar de cultura y de cine de calidad #Goya2016 #CaraACaraL6  https://t.co/r0C7TaYsIE", "rt_count": 0, "name": "Cenzo A. de Haro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cenzoadh"}, {"term_freq": ["pantomima", "dinosaurios"], "hash_freq": [], "text": "Este es una pantomima entre dinosaurios https://t.co/NkbRnqBS81", "rt_count": 0, "name": "Mario Perez Martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marioperez769"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed", "mejor", "podemos", "pisa", "fuerte"], "hash_freq": [], "text": "Aqu\u00ed esta  el mejor @Pablo_Iglesias_  Podemos pisa fuerte #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Gilda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "zambaluna3"}, {"term_freq": ["piensas", "vas", "aprobar", "examen", "buenas", "noches"], "hash_freq": ["#contestandoalorajoy"], "text": "-\u00bfpiensas que vas a aprobar el examen?\n+ buenas noches\n#contestandoALoRajoy \n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Futur@sEnfermer@s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "proxenfermeros"}, {"term_freq": ["politicas", "abria", "ver", "seria", "educacion", "sanidad"], "hash_freq": [], "text": "@marianoalbala si no fuera por las politicas del @PSOE abria que ver como seria la educacion y la sanidad #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Juan Carlos Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianoalbala", "@psoe"], "user": "marin_alcor"}, {"term_freq": ["preparados", "tanda", "frases", "idiotas", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfPreparados para otra tanda de frases idiotas de Rajoy?", "rt_count": 0, "name": "John Topoderoso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JohnTopoderoso"}, {"term_freq": ["pedro", "guapo", "dicen", "estais", "riendo", "pais", "haciendo", "creer", "nuevo", "izquierdas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro el guapo, dicen que os estais riendo del pais, haciendo creer de nuevo que sois de izquierdas... https://t.co/SSjKoz4mmI", "rt_count": 0, "name": "Mandeep", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lolojools"}, {"term_freq": ["alguien", "importa", "realmente", "episodio", "refrito", "show", "caducado", "interesa", "nadie"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "A alguien le importa realmente el #CaraACaraL6? Es un episodio refrito de un show caducado que ya no interesa nadie #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Joel Morales Escobar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "El_JoelME"}, {"term_freq": ["hoy", "\u00faltimo", "d\u00eda", "historia", "d", "espa\u00f1a", "vamos", "ver", "viejos", "partidos", "batirse", "duelo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nHoy es el \u00faltimo d\u00eda en la Historia d Espa\u00f1a q vamos a ver a los 2 viejos partidos batirse 1 duelo. https://t.co/NHjbAquGox", "rt_count": 0, "name": "Vamos a x el cambio.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vamosaxelcambio"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mochila"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez: \"no sin mi mochila\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Susana Campo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xuxana"}, {"term_freq": ["chupito", "cada", "acabamos", "borrachos", "termine", "primer", "bloque"], "hash_freq": [], "text": "Un chupito por cada \"...y t\u00fa m\u00e1s\" y acabamos borrachos antes de que termine el primer bloque. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "To\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jimenezna"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "lleg\u00f3", "llev\u00f3", "ruina"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "#CaraACaraL6 Ah\u00ed lleg\u00f3 el que nos llev\u00f3 a la ruina #PedroPresidente #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Chelo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chelo78lopez"}, {"term_freq": ["llega", "atresmedia", "ser", "entrevistado", "lasexta"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 @Pablo_Iglesias_ llega a Atresmedia para ser entrevistado por laSexta #CaraACaraL6 https://t.co/0e4iLIrPUz https://t.co/oFraEenxYZ", "rt_count": 0, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ocurrido", "lleve", "paraguas", "abuelo", "makinavaja", "raro"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfA qui\u00e9n se le ha ocurrido que lleve el paraguas el abuelo de Makinavaja? Qu\u00e9 raro todo. #CaraACaraL6 https://t.co/tSjDa3KLyd", "rt_count": 2, "name": "Guillerrr!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:37 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "guiller_pascual"}, {"term_freq": ["mujer", "debe", "pensar", "pobre"], "hash_freq": ["#pdrsnchz", "#houseofcards"], "text": "La mujer de #pdrsnchz debe pensar que est\u00e1 en #HouseofCards pobre... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aida L\u00eddice", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aidalidice"}, {"term_freq": ["cielo", "abri\u00f3", "madrid", "vomitando", "bipartidismo", "toda", "ira", "divina", "haber", "quebrado", "vida"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Y el cielo se abri\u00f3 sobre Madrid, vomitando sobre el bipartidismo toda la ira divina, por haber quebrado la vida de muchos.", "rt_count": 0, "name": "Paquilla Sixtina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PaquillaSixtina"}, {"term_freq": ["hoy", "hablan", "saqueado", "espa\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "Hoy hablan los que han saqueado Espa\u00f1a...\n#CaraACaraL6 https://t.co/3rKMGXvhf6", "rt_count": 0, "name": "Caesar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CitizenCaesar"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraduraacaradura", "#rajoyysanchez"], "text": "#CaraduraACaradura #RajoyYSanchez #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "JOTA JOTA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcruzlinacero"}, {"term_freq": ["interesa", "debate", "cara", "cara", "cruz", "moneda", "falsa"], "hash_freq": ["#porunnuevopais", "#votagarzonprimo"], "text": "A mi no me interesa un debate cara a cara porque no hay cruz. Esa moneda es falsa. #CaraACaraL6 #PorUnNuevoPais #VotaGarzonPrimo", "rt_count": 0, "name": "JConesa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "julioconesa"}, {"term_freq": ["esperando", "frase", "\u00e9pica", "rajoy", "ni\u00f1a", "plato", "plato"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 esperando otra frase \u00e9pica de Rajoy, \"la ni\u00f1a\" o \"un plato es un  plato\"...^^", "rt_count": 0, "name": "Tete", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Tete3678"}, {"term_freq": ["serna", "env\u00eda", "tuit", "mariano", "rajoy", "dice", "mariano", "fuerte", "gracias"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \"De La Serna env\u00eda un tuit a Mariano Rajoy y le dice: Mariano soy fuerte. Gracias \"\n@mariano9605 @Famelica_legion", "rt_count": 14, "name": "jose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:01 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": ["@mariano9605", "@famelica_legion"], "user": "OvidioCervera"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "gusta", "ver", "rajoy", "espero", "diga", "frase", "pase", "posteridad"], "hash_freq": [], "text": "S\u00f3lo me gusta ver a Rajoy porque espero que diga una frase que pase a la posteridad.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alain Poe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlainPoe"}, {"term_freq": ["debate", "partidos", "corruptos", "entiendo", "esten"], "hash_freq": [], "text": "El debate de los partidos corruptos #CaraACaraL6 , entiendo que los otros no esten", "rt_count": 0, "name": "THOR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Chikeeen199"}, {"term_freq": ["serio", "alguien", "piensa", "sacaremos", "claro", "debate", "ojal\u00e1", "equivoque", "falta", "arrojo", "convencer", "creo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En serio alguien piensa que sacaremos algo en claro del debate? Ojal\u00e1 me equivoque pero les falta arrojo para convencer, creo", "rt_count": 0, "name": "Nines Plaza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cosecha66"}, {"term_freq": ["nunca", "decadencia", "democracia", "espa\u00f1ola", "escenific\u00f3", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Nunca antes la decadencia de la democracia espa\u00f1ola se escenific\u00f3 en un debate. #CaraACaraL6 @ahorapodemos @sanchezcastejon @marianorajoy", "rt_count": 0, "name": "37RojoImpar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos", "@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "quemuerdo"}, {"term_freq": ["rajo", "entrado", "doctor", "maligno"], "hash_freq": [], "text": "Rajo ha entrado con el doctor Maligno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Luis Pastor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pas_pastor"}, {"term_freq": ["ver", "ver", "promo", "bucle", "series", "cuesti\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Ver el #CaraACaraL6 o ver la promo en bucle de A3 Series, esa es la cuesti\u00f3n.", "rt_count": 0, "name": "Antonio L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Antolopi"}, {"term_freq": ["crees", "pedro", "sanchez", "lleva", "salvaslip"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6\n#ElVerdaderoDebate \n\n\u00bfCrees que Pedro Sanchez lleva salvaslip?", "rt_count": 0, "name": "esgraonat", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esgraonat"}, {"term_freq": ["bueno", "cuantos", "memes", "regalar\u00e1", "hoy", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Bueno, cuantos memes nos regalar\u00e1 hoy Rajoy? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "yungpvche_", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "puche_3"}, {"term_freq": ["prepar\u00e1ndose", "debate", "dice", "menos", "pacta"], "hash_freq": ["#pedrosanchez", "#pedroyanocuela", "#caraacara13tv"], "text": "#pedrosanchez prepar\u00e1ndose el Debate...dice todo menos con quien pacta! #PedroYaNoCuela #CaraACaraL6 #caraacara13tv  https://t.co/WTsIIN7cUt", "rt_count": 6, "name": "NO A LA IZQUIERDA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:29 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "NoSoyPSOE"}, {"term_freq": ["rajoy", "acude", "acompa\u00f1ado", "peluquero"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy acude acompa\u00f1ado de su peluquero", "rt_count": 0, "name": "Pepe Leshe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PepeLeshe"}, {"term_freq": ["todas", "bandas", "caras", "solo", "dos", "cuatro", "pr\u00f3xima", "plural", "felicidades"], "hash_freq": [], "text": "@AlejandroSanz Eso es! A todas las bandas y caras. No solo a dos o cuatro. Para la pr\u00f3xima ser\u00e1 m\u00e1s plural! \u00a1Felicidades a ti! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M P. M", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@alejandrosanz"], "user": "yadra2008"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "acompa\u00f1ado", "franco"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy llega acompa\u00f1ado de Franco no?", "rt_count": 0, "name": "erguan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "er_guan"}, {"term_freq": ["ver", "salir", "corriendo", "lloviendo"], "hash_freq": ["#"], "text": "A ver a @marianorajoy salir corriendo con otro \"est\u00e1 lloviendo\" #CaraACaraL6 #", "rt_count": 0, "name": "Jul\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "3Julin"}, {"term_freq": ["honestamente", "interesa", "ver", "mas", "pre", "post", "debate", "cambiar\u00e9", "ser"], "hash_freq": [], "text": "Honestamente me interesa ver mas el pre y el post del #CaraACaraL6 durante el debate le cambiar\u00e9... Porque todo va a ser \"Y tu m\u00e1s\"", "rt_count": 0, "name": "La Chimol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "La_Chimol"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/uFUxQ9p7pl", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["ido", "residencia", "ancianos", "sevilla", "residencia", "estudiantes", "madrid", "llueve"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "se han ido a una Residencia de Ancianos en Sevilla ... y a Residencia Estudiantes Madrid  #CaraAcaraTVE   #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N LLUeVE", "rt_count": 0, "name": "eraser ju\u24b6njo * \u2718 \u2605", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eraser"}, {"term_freq": ["gente", "normal", "haciendo", "cosas", "extraordinarias"], "hash_freq": [], "text": "Somos gente normal haciendo cosas extraordinarias  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Peter Koyote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThePeterKoyote"}, {"term_freq": ["cervecitas", "patatas", "adelante"], "hash_freq": [], "text": "Cervecitas, patatas y para adelante :) #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Paula Corroto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PauCorroto"}, {"term_freq": ["dicho", "rajoy", "llueve", "musho"], "hash_freq": [], "text": "Ha dicho ya Rajoy lo de \"llueve musho\"?  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Prushenvko"}, {"term_freq": ["novia", "rajoy", "llega", "siempre", "tarde"], "hash_freq": [], "text": "La novia Rajoy llega siempre un poco m\u00e1s tarde #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ntnolmo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ntnolmo"}, {"term_freq": ["eduardo", "inda", "pedro", "s\u00e1nchez", "pol\u00edticamente", "desahuciado"], "hash_freq": [], "text": "\u25b6 Eduardo Inda: \"Pedro S\u00e1nchez est\u00e1 pol\u00edticamente desahuciado\"\u00a0#CaraACaraL6 https://t.co/BYquCR1PHV https://t.co/acxZMXMfLi", "rt_count": 12, "name": "laSexta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:19 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "laSextaTV"}, {"term_freq": ["pena", "debates", "campa\u00f1as", "votar", "forzar", "menos", "cambio", "personas", "talantes"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que pena de debates y de campa\u00f1as, habr\u00e1 que votar para forzar por lo menos cambio de personas y de talantes... pero poco m\u00e1s", "rt_count": 0, "name": "Avelino Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "avefdez"}, {"term_freq": ["alegr\u00eda", "ver", "llover", "madrid", "lastima", "inunde", "academia", "cine", "suspendan", "debate", "van", "contar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Que alegr\u00eda ver llover en Madrid.  Lastima que no se inunde la academia del cine y suspendan el debate. Para lo q van a contar", "rt_count": 1, "name": "Roge", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rojuag"}, {"term_freq": ["quiero", "pregunten", "dos", "deuda", "ttip"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Yo quiero q les pregunten a los dos por la deuda y por el TTIP", "rt_count": 0, "name": "Lola-Reloaded", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "martnez_ngela"}, {"term_freq": ["pues", "queremos", "demagogia", "mejor", "votar", "pp"], "hash_freq": [], "text": "Pues si no queremos demagogia mejor NO VOTAR AL PP https://t.co/LZ3DFDrc17", "rt_count": 0, "name": "Juan Manuel Ponce", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "muesca69"}, {"term_freq": ["pol\u00edticas", "sociales", "pueden", "proponer", "exconsejero", "caja", "madrid", "amigo", "b\u00e1rcenas"], "hash_freq": ["#notecreasnada", "#malditacasta"], "text": "\u00bfQu\u00e9 pol\u00edticas sociales pueden proponer un exconsejero de Caja Madrid y el amigo de B\u00e1rcenas? #notecreasnada #CaraACaraL6 #MalditaCasta", "rt_count": 0, "name": "David Escusa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DavidEscusa"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/Ceg94ldzQR", "rt_count": 1, "name": "\u265a\u211aueen of Suburbia\u265a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EvaStreitz"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "dice", "ferreras", "realidad", "puede", "estropearle", "dramatismo", "cuatro", "gotas", "hijo", "mio"], "hash_freq": [], "text": "\"Tromba de agua\", dice Ferreras, al que la realidad no puede estropearle el dramatismo.\nCuatro gotas, hijo mio.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2623 BoKeRoN \u2623", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WaRBoK"}, {"term_freq": ["forma", "manipularnos", "votemos", "u", "sigan", "repartiendo", "pastel"], "hash_freq": [], "text": "Que forma de manipularnos para que votemos a uno u otro PP-PSOE PARA QUE  sigan repartiendo el pastel  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SMR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SMR04785810"}, {"term_freq": ["veas", "cayendo", "ah\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "No veas la que est\u00e1 cayendo ah\u00ed #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Franky D\u00edaz Mej\u00edas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Franky_talyfans"}, {"term_freq": ["voy", "enfurecer", "escuchando", "rajoy", "bueno"], "hash_freq": [], "text": "Me voy a enfurecer escuchando a Rajoy, pero bueno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Victoria.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xladyoflight"}, {"term_freq": ["hecho", "lluviendo", "mal", "presagio", "llueve", "mojado", "dos", "partidos", "acabados"], "hash_freq": ["#debate", "#pp", "#psoe"], "text": "El hecho de que est\u00e9 lluviendo antes del #CaraACaraL6 es mal presagio. Llueve sobre mojado con dos partidos acabados #debate #pp #psoe", "rt_count": 1, "name": "Carlos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElApestado1"}, {"term_freq": ["argentina", "francia", "sabes", "dos", "quieres", "pierda"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 es como un Argentina - Francia. No sabes cual de los dos quieres que pierda m\u00e1s.", "rt_count": 2, "name": "\u00bfJorge Miranda?", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:17 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "Chacal_1982"}, {"term_freq": ["esperpento", "quitame", "pajas", "dos", "fuerzas", "politicas", "destrozado", "pais", "urnas"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 el esperpento de un quitame esas pajas de dos fuerzas politicas que han destrozado un pais #ElVerdaderoDebate en las urnas", "rt_count": 0, "name": "salva guevara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "podemosaponte"}, {"term_freq": ["tomadura", "pelo", "espa\u00f1oles"], "hash_freq": ["#falsodebate"], "text": "Tomadura de pelo, una m\u00e1s, a todos los espa\u00f1oles, #FalsoDebate  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ni\u00f1oMel\u00f3n #PPPMafia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "atletico47"}, {"term_freq": ["pues", "malos", "lunes", "rajoy", "sanchez", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Pues s\u00ed que son malos los Lunes. Rajoy y Sanchez de debate.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jota Ramos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jjramosrgt"}, {"term_freq": ["dudo", "ver", "debate", "saciar", "necesidad", "d", "conocimiento", "verlo", "ningunear", "rajoy", "hizo", "dem\u00e1s", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "Dudo si ver el debate y saciar mi necesidad d conocimiento,o no verlo y ningunear a Rajoy como hizo \u00e9l con los dem\u00e1s candidatos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Melpomene_86"}, {"term_freq": ["vidal", "arrimando", "paraguas", "sardina", "pedro", "mujer", "moj\u00e1ndose", "politicamente"], "hash_freq": [], "text": "Vidal arrimando el paraguas a su sardina...Pedro y mujer moj\u00e1ndose, no politicamente #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Gilda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zambaluna3"}, {"term_freq": ["igual", "claro", "abandonar\u00e1", "espa\u00f1a", "aunq", "lleva", "meses", "alcald\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "Al igual que yo tengo claro, que @pacomarhuenda no abandonar\u00e1 Espa\u00f1a aunq @AdaColau lleva ya meses en la alcald\u00eda  https://t.co/xsz6SLUlhI", "rt_count": 0, "name": "Agust\u00edn Pel\u00e1ez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pacomarhuenda", "@adacolau"], "user": "agupelaez"}, {"term_freq": ["verdad", "posibles"], "hash_freq": ["#nointeresa"], "text": "la verdad que un #CaraACaraL6 entre los 3\u00b0 y los 4\u00b0, no tiene sentido donde esta los 1\u00b0 @ahorapodemos  y los posibles 2\u00b0 C's #NoInteresa", "rt_count": 0, "name": "El califa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos"], "user": "juannere"}, {"term_freq": ["debate", "arruinado", "l", "espa\u00f1ol", "don", "nadie", "esperamos", "representan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 debate de los que han arruinado a l@s espa\u00f1ol@s. Sin Nada contra Don Nadie. Nada esperamos porque no nos representan", "rt_count": 0, "name": "Mariano Albal\u00e1", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "marianoalbala"}, {"term_freq": ["se\u00f1or\u00edas", "bandoleros", "pobres", "robaban", "ricos", "ahora", "ricos", "roban", "pobres"], "hash_freq": [], "text": "Se\u00f1or\u00edas, antes los bandoleros eran pobres que robaban a ricos.\nAhora son ricos que roban a pobres..\n#CaraACaraL6 https://t.co/UEnLPwLZfS", "rt_count": 12, "name": "TIP_ETERNO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:25 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "TIP_RETURNS"}, {"term_freq": ["trasplantan", "quir\u00fargicamente", "rostros", "debate", "noche", "puede", "llamar"], "hash_freq": [], "text": "O se trasplantan quir\u00fargicamente los rostros, o el debate de esta noche no se puede llamar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "NicCagepedia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NicCagepedia"}, {"term_freq": ["debate", "esperando", "debate", "enfrente", "cambio", "verdaderas", "fuerzas", "gobierno"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El debate que estoy esperando: https://t.co/jZM2u1r87e un debate que enfrente el cambio con las verdaderas fuerzas de gobierno", "rt_count": 1, "name": "Victor van Herpt", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "victor_vhv"}, {"term_freq": ["democracia"], "hash_freq": [], "text": "Democracia? https://t.co/IQ0nAa9ItZ", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor Sierra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Viktorsierra13"}, {"term_freq": ["esperando", "pol\u00edticos", "paraguas", "mano", "dos", "estrellas", "rutilantes", "mojen", "carallo"], "hash_freq": [], "text": "Esperando a los pol\u00edticos con paraguas en mano como si fuesen dos estrellas rutilantes. Que se mojen un poco, carallo!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Condesa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CondesaSoy"}, {"term_freq": ["tan", "calculado", "colocaron", "marcas", "suelo", "deben", "parar", "coches", "parrilla"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Est\u00e1 todo tan calculado que colocaron marcas en el suelo donde deben parar los coches, cual parrilla de F1... #CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "XQV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "XaquinQV"}, {"term_freq": ["esht\u00e1", "lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "\"Esht\u00e1 lloviendo mucho...\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aitana Lled\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AitanaLledo"}, {"term_freq": ["enga\u00f1en"], "hash_freq": ["#votapsoe", "#pedropresidente"], "text": "Que no te enga\u00f1en! #VotaPSOE #PedroPresidente  #CaraACaraL6  https://t.co/LbVkqyozce", "rt_count": 0, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["oyeshhh", "pues", "parece", "mashh", "nervioso", "saco", "plaza", "d", "registrador", "tribunal", "franquista"], "hash_freq": [], "text": "Oyeshhh pues parece q esta mashh nervioso q cuando se saco la plaza d registrador  tribunal franquista  #caraacaral6 https://t.co/tmFqgxUPgp", "rt_count": 0, "name": "Ul!s\u04d9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alcanatirense"}, {"term_freq": ["ah", "vale"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ah vale", "rt_count": 0, "name": "\u02e2\u1d58\u1d50\u1d50\u1d49\u02b3\u1d57\u1da4\u1d50\u1d49 \u02e2\u1d58\u1d48\u1db0\u1d49\u02e2\u02e2\u264b", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "andresin65"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "rubalcaba", "ser", "darle", "paliza", "hoy", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez muy Rubalcaba tiene que ser para no darle una paliza hoy a Rajoy. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Iv\u00e1nCR93", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Skopetina"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6...https://t.co/Q9O4XRdhZU", "rt_count": 0, "name": "the big boss", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1913thebigboss"}, {"term_freq": ["presidente", "academia", "converso", "izquierda", "sirviendo", "inteligentemente", "sistema", "discrimina"], "hash_freq": [], "text": "El presidente de la Academia, un converso de la izquierda sirviendo inteligentemente al sistema q discrimina. https://t.co/G7kaGbwQlt", "rt_count": 0, "name": "falandeiro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "falandeiro"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraduraacaradura", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraDuraACaraDura\n#CaraACaraL6  \n#ElVerdaderoDebate \nhttps://t.co/79eZD5WyDl", "rt_count": 0, "name": "Er Retuitead\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "er_retuiteado"}, {"term_freq": ["curioso", "ver", "facha", "verstringe", "hablar", "pasado", "dem\u00e1s", "ahora", "podemos", "fraga", "tal"], "hash_freq": [], "text": "Curioso ver al facha de Verstringe hablar sobre el pasado de los dem\u00e1s ahora como est\u00e1 en Podemos eso de estar con Fraga ya tal #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Crespo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jocrega"}, {"term_freq": ["palpatine", "vs", "valorum"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPara cuando un Palpatine vs Valorum? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Noye Fett", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Donal_Noye"}, {"term_freq": ["hola", "pedro", "s\u00e1nchez", "traigo", "mochila", "pablo", "iglesias", "votadme", "favor", "sonrisa"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Hola, soy Pedro S\u00e1nchez y traigo mochila como Pablo Iglesias, votadme por favor. Sonrisa. #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 2, "name": "javitt     \u2022\u25cf", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:28 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "javittCM"}, {"term_freq": ["debate", "recuerda", "pacquiao", "vs", "mayweather", "arreglado", "mano"], "hash_freq": [], "text": "@deurdavid esto del debate me recuerda al Pacquiao Vs Mayweather, todo arreglado de ante mano. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mauricio vargas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@deurdavid"], "user": "kpruzo20"}, {"term_freq": ["bonita", "corbata", "mariano", "rajoy", "espero", "\u00faltimas", "pone", "presidente", "gobierno"], "hash_freq": [], "text": "Bonita corbata la de Mariano Rajoy, espero que sea de las \u00faltimas que se pone como Presidente del Gobierno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u262aCiinthya \u2663", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ciinthya_xy"}, {"term_freq": ["veremos", "ofrece", "paripe", "casta", "cubierto", "basura", "cejas", "imagino", "interesante", "mas"], "hash_freq": ["#psoe", "#pp"], "text": "#CaraACaraL6 veremos que ofrece el paripe de la casta #PSOE #PP todo cubierto de basura hasta las cejas, imagino un interesante Y T\u00da MAS!!", "rt_count": 0, "name": "Pablo Pe\u00f3n Cuartas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pablo7Peon"}, {"term_freq": ["chimenea", "pi\u00e9nsalo"], "hash_freq": [], "text": "T\u00fa. Yo. Chimenea. #CaraACaraL6.\nPi\u00e9nsalo.", "rt_count": 0, "name": "Oihane", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mossnoir"}, {"term_freq": ["alg\u00fan", "polit\u00f3logo", "expliqu\u00e9", "necesidad", "verle", "cara", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Alg\u00fan polit\u00f3logo que nos expliqu\u00e9 por qu\u00e9 la necesidad de verle la cara a la mujer de Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sol Mart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "solypunto"}, {"term_freq": ["valencianos", "enga\u00f1ais", "esperanza"], "hash_freq": ["#20dic"], "text": ".@sanchezcastejon @marianorajoy A los valencianos ya no nos enga\u00f1ais m\u00e1s #CaraACaraL6 @compromis es nuestra esperanza el #20Dic", "rt_count": 0, "name": "Josep Grau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy", "@compromis"], "user": "ValenciaEsMes"}, {"term_freq": ["imagin\u00e1is", "\u00faltimo", "momento", "rajoy", "arrepiente", "manda", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Imagin\u00e1is que en el \u00faltimo momento Rajoy se arrepiente y manda a Soraya?  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Ana Mar\u00eda L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anaanqui"}, {"term_freq": ["manda", "huevos", "verstrynge", "hable", "d", "casta", "d", "pol\u00edtica", "vieja", "d", "antiguos", "caspa", "lleva", "serie", "antiguo", "aznar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 manda huevos q Verstrynge hable d casta,d pol\u00edtica vieja,d antiguos,\u00e9l q la caspa la lleva de serie y es m\u00e1s antiguo que Aznar.", "rt_count": 0, "name": "el_buf\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "el_bufoneo"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "choni", "ale", "dicho"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Pedro S\u00e1nchez es una choni. Ale, ya lo he dicho. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sra. Perturbada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sra_Croqueta"}, {"term_freq": ["calentando", "motores", "aqu\u00ed", "saldr\u00e1", "presi"], "hash_freq": [], "text": "Calentando motores de aqu\u00ed saldr\u00e1 el presi. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marimar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bytuiterilla"}, {"term_freq": ["jojojojojojojoojjojojojjojojo"], "hash_freq": [], "text": "Jojojojojojojoojjojojojjojojo https://t.co/ivQw2sqc3O", "rt_count": 1, "name": "Alberto G.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dalek_fan"}, {"term_freq": ["viendo", "rajoy", "bajo", "lluvia", "ning\u00fan", "periodista", "preguntado", "sabe", "cae", "agua", "cielo"], "hash_freq": [], "text": "Viendo a Rajoy bajo la lluvia y ning\u00fan periodista le ha preguntado si sabe ya por qu\u00e9 cae el agua del cielo... #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "HUMOR INDIGNADO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "humorindignado"}, {"term_freq": ["reglas", "estan", "hechas", "derechas", "ferreras", "periodista"], "hash_freq": [], "text": "Las reglas estan hechas para los de derechas, no para Ferreras, que es \"periodista\" como @_anapastor_ \n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2623 BoKeRoN \u2623", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "WaRBoK"}, {"term_freq": ["dando", "punto", "aunque", "espero", "cosas", "com\u00fan"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#debate"], "text": "@PiedrahitaLuis dando en el punto,aunque espero que tengan m\u00e1s cosas en com\u00fan #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #debate  https://t.co/xz2lgBUFEH", "rt_count": 0, "name": "FROILAN HERRERO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@piedrahitaluis"], "user": "FROILANHERRERO"}, {"term_freq": ["hoy", "grites", "casa", "a\u00fan", "sufrimos", "graves", "da\u00f1os", "cerebrales"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Hoy no grites tanto @sanchezcastejon, en casa a\u00fan sufrimos graves da\u00f1os cerebrales. #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE @PSOE https://t.co/WWaXgGz0V6", "rt_count": 0, "name": "Geronimo Negro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@psoe"], "user": "geronimonegro72"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "llega", "pedro"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "#CaraACaraL6 Ah\u00ed llega Pedro #PedroPresidente #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Chelo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chelo78lopez"}, {"term_freq": ["dir\u00e1n", "hechos", "\u00e9stos", "incuestionable", "llegue", "aludidos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Dir\u00e1n mucho, pero los hechos son \u00e9stos y eso es incuestionable. Q les llegue a los aludidos\nhttps://t.co/tdb5XONxS1", "rt_count": 1, "name": "V\u00edctor Lemes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:15 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "victorlemesd"}, {"term_freq": ["verdad", "antecentes", "ley", "dependencia", "memoria", "matrimonio", "igualitario", "aborto"], "hash_freq": [], "text": "Es verdad que el @PSOE tiene unos antecentes: Ley de dependencia, de la memoria, del matrimonio igualitario, del aborto, ..... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lex Parada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "Enlaparada"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/AOmX92K4vc", "rt_count": 2, "name": "jon cruz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jon_la_cruz"}, {"term_freq": ["cu\u00e1l", "dos", "sinsajo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Cu\u00e1l de los dos era el del sinsajo?", "rt_count": 0, "name": "Flan Dul", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Flan_Dul"}, {"term_freq": ["saques", "linea", "cierra", "ojo"], "hash_freq": [], "text": "No lo  saques de su linea que se le cierra el ojo https://t.co/lvhkXAy7tO", "rt_count": 0, "name": "ana maria malnati", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anamal65"}, {"term_freq": ["ley", "desahucio", "expr\u00e9s", "creo", "dar", "salida", "exceso", "viviendas", "vac\u00edas", "renta", "emancipaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "La ley de desahucio expr\u00e9s se creo para dar salida al exceso de viviendas vac\u00edas con una renta de emancipaci\u00f3n. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio Gomez Curiel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sergiogcuriel"}, {"term_freq": ["faemino", "cansado", "feat", "manuel", "campo", "vidal", "manuel", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "Faemino y Cansado feat #CaraACaraL6 \nMANUEL   CAMPO VIDAL!!!\nMANUEL   CAMPO VIDAL!!!", "rt_count": 1, "name": "mmadrigal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mmadrigal11"}, {"term_freq": ["cada", "canal", "tv", "co", "seu", "hastag", "sendo", "do", "mesmo", "grupo", "non", "pod\u00edan", "po\u00f1er", "mesmo", "hastag", "pra", "ambos"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Cada canal de tv co seu hastag,  #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N. Sendo do mesmo grupo, non pod\u00edan po\u00f1er o mesmo hastag pra ambos?", "rt_count": 1, "name": "A boa celeste", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:33 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Dijochoeu"}, {"term_freq": ["sexta", "acaban", "llamar", "s\u00e1nchez", "pedro", "rajoy", "buen", "resumen", "debate"], "hash_freq": [], "text": "En La Sexta acaban de llamar a S\u00e1nchez \"Pedro Rajoy\". Un buen resumen del debate. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "X_Belbar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:34 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "xbelbar"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez", "llegado", "queda", "media", "hora"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "Mariano Rajoy y Pedro S\u00e1nchez ya han llegado. Queda poco m\u00e1s de media hora para el #CaraACaraL6 #CARAaCARA2015", "rt_count": 2, "name": "Helena Resano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "helenaresano"}, {"term_freq": ["preguntar\u00e1", "pedro", "cuanto", "costado", "espa\u00f1oles", "empresas", "publicas", "privatizado", "ah", "bueno", "d", "aena", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Le preguntar\u00e1 Pedro cuanto han costado a los espa\u00f1oles las empresas publicas q han privatizado? Ah bueno q lo d Aena fue PSOE", "rt_count": 0, "name": "Tomas Vidriales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tvidriales"}, {"term_freq": ["presentadores", "nome", "vi\u00f1o", "cart\u00f3n"], "hash_freq": ["#campovidal"], "text": "Presentadores con nome de vi\u00f1o de cart\u00f3n #CampoVidal #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Samo L. Par\u00eds", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pararaparis"}, {"term_freq": ["pueden", "llevar", "propio", "puto", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfNo pueden llevar su propio puto paraguas? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La vecina del \u00c1rtico", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lauracasado06"}, {"term_freq": ["sof\u00e1", "despu\u00e9s", "d\u00eda", "parar", "esperando", "empiece", "debate", "dos"], "hash_freq": [], "text": "Ya en el sof\u00e1 despu\u00e9s de un d\u00eda de no parar, esperando a que empiece el debate a dos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Coral", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "coralaains"}, {"term_freq": ["novia", "retrasa"], "hash_freq": [], "text": "La novia se retrasa #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Edu Delgado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "edu6delgado"}, {"term_freq": ["rajoy", "campa\u00f1a", "sale", "debates", "ahora", "\u00faltimo", "camapa\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nRajoy est\u00e1 campa\u00f1a se sale en los debates a uno, y ahora tenemos el \u00faltimo \u201ca uno\u201d de la camapa\u00f1a.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["alguien", "dado", "cuenta", "reportera", "tve", "corrige", "anciana", "dice", "espera", "ganador", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Alguien se ha dado cuenta como la reportera de TVE corrige a la anciana cuando dice que espera ganador a Pedro S\u00e1nchez? \ud83d\ude48 #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Pedro Cervantes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CervantesrPedro"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "quiere", "ser", "presidente", "gobierno", "espa\u00f1a", "capaz", "sostener", "paraguas", "pat\u00e9tico", "seguridad", "chacha"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Qui\u00e9n quiere ser presidente del gobierno de Espa\u00f1a no es capaz de sostener un paraguas...Pat\u00e9tico. Seguridad si,chacha no.", "rt_count": 0, "name": "Brookun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BrookunYomi"}, {"term_freq": ["candidatos", "llegando", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Los candidatos est\u00e1n llegando al debate. #CaraACaraL6 https://t.co/kKbKW8ri8F", "rt_count": 17, "name": "IGGY AZOTEA\u066d", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:49 +0000 2015", "likes_count": 9, "mention_freq": [], "user": "Abel_Kills"}, {"term_freq": ["monitorizando", "saldr\u00e1", "ah\u00ed"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Monitorizando: #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 @sanchezcastejon y @marianorajoy \u00bfQu\u00e9 saldr\u00e1 de ah\u00ed? :)", "rt_count": 0, "name": "Borja Reinares", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "borjareinares"}, {"term_freq": ["pregunta", "debate", "cu\u00e1ndo", "se\u00f1or", "gane", "elecciones", "ustedes", "capaces", "vivir"], "hash_freq": [], "text": "Pregunta para el debate: \"\u00bfCu\u00e1ndo el se\u00f1or @Pablo_Iglesias_ gane las elecciones, ustedes ser\u00e1n capaces de vivir con 1850\u20ac?\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Eduardo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "Lamprophony_SPA"}, {"term_freq": ["hoy", "huevo", "pedro", "\u00faltimas", "noticias", "corrupci\u00f3n", "\u00faltimo", "cartucho"], "hash_freq": [], "text": "Hoy lo tiene a huevo Pedro con las \u00faltimas noticias de corrupci\u00f3n. Es su \u00faltimo cartucho #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Soledad Collado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "wilma7650"}, {"term_freq": ["p\u00e1jaro", "avi\u00f3n", "dichosos", "ojos", "rajoy", "calle"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfEs un p\u00e1jaro? \u00bfEs un avi\u00f3n? \u00a1Dichosos mis ojos, es Rajoy en la calle!", "rt_count": 0, "name": "Erik Roura Tur\u00e9gano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ErikRoTu"}, {"term_freq": ["pena", "diversidad", "pol\u00edticas", "siempre", "profesorado", "podemita", "complutense"], "hash_freq": [], "text": "Que pena... Diversidad de pol\u00edticas no siempre profesorado Podemita de la complutense #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Unknown Name", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FuckNameACC"}, {"term_freq": ["socialistas", "responsables", "cajas", "castilla", "mancha", "caixa", "catalunya"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 y los socialistas no son responsables?  No estaban en las cajas? Castilla la mancha. Caixa Catalunya. ...2/2", "rt_count": 0, "name": "David ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "casueladeviaje"}, {"term_freq": ["ver", "dbt", "invitaci\u00f3n", "apagar", "televisi\u00f3n", "tensi\u00f3n", "informativa", "cero"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "Ver dbt en #CaraACaraTVE es una invitaci\u00f3n a apagar la televisi\u00f3n: tensi\u00f3n informativa cero\n\n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraL6 \n#elverdaderodebate", "rt_count": 0, "name": "Juan C. Romero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanca_sev"}, {"term_freq": ["s\u00e9", "hombre", "lleva", "raz\u00f3n", "ambos", "misma", "decirlo", "finamente", "ambos", "misma", "mierda"], "hash_freq": [], "text": "No s\u00e9 quien es ese hombre, pero lleva raz\u00f3n. Ambos tienen la misma... como decirlo finamente... Ambos tienen la misma mierda #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. Crodman", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "crodman95"}, {"term_freq": ["mejor", "noche", "salido", "verstrynge", "esper\u00e9is"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 lo mejor de la noche ya ha salido: Verstrynge. No esper\u00e9is m\u00e1s.", "rt_count": 0, "name": "Ivi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ivi11111"}, {"term_freq": ["lluvia", "recibe", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#ppsoe"], "text": "La lluvia recibe al bipartidismo  #PPSOE  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "nata", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nata_tweets"}, {"term_freq": ["vamos", "contar", "mentiras", "tralala", "vamos", "contar", "mentiras", "tralala", "noche", "tv"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\"Vamos a contar mentiras,tralala... vamos a contar mentiras tralala...\"\n\nEsta noche en TV\n\n#ElVerdaderoDebate \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "I\u00f1igo mi capit\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xabier_erreala"}, {"term_freq": ["pedro", "presidente", "vamos", "pedro", "cargate", "cobarde", "inepto", "rajoy", "mejor"], "hash_freq": ["#votapsoe"], "text": "@sanchezcastejon Pedro Presidente!! Vamos Pedro, cargate al cobarde e inepto de Rajoy,eres el mejor @sanchezcastejon #VotaPSOE  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "nadia ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@sanchezcastejon"], "user": "nadipr86"}, {"term_freq": ["enterado", "llueve", "ferreras", "dicho", "unas", "veces"], "hash_freq": [], "text": "Os hab\u00e9is enterado q llueve?? Ferreras no lo ha dicho unas 200 veces #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Laura", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kalispera2015"}, {"term_freq": ["cualquier", "pa\u00eds", "democr\u00e1tico", "lider", "oposici\u00f3n", "presidente", "tan", "corrupto", "conseguir\u00eda", "ganar", "dimisi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en cualquier pa\u00eds democr\u00e1tico,el lider de oposici\u00f3n con un presidente tan corrupto conseguir\u00eda,no ganar el debate.La dimisi\u00f3n", "rt_count": 0, "name": "Fernando Abrantes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "F_abra"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed", "em", "sembla", "equivocat", "canal"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEs aqu\u00ed lo del #CaraACaraL6 ?\n(Em sembla que m'he equivocat de canal) https://t.co/rtnRlbaOsa", "rt_count": 0, "name": "L\u00e9o Taxil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "leotaxil"}, {"term_freq": ["hora", "leer", "libro", "hacer", "cualquier", "cosa", "ver", "ver", "dos", "tiparracos", "diciendo", "memeces"], "hash_freq": [], "text": "Es hora de leer un libro o hacer cualquier cosa antes que ver el #CaraACaraL6 por no ver a dos tiparracos diciendo memeces", "rt_count": 0, "name": "FAUNO1978", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fauno1978"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "dos", "serranitos", "bote", "mochila", "alarga", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez con los dos serranitos y el bote de ali-oli en la mochila por si se alarga el debate #CaraACaraL6", "rt_count": 15, "name": "LUTE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:26 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "el_lute"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed", "huele", "asufre", "todav\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 aqu\u00ed huele a asufre todav\u00eda", "rt_count": 0, "name": "Molls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "quinteladedroso"}, {"term_freq": ["debate", "puede", "ser", "determinante", "rajoy", "s\u00e1nchez", "coman", "delante"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Este debate puede ser determinante para que Rajoy y S\u00e1nchez me coman lo de delante. #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 88, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:06 +0000 2015", "likes_count": 46, "mention_freq": [], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["loca", "academia", "tv"], "hash_freq": [], "text": "Loca academia de tv. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Maestro Viseras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlexViseras"}, {"term_freq": ["debate", "ser", "caca", "pues", "qui\u00e9n", "dice", "as\u00ed", "fin"], "hash_freq": [], "text": "@OscarGroovy Este \"debate\" va a ser \"t\u00fa eres caca\" \"PUES T\u00da M\u00c1S\" \"QUI\u00c9N LO DICE LO ES\" y as\u00ed hasta el fin. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Slagtand Stark", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@oscargroovy"], "user": "OkamiMarc15"}, {"term_freq": ["ferreras", "s\u00e1nchez", "solo", "valer", "ganar", "ko", "preparando", "terreno", "vendr\u00e1n", "despu\u00e9s"], "hash_freq": ["#lasextaaexamen"], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras: A S\u00e1nchez solo le valer ganar por KO. Preparando el terreno a los que vendr\u00e1n despu\u00e9s? #LaSextaAExamen", "rt_count": 0, "name": "Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fnando71"}, {"term_freq": ["bipartidismo", "debate", "adem\u00e1s", "mal", "intencionado", "intenci\u00f3n", "burda", "deslegitimar", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Lo de \"El Bipartidismo debate\" adem\u00e1s de mal intencionado es la intenci\u00f3n m\u00e1s burda de deslegitimar el debate. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "E. Whymper", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "raul79guirado"}, {"term_freq": ["sale", "rivera", "diciendo", "ganado", "pedro", "pu\u00f1ado", "votos"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfCuando sale Rivera diciendo que ha ganado Pedro? Lo que sea por un pu\u00f1ado de votos #CaraACaraL6 https://t.co/J9fmroVgUq", "rt_count": 0, "name": "Antonio Arquero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "arquero_antonio"}, {"term_freq": ["miente", "queda", "casta", "caspa", "pasados", "pesados", "posados", "manos", "llenas", "etc"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N \nY t\u00fa m\u00e1s\nMiente, que algo queda\nCasta contra caspa\nPasados, pesados y posados\nA manos llenas \nEtc.", "rt_count": 0, "name": "Repartiendo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorgearalar"}, {"term_freq": ["antidemocratico", "llamarlo", "verdadero"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#STOPpol\u00edticabasura #ElVerdaderoDebate  #CaraACaraL6 esto es antidemocratico llamarlo VERDADERO \u00bf si o no?", "rt_count": 0, "name": "AnarXy#SoyPacifista", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AnarXy_XXX"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Divenire", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lucia_malulera_"}, {"term_freq": ["carta", "abierta", "i\u00f1igo", "errej\u00f3n", "quiere", "ser", "vicepresidente"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "#STOPpoliticabasura CARTA ABIERTA A I\u00d1IGO ERREJ\u00d3N - Policias.es https://t.co/0yyhpvQ2Wx\u2026#CaraACaraL6 ESTE ES EL Q QUIERE SER VICEPRESIDENTE", "rt_count": 0, "name": "Mike", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bcn291185"}, {"term_freq": ["pedro", "entra", "mano", "mujer", "entrar\u00e1", "mariano", "mano", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Pedro entra de la mano de su mujer. Entrar\u00e1 Mariano de la mano de Moragas? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "el colla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elcolla"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "alg\u00fan", "candidato", "cantando", "seguro"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Llueve en Madrid.\nAlg\u00fan candidato est\u00e1 cantando seguro.\n#CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio Mart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntonioMartinM"}, {"term_freq": ["imagen", "vale", "mil", "palabras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 una imagen vale m\u00e1s que mil palabras... \ud83d\ude04 https://t.co/wF8Vk49u07", "rt_count": 0, "name": "Javier", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rguezfernandez"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "academia"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy a la Academia...\n#CaraACaraL6 https://t.co/BRPvaZGqzD", "rt_count": 9, "name": "Ana Pastor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:31 +0000 2015", "likes_count": 11, "mention_freq": [], "user": "_anapastor_"}, {"term_freq": ["andares", "mariano", "rajoy", "merecedores", "tesis", "doctoral"], "hash_freq": [], "text": "Los andares de Mariano Rajoy son merecedores de una Tesis Doctoral #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Pi\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PiaRuben"}, {"term_freq": ["verdad", "interesante", "previo", "an\u00e1lisis", "posterior", "resto", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la verdad es que lo m\u00e1s interesante es el previo  y el an\u00e1lisis posterior. El resto ser\u00e1 m\u00e1s de lo mismo", "rt_count": 0, "name": "Raquel Hernandez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "raquelhergon"}, {"term_freq": ["preparats", "pel", "combat", "part", "esquerrhahaha", "quadril\u00e0ter", "pdro", "ken", "s\u00e1nchez", "partit", "legal"], "hash_freq": [], "text": "Preparats pel combat?\n\nA la part esquerrHAHAHA del quadril\u00e0ter: PDRO KEN S\u00e1nchez, d'un partit leGAL\n\n#CaraACaraL6 https://t.co/GvbPEAPibz", "rt_count": 0, "name": "Cataloniaman", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cataloniaman"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#caraacaraclantv"], "text": "#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraTVE \n#CaraACaraClanTv", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["bueno", "hoy", "disputan", "tercer", "cuarto", "puesto", "final"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 bueno hoy se disputan por el tercer y cuarto puesto...la final el 20D", "rt_count": 0, "name": "Javiferver", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elaleman25"}, {"term_freq": ["parece", "bien", "clases", "refuerzo", "necesarias", "caso"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Me parece bien, las clases de refuerzo son necesarias en este caso.\nhttps://t.co/4TMV1aFxNW\n#ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gomezjin"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/1VHsFdhaVx", "rt_count": 0, "name": "RedactorSegundo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SegundoRedactor"}, {"term_freq": ["hoy", "estrenan", "tv", "sosoman", "plasman", "aburrir", "fuerza"], "hash_freq": [], "text": "Hoy estrenan en TV \"Sosoman contra Plasman. El aburrir a la fuerza.\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. Silenci", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "srsilenci"}, {"term_freq": ["aparece", "siempre", "mujer", "junto", "marido"], "hash_freq": ["#rajoy"], "text": "Que poco aparece siempre la mujer de #Rajoy junto a su marido... #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Jordi Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordi_fdez00"}, {"term_freq": ["segun", "ferreras", "normas", "incumplirlas", "pues", "ma\u00f1ana", "conducir", "hora", "decir", "suave"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 segun Ferreras, las normas est\u00e1n para incumplirlas, pues nada ma\u00f1ana todos a conducir a 200 por hora, por decir algo suave", "rt_count": 0, "name": "carlos boni", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "boni_carlos"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  https://t.co/e5oya2N7ta", "rt_count": 0, "name": "Oligarcasta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neoliberalis"}, {"term_freq": ["gente", "metro", "preocupada"], "hash_freq": [], "text": "Gente en el metro preocupada por el #CaraACaraL6 https://t.co/G43SG09qRr", "rt_count": 0, "name": "Andr\u00e9s F.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Escinefilo"}, {"term_freq": ["recomienda", "votar", "responsabilidad", "sensatez", "caer", "demagogia", "populismo", "ppsoe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se recomienda votar con responsabilidad y sensatez y no caer en la demagogia y el populismo del PPSOE.", "rt_count": 0, "name": "Jimitron", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jimitron"}, {"term_freq": ["verdad", "necesita", "debate", "saber", "van", "decir", "dos", "vaya", "mina", "pa", "atresmedia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 de verdad se necesita un debate, para saber lo qu\u00e9 nos van a decir \"estos dos\"? Vaya mina pa Atresmedia.", "rt_count": 0, "name": "jani Suarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SuarezJani"}, {"term_freq": ["momento", "ganador", "debate", "navarrete", "caballero", "estir\u00e1ndose", "tapar", "paraguas", "sra", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 de momento, el ganador del debate es Navarrete, qu\u00e9 caballero, estir\u00e1ndose para tapar con el paraguas a la Sra. de S\u00e1nchez", "rt_count": 0, "name": "Javier Pes\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "heljavi"}, {"term_freq": ["llega", "pedro", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Llega Pedro Sanchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/1tIb31bBth", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["a\u00f1o", "terminar", "bipartidismo", "a\u00f1o", "rompemos", "c\u00edrculo", "mafioso"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Este a\u00f1o va a terminar el bipartidismo. Este a\u00f1o rompemos este c\u00edrculo mafioso. https://t.co/LsgfwN232l", "rt_count": 6, "name": "\u039bV \u039bsamblea Virtual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:31 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "AsambleaVirtual"}, {"term_freq": ["\u00faltima", "hora", "albert", "rivera", "ficha", "sporting"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacara", "#farlopito"], "text": "\u00daltima hora,Albert Rivera ficha por el Sporting #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #CaraACara #farlopito https://t.co/7t4gcH9BRJ", "rt_count": 0, "name": "WAZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "we_are_zombies"}, {"term_freq": ["jorge", "vestringe", "llamar", "alguien", "casta", "tras", "pasar", "ap", "cds", "psoe", "iu", "podemos", "fc", "forma", "u"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEst\u00e1 Jorge Vestringe como para llamar a alguien casta tras pasar por AP, CDS, PSOE, IU, Podemos y FC de una forma u otra? #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Javier Mouriz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmourizf"}, {"term_freq": ["mano", "rajoy", "preparada", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#elgrandebate"], "text": "La mano de Rajoy preparada para el debate:\n#CaraACaraL6\n#CaraACaraA3N\n#CaraACaraTVE\n#elgrandebate  https://t.co/uIyvZgy9nz", "rt_count": 1, "name": "diego lacave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DiegoLacave"}, {"term_freq": ["aseved", "llamamos", "votar", "responsabilidad", "sensatez", "caer", "demagogia", "populismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Desde la ASEVED llamamos a votar con responsabilidad sensatez y sin caer en la demagogia y el populismo https://t.co/aGiBjIBFhP", "rt_count": 10, "name": "ASEVED", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:30 +0000 2015", "likes_count": 9, "mention_freq": [], "user": "ASEVEDemocracia"}, {"term_freq": ["noche", "parece", "estreno", "temporada", "crematorio"], "hash_freq": [], "text": "Lo de este noche m\u00e1s que un #CaraACaraL6 parece el estreno de la 2\u00aa temporada de Crematorio. https://t.co/bIcim2bgF9", "rt_count": 0, "name": "Antonio L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Antolopi"}, {"term_freq": ["\u00faltimo", "debate", "bipartidismo", "ppsoe"], "hash_freq": ["#haiquebotalos"], "text": "\u00daltimo debate del bipartidismo PPSOE #haiquebotalos  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lat\u00edalula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Nurinurikina"}, {"term_freq": ["detenida", "mujer", "matar", "pareja", "bilbao", "asesinatos", "sanos"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Detenida una mujer por matar a su pareja en Bilbao https://t.co/CoRAKeSDk4 #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 Son asesinatos sanos.", "rt_count": 0, "name": "el peseta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElNeopeseta"}, {"term_freq": ["cu\u00e1ntas", "ganas", "re\u00edros", "rajoy", "malditos"], "hash_freq": [], "text": "Cu\u00e1ntas ganas de re\u00edros de Rajoy ten\u00e9is, malditos.  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Alain Poe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlainPoe"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "all\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal estuvo all\u00ed #CaraACaraL6 https://t.co/lBAvF55ZFS", "rt_count": 0, "name": "Jorlkman", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorlkman"}, {"term_freq": ["deber\u00eda", "ser", "tres"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#callesmoradas"], "text": "#ElVerdaderoDebate deber\u00eda ser a tres como este\nhttps://t.co/6njVr7MR8Q \u2026\n#CallesMoradas #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Familia#Sonre\u00edd20D", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:30 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "ytuquesabes_"}, {"term_freq": ["resumen", "rajoy", "llegamos", "gobierno", "hace", "a\u00f1os", "s\u00e1nchez", "gobernamos", "haremos", "hicimos", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Resumen: Rajoy:cuando llegamos al gobierno hace 4 a\u00f1os...S\u00e1nchez:Si gobernamos haremos todo lo que no hicimos durante 8 a\u00f1os...#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vichu Rock", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vichu_rock"}, {"term_freq": ["candidatos", "podr\u00e1n", "usar", "tablet", "calculadora", "tampoco", "s\u00f3lo", "boli", "folios", "preguntas", "mal", "contestadas", "restar\u00e1n"], "hash_freq": [], "text": "Los candidatos no podr\u00e1n usar tablet, calculadora tampoco; s\u00f3lo boli y folios en blanco.Las preguntas mal contestadas restar\u00e1n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Victor Suay Casa\u00f1s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Victor_Suay"}, {"term_freq": ["posa", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Porque posa la mujer de Pedro S\u00e1nchez ? Tambi\u00e9n ella debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "s_5", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SBA_5"}, {"term_freq": ["mismo"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "@DamasoLuis \u00bf#CaraACaraL6 y #CaraACaraTVE son lo mismo?", "rt_count": 0, "name": "The gamba rebozada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@damasoluis"], "user": "parbolo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@elespanolcom \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elespanolcom", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["rajoy", "atreve", "bert\u00edn", "osborne", "pedro", "s\u00e1nchez", "preguntas", "se\u00f1or\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy se atreve con Bert\u00edn Osborne y con Pedro S\u00e1nchez. No hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda...", "rt_count": 2, "name": "Fernando Abrantes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:54 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "F_abra"}, {"term_freq": ["sanchez", "preguntar\u00e1", "corrupci\u00f3n", "responder\u00e1", "europea"], "hash_freq": ["#ppcaos"], "text": "Sanchez le preguntar\u00e1 a @marianorajoy por la corrupci\u00f3n y @marianorajoy responder\u00e1 \u00bfY LA EUROPEA?.#ppcaos. #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Ankerbull", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@marianorajoy"], "user": "Ankerbull"}, {"term_freq": ["periodismo", "prohibir", "preguntas", "cara", "cara", "gracias", "directores", "campa\u00f1a", "hacerlo", "posible"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEs periodismo prohibir las preguntas en un cara a cara? Gracias directores de campa\u00f1a por hacerlo posible #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Sans Sugra\u00f1es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jsans_"}, {"term_freq": ["mariano", "pedro", "sanchez", "rajoy", "solos", "asesinado", "gallina", "huevos", "oro"], "hash_freq": ["#partidopopular", "#psoe"], "text": "mariano y pedro, sanchez y rajoy, #PartidoPopular y #PSOE \nellos solos han asesinado su gallina de los huevos de oro https://t.co/y6ApqTvIRy", "rt_count": 0, "name": "Cave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "C4V3C4V3C4V3"}, {"term_freq": ["verstrynge", "opina", "solo", "vomita", "encima"], "hash_freq": ["#psoe"], "text": "Verstrynge no opina, solo vomita. Eso si encima del #PSOE  #caraAcaraL6", "rt_count": 2, "name": "Sanchez Sanchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:20 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "raulsan01713042"}, {"term_freq": ["llega", "acompa\u00f1ado", "fuerte", "mariano"], "hash_freq": ["#caraacara2015", "#rajoy", "#bertin", "#mariateresacampos", "#eldebatedecisivo"], "text": "#CARAaCARA2015 llega #Rajoy acompa\u00f1ado de #Bertin y #MariateresaCampos \nSe fuerte mariano\n\n#CaraACaraL6 \n#eldebatedecisivo", "rt_count": 0, "name": "Juan S\u00e1nchez C.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanCastolo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar", "debate", "\u00e9sta", "noche"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaracsur", "#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfQui\u00e9n va a ganar el debate de \u00e9sta noche? #CaraACaraL6 #CaraacaraTVE #CaraacaraCsur #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Ciudadano Rabioso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AbueloRabioso"}, {"term_freq": ["se\u00f1or\u00edas", "aqui", "rivera", "esperando", "recoger", "sobras", "sobreviva"], "hash_freq": [], "text": "Se\u00f1or\u00edas, aqui tienen a A. Rivera y a P.Iglesias esperando para recoger las sobras del q sobreviva al #CaraACaraL6 https://t.co/npjvfnsLwL", "rt_count": 8, "name": "TIP_ETERNO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:55 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "TIP_RETURNS"}, {"term_freq": ["llega", "academia"], "hash_freq": [], "text": "Llega @marianorajoy a la Academia #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Beatriz Zamorano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "BzZamorano"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy al #CaraACaraL6 https://t.co/9e5cY53kaU", "rt_count": 2, "name": "William A. Criollo.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "phierrecom"}, {"term_freq": ["llega", "coche", "presidencial", "soraya", "barba", "hecha", "pelos", "poll", "ah", "hostias", "rajoy", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "Ya llega el coche presidencial con Soraya con una barba hecha con pelos de poll... \u00a1ah no, hostias, es Rajoy de verdad! #CaraACaraL6", "rt_count": 11, "name": "Don Julio Serrano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:39 +0000 2015", "likes_count": 8, "mention_freq": [], "user": "DonJulioSerrano"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar", "debate", "vota", "haz", "participen"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#pedroyanocuela"], "text": "\u00bfQui\u00e9n va a ganar este debate? Vota y haz RT para que participen #ElVerdaderoDebate #PedroYaNoCuela  #CaraACaraL6", "rt_count": 19, "name": "El Tuiter de Espa\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:14 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": [], "user": "espanatuiter"}, {"term_freq": ["podr\u00eda", "decirse", "debate", "\u00faltima", "bala", "queda", "bipartismo", "creo", "tarde"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfPodr\u00eda decirse que este debate es la \u00faltima bala que le queda al bipartismo? Creo que ya es un poco tarde. #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate.", "rt_count": 0, "name": "Guille", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GuillermoLuna96"}, {"term_freq": ["pues", "da", "miedo", "rivera", "rajoy", "peg\u00f3", "gallard\u00f3n", "nunca", "mas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pues da m\u00e1s miedo Rivera que Rajoy, a mi ya me la peg\u00f3 Gallard\u00f3n  nunca mas", "rt_count": 0, "name": "Maria Antonia Fernan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "antoniacocker"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/z8Qq9pqOtY", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["fan", "se\u00f1or", "peque\u00f1\u00edn", "robando", "plano", "pedro", "s\u00e1nchez", "paraguas", "sido", "\u00e9pico"], "hash_freq": [], "text": "Muy fan del se\u00f1or peque\u00f1\u00edn robando plano a Pedro S\u00e1nchez. Lo del paraguas ha sido \u00e9pico #CaraACaraL6 https://t.co/abr6AVhzI8", "rt_count": 2, "name": "Abel Arana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:34 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "AbelArana"}, {"term_freq": ["ver", "qui\u00e9n", "dura"], "hash_freq": [], "text": "A ver qui\u00e9n la tiene m\u00e1s dura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Moncho Justo de Pol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monchojustodpol"}, {"term_freq": ["jeta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nEl jeta https://t.co/UtO6FoGULH", "rt_count": 0, "name": "qcabrones", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kaesarboiisss"}, {"term_freq": ["hoy", "club", "comedia"], "hash_freq": [], "text": "Hoy en el club de la comedia... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Thaliriom", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Thaliriom"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/5DUnJY2fl9", "rt_count": 0, "name": "EdmundoPalacio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "edmundopalacio"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy", "mariano", "sanchez", "monta", "monta"], "hash_freq": ["#podemosremontada"], "text": "#CaraACaraL6 Pedro Rajoy y Mariano Sanchez. Tanto monta, monta tanto. #PodemosRemontada", "rt_count": 0, "name": "Gloria Brea", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rodriguezbrea"}, {"term_freq": ["llego", "novio"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ya llego el novio...", "rt_count": 0, "name": "blaiet...", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "blaiet1976"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "piensa", "s\u00e1nchez", "moja", "convierte", "gremling"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Soy yo o Campo Vidal piensa q si S\u00e1nchez se moja se convierte en un gremling? #CaraACaraL6 #elverdaderodebate", "rt_count": 0, "name": "Marcos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarcosTG"}, {"term_freq": ["creo", "mejor", "debate", "lluvia", "cayendo", "madrid", "adi\u00f3s", "boina"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 creo que lo mejor del debate es la lluvia que est\u00e1 cayendo en Madrid, adi\u00f3s boina", "rt_count": 0, "name": "Rafael L\u00f3pez Borrego", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "manellobo"}, {"term_freq": ["olvid\u00e9is"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No lo olvid\u00e9is https://t.co/yojB9GCwDB", "rt_count": 0, "name": "Monstre Yeti", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lh006032"}, {"term_freq": ["animado", "sr", "rajoy", "animao", "animao", "preparado", "preparao", "preparao", "mantecado", "mantecao", "mantecao"], "hash_freq": [], "text": "- \u00bfEst\u00e1 animado, Sr. Rajoy?\n- Animao, animao.\n- \u00bfY preparado?\n- Preparao, preparao\n- \u00bfY mantecado?\n- Mantecao, mantecao\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 20, "name": "N\u00f6ke\u00f6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:17 +0000 2015", "likes_count": 22, "mention_freq": [], "user": "_nokeo"}, {"term_freq": ["pp", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ni PP ni PSOE.", "rt_count": 0, "name": "Carlangas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ByCarlangas"}, {"term_freq": ["creado", "sido", "ustedes", "pa\u00eds", "quiera", "ver", "debate", "solo", "culpa"], "hash_freq": ["#yonovereelcaraacara"], "text": "Los que han creado el #YoNoVereElCaraACara han sido ustedes.\nQue este pa\u00eds no quiera ver el debate solo es culpa de ellos.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Joly", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Joly_pez"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#iglesiaspresidente20d"], "text": "#IglesiasPresidente20D  https://t.co/hQx7B1Y5PF", "rt_count": 0, "name": "K @ R | 0 ~$", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KarJar_"}, {"term_freq": ["guasa", "tra\u00e9is", "sexta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que guasa que se tra\u00e9is sexta", "rt_count": 0, "name": "oldboy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "despertaremos"}, {"term_freq": ["primero", "llegar", "debate", "pedro", "s\u00e1nchez", "academia"], "hash_freq": [], "text": "El primero en llegar al debate es Pedro S\u00e1nchez que ya est\u00e1 en la Academia. #CaraACaraL6 https://t.co/R2luLMUii1", "rt_count": 18, "name": "Ana Pastor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:24 +0000 2015", "likes_count": 12, "mention_freq": [], "user": "_anapastor_"}, {"term_freq": ["ma\u00f1ana", "sexta", "debate", "debate", "debate"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "Y ma\u00f1ana en La Sexta debate sobre el debate del debate. \n#CaraACaraL6 #STOPpoliticabasura", "rt_count": 0, "name": "Nacho Bello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NachBello"}, {"term_freq": ["apunto", "seguimos", "directo", "impacto", "redes"], "hash_freq": ["#caraacara2015", "#caraacaratve"], "text": "Todo apunto para el #caraacara2015 #caraacaraTVE o #caraacaraL6. \u00a1Seguimos en directo su impacto en las redes!", "rt_count": 0, "name": "Websays", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "websayses"}, {"term_freq": ["tolilis", "ve\u00e1is", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6  #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE no se\u00e1is tolilis y no ve\u00e1is el debate.", "rt_count": 0, "name": "Andr\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "andiredman"}, {"term_freq": ["creo", "debate", "despu\u00e9s", "vs"], "hash_freq": ["#podemos", "#ciudadanos"], "text": "Creo que el debate en @laSextaTV va a estar antes y despu\u00e9s del #CaraACaraL6 . #podemos vs #Ciudadanos", "rt_count": 0, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["siempre", "imitando", "yanquis"], "hash_freq": [], "text": "Siempre imitando a los yanquis...  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": ["oportunidad", "reba\u00f1ar", "voto", "indeciso", "suenan", "grillos"], "hash_freq": [], "text": "Oportunidad de @sanchezcastejon para reba\u00f1ar voto indeciso y de @marianorajoy para...(suenan grillos)...#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar L\u00f3pez de Ahumada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "Mar_LG_"}, {"term_freq": ["puede", "servir", "excluir", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 puede servir para excluir a Pedro S\u00e1nchez https://t.co/SOPRq0uG20", "rt_count": 0, "name": "Pol\u00edtica Real", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticaReal_0"}, {"term_freq": ["cosas", "hace", "campo", "vidal", "debate", "debate"], "hash_freq": ["#campovidalfacts"], "text": "Las 10 cosas que hace Campo Vidal entre debate y debate. #campovidalfacts #CaraACaraL6 \nhttps://t.co/GPLOq3ljb3 https://t.co/5KXpDzE1GJ", "rt_count": 2, "name": "El Espa\u00f1ol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "elespanolcom"}, {"term_freq": ["llueve", "pa\u00eds", "llora", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#ranciofacts"], "text": "No llueve, el pa\u00eds llora por el Bipartidismo #ranciofacts  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "T\u00d8P.fx", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "angelovillena"}, {"term_freq": ["hoy", "apetece", "ver", "comedia", "as\u00ed", "ver\u00e9"], "hash_freq": [], "text": "Hoy me apetece ver una comedia, as\u00ed que ver\u00e9 el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La vecina del \u00c1rtico", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lauracasado06"}, {"term_freq": ["comienza"], "hash_freq": [], "text": "Comienza #CaraACaraL6 Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S Y T\u00da M\u00c1S", "rt_count": 0, "name": "Lloren\u00e7 *!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LlorensSerra1"}, {"term_freq": ["curioso", "ver", "facha", "verstrynge", "hablar", "pasado", "dem\u00e1s", "ahora", "podemos", "fraga", "tal"], "hash_freq": [], "text": "Curioso ver al facha de Verstrynge hablar sobre el pasado de los dem\u00e1s ahora como est\u00e1 en Podemos eso de estar con Fraga ya tal #CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Jorge Crespo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jocrega"}, {"term_freq": ["rajoy", "bultos", "sospechosos", "ganas", "termine", "debate", "d", "empezar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nRAJOY con bultos sospechosos. \nCon ganas de que termine el debate antes d empezar. https://t.co/YQIvF9J7F0", "rt_count": 0, "name": "qcabrones", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kaesarboiisss"}, {"term_freq": ["fan"], "hash_freq": [], "text": "Muy Fan de @VerstryngeJorge #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Somos Uno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@verstryngejorge"], "user": "blascordero9"}, {"term_freq": ["espera", "espera", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Espera, espera, \u00bfY Soraya? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Variedad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LVariedad"}, {"term_freq": ["r\u00e9gimen", "vieja", "casta", "cabezas", "pensantes"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "#ElVerdaderoDebate del r\u00e9gimen del 78!    #CaraACaraTVE de la vieja Casta. Cabezas pensantes? #CaraACaraL6 https://t.co/hd6UW0DT95", "rt_count": 2, "name": "PatoWC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:42 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "A_J_kuak"}, {"term_freq": ["hoy", "programa", "especial"], "hash_freq": ["#elrivalmasdebil", "#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#yonovereelcaraacara"], "text": "Hoy en @antena3com @laSextaTV @La1_tve programa especial de #ElRivalMasDebil #CaraAcaraTVE #CaraACaraA3N  #CaraACaraL6 #YoNoVereElCaraACara", "rt_count": 0, "name": "Jose Carlos Valero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antena3com", "@lasextatv", "@la1_tve"], "user": "JC_Valero"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "viejo", "benny", "hill", "reciben"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal y el viejo de Benny Hill reciben a @marianorajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Karl", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Karlizie"}, {"term_freq": ["hoy", "sexta", "corruptos", "fuga", "busca", "voto", "perdido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 hoy en la sexta \u201cCorruptos a la fuga. En busca del voto perdido\u201d", "rt_count": 0, "name": "Isasinprisa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IsaSinPrisa"}, {"term_freq": ["sed", "fuertes", "rajoy", "pedro"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "sed fuertes Rajoy y Pedro  #CaraACaraA3N #CaraACaraL6 https://t.co/NdxEC39c30", "rt_count": 0, "name": "jordi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordi__4001"}, {"term_freq": ["preparado", "ver", "debate", "fin", "oiremos", "presidente", "debate", "hora", "quiero"], "hash_freq": [], "text": "Preparado para ver el debate. Por fin oiremos al presidente en un debate. Ya era hora. No quiero un \"y tu m\u00e1s\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Enrique de la Torre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "enriquearkas"}, {"term_freq": ["hoy", "vemos", "debate", "viejo", "viejo", "debate", "puertas", "giratorias", "puertas", "giratorias", "nuevo", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "Hoy vemos un debate entre lo viejo y lo viejo. Un debate entre las puertas giratorias y las puertas giratorias. Nada nuevo hoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alex Olalde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alexolalde"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "disiendo", "aqui", "come", "varde"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#educaenlasurnas"], "text": "Rajoy llega disiendo \"aqui se come de varde no?\" #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "Jorobitass", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jorobitas12"}, {"term_freq": ["indiscutiblemte", "ayuda", "lavar", "mala", "intenci\u00f3n", "adversan", "ajjajja"], "hash_freq": [], "text": "Indiscutiblemte! le ayuda a lavar la mala intenci\u00f3n de quienes lo adversan...o no?ajjajja https://t.co/iC9S6YTt7q", "rt_count": 0, "name": "ER", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ROS1ER"}, {"term_freq": ["plasma", "plasma"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el del plasma est\u00e1 en mi plasma!!!!", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["ferreras", "insoportable", "impostura"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras es insoportable, todo impostura.", "rt_count": 0, "name": "Kasper Juul", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KasperJuul_0"}, {"term_freq": ["llega", "pedro", "s\u00e1nchez", "plat\u00f3", "camerino", "ox\u00edgeno", "muchas", "palmaditas", "espalda"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Llega Pedro S\u00e1nchez al plat\u00f3, en su camerino ox\u00edgeno y muchas palmaditas en la espalda. #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pat\u00f6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pato_G78"}, {"term_freq": ["soprendente", "interes", "secta", "zumbar", "ignorar", "apuesta", "clara"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Es soprendente el interes de la Secta para zumbar m\u00e1s a @sanchezcastejon e ignorar a @agarzon, Su apuesta es clara", "rt_count": 1, "name": "Xacobe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@agarzon"], "user": "xacobeiglesias"}, {"term_freq": ["cuidado", "aun", "manda", "asesor", "moragas", "debatir"], "hash_freq": [], "text": "cuidado con @marianorajoy que aun manda a su asesor Moragas a debatir #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos G Vel\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "carlosgvelaz"}, {"term_freq": ["pablo", "iglesias", "lasexta", "comentando", "debate", "representa", "espa\u00f1a", "real"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Pablo Iglesias en laSexta comentando un debate que ya no representa a la Espa\u00f1a real #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/TVUXGs1y2D", "rt_count": 0, "name": "F\u00e1tima  #Un6DContigo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fatima_canamero"}, {"term_freq": ["rajoy", "hacer", "puta", "gracia", "enterarse", "consiste", "hablando", "reflejo"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "A Rajoy no le va a hacer ni puta gracia enterarse de que un #CaraACara no consiste en \u00e9l hablando con su reflejo... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fernando Soguero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fsoguero"}, {"term_freq": ["poner", "alguien", "mas", "alto", "llebar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Poner alguien mas alto para llebar el paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M O M E N T U M", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Heak_"}, {"term_freq": ["espero", "mejor", "pel\u00edcula"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 espero que sea mejor que la pel\u00edcula.", "rt_count": 0, "name": "\u041a\u0430\u0440\u043c\u0435\u043d", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neko_mizu"}, {"term_freq": ["vuelve", "ser", "trending", "topic", "espa\u00f1a", "anteriormente", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vuelve a ser Trending Topic en Espa\u00f1a! \n\n(Anteriormente hoy a las 16:02) https://t.co/IEErhaubt9", "rt_count": 0, "name": "Trending Topics ES", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EsTopics"}, {"term_freq": ["pron\u00f3stico", "oracular", "rajoy", "apunt\u00f3", "mal", "fecha", "final", "presenta"], "hash_freq": [], "text": "Pron\u00f3stico oracular: Rajoy apunt\u00f3 mal la fecha y al final no se presenta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez Zaera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jesusjiza"}, {"term_freq": ["llamar", "dos", "veces", "marhuenda", "mejor", "pedido", "ense\u00f1ase", "portada", "raz\u00f3n", "ma\u00f1ana"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPara qu\u00e9 llamar dos veces a Marhuenda? Mejor que le hubieran pedido que ense\u00f1ase ya la portada de la Raz\u00f3n de ma\u00f1ana #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Mejuto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mejutto"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "rajoy", "empezando", "debate", "c\u00f3mo", "ustedes"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez y Rajoy empezando el debate con un \"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1n ustedes?\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Svso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "suso_15"}, {"term_freq": ["\u00e9stos", "van", "hablar", "tic", "tac", "tic", "tac"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#stoppoliticabasura"], "text": "#CaraACaraL6  #PedroYaNoCuela  #STOPpoliticabasura \nY \u00e9stos de que van a hablar??\nTic tac\nTic tac https://t.co/FLUbvNBuvz", "rt_count": 6, "name": "Escipi\u00f3n el Africano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:31 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "rabodetoro76"}, {"term_freq": ["vamos", "pedro", "demu\u00e9strales", "vales"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vamos Pedro!!  demu\u00e9strales a todos que t\u00fa si que vales", "rt_count": 0, "name": "Cristina De Le\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CristinaDeLeonn"}, {"term_freq": ["jajaja", "cre\u00f3", "ido", "cena", "chicas", "aburrirse"], "hash_freq": [], "text": "Jajaja, yo cre\u00f3 que ella se ha ido de cena de chicas para no aburrirse  https://t.co/E6f3GiNCuy", "rt_count": 0, "name": "\u00d3n! Isabel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Onisabel"}, {"term_freq": ["calmatel", "ceja", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 CALMATEL para la ceja de Rajoy", "rt_count": 0, "name": "Javiferver", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elaleman25"}, {"term_freq": ["dice", "rajoy", "animado", "acompa\u00f1ado", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Dice Rajoy que est\u00e1 \"animado\" ante el #CaraACaraL6 Va acompa\u00f1ado de Moragas", "rt_count": 0, "name": "Rosal\u00eda Agud\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosalia_agudin"}, {"term_freq": ["rajoy", "llegando", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy llegando al debate #CaraACaraL6 https://t.co/dbUQEukVOU", "rt_count": 1, "name": "Rub\u00e9n S. (lostintv)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lostintv"}, {"term_freq": ["hoy", "d\u00eda", "cada", "cuatro", "a\u00f1os", "manuel", "campo", "vidal", "quita", "pijama"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Hoy es ese d\u00eda cada cuatro a\u00f1os en el que Manuel Campo Vidal se quita el pijama. #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "UnRespetoALasCanas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "respetocanas"}, {"term_freq": ["supercalifragilisticoexpialidoso"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate  Supercalifragilisticoexpialidoso https://t.co/RR0Jw5oMkN", "rt_count": 0, "name": "Asombrado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esasOtra"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed", "siguiendo", "debate"], "hash_freq": [], "text": "@farmaalcazaren aqu\u00ed siguiendo el debate #CaraACaraL6 y t\u00fa?", "rt_count": 0, "name": "Angeles Escudero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@farmaalcazaren"], "user": "angelesescudero"}, {"term_freq": ["apuro", "pasado", "hombres", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 apuro he pasado por los hombres de los paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Araceli Mateo Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "araceli_mateo"}, {"term_freq": ["hora", "caigan", "rayos"], "hash_freq": ["#corruppcion", "#casta", "#debatecorrupto", "#espa\u00f1a"], "text": "#CaraACaraL6 es hora de que caigan rayos! #corruPPcion #casta #debateCorrupto #Espa\u00f1a", "rt_count": 0, "name": "Hip\u00f3critaIgualdad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bluecatgossip"}, {"term_freq": ["regalo"], "hash_freq": ["#psoe"], "text": "Esto es un regalo para el #PSOE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro Gallardo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "agallardoapola"}, {"term_freq": ["hoy", "s\u00e9", "empezar", "ver", "capitulo"], "hash_freq": ["#homeland", "#theaffair"], "text": "Hoy es el #CaraACaraL6 no?\u00bf No s\u00e9 si empezar por ver el capitulo de #Homeland o #TheAffair.", "rt_count": 0, "name": "Osiris", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "osoamoroso"}, {"term_freq": ["debate", "deber\u00eda", "candidatos"], "hash_freq": ["#albertrivera", "#pabloiglesias"], "text": "En este debate tambi\u00e9n deber\u00eda estar #AlbertRivera y #PabloIglesias que tambi\u00e9n son candidatos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Franky D\u00edaz Mej\u00edas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Franky_talyfans"}, {"term_freq": ["vez", "grand", "prix", "rajoy", "corriendo", "detr\u00e1s", "vaquilla", "vestido", "galleta", "pedro", "s\u00e1nchez", "leyendo", "redacci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "En vez del #CaraACaraL6, un Grand Prix con Rajoy corriendo detr\u00e1s de la vaquilla vestido de galleta. Pedro S\u00e1nchez leyendo una redacci\u00f3n.", "rt_count": 0, "name": "Alejandro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlejandroDis"}, {"term_freq": ["audi", "rajoy", "trucados", "contaminaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Este Audi de Rajoy... No ser\u00e1 de los trucados esos de la contaminaci\u00f3n, no?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mmadrigal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mmadrigal11"}, {"term_freq": ["rajoy", "corbata", "azul", "s\u00e1nchez", "corbata", "roja", "casualidad"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy corbata azul S\u00e1nchez corbata roja. \u00bfCasualidad? #CaraACaraL6 https://t.co/cQqUmM8hxb", "rt_count": 1, "name": "Ojito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elojodetuiter"}, {"term_freq": ["mejor", "debate", "dos", "hoy", "carece", "vendan", "vendan", "ves", "chirr\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "Mejor esto que nada, pero un debate a dos hoy carece de todo sentido. Nos lo vendan como nos lo vendan. Lo ves y chirr\u00eda. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Miguel A. Rodr\u00edguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MiguelARodri"}, {"term_freq": ["ojo", "rajoy", "crece", "lluvia"], "hash_freq": [], "text": "Ojo, que Rajoy se crece con la lluvia. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Alberto Moyano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:07 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "eljukebox"}, {"term_freq": ["debate", "casta", "bye", "bye", "casta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @sanchezcastejon @marianorajoy  EL DEBATE DE LA CASTA!!!!, BYE BYE CASTA!!!", "rt_count": 0, "name": "Zolar_is_coming", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "yosoyjoseplana"}, {"term_freq": ["descojonan"], "hash_freq": [], "text": "Se descojonan. S\u00ed, de nosotros.\n#CaraACaraL6 https://t.co/g5R3Fyl1l9", "rt_count": 2, "name": "Begotxu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:05 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "BegotxuBoo"}, {"term_freq": ["tan", "videoclip", "umbrella"], "hash_freq": [], "text": "Es todo tan videoclip de 'Umbrella'.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Yos Paranoias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "YosParanoias"}, {"term_freq": ["ferreras", "d\u00e9", "alguien", "tranquimac\u00edn", "puede", "repetir", "tantas", "veces", "tan", "intensamente", "tromba", "agua"], "hash_freq": [], "text": "Que a Ferreras le d\u00e9 alguien un tranquimac\u00edn; no se puede repetir tantas veces y tan intensamente \"tromba de agua\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafa Almena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rafalmena"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/SUsA6cjayH", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["noche", "asistiremos", "muerte", "pol\u00edtica", "pedro", "snchz"], "hash_freq": [], "text": "Esta noche asistiremos a la muerte pol\u00edtica de Pedro Snchz  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jegea1", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jegea1"}, {"term_freq": ["maquillaje", "pi\u00f1\u00f3n", "acci\u00f3n", "breve", "comienza", "prefiero"], "hash_freq": ["#nom\u00e1scorruptos", "#elverdaderodebate"], "text": "Maquillaje a pi\u00f1\u00f3n y acci\u00f3n! En breve comienza el #CaraACaraL6 #NoM\u00e1sCorruptos yo prefiero\n#ElVerdaderoDebate https://t.co/VUi8mqfrr7", "rt_count": 1, "name": "IM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ixitamari"}, {"term_freq": ["s\u00e9", "mensajes", "noche", "van", "calar", "pdrsnchz", "brazo", "campo", "vidal", "xdd"], "hash_freq": [], "text": "no s\u00e9 si los mensajes de esta noche van a 'calar', pero lo que es PdrSnchz del brazo de Campo Vidal\u2026 XDD #caraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "#!?", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "resd9"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/ZHvh80kyAv", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["queda", "debate", "casta", "casta"], "hash_freq": ["#caraacara", "#eldebate", "#elgrandebate", "#noalppsoe", "#findelbipartidismo"], "text": "Queda poco para el #CaraACara el debate de la casta por y para la casta.\n#CaraACaraL6 #ElDebate #elgrandebate #NoalPPSOE #findelbipartidismo", "rt_count": 0, "name": "Sr. Panda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pery83"}, {"term_freq": ["haciendo", "rajoy", "sofa", "espera", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Yo haciendo un Rajoy en mi sofa a la espera del debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "dani garcia valencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "garcivalen"}, {"term_freq": ["prob", "ustednrajoy", "ineficiencia", "resultados", "gobierno", "corrupcion", "desigualdad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @Pablo_Iglesias_ nuestro prob con ustednRajoy es la ineficiencia los resultados de su gobierno son + Corrupcion y + Desigualdad", "rt_count": 0, "name": "isabel menendez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "isaprospe"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "debate", "as\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 el debate as\u00ed #CaraACaraL6 https://t.co/TAcBko7liN", "rt_count": 0, "name": "Andr\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "andresvag73"}, {"term_freq": ["rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez", "tipos", "mas", "sosos", "menos", "carisma", "planeta"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy y Pedro S\u00e1nchez , los 2 tipos mas sosos y con menos carisma del planeta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "javi braun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "resenbrink"}, {"term_freq": ["co\u00f1o", "mariano", "c\u00f3mo", "aqu\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Co\u00f1o Mariano \u00bfC\u00f3mo t\u00fa por aqu\u00ed?", "rt_count": 0, "name": "Nu\u00f1o Castellanos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NunoCastellanos"}, {"term_freq": ["rajoy", "f\u00e1cil", "respuesta", "llueve"], "hash_freq": [], "text": "Eso s\u00ed, Rajoy tiene f\u00e1cil la respuesta:\n-Llueve mucho! \n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["mismo", "presenta", "mismo", "tal"], "hash_freq": [], "text": "Lo mismo @marianorajoy se presenta al #CaraACaraL6  o lo mismo ya tal...", "rt_count": 0, "name": "Ricardo V", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "rikivela"}, {"term_freq": ["vamos", "ver", "pasado", "directo"], "hash_freq": [], "text": "vamos a ver el pasado en directo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "alexis fuentes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alexisfuentes3"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "dicho", "yendo", "do\u00f1ana", "cabrones"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy...\n-\u00a1Me hab\u00edais dicho que est\u00e1bamos yendo a Do\u00f1ana, cabrones! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "RUTE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lalorute"}, {"term_freq": ["ay", "deseando", "empiece", "debate", "aburrirme", "parar"], "hash_freq": [], "text": "AY!! Estoy deseando que empiece el debate y aburrirme sin parar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jate", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jateshow"}, {"term_freq": ["cuesta", "creer", "sigan", "espa\u00f1oles", "puedan", "votar", "partidos"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacara13tv"], "text": "Me cuesta creer que sigan habiendo espa\u00f1oles que puedan votar a estos 2 partidos del #CaraACara #CaraACaraA3N #CaraACara13tv #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maximo Dalmau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaximoDalmau"}, {"term_freq": ["dice", "rivera", "ganado", "pedro", "sera", "votos", "ibex", "tope"], "hash_freq": [], "text": "@EsppeonzAguirre Dice Rivera que ya ha ganado Pedro.\u00bfsera por votos? IBEX y @elmundoes a tope. @Pablo_Iglesias @ahorapodemos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio Arquero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@esppeonzaguirre", "@elmundoes", "@pablo_iglesias", "@ahorapodemos"], "user": "arquero_antonio"}, {"term_freq": ["ver", "pronuncian", "candidatos", "acerca", "convocar", "elecciones", "campo"], "hash_freq": ["#democraciaparaelcampoya"], "text": "A ver si en el #CaraACaraL6 se pronuncian los candidatos acerca de convocar elecciones en el campo. #DemocraciaParaElCampoYA !!!", "rt_count": 0, "name": "Kike Cort\u00e9s Calvo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "K1K3_C4lv0"}, {"term_freq": ["llegado", "rajoy", "disp\u00e9rsense"], "hash_freq": [], "text": "Ha llegado Rajoy. S\u00ed. Es \u00e9l. Disp\u00e9rsense. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lady Stoneheart", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MyStoneheart"}, {"term_freq": ["creo", "paso", "a\u00f1os", "ver", "efectos", "dos", "partidos"], "hash_freq": [], "text": "Creo que paso del #CaraACaraL6 ... son muchos a\u00f1os de ver los efectos de los dos partidos", "rt_count": 0, "name": "Jose Maria Gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "josemact"}, {"term_freq": ["hola"], "hash_freq": ["#mediosmanippulados", "#elverdaderodebate"], "text": "Hola #MediosManiPPulados  \nhttps://t.co/VFoeUmSKD1 #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/EcRDP7IcNA", "rt_count": 0, "name": "SuperPechotes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sup3rm4n987"}, {"term_freq": ["paso", "debate", "deja", "despu\u00e9s", "toita", "mala", "nervios"], "hash_freq": [], "text": "Paso del debate,que me deja despu\u00e9s toita mala de los nervios. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lalizab\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elizabe87"}, {"term_freq": ["hace", "esperar", "novia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se hace esperar la novia.", "rt_count": 0, "name": "Ana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "soy_AnaLA"}, {"term_freq": ["molestaros", "decidido", "voto", "iu", "ve", "democracia", "debates", "corrupci\u00f3n", "mentiras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No molestaros mucho, yo tengo decidido mi voto (IU) ya se ve la \u00a1Democracia! En debates.\nNo a la corrupci\u00f3n y mentiras", "rt_count": 0, "name": "marquezro", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.8520159, 40.325448]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502836258134302720/Ffxt1e67_normal.jpeg"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "escaloNA_388"}, {"term_freq": ["m", "hueco", "fern\u00e1ndez", "cojones", "aparcar", "ayuda", "marcelo"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "1,70 m. es el hueco donde Fern\u00e1ndez no tiene cojones de aparcar ni con ayuda de Marcelo. #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 https://t.co/pfaXhqupcO", "rt_count": 3, "name": "OrgulloySatisfacci\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:05 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "orgulloysatisfa"}, {"term_freq": ["hoy", "empieza", "descalabro", "definitivo", "pedro", "s\u00e1nchez", "dep"], "hash_freq": [], "text": "Hoy empieza el descalabro definitivo de Pedro S\u00e1nchez. DEP #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Dongil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jdonsan"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "forma", "parte", "academia", "tv", "periodistas", "tan", "tontos", "s\u00e1nchez", "rajoy", "puedan", "preguntar"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n forma parte de la Academia de TV? \u00bfSon periodistas? Tan tontos son S\u00e1nchez y Rajoy para q no les puedan preguntar? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["frente", "antipsoe", "demuestra", "cosa", "dos"], "hash_freq": ["#votapsoe", "#pedropresidente"], "text": "@sanchezcastejon \u201cEl frente antiPSOE demuestra que esto es cosa de dos\u201d https://t.co/jjqG1oORTA \u2026#VotaPSOE #PedroPresidente #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["permiten", "preguntas", "s\u00f3lo", "hablar\u00e1", "toros", "f\u00fatbol", "gente", "bien", "nacida", "s\u00f3lo", "faltar\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "No se permiten preguntas y s\u00f3lo se hablar\u00e1 de toros y f\u00fatbol como gente bien nacida en el #CaraACaraL6 s\u00f3lo faltar\u00eda!!", "rt_count": 4, "name": "Juan R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:07 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "anfrase"}, {"term_freq": ["sinceramente", "espero", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Sinceramente me espero poco de este debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmt_00025"}, {"term_freq": ["bien", "dice", "vestrynge", "rajado", "fugado", "rajoy", "decide", "qui\u00e9n", "debate", "s\u00f3lo", "puede", "decirse"], "hash_freq": [], "text": "Como bien dice Vestrynge, \"el rajado y fugado, Rajoy\" decide con qui\u00e9n debate, s\u00f3lo con el q puede decirse \"y t\u00fa qu\u00e9?\",\"y t\u00fa +\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sonia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sonia88FA"}, {"term_freq": ["pues", "viendo", "tiempo", "espero", "entrada", "rajoy", "as\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Pues viendo el tiempo me espero la entrada de Rajoy algo as\u00ed https://t.co/4t15funAN9 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SergioGcia94"}, {"term_freq": ["nueva", "temporada", "club", "comedia", "noche", "sexta"], "hash_freq": [], "text": "Nueva temporada del Club de la Comedia esta noche en La Sexta. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El de siempre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PAWLYTOR"}, {"term_freq": ["conceptos", "b\u00e1sicos", "interpretaci\u00f3n", "encuestas", "cu\u00f1aos"], "hash_freq": [], "text": "10 Conceptos B\u00e1sicos de Interpretaci\u00f3n de Encuestas para Cu\u00f1aos https://t.co/HlDuasKAqa  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "FRAN DELGADO MORALES", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranjDelMo"}, {"term_freq": ["empieza", "debate", "caspa", "cara", "cara", "rivera", "comen", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Empieza el debate de la caspa. En un cara a cara Rivera o @Pablo_Iglesias_ se comen a Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafa Espada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "RafaFlaco"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#espa\u00f1aenserio"], "text": "#Espa\u00f1aEnSerio #CaraACaraL6 https://t.co/Pqr28g0dl7", "rt_count": 0, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["hombre", "paraguas", "caiga", "rayo", "crece", "cm", "golpe"], "hash_freq": [], "text": "Al hombre del paraguas como le caiga un rayo crece 40 cm de golpe\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "BRT", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Berto_Margera"}, {"term_freq": ["puede", "ser", "maleducado", "habla", "casta", "empez\u00f3", "ultraderecha", "pasando", "partidos"], "hash_freq": [], "text": "@VerstryngeJorge no puede ser m\u00e1s maleducado? habla de casta \u00e9l que empez\u00f3 en la ultraderecha pasando por todos los partidos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "sobre-cogido", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@verstryngejorge"], "user": "Javisilleda"}, {"term_freq": ["preguntas", "pregunto", "aquello"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nT\u00fa no me preguntas de esto y yo no te pregunto de aquello.", "rt_count": 0, "name": "JEZUEL", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esjezuel"}, {"term_freq": ["puede", "esperar", "falso", "debate", "c\u00f3mo", "academia", "tv", "presta", "prohibiciones"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfQu\u00e9 se puede esperar de un falso debate? \u00bfC\u00f3mo una Academia de TV se presta a esas prohibiciones?  https://t.co/8fPDoDVkaV", "rt_count": 0, "name": "Paquilla Sixtina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PaquillaSixtina"}, {"term_freq": ["desorganizados", "cn", "ls", "diferentes", "escenarios", "qeda", "mal", "qe", "escuche", "reiros", "mientras", "conectais", "cn", "compa\u00f1eros"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 1. Est\u00e1is desorganizados cn ls diferentes escenarios 2. Qeda mal qe se os escuche reiros mientras conectais cn otros compa\u00f1eros", "rt_count": 0, "name": "Colomerrideurteta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "8c4037d18ea4446"}, {"term_freq": ["viva", "vino"], "hash_freq": [], "text": "Viva el Vino #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Peter Koyote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThePeterKoyote"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "misma", "expresi\u00f3n", "ni\u00f1o", "circo"], "hash_freq": [], "text": "Mariano Rajoy tiene la misma expresi\u00f3n que un ni\u00f1o en el circo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mikel Marlasca Mar\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mikel_Marlasca"}, {"term_freq": ["hablar\u00eda", "representa"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#noalttip", "#ppsoe"], "text": "#Elverdaderodebate hablar\u00eda del #NOalTTIP. El #CaraACaraL6 del #PPSOE no nos representa.", "rt_count": 1, "name": "Hormiga agrom\u00fasica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierColores"}, {"term_freq": ["ahora", "sale", "coche"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ahora sale @Sorayapp del coche", "rt_count": 0, "name": "Peter Frampton", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sorayapp"], "user": "FramptonVLC"}, {"term_freq": ["llega", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ya llega Soraya", "rt_count": 0, "name": "loop canibal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "loopcanibal"}, {"term_freq": ["hoy", "ver", "carisma", "gana", "mesa", "central", "parece", "bonita"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 de hoy que va, de ver quien tiene m\u00e1s carisma? Gana la mesa central, parece bonita.", "rt_count": 0, "name": "Pringuls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pringuls_"}, {"term_freq": ["elige", "bien", "contrincantes", "debatir", "vienen", "grande"], "hash_freq": [], "text": "@marianorajoy elige bien a sus contrincantes para debatir, @Pablo_Iglesias_  y @Albert_Rivera le vienen muy grande. https://t.co/Z4fxzFiaTg", "rt_count": 0, "name": "La Mirada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@pablo_iglesias_", "@albert_rivera"], "user": "LaMirada_7D"}, {"term_freq": ["hui", "dispara", "bala", "bipartidisme", "m\u00e9s", "casp\u00f3s"], "hash_freq": [], "text": "Hui se dispara a l'aire l'\u00faltima bala el bipartidisme m\u00e9s casp\u00f3s; PP-PSOE #CaraACaraL6 https://t.co/wE3HjolEJF", "rt_count": 1, "name": "Cristian Ballesteros", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:43 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "crballesteros_"}, {"term_freq": ["rajoy", "gigante"], "hash_freq": [], "text": "Uno de los que va con Rajoy es como @pacomarhuenda en gigante. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Pino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pacomarhuenda"], "user": "TravisDriver"}, {"term_freq": ["primer", "error", "navarrete", "demasiado", "peque\u00f1o", "llevar", "paraguas", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Primer error, Navarrete es demasiado peque\u00f1o para llevar el paraguas de la mujer de Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pivo vivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PivoVivo"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "rajoy", "debatiendo", "meten", "mierda", "rivera", "iglesias"], "hash_freq": [], "text": "S\u00e1nchez y Rajoy debatiendo sobre si meten mierda a Rivera o a Iglesias. #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "UnRespetoALasCanas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "respetocanas"}, {"term_freq": ["rajoy", "llegar\u00e1", "acompa\u00f1ado", "academia", "debatir", "pedro", "s\u00e1nchez", "manolo", "lama", "paco", "gonz\u00e1lez"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy llegar\u00e1 acompa\u00f1ado a la academia para debatir con Pedro S\u00e1nchez de Manolo Lama y Paco Gonz\u00e1lez #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/f2ySfs6pDe", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["rajoy", "solo", "sabe", "mentir", "olvidar", "selecciones", "anteriores", "solo", "busca", "poder", "prrcio", "noooooo", "rajoy", "noooooooooooo"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy solo sabe mentir. No olvidar la selecciones anteriores. Solo busca poder al prrcio que sea. Noooooo a Rajoy noooooooooooo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan calvente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jncalvente"}, {"term_freq": ["hola", "hablar\u00e9is", "cooperaci\u00f3n", "refugiados", "pobreza", "infantil"], "hash_freq": [], "text": "Hola @marianorajoy @sanchezcastejon, hablar\u00e9is de cooperaci\u00f3n, refugiados o pobreza infantil? #CaraACaraL6 @SaveChildrenEs", "rt_count": 1, "name": "Susana Hidalgo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@savechildrenes"], "user": "Susahidalgo"}, {"term_freq": ["dejan", "enga\u00f1ar", "votar\u00e1n", "qui\u00e9n", "proteger\u00e1", "mejor", "d\u00e9biles", "velar\u00e1", "x", "educaci\u00f3n", "sanidad", "p\u00fablica"], "hash_freq": ["#podemos"], "text": "#CaraAcaraL6 Los q no se dejan enga\u00f1ar votar\u00e1n a #Podemos . Qui\u00e9n proteger\u00e1 mejor a los + d\u00e9biles y velar\u00e1 x la educaci\u00f3n y sanidad p\u00fablica?", "rt_count": 1, "name": "Paco de Juana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:15 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Pacodejuana"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mujer", "florero", "pinta", "se\u00f1ora", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro S\u00e1nchez y su mujer florero.... Que pinta esa se\u00f1ora en el debate?", "rt_count": 0, "name": "M\u00e1ximo L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vetys"}, {"term_freq": ["ce", "soir", "vs", "ds", "seul", "d\u00e9bat", "tv", "auquel", "chef", "du", "gouv", "accept\u00e9", "pr\u00eater"], "hash_freq": ["#rajoy", "#s\u00e1nchez"], "text": "Ce soir #Rajoy (@PPopular) vs #S\u00e1nchez (@PSOE ) ds le seul d\u00e9bat TV auquel l'actuel chef du gouv. a accept\u00e9 de se pr\u00eater #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Laura Guien", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "LauraGuien"}, {"term_freq": ["resumen", "debate", "hoy", "rajoy", "herencia", "herencia", "herencia", "derecha", "rancia", "derecha", "rancia", "derecha", "rancia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 resumen del debate de hoy:\nRajoy: herencia,herencia,herencia \nP.Sanchez: derecha rancia, derecha rancia, derecha rancia", "rt_count": 1, "name": "Angel Moreno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelMHernanz"}, {"term_freq": ["anda", "molan", "c\u00e1maras", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "pinta", "pija", "trepa"], "hash_freq": [], "text": "Anda que no le molan las c\u00e1maras a la mujer de Pedro S\u00e1nchez. Tiene pinta de pija trepa #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "chusele", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chusele79"}, {"term_freq": ["pablo", "is", "in", "da", "house"], "hash_freq": [], "text": "Pablo is in da house #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00f8", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "miguelfg13"}, {"term_freq": ["mujer", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "Donde esta la mujer de Ferreras?\n #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["partido", "ladrones", "ilegales", "legales"], "hash_freq": [], "text": "Partido de ladrones, ilegales, y legales.\n\nhttps://t.co/Zw96g2hS2S\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Ansel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anselcr"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Eduardo Reyes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "candygtyc"}, {"term_freq": ["lluvia", "suma", "llevaba", "d\u00edas", "llover"], "hash_freq": ["#madrid"], "text": "La lluvia se suma el #CaraACaraL6. Y eso que llevaba mucho d\u00edas sin llover en #Madrid.", "rt_count": 0, "name": "Juan David P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanDavid_Met"}, {"term_freq": ["niego", "ver", "debate", "pactado", "bipartidista", "fin"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "Me niego a ver un \"debate\" PACTADO y BIPARTIDISTA. FIN #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Carlos Rom\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CarlosRoman__"}, {"term_freq": ["debate", "solo", "vemos", "gracias", "siempre", "bien", "agradecidos", "grandes", "medios"], "hash_freq": [], "text": "Este debate solo tiene sentido si lo vemos como un \"gracias por todo y hasta siempre\" de los bien agradecidos grandes medios. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "AJV\u00e1zquez #NoTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AJVazquez"}, {"term_freq": ["momento", "parece", "boda", "real", "cosa"], "hash_freq": [], "text": "Esto de momento parece m\u00e1s una boda real que otra cosa.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Estudios Ganador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EstudiosGanador"}, {"term_freq": ["olvidar", "viene", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No hay que olvidar de donde viene nuestro presidente... https://t.co/DCbZgLTzAf", "rt_count": 0, "name": "Carlos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ccamacho1966"}, {"term_freq": ["lloviendo", "mares", "recibir", "pol\u00edticos", "po\u00e9tico"], "hash_freq": [], "text": "Lloviendo a mares para recibir a los pol\u00edticos. Qu\u00e9 po\u00e9tico todo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Figaredo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sposkar"}, {"term_freq": ["dec\u00eds", "pedro", "s\u00e1nchez", "guapo", "pasa"], "hash_freq": [], "text": "A los que dec\u00eds \"Pedro S\u00e1nchez es muy guapo\": \u00bfQU\u00c9 OS PASA? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nia Sanju\u00e1n Civit", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "niasanjuan"}, {"term_freq": ["hoy", "tal", "misma", "m", "da"], "hash_freq": [], "text": "Hoy es como nada tal para cual...la misma m....da https://t.co/b4Z0as7Cnq", "rt_count": 0, "name": "A.Navarrete Est\u00e9vez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AviAntuan"}, {"term_freq": ["confirmado", "rajoy", "debate", "hijo", "preguntas", "comprometidas"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Confirmado, Rajoy va al debate con su hijo, para las preguntas comprometidas", "rt_count": 0, "name": "Asesino Difuso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElAsesinoDifuso"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 https://t.co/LVqtTCJFQ6", "rt_count": 1, "name": "Samuel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "quilombosfera"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": ". https://t.co/fjcYDOEkFa", "rt_count": 0, "name": "Eliathar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eliathar"}, {"term_freq": ["cada", "mas", "chupito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 por cada \"y tu mas\" chupito.", "rt_count": 0, "name": "paco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacopupus"}, {"term_freq": ["debate", "media", "espa\u00f1a", "refleja", "sociedad", "dividida"], "hash_freq": [], "text": "Un debate de media Espa\u00f1a en el s.XXI refleja una sociedad dividida. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Xisto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chisto1975"}, {"term_freq": ["jajj", "navarreteee", "arriba", "espa\u00f1aaaa", "mejor", "debateee"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 jajj navarreteee arriba espa\u00f1aaaa!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02lo mejor del debateee", "rt_count": 0, "name": "Tonys", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tony_celada"}, {"term_freq": ["retweeted", "javier", "pes\u00e1n", "llegan", "concursantes", "casa", "qui\u00e9n", "saldr\u00e1", "nominado"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted Javier Pes\u00e1n (@heljavi):\n\n#CaraACaraL6 Ya llegan los concursantes a la Casa. \u00bfQui\u00e9n saldr\u00e1 nominado?... https://t.co/VgPGOw0nsc", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@heljavi"], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "dioses", "lloran", "pena", "meando", "risa"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1Llueve en Madrid!\n\u00bfLos dioses lloran de pena o se estar\u00e1n meando de la risa?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "PHUESOT", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PHUESOT"}, {"term_freq": ["pues", "parece", "bien", "ahora", "hagan", "solamente", "hizo", "rajoy", "pas\u00f3"], "hash_freq": [], "text": "Pues a mi no me parece nada bien que ahora hagan un #CaraACaraL6 entre estos 2 solamente cuando ya se hizo entre 4 y Rajoy pas\u00f3.", "rt_count": 0, "name": "Gremlin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GremlinMaloso"}, {"term_freq": ["confio", "pedro"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "#CaraACaraL6 Confio en ti Pedro #PedroPresidente #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Chelo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chelo78lopez"}, {"term_freq": ["pablo", "iglesias", "peinado", "noche"], "hash_freq": [], "text": "Pablo Iglesias se ha peinado esta noche. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carles Puig \u2620", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Puig60"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Changing News", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Changing_News74"}, {"term_freq": ["minuto", "resultado"], "hash_freq": [], "text": "Minuto y resultado \ud83d\ude02 https://t.co/pW6cIi2hQ1", "rt_count": 0, "name": "Manuel Cerd\u00e1", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unmundolibre"}, {"term_freq": ["cadena", "ver\u00e1s", "cara", "cara"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "@_Ethan_23 \u00bfen qu\u00e9 cadena ver\u00e1s el cara a cara? #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mag\u00edster Izan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_ethan_23"], "user": "_Ethan_23"}, {"term_freq": ["g\u00f3mez", "serna", "sigue", "siendo", "fuerte", "dimite", "quedan", "minutos", "quiere", "hacerlo", "pide", "partido"], "hash_freq": [], "text": "G\u00f3mez de la Serna sigue siendo fuerte y no dimite\u2026 Le quedan 37 minutos si quiere hacerlo, como le pide su partido, antes del #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Daniel Mart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dmartinarranz"}, {"term_freq": ["rajoy", "sanchez", "dar\u00e1n", "ca\u00f1a", "corrupci\u00f3n", "razones", "obvias"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ni Rajoy ni Sanchez dar\u00e1n ca\u00f1a por la corrupci\u00f3n por razones obvias.", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["eduardo", "inda", "resulta", "cansino", "deber\u00eda", "dejar", "tiempo", "tv"], "hash_freq": [], "text": "Eduardo Inda ya resulta cansino, deber\u00eda dejar por un tiempo la tv. #CaraACaraL6  https://t.co/KUCXqPswCE", "rt_count": 1, "name": "La Mirada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaMirada_7D"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "dir\u00e9", "wue", "gritar"], "hash_freq": [], "text": "Del #CaraACaraL6 s\u00f3lo dir\u00e9 que tenemos wue gritar todos a una MANUEL-CAMPO-VIDAL!!", "rt_count": 0, "name": "Jordi Bayarri", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jordibayarri"}, {"term_freq": ["lluvia", "favorece", "rajoy"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "La lluvia favorece a Rajoy.\n#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE", "rt_count": 17, "name": "Luis Piedrahita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:31 +0000 2015", "likes_count": 31, "mention_freq": [], "user": "PiedrahitaLuis"}, {"term_freq": ["ver", "d\u00eda", "explic\u00e1is", "mujer", "pdro", "s\u00e1nchez", "parece", "lapa"], "hash_freq": [], "text": "A ver si un d\u00eda me explic\u00e1is por qu\u00e9 la mujer de Pdro S\u00e1nchez parece una lapa. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marina Sardi\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarinaGellhorn"}, {"term_freq": ["lloviendo", "lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Esta lloviendo, lloviendo mucho", "rt_count": 0, "name": "Paco Gallego #20D", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LeonBlaugrana"}, {"term_freq": ["ponen", "par", "cadenas", "tiempos", "franco", "medios", "corruptos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Si lo ponen en un par de cadenas m\u00e1s....como en tiempos de Franco. Los medios est\u00e1n corruptos", "rt_count": 0, "name": "Emilio Sampedro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esampedro"}, {"term_freq": ["molan", "programas", "recuerdan", "debates", "celebraban", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Me molan estos programas que recuerdan los debates que se celebraban en los a\u00f1os 90 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El Empecinado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanMartin_Diez"}, {"term_freq": ["moragas", "esposa", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Moragas es la esposa de Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar", "politica"], "hash_freq": [], "text": "Acaba de llegar, el CR7 de la politica https://t.co/3yTj2oFtIZ", "rt_count": 0, "name": "Sergi DANZIG Jimenez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SergiJimenez2"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elclasico"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE \n#ElClasico...", "rt_count": 0, "name": "MESTALLIDOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MESTALLIDOS"}, {"term_freq": ["seriously", "menudo", "esperpento", "llegada", "primer", "candidato", "casta", "paraguas"], "hash_freq": ["#bipartidismo", "#ranciofacts"], "text": "Seriously? Menudo esperpento la llegada del primer candidato de la casta con los paraguas...\n#CaraACaraL6 #Bipartidismo #Ranciofacts", "rt_count": 0, "name": "Paco Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alopaco"}, {"term_freq": ["ust\u00e9", "nervioso", "abuelo"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1QU\u00c9 SI EST\u00c1 UST\u00c9 NERVIOSO, ABUELO! #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Max Alvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaxAlvarezFoto"}, {"term_freq": ["sujetar", "paraguas", "manos"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 les tienen q sujetar el paraguas? No tienen manos? #ElVerdaderoDebate https://t.co/VUi8mqfrr7", "rt_count": 0, "name": "IM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ixitamari"}, {"term_freq": ["rajoy", "corbata", "azul", "s\u00e1nchez", "roja", "topicazos", "serio", "puede", "salir"], "hash_freq": ["#rosillasvscelestillos"], "text": "Rajoy corbata azul, S\u00e1nchez roja. Ya estamos con los topicazos. Nada serio puede salir de esto :-D #CaraACaraL6 #RosillasVSCelestillos", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tulkas72"}, {"term_freq": ["especial", "x", "pena", "reflejo", "sociedad", "ahora", "dicen", "llueve", "madrid"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "El especial @La1_tve x el #caraacaratve #CaraACaraL6 es de pena pero ser\u00e1 el reflejo de nuestra sociedad? Ahora dicen q llueve en Madrid...", "rt_count": 0, "name": "Thai", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@la1_tve"], "user": "TJungpa"}, {"term_freq": ["an\u00e1lisis", "buen\u00edsimo", "debate", "muestra", "falta", "respeto", "ciudadanos", "parte", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Un an\u00e1lisis buen\u00edsimo! Este debate muestra una falta de respeto a todos los ciudadanos por parte de Rajoy. https://t.co/HU5P1i8rXc", "rt_count": 0, "name": "Beatriz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "norainspain"}, {"term_freq": ["profesionales", "medios", "pueden", "preguntar", "entrada", "salida", "debate"], "hash_freq": [], "text": "300 profesionales de m\u00e1s de 50 medios que no pueden preguntar ni a la entrada ni a la salida del debate #CaraACaraL6 https://t.co/TcEOi2iOY0", "rt_count": 0, "name": "Rosendo Cumbreras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RoCumbreras"}, {"term_freq": ["extra\u00f1a", "sensaci\u00f3n", "hoy", "acabar", "mal", "espero", "deseo", "equivocarme"], "hash_freq": [], "text": "Tengo la extra\u00f1a sensaci\u00f3n de que hoy va a acabar muy mal para @sanchezcastejon. Espero y deseo equivocarme. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Andreas Manero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "manerocarbo"}, {"term_freq": ["auguro", "debate", "aburrido", "discurso", "agotado", "ver", "hunden", "dan", "paso", "nuevo", "futuro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\"Auguro un debate aburrido. Con discurso agotado y el tu m\u00e1s. A ver si se hunden y dan paso a un nuevo futuro...", "rt_count": 0, "name": "Susana62", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Anasus62"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy", "fin", "cita", "leais", "par\u00e9ntesis", "ver\u00eddico", "escuchado"], "hash_freq": [], "text": "\"Si Pedro Rajoy...\" (Fin de la cita) (no leais lo del par\u00e9ntesis) lo m\u00e1s ver\u00eddico que he escuchado en #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "heavyrr", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "heavyrr"}, {"term_freq": ["mas", "bien", "esra", "acostumbrado", "plasma"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 mas bien esra acostumbrado al plasma.", "rt_count": 0, "name": "Incredulo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cesc1959"}, {"term_freq": ["inshidiash", "incoming"], "hash_freq": [], "text": "INSHIDIASH incoming #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pesti\u00f1o Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PartidoPopular_"}, {"term_freq": ["as", "manejan", "encuestas", "ine"], "hash_freq": [], "text": "Y as, tambi\u00e9n es como se manejan las encuestas del INE #CaraACaraL6 https://t.co/aWvk8PevQY", "rt_count": 0, "name": "Melonidas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TeleMelonidas"}, {"term_freq": ["empiece", "debate", "campo", "vidal", "gracias", "toda", "pe\u00f1a", "voy", "hacer", "cena", "tarta", "da", "tiempo"], "hash_freq": [], "text": "Cuando empiece el debate y Campo Vidal de las gracias a toda la pe\u00f1a me voy a hacer la cena y una tarta, me da tiempo. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Emilio EL BUENO \u00a9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EmiliodelRiver"}, {"term_freq": ["grande", "salt\u00e1ndose", "normas"], "hash_freq": [], "text": "Grande @cristina_pardo salt\u00e1ndose las normas! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ignaciodembarra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "nachocanayon"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/UJhOUGfeGk", "rt_count": 0, "name": "marabu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marabu4"}, {"term_freq": ["cta", "raz\u00f3n", "lleva", "vestrynge", "oposici\u00f3n", "debate", "sino", "plat\u00f3", "d", "sexta"], "hash_freq": [], "text": "Cta raz\u00f3n lleva Vestrynge, la oposici\u00f3n no est\u00e1 en el debate a 2, sino en el plat\u00f3 d La Sexta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sonia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sonia88FA"}, {"term_freq": ["ni\u00f1a", "soraya", "do\u00f1ana"], "hash_freq": ["#lani\u00f1aderajoy"], "text": "Est\u00e1 la ni\u00f1a Soraya en Do\u00f1ana? #CaraACaraL6 #lani\u00f1aderajoy", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jdiaz_berlin"}, {"term_freq": ["tts", "espa\u00f1a"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas", "#1dhistory"], "text": "[21:20] TTs Espa\u00f1a (1/2): \n1) #ElVerdaderoDebate\n2) #STOPpol\u00edticabasura\n3) #CaraACaraL6\n4) #EducaEnLasUrnas\n5) #1DHistory", "rt_count": 0, "name": "TT Espa\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ttesbot"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "repetido", "momentos", "previos", "menos", "curioso"], "hash_freq": [], "text": "Que una \"tromba\" de agua sea lo m\u00e1s repetido en estos momentos previos en el #CaraACaraL6 es, por lo menos, curioso.", "rt_count": 0, "name": "Ram\u00f3n Lozano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ramon_lozano"}, {"term_freq": ["pedro", "frente", "mentiras", "rajoy", "firmeza", "honestidad", "contigo"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "#PedroPresidente #CaraACaraL6 Pedro frente a las mentiras de Rajoy firmeza y honestidad. Estamos contigo!", "rt_count": 0, "name": "Charlyheart", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Carlos__Crespo"}, {"term_freq": ["necesario", "photocall", "debate"], "hash_freq": ["#circo"], "text": "\u00a1Que necesario el photocall del debate! #CaraACaraL6 #Circo", "rt_count": 0, "name": "M\u00f6n\u00e7", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MiguelMonzonis"}, {"term_freq": ["punto", "fuerte", "mariano", "tiempo", "europea"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 punto fuerte de mariano,tiempo.............la Europea?.", "rt_count": 0, "name": "Sergio prosper", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "prosper_ruiz"}, {"term_freq": ["recuerda", "boda", "leti", "felipe", "agua", "lados"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 me recuerda a la boda de Leti y Felipe agua por todos lados", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar", "autob\u00fas"], "hash_freq": ["#debate"], "text": "Acaba de llegar el autob\u00fas del @realmadrid al #debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jos\u00e9 mar\u00eda fdz soria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@realmadrid"], "user": "jmfsoria"}, {"term_freq": ["pondr\u00eda", "moderador", "chicote", "pase", "borde", "tiempo", "zas", "sartenazo"], "hash_freq": [], "text": "Yo al #CaraACaraL6 le pondr\u00eda de moderador a Chicote, y al que se pase de borde o de tiempo, zas, sartenazo.", "rt_count": 1, "name": "MiKeL", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:40 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "eztabai"}, {"term_freq": ["rajoy", "da", "pena", "enfrentes", "sanchez", "ser", "d\u00e9bil", "demasiado", "evidente"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy, me da pena que te enfrentes a Sanchez por ser el m\u00e1s d\u00e9bil, es demasiado evidente. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Natalia Giardino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NataliaGiardino"}, {"term_freq": ["frase", "repetida", "vez", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 cual ser\u00e1  la frase m\u00e1s repetida esta vez por Pedro S\u00e1nchez?", "rt_count": 0, "name": "JackBauer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jefebauer"}, {"term_freq": ["rajoy", "debate", "oposici\u00f3n", "gente", "nueva", "j\u00f3venes"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 @VerstryngeJorge : \"Rajoy no debate con oposici\u00f3n, ni gente nueva ni j\u00f3venes\" https://t.co/0e4iLIrPUz #CaraACaraL6 https://t.co/cu8SkTwosJ", "rt_count": 24, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:24 +0000 2015", "likes_count": 23, "mention_freq": ["@verstryngejorge"], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["mejor", "debate", "hora", "lluvia", "yujuuuuuuu"], "hash_freq": [], "text": "Lo mejor del debate a esta hora es la lluvia yujuuuuuuu.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Cristina Campos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cristina_2311"}, {"term_freq": ["m\u00ednimo", "inter\u00e9s", "ver", "debate", "dise\u00f1ado", "salvaguardar", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Ni el m\u00ednimo inter\u00e9s en ver el #CaraACaraL6 , un debate dise\u00f1ado para salvaguardar el bipartidismo", "rt_count": 0, "name": "L.Xanti - TroyaHorse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CSantiago7LB"}, {"term_freq": ["grande", "espa\u00f1a", "rajoy", "llegado", "presidente", "claro", "cualquiera", "puede", "serlo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Lo grande que es Espa\u00f1a, si Rajoy a llegado a presidente esta claro que cualquiera puede serlo #CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pavel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pavelvkas"}, {"term_freq": ["interesante", "observar", "esfuerzos", "despliegan", "cambie", "cambie"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Es muy interesante observar los esfuerzos que todos despliegan para que algo cambie sin que nada cambie.", "rt_count": 8, "name": "Maruja Torres", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1528518, 41.3934912]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/451219129098203139/TKCbqj-l_normal.jpeg"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:17 +0000 2015", "likes_count": 10, "mention_freq": [], "user": "MistralS"}, {"term_freq": ["entiendo", "cr\u00edtica", "parip\u00e9", "debate", "pablo", "albert", "clara", "estrategia", "lasexta"], "hash_freq": [], "text": "Entiendo la cr\u00edtica al parip\u00e9 del debate entre Pablo y Albert..pero es clara estrategia de LaSexta\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "CTeclea", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cteclea"}, {"term_freq": ["har\u00e1", "hoy", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\n\u00bfQu\u00e9 har\u00e1 hoy Rajoy?", "rt_count": 1, "name": "Manuel de Lucas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "manulucas77"}, {"term_freq": ["conectan", "plasma", "rajoy", "doler", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 cuando conectan el plasma de Rajoy......\n...............................\u00a1\u00a1\u00a1A \u00e9l le tiene que doler de verdad!!!", "rt_count": 0, "name": "John Topoderoso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JohnTopoderoso"}, {"term_freq": ["pobre", "rajoy", "olvidado", "c\u00f3mo", "da", "cara", "plasma", "medio"], "hash_freq": [], "text": "Pobre Rajoy,se le habr\u00e1 olvidado ya c\u00f3mo se da la cara sin plasma de por medio \ud83d\ude00 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ana I Mi\u00f1ana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anis_mima"}, {"term_freq": ["rajoy", "risah"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy y su RISAH #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nyu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Suzu_nuyi"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#suerteeneldebate", "#pedropresidente", "#votapsoe"], "text": ".@sanchezcastejon al @PPopular #SuerteEnElDebate \nhttps://t.co/JPntRAIcNK  #PedroPresidente #VotaPSOE  #CaraACaraL6. https://t.co/Alhu4uSunD", "rt_count": 0, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@ppopular"], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["whatsapp", "boicot", "s\u00e1nchez", "calienta", "cara", "cara", "rajoy"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela"], "text": "Un whatsapp de boicot a S\u00e1nchez calienta el cara a cara contra Rajoy #PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela #CaraACaraL6 https://t.co/HyVVVr2cwT", "rt_count": 0, "name": "ESdiario", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ESdiario_com"}, {"term_freq": ["pues", "media", "espa\u00f1a"], "hash_freq": ["#marcaespa\u00f1a"], "text": "Pues media Espa\u00f1a, Si \n\n#MarcaEspa\u00f1a https://t.co/VrPmLkFJku", "rt_count": 0, "name": "JavierSoler", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javijavea"}, {"term_freq": ["hablar\u00e1n", "luchar"], "hash_freq": ["#invertireninfancia", "#pobrezainfantil"], "text": "Hablar\u00e1n @sanchezcastejon y @marianorajoy sobre #invertirEnInfancia para luchar contra la #pobrezaInfantil en #CaraACaraL6? @SaveChildrenEs", "rt_count": 1, "name": "Guiomar Tod\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy", "@savechildrenes"], "user": "GuiomarTodo"}, {"term_freq": ["productivo", "debate", "fijarse", "mujer", "pdr", "s\u00e1nchez", "criticar", "aspecto"], "hash_freq": [], "text": "Que hay de productivo para el debate en fijarse en la mujer de Pdr S\u00e1nchez y criticar su aspecto? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "robado", "mochila", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez le ha robado la mochila a Moragas? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": ["encuesta", "qui\u00e9n", "ganar", "pp", "psoe", "ninguno", "vota"], "hash_freq": ["#rajoyvssanchez"], "text": "#CaraACaraL6 ENCUESTA: \u00bfQui\u00e9n va a ganar el #RajoyVsSanchez? \u00bfPP, PSOE o ninguno? VOTA &gt;&gt;https://t.co/i6dhpdX8gB https://t.co/dFq94BCIDM", "rt_count": 7, "name": "TeleSmash", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:07 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": [], "user": "telesmash"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/Nc4FSOWPgT", "rt_count": 2, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["ganar\u00e1", "menos", "hable", "ponga", "dar", "propuestas", "coherentes"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 para mi ganar\u00e1 el que menos hable de 'y t\u00fa m\u00e1s' y se ponga a dar propuestas coherentes.", "rt_count": 0, "name": "-BlankSpace08", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mo7amadAG"}, {"term_freq": ["fabra", "sigui\u00f3", "diputada", "jodan", "parados"], "hash_freq": [], "text": "Fabra sigui\u00f3 de diputada como si nada \"Que se jodan\" (a los parados) #CaraACaraL6 https://t.co/VSTTn4RcKh", "rt_count": 19, "name": "Esppeonza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:43 +0000 2015", "likes_count": 10, "mention_freq": [], "user": "EsppeonzAguirre"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "parece", "culo", "culo"], "hash_freq": [], "text": "M\u00e1s que un cara a cara\nparece un culo a culo\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Toni del Fort Pienc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "toniterim"}, {"term_freq": ["ambiente", "champions", "partido", "aburrido", "d\u00e9j\u00e0", "vu"], "hash_freq": [], "text": "Ambiente de Champions #CaraACaraL6 \n\n\u00bfPartido aburrido?\n\u00bfD\u00e9j\u00e0 vu?", "rt_count": 0, "name": "Mohamed Boudhan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MohamedBoudhan"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "enumera", "casos", "corrupci\u00f3n", "pp", "corre", "riesgo", "debate", "acabe"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "#CaraACaraL6 Si Pedro S\u00e1nchez enumera todos los casos de corrupci\u00f3n del pp se corre el riesgo de que el debate no acabe antes del #20D", "rt_count": 12, "name": "Tito_gyc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:42 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "Tito_gyc"}, {"term_freq": ["voto"], "hash_freq": ["#votoutil"], "text": "Estamos por #VotoUtil , el voto a @agarzon y la @Unidadpopular__  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "IU Palencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon", "@unidadpopular__"], "user": "IUPalencia"}, {"term_freq": ["veremos", "debate", "ver", "hace", "mas", "grande", "voto", "libertad", "individual", "voto"], "hash_freq": ["#lacontrapolitica"], "text": "Veremos un debate para ver quien hace un Estado mas grande. Yo voto libertad individual. Yo voto P-LIB. #laCONTRApolitica .  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "kike guillen morilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gumoen"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "navarrete", "rajoy", "llegando"], "hash_freq": ["#perezam\u00e1xima"], "text": "Campo Vidal, Navarrete y Rajoy llegando al #CaraACaraL6 #perezam\u00e1xima https://t.co/cs07monY12", "rt_count": 1, "name": "Raquel Veira D\u00edaz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Faraquel"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "TamaraPines", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThomasonPines"}, {"term_freq": ["soraya", "pinganillo", "cu\u00e1l", "cirano", "soplando", "mariano", "debe", "decir"], "hash_freq": [], "text": "Soraya por el pinganillo cu\u00e1l Cirano Soplando lo que Mariano debe decir #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Didi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dydymh"}, {"term_freq": ["ferreras", "nerviosito", "puede", "remediar", "adrenalina", "tope", "acaba", "llegar", "candidato", "llegado", "pablito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras, nerviosito, no lo puede remediar. Adrenalina a tope. Acaba de llegar su candidato, ha llegado Pablito", "rt_count": 0, "name": "cercadelasretamas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacohurtadosan"}, {"term_freq": ["banda", "sonora", "cara", "cara", "paquito", "chocolatero", "ganador", "bob", "esponja"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  banda sonora del cara a cara,? Paquito el chocolatero. Ganador? Bob Esponja! https://t.co/54jyTiDtUc", "rt_count": 0, "name": "Sonia Poveda ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaPoveda"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/eYlE2N21TK", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/envENmew0n", "rt_count": 0, "name": "Hombre Murciegalo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "daiegox"}, {"term_freq": ["esperando", "debate", "cambio", "verdaderas", "fuerzas", "gobierno"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate que estoy esperando: https://t.co/jZM2u1r87e  un debate del cambio con las verdaderas fuerzas de gobierno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Victor van Herpt", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "victor_vhv"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/sJGDvUsViC", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["pues"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#pedroyanocuela", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "Pues a mi el   #CaraACaraL6 \n\n #ElVerdaderoDebate #PedroYaNoCuela #STOPpol\u00edticabasura https://t.co/z4G32X8uo8", "rt_count": 0, "name": "Gatosombra ||*|| DUI", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Gatosombra1"}, {"term_freq": ["llueve", "rajoy", "juega", "casa"], "hash_freq": ["#est\u00e1lloviendomucho"], "text": "Llueve. Rajoy juega en casa. #CaraACaraL6 #Est\u00e1LloviendoMucho", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Romero Santos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ruven_romero"}, {"term_freq": ["autentico", "debate", "interesa", "debate", "bipartidismo", "representan"], "hash_freq": [], "text": "Si este es el AUTENTICO DEBATE  #CaraACaraL6 NO me interesa. Es el debate del bipartidismo. No me representan", "rt_count": 0, "name": "Mari angeles Borja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mborjaservet"}, {"term_freq": ["parece", "boda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 esto parece una boda", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["vosotros", "pens\u00e1is", "gilipollas", "tromba", "agua", "dicen", "cuatro", "miserables", "gotas", "joder", "asco"], "hash_freq": [], "text": "Vosotros os pens\u00e1is que somos gilipollas, no? Tromba de agua dicen por cuatro miserables gotas. Joder que asco. https://t.co/46iVhHmrxG", "rt_count": 0, "name": "Gabriel Pons Coll", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bielcisterna"}, {"term_freq": ["photocall", "dinosaurios", "posando", "dinosaurios"], "hash_freq": [], "text": "En el photocall dinosaurios posando con otros dinosaurios #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MSAlc\u00e1zar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MSAlcazar"}, {"term_freq": ["bueno", "dispuestos", "ver", "teatro", "malo", "pron\u00f3stico", "rajoy", "zas", "s\u00e1nchez", "zas", "rajoy", "zasca", "s\u00e1nchez", "zasca"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura"], "text": "Bueno, dispuestos a ver teatro del malo? Pron\u00f3stico: Rajoy ZAS, S\u00e1nchez ZAS, Rajoy ZASCA, S\u00e1nchez ZASCA... #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juancoche", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuancarB13"}, {"term_freq": ["mientras", "llega", "acompa\u00f1ado", "mujer", "hace", "jorge", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Mientras @sanchezcastejon llega acompa\u00f1ado de su mujer, @marianorajoy lo hace de Jorge Moragas... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "jordi_fdez00"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "animao", "animao"], "hash_freq": [], "text": "LLEGA RAJOY,...ANIMAO!, ANIMAO!  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SrDeaqu\u00ed", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SrDeaqui"}, {"term_freq": ["resumen", "tomadura", "pelo", "bipartidista"], "hash_freq": [], "text": "RESUMEN del #CaraACaraL6 : TOMADURA DE PELO bipartidista.", "rt_count": 0, "name": "El Pueblo Puede", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElPuebloPuede"}, {"term_freq": ["incre\u00edble", "despu\u00e9s", "cuatro", "a\u00f1os", "presidente", "gobierno", "fin", "comparece", "dan", "ganas", "pasando"], "hash_freq": [], "text": "Incre\u00edble, despu\u00e9s de cuatro a\u00f1os, el presidente del gobierno por fin comparece, dan ganas de llorar.Esta pasando #CaraACaraL6 .", "rt_count": 0, "name": "Bego\u00f1a Streitz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BegoStreitz"}, {"term_freq": ["farsa", "pactada"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 farsa pactada", "rt_count": 0, "name": "Aguila solitaria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Aguila_Solt"}, {"term_freq": ["puesto", "se\u00f1or", "bajito", "calvo"], "hash_freq": [], "text": "Quien ha puesto a un se\u00f1or bajito y calvo de aguanta-paraguas?!? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u306b", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "streetcar26"}, {"term_freq": ["candidato", "puede", "llevar", "mismo", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Un candidato no puede llevar \u00e9l mismo su paraguas?  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "victoria ley", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "victoria_ley"}, {"term_freq": ["oye", "encima", "plat\u00f3", "siempre", "entra", "directo", "respetuoso"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se les oye por encima a los de plat\u00f3 siempre q entra en directo uno de \"los otros\". Muy respetuoso todo.", "rt_count": 0, "name": "MorenoyLucera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MorenoyLucera"}, {"term_freq": ["guapa", "soraya", "barba"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1Pero que guapa est\u00e1 Soraya con barba!\n#CaraACaraL6 a", "rt_count": 0, "name": "RUTE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lalorute"}, {"term_freq": ["preparada", "seguir", "compromisos", "compararlos", "programas"], "hash_freq": ["#caracaratve"], "text": "https://t.co/lTvvdXEmKa preparada para seguir los compromisos del #CaraACaraL6 #caracaraTVE y compararlos con los programas", "rt_count": 6, "name": "Poletika", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "PoletikaORG"}, {"term_freq": ["estuidas", "periodismo", "preguntar", "rajoy", "entrada", "debate", "animado", "cree", "decir"], "hash_freq": [], "text": "Estuidas periodismo para preguntar a Rajoy a la entrada al debate si est\u00e1 animado? Que cree, que le va a decir que no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sergi_peich"}, {"term_freq": ["cierto", "pp", "crear\u00e1", "empleo", "importar", "mano", "obra", "extranjera", "espa\u00f1a", "mundial"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfes cierto que el PP crear\u00e1 tanto empleo que habr\u00e1 que importar mano de obra extranjera? \u00bfEspa\u00f1a super-hiper-potencia mundial?", "rt_count": 0, "name": "joselito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ozeluiz"}, {"term_freq": ["antonio", "prohibido", "periodistas", "preguntar", "candidatos", "cristina", "reglas", "romperse", "l\u00e1nzate"], "hash_freq": [], "text": "-Antonio, han prohibido a los periodistas preguntar a los candidatos.\n-Cristina, algunas reglas est\u00e1n para romperse, l\u00e1nzate.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "96_Yeyo"}, {"term_freq": ["bestringe", "arreando", "tos"], "hash_freq": [], "text": "Bestringe arreando a tos! !!!!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pasa la cabra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CBR002"}, {"term_freq": ["gustar\u00eda", "creo", "as\u00ed", "rajoy", "vuelva", "gobernar", "soporto", "mentiras", "gobierno"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6#CaraACaraTVE Lo que me gustar\u00eda y creo que as\u00ed ser\u00e1 es que Rajoy no vuelva a gobernar, no soporto las mentiras como gobierno", "rt_count": 0, "name": "Fortimagen", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EdyCoFlo_Aba"}, {"term_freq": ["alguien", "sabe", "carrera", "estudiar", "ser", "sujeta", "paraguas", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#ppsoegameover"], "text": "\u00bfAlguien sabe que carrera hay que estudiar para ser el que le sujeta el paraguas a Pedro S\u00e1nchez? #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #PPSOEgameover", "rt_count": 0, "name": "Jota #\u00c9sElMoment", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monteolivetanus"}, {"term_freq": ["llega", "plat\u00f3", "debate", "bego\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "llega @sanchezcastejon al plat\u00f3 del debate con bego\u00f1a #CaraACaraL6 @PSOEC @jscaceres https://t.co/c5a2Hjw26p", "rt_count": 0, "name": "ChristiMonteroMart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@psoec", "@jscaceres"], "user": "Christianpsoe"}, {"term_freq": ["jajaja"], "hash_freq": [], "text": "como no???!!! jajaja https://t.co/6FTFVbSKKt", "rt_count": 0, "name": "Roecoroe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "roecorroe"}, {"term_freq": ["cerrando", "ordenador", "saber"], "hash_freq": [], "text": "Cerrando el Ordenador para no saber nada del #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "K\u00f6nigstiger", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cruz_Hierro"}, {"term_freq": ["coreograf\u00eda", "paraguas", "sanchez", "sido", "potente", "ver", "ahora"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la coreograf\u00eda de los paraguas con Sanchez ha sido potente... a ver ahora!", "rt_count": 0, "name": "Ignatius", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ig_natius"}, {"term_freq": ["pantomima", "comerse", "pachas", "pais"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#STOPpol\u00edticabasura #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6\n\u00bfes la pantomima  para comerse a pachas el pais?", "rt_count": 0, "name": "AnarXy#SoyPacifista", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AnarXy_XXX"}, {"term_freq": ["casualidad", "creo"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfCasualidad? No lo creo  https://t.co/DUfunaeZMy", "rt_count": 0, "name": "Sara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sswank_"}, {"term_freq": ["rajoy", "babear", "toda", "cara", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy le va a babear toda la cara a sanchez  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fran", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ipensador89"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "parece", "se\u00f1or", "peluca"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la mujer de Pedro S\u00e1nchez parece un se\u00f1or con peluca? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Laura Bernaldo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LauraBQA"}, {"term_freq": ["cassius", "rajoy", "lleva", "toda", "tarde", "ensayando", "hijo", "pi\u00f1as", "piensa", "endi\u00f1ar", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Cassius Rajoy lleva toda la tarde ensayando con su hijo las pi\u00f1as que le piensa endi\u00f1ar a S\u00e1nchez #CaraACaraL6 https://t.co/JzULs9oWg8", "rt_count": 0, "name": "Gran Canaria Times", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GranCTimes"}, {"term_freq": ["olvides", "temas", "saldran"], "hash_freq": ["#debate", "#aeropuertosinaviones"], "text": "#CaraACaraL6 No olvides que estos temas no saldran en el #debate:\n@SalvemoselRosel \n@SoterramientoMu \n@AeropuertoCorve #AeropuertoSinAviones", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@salvemoselrosel", "@soterramientomu", "@aeropuertocorve"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["llam\u00f3", "mairena", "apostamos", "cambio", "sensato", "toques", "co\u00f1o", "rato"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Me llam\u00f3 @Albert_Rivera:\n-Mairena, apostamos por el cambio sensato.\n-Y yo porque me toques el co\u00f1o un rato. #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 55, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:33 +0000 2015", "likes_count": 34, "mention_freq": ["@albert_rivera"], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["espa\u00f1a", "vota", "ladrones", "n"], "hash_freq": ["#noconmisimpuestos", "#goya2016", "#"], "text": "https://t.co/9gajxIjMPy RT #NoConMisImpuestos RT 17jordani: LA ESPA\u00d1A QUE VOTA LADRONES #Goya2016\n#CaraACaraL6\n#N\u2026 https://t.co/49Pwyl7hkl", "rt_count": 0, "name": "sophia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sureSohie"}, {"term_freq": ["sino", "tuitean", "callan", "trama", "criminal"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate no es #CaraACaraL6 sino por qu\u00e9 tuitean #StopPol\u00edticaBasura y callan sobre esta trama criminal. https://t.co/HZQ06HYyvF", "rt_count": 0, "name": "Me decido y digo que", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "blogpaisbizarro"}, {"term_freq": ["quiero", "pruebas", "ello", "segur\u00edsimo", "mariano", "rajoy", "sufre", "alitosis"], "hash_freq": [], "text": "No tengo ni quiero pruebas de ello pero estoy segur\u00edsimo de que Mariano Rajoy sufre de alitosis. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Prinsipito.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "prinsi_pito"}, {"term_freq": ["pedro", "pesado", "deja", "plasta", "mujer", "casa", "alg\u00fan", "dia"], "hash_freq": [], "text": "Pedro pesado deja a la plasta de tu mujer en casa alg\u00fan dia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mariussi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariussi344"}, {"term_freq": ["van", "debatir", "pondremos", "titulo", "altura", "vamos", "contar", "mentiras", "tralar\u00e1"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Ya que estos van a debatir, le pondremos un titulo a su altura.... Vamos a contar mentiras tralar\u00e1. #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Oscar Blazquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skoti15"}, {"term_freq": ["poner", "trastienda", "debate", "bipartidismo", "sido", "puntazo"], "hash_freq": [], "text": "Eso de poner a @Albert_Rivera y a @Pablo_Iglesias_ en la trastienda del debate del bipartidismo ha sido un puntazo :D #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Merce Mora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "lamercemora"}, {"term_freq": ["debate"], "hash_freq": ["#quieroelcambio", "#iglesiaspresidente20d", "#podemos"], "text": "Ante el debate #CaraACaraL6, #QuieroElCambio #IglesiasPresidente20D #PODEMOS https://t.co/YzmMCAHs6Y", "rt_count": 0, "name": "Agust\u00edn Pel\u00e1ez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "agupelaez"}, {"term_freq": ["c\u00f3mo", "distinguir", "casta", "eterna", "s\u00f3lo", "pedimos", "disoluci\u00f3n", "entreguen", "armas"], "hash_freq": ["#ppsoe"], "text": "#CaraACaraL6 \n\u00bfC\u00f3mo distinguir a la casta eterna del #PPSOE? S\u00f3lo les pedimos su disoluci\u00f3n. Y que entreguen las armas.", "rt_count": 1, "name": "MLG-Madrid", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:46 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "mlg_madrid"}, {"term_freq": ["hola", "susana", "diaz", "d\u00edgale", "pedro", "breve", "d\u00eda", "pase", "oficina", "recibir", "finiquito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Hola, soy Susana Diaz. D\u00edgale a Pedro \"el breve\" que el d\u00eda 21 pase por mi oficina para  recibir el finiquito.", "rt_count": 0, "name": "xaquinonil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xaquinonil"}, {"term_freq": ["academia", "televisi\u00f3n", "vamos", "ver", "ficci\u00f3n", "realidad", "conocen"], "hash_freq": [], "text": "En la academia de la Televisi\u00f3n vamos a ver algo de ficci\u00f3n, la realidad no la conocen #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Pino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:29 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "TravisDriver"}, {"term_freq": ["calvo", "paraguas", "mujer", "ma", "matao"], "hash_freq": [], "text": "El calvo del paraguas con la mujer de @sanchezcastejon ma matao #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose A Reina \uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "joseareina"}, {"term_freq": ["parece", "boda", "novia", "llega", "tarde"], "hash_freq": ["#debate"], "text": "Parece m\u00e1s una boda que un #CaraACaraL6. La novia llega tarde. #Debate", "rt_count": 0, "name": "Lino Chan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "azraelpc09"}, {"term_freq": ["podr\u00e9", "mantenerme", "despierta", "faltan", "pablo", "garz\u00f3n", "alberto", "gusta", "entretenido"], "hash_freq": [], "text": "No se si podr\u00e9 mantenerme despierta en el #CaraACaraL6  faltan Pablo, Garz\u00f3n... hasta Alberto que no me gusta, es m\u00e1s entretenido", "rt_count": 0, "name": "Carolina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Caroarevalodiaz"}, {"term_freq": ["sorprende", "lejos", "gente", "temen", "haber", "hecho", "bien", "cosas", "se\u00f1ores"], "hash_freq": ["#podemosremontada"], "text": "No me sorprende. Muy lejos de la gente, le temen. Haber hecho bien las cosas se\u00f1ores. #PodemosRemontada  https://t.co/ctE6uy72Dq", "rt_count": 0, "name": "podemosM\u00e1lagaD6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PodemosMlgD6"}, {"term_freq": ["formato", "pasado", "candidatos", "pasado", "est\u00e9tica", "pasado", "partidos", "pasado", "modelos", "pasado"], "hash_freq": [], "text": "Formato del pasado, candidatos del pasado, est\u00e9tica del pasado, partidos del pasado, modelos del pasado #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "El Empecinado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanMartin_Diez"}, {"term_freq": ["llevar", "paraguas", "denota", "creen", "seres", "superiores"], "hash_freq": [], "text": "Que le tengan que llevar el paraguas ya denota lo que se creen, seres superiores #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "#IdeasAreBulletproof", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Julia15AL"}, {"term_freq": ["mucha", "espectativa", "pelea", "paquiao", "mayweather", "final", "timo", "descarado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 mucha espectativa como la pelea de Paquiao y Mayweather y al final fue un timo descarado !!!!", "rt_count": 0, "name": "JUAN CARLOS GONZALEZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juancarglezc"}, {"term_freq": ["frio", "cara", "cansado", "nervioso", "as\u00ed", "veo"], "hash_freq": [], "text": "Frio, con cara de cansado y muy nervioso. As\u00ed es como veo a @marianorajoy  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": ["paralelismos", "colista", "disputara", "partido", "\u00fanico", "ligabbva"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 paralelismos: como si el colista se disputara a partido \u00fanico la ligaBBVA", "rt_count": 0, "name": "Sergio Otero #Art155", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skalistrao"}, {"term_freq": ["chico", "politikon", "serio", "tertulia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el chico de Politikon es el m\u00e1s serio de esa tertulia.", "rt_count": 0, "name": "Machist\u00f3feles", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AndresCasais"}, {"term_freq": ["vemos", "sexta", "comentamos", "tuiter", "podemos", "adivinar", "argumentos", "van", "esgrimir", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Todos los q vemos la sexta y comentamos tuiter podemos adivinar al 95% los argumentos q van a esgrimir los del bipartidismo... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "juantxo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "grismagnolia"}, {"term_freq": ["trabajando", "tope", "rajoy", "pp", "sigan", "gobernando", "podemitas", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @laSextaTV trabajando a tope para q Rajoy y el PP sigan gobernando. Con los podemitas Ferreras y @_anapastor_", "rt_count": 0, "name": "ANTONIO  FERNANDEZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@_anapastor_"], "user": "Anfersantos"}, {"term_freq": ["vestrynge", "definiendo", "exactitud", "supone", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Vestrynge definiendo con exactitud lo que supone el debate", "rt_count": 0, "name": "cristina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "garcibaz"}, {"term_freq": ["nervioso", "sanchez", "asegura", "mano", "mujer", "semana", "misma", "mano", "agarra", "d\u00edaz", "sacarte", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "Nervioso Sanchez , a quien le asegura la mano su mujer...En una semana esa misma mano te la agarra D\u00edaz  para sacarte del PSOE #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Noe Barriuso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NoeandBabel"}, {"term_freq": ["mam\u00e1", "mam\u00e1", "cole", "llaman", "amor", "dios", "jaimito", "co\u00f1o", "robado", "vez"], "hash_freq": [], "text": "- Mam\u00e1 mam\u00e1, en el cole me llaman PPSOEC's\n\n- Por el amor de dios Jaimito, qu\u00e9 co\u00f1o has robado esta vez???\n\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Tatiana Leite", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TatianaIsComing"}, {"term_freq": ["pagan", "suficiente", "pobres", "periodistas", "puerta"], "hash_freq": [], "text": "No les pagan lo suficiente a los pobres periodistas que est\u00e1n en la puerta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Srta. Marramiau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "QueMeDejesYa"}, {"term_freq": ["cae", "tromba", "agua", "madrid", "esperando", "pedro", "mariano", "duda", "cambio"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Cae tromba de agua sobre Madrid esperando a Pedro y Mariano, no hay duda, habr\u00e1 cambio @_anapastor_ #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Iuson Min", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "dnavarrosa"}, {"term_freq": ["realmente", "vas", "votar", "diga", "unidad", "popular"], "hash_freq": ["#votoutil", "#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfRealmente vas a votar lo que te diga A3Media? #VotoUtil a la Unidad Popular #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/Yjq96Jz0O4", "rt_count": 1, "name": "IU Palencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IUPalencia"}, {"term_freq": ["casa", "pedro", "sanchez", "sabemos", "lleva", "pantalones", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en casa de Pedro Sanchez ya sabemos quien lleva los pantalones, su mujer", "rt_count": 0, "name": "Jose Rubio Valls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joserru"}, {"term_freq": ["sanchez", "habria", "ganado", "votos", "habrian", "subido", "agarraditos", "cintura", "mujer", "azote", "cari\u00f1oso", "culete"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Sanchez habria ganado muchos votos si habrian subido agarraditos por la cintura el y su mujer y un azote cari\u00f1oso en el culete", "rt_count": 0, "name": "j.m.u.p", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "UdaetaJ"}, {"term_freq": ["pinta", "mujer", "pedro", "simulacro", "futura", "dama", "ilusiones", "vive"], "hash_freq": [], "text": "Que pinta la mujer de Pedro, simulacro de futura dama... De ilusiones se vive #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Gilda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:58 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "zambaluna3"}, {"term_freq": ["recuerdo", "hace", "a\u00f1os", "hoy", "sent\u00f3", "ah\u00ed", "dijo", "ahora", "sabe", "mentira", "tras", "mentira", "pista", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Les recuerdo que hace 4 a\u00f1os uno de los de hoy #CaraACaraL6 se sent\u00f3 ah\u00ed y dijo lo que ahora se sabe fue mentira tras mentira. Pista: Rajoy.", "rt_count": 0, "name": "Unahoramenos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FicuMR"}, {"term_freq": ["vestringer", "dem\u00f3crata", "anda", "heredero", "fraga", "comienza", "espect\u00e1culo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vestringer el dem\u00f3crata. ANDA ya heredero de FRAGA. comienza el espect\u00e1culo", "rt_count": 0, "name": "Andres Cuevas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "andrescuevas12"}, {"term_freq": ["dije", "mandara", "debate", "olvido", "hormigos", "puto", "caso"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 yo le dije a @pedroj_ramirez que mandara al debate a Olvido Hormigos pero ni puto caso", "rt_count": 0, "name": "Do\u00f1a felipa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pedroj_ramirez"], "user": "Sra_Felipa"}, {"term_freq": ["debate", "caduco", "viejuno", "credibilidad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 debate caduco, viejuno , sin credibilidad", "rt_count": 0, "name": "J.G.S.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jutelasa"}, {"term_freq": ["consejos", "debate", "electoral"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "15 consejos ante un debate electoral https://t.co/ezA3uvBQ1p #CaraAcara #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ruth Carrasco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rutenca"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/jlfdJ9kdTf", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["dos", "distancia", "separaci\u00f3n", "pedro", "s\u00e1nchez", "mariano", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Dos @lauramallada ser\u00e1n la distancia de separaci\u00f3n entre Pedro S\u00e1nchez y Mariano Rajoy. #CaraACaraL6 https://t.co/zprNxYmvk6", "rt_count": 0, "name": "Cristian Mas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lauramallada"], "user": "CristianMas86"}, {"term_freq": ["breve", "llega", "novia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en breve llega la novia", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["hola", "muchachada", "debate", "noche", "super", "chupi", "perdais"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nHola muchachada, nuestro debate de esta noche ser\u00e1 super chupi, no os lo perdais!! https://t.co/2rfKJVTOxT", "rt_count": 0, "name": "Padre Em\u00e9rito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sutiremEapaP"}, {"term_freq": ["seria", "raro", "ver", "pp", "debate", "terceros", "manipuladores"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfSeria raro ver que PP debate con los terceros no?\nManipuladores! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M O M E N T U M", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Heak_"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "@Sith_Campeador #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El Sith Campeador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sith_campeador"], "user": "Sith_Campeador"}, {"term_freq": ["cautos", "rajoy", "pedro", "sanchez", "hacerse", "da\u00f1o", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfSer\u00e1n cautos Rajoy y Pedro Sanchez para no hacerse da\u00f1o el uno al otro y por lo tanto al bipartidismo?", "rt_count": 0, "name": "Rul\u00f3mano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MiguelBlackmore"}, {"term_freq": ["visto", "llegar", "dos", "veces", "pdro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 he visto llegar dos veces a pdro", "rt_count": 0, "name": "marlucentum", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marlucentum"}, {"term_freq": ["tantos", "deshaucios"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate pero ...y tantos deshaucios ?", "rt_count": 0, "name": "Luis Caldery", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luiscaldery"}, {"term_freq": ["oye", "llegan", "audi", "tama\u00f1o", "tanque", "llevar\u00eda", "igual", "opel", "corsa"], "hash_freq": [], "text": "Oye \u00bfy por qu\u00e9 llegan con un Audi de tama\u00f1o tanque? \u00bfNo le llevar\u00eda igual un Opel Corsa? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "iUnicornia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "onthegreymoon"}, {"term_freq": ["iba", "estudiar", "filosof\u00eda", "llama"], "hash_freq": [], "text": "Yo iba a estudiar filosof\u00eda pero #CaraACaraL6 me llama m\u00e1s...", "rt_count": 0, "name": "JUSTICIA PO\u00c9TICA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Senioravinos"}, {"term_freq": ["errej\u00f3n", "planta", "podemos", "seguir\u00e1", "guarder\u00eda", "pelus\u00edn"], "hash_freq": ["#exclusiva"], "text": "#EXCLUSIVA \n\nErrej\u00f3n planta a Podemos y seguir\u00e1 el #CaraACaraL6 desde la Guarder\u00eda Pelus\u00edn.", "rt_count": 10, "name": "Max Pradera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:20 +0000 2015", "likes_count": 17, "mention_freq": [], "user": "maxpradera"}, {"term_freq": ["mientras", "pedro", "sanchez", "mochila", "estilo", "p", "iglesias", "mejor", "pone", "imitar", "caren", "mairena"], "hash_freq": [], "text": "Y mientras Pedro Sanchez con mochila al estilo P Iglesias. Por que no mejor se pone a imitar a Caren de Mairena? https://t.co/4J3kmClkbV", "rt_count": 0, "name": "Alvaro Llatzer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlvaroLlatzer"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "mocita", "feliz", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ya est\u00e1 ah\u00ed la mocita feliz de Sanchez", "rt_count": 0, "name": "Miguel Angel Garrido", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GarriMiguel"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "llega", "plat\u00f3", "acompa\u00f1ado", "gimli", "haber", "jaleo"], "hash_freq": [], "text": "Mariano Rajoy llega al plat\u00f3 acompa\u00f1ado de Gimli. Va a haber jaleo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Migue", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BareaMigue"}, {"term_freq": ["cogido", "bajitos", "coger", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 han cogido a los m\u00e1s bajitos para coger el paraguas?", "rt_count": 0, "name": "Jose Rubio Valls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joserru"}, {"term_freq": ["luego", "critic\u00e1is", "salvame"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Luego critic\u00e1is Salvame..", "rt_count": 0, "name": "andapayi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sokorostro"}, {"term_freq": ["acerca", "debate", "twitter", "enciende", "repito", "mismo", "mediod\u00eda"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Se acerca el debate y Twitter se enciende, repito lo mismo que a mediod\u00eda #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE https://t.co/wt2IcbOC8Y", "rt_count": 0, "name": "D\u00e1maso Luis", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DamasoLuis"}, {"term_freq": ["espect\u00e1culo"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 espect\u00e1culo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alearjq"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/3nn9YMsLiv", "rt_count": 1, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["audi", "devuelto", "cuanto", "ciudadanos", "podemos", "gobierne", "gente", "vot\u00f3", "pasa", "hambre"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ese audi ser\u00e1 devuelto en cuanto ciudadanos o podemos gobierne, no?,  hay gente que le vot\u00f3 y pasa hambre.", "rt_count": 0, "name": "Zolar_is_coming", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "yosoyjoseplana"}, {"term_freq": ["todav\u00eda", "hoy", "hundir\u00e1n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 todav\u00eda hoy se hundir\u00e1n el uno al otro....", "rt_count": 0, "name": "Gabriel Gisbert", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gabrigisbert"}, {"term_freq": ["corrupto", "dejado", "herencia", "cojones", "llamadme", "vidente", "basar"], "hash_freq": [], "text": "T\u00fa eres un corrupto. S\u00ed pero t\u00fa nos has dejado una herencia de cojones. \nLlamadme vidente, pero en eso se va a basar el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "TAZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dtacero11"}, {"term_freq": ["hahahahahahahaha"], "hash_freq": [], "text": "HAHAHAHAHAHAHAHA &lt;3 https://t.co/dJ3Xk0xkb1", "rt_count": 1, "name": "Javi Goode", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:32 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "zhyrcetheinsane"}, {"term_freq": ["vuelve", "recurrir", "imagen", "americana", "llegar", "pareja"], "hash_freq": [], "text": "@sanchezcastejon vuelve a recurrir a la imagen americana de llegar con su pareja a #CaraACaraL6 @compolitica", "rt_count": 1, "name": "La Mesa de Trabajo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@compolitica"], "user": "lamesadetrabajo"}, {"term_freq": ["antena", "acaba", "publicar", "encuesta", "menos"], "hash_freq": [], "text": "Antena 3 acaba de publicar una encuesta en la que el 17'9% es menos que el 17'6% #CaraACaraL6 https://t.co/grqXQEhzpo", "rt_count": 25, "name": "El Empecinado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:12 +0000 2015", "likes_count": 20, "mention_freq": [], "user": "JuanMartin_Diez"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "tarde", "novia"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy llega tarde como la novia..:O #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "yol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:21 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "yolriv"}, {"term_freq": ["invento", "tv", "carta", "ver", "mil", "programas", "interesantes", "dialogo", "sordos", "comienza"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "\u00a1\u00a1 Que invento la TV A LA CARTA! !\nPara ver mil programas interesantes, no el dialogo de sordos que comienza\n#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "DiariosDeUnaBultaco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DiariosBultaco"}, {"term_freq": ["pedro", "crees", "vas", "ganar", "debate", "jajajajajajaja", "rajoy", "hostias", "jajajajajaja", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "- Pedro, \u00bfcrees que vas a ganar el debate?\n- JAJAJAJAJAJAJA que es contra Rajoy hostias.\n- JAJAJAJAJAJA es verdad.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro Olivares Vega", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MiniKokoLoco96"}, {"term_freq": ["inmortal", "adem\u00e1s", "jordi", "hurtado", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "Hay otro inmortal adem\u00e1s de Jordi Hurtado .. Campo Vidal ...  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Luis Capel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joseluiscapel"}, {"term_freq": ["se\u00f1ores", "parip\u00e9", "sexta", "bipartidismo", "podemos", "pactando"], "hash_freq": [], "text": "S\u00ed se\u00f1ores, el parip\u00e9 de la sexta con el bipartidismo que si no fuera por Podemos estar\u00edan pactando. https://t.co/YIgW1FPMXd", "rt_count": 0, "name": "Virginia-Podemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "virginia_wolff"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Willene", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WLanceovx"}, {"term_freq": ["rajoy", "debate", "cree", "ud", "ganar", "veremos", "contesta"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy ante el debate: .@cristina_pardo \"\u00bfcree ud. que va a ganar?\", \" Ya veremos\", contesta. #CaraACaraL6 . https://t.co/9C6vcZ4XJ7", "rt_count": 0, "name": "In\u00e9s Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "inesgcaballo"}, {"term_freq": ["lluvia", "espera", "rajoy", "s\u00e1nchez", "pp", "psoe", "lluvia", "limpia", "limpieza", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraacaraL6 La lluvia espera a Rajoy a y S\u00e1nchez, al PP y al PSOE... la lluvia limpia. \u00bfLimpieza al bipartidismo?", "rt_count": 0, "name": "franja6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "franja62"}, {"term_freq": ["bufa", "deeeu"], "hash_freq": [], "text": "Me la bufa.\nDeeeu\n #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Yngwie J.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WordOfYngwie"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/YlsXYKXzYs", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["estrictamente", "necesario", "mujeres", "candidatos", "presidencia", "gobierno", "asistan", "cara", "cara"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfEs estrictamente necesario que las mujeres de los candidatos a la presidencia del Gobierno asistan al cara a cara? @laSextaTV", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda Echeverr\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "m_echeve"}, {"term_freq": ["comentarios", "g", "ferreras", "profundidad", "hecho", "corbata", "rajoy", "listos"], "hash_freq": [], "text": "Si todos los comentarios de A. G. Ferreras son de la profundidad del que ha hecho sobre la corbata de Rajoy, estamos listos. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carles Puig \u2620", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Puig60"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@ahorapodemos \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["mola", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "fijarse"], "hash_freq": [], "text": "No me mola nada la mujer de Pedro S\u00e1nchez, hay que fijarse en todo no?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u014aandrusco \uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Nandrusco"}, {"term_freq": ["comunicaci\u00f3n", "liderazgo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#debateen140", "#elecciones2016"], "text": "Comunicaci\u00f3n y liderazgo #CaraACaraA3N #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #DebateEn140 #Elecciones2016 https://t.co/8EpE1iz2kr", "rt_count": 1, "name": "Carlsen Comunicaci\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carlsencom"}, {"term_freq": ["lloviendo", "madrid", "pobre", "pedro", "s\u00e1nchez", "encrespar", "pelo"], "hash_freq": [], "text": "Est\u00e1 lloviendo en Madrid. Pobre Pedro S\u00e1nchez, que se le va a encrespar el pelo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ceci.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "paraddisecity"}, {"term_freq": ["musiquita", "fondo", "currando", "eh", "misma", "debate", "semana", "pasada", "igual", "cansino"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El de la musiquita de fondo se lo est\u00e1 currando, eh? La misma que en debate de la semana pasada, igual de cansino\u00a1\u00a1", "rt_count": 0, "name": "Jard\u00edn de Mercurio !", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jardinmercurio"}, {"term_freq": ["noche", "derecho", "pataleo", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Esta noche, el derecho al pataleo del bipartidismo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Samantha Gonz\u00e1lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "samsamisamisan"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "esgraonat", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esgraonat"}, {"term_freq": ["full", "analysis", "now", "on", "of", "how", "walked", "from", "the", "car", "up", "the", "steps", "into", "the", "studio", "for", "the", "debate", "v"], "hash_freq": [], "text": "Full analysis now on #CaraACaraL6 of how @sanchezcastejon walked from the car up the steps into the studio for the debate v @marianorajoy", "rt_count": 0, "name": "Joe Haslam", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "joehas"}, {"term_freq": ["siguen", "directo", "vs", "vaya", "hace", "mas", "da\u00f1o"], "hash_freq": ["#opesacyl", "#opemasjusta", "#sanidad", "#oposiciones"], "text": "siguen en directo #opesacyl vs #opemasjusta vaya #CaraACaraL6 quien hace mas da\u00f1o en #Sanidad con sus #oposiciones  https://t.co/zIaEp4zM14", "rt_count": 0, "name": "Cecilia R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tamyta2001"}, {"term_freq": ["golfos", "van", "farfullar", "debatir", "cosas", "claras", "imperio", "golfos", "debate", "solo", "desean", "mantener", "casta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 LOS GOLFOS VAN A FARFULLAR, NO A DEBATIR. LAS COSAS CLARAS. EL IMPERIO DE GOLFOS NO DEBATE, SOLO DESEAN MANTENER LA CASTA", "rt_count": 0, "name": "Soy Kiquenet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kiquenet"}, {"term_freq": ["parece", "debate", "llueve", "concretamente", "mojado"], "hash_freq": [], "text": "Parece que en el debate llueve, concretamente sobre mojado #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Israel Garm\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IsraGarmon"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/SwSMKXnlfp", "rt_count": 2, "name": "maria jose almenar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alam_fina"}, {"term_freq": ["evitar", "venda", "ppsoeciuddnos"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#pedroyanocuela", "#elverdaderodebate"], "text": "Como evitar q te venda PPSOECiUddnos\n#STOPpoliticabasura #PedroYaNoCuela #ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6\nhttps://t.co/EGJqcU2P47", "rt_count": 0, "name": "m\u00edstica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "misticamari"}, {"term_freq": ["preparado", "ver", "enfrentamiento", "dos", "fracasados"], "hash_freq": [], "text": "Preparado para ver el enfrentamiento entre estos dos fracasados #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "WHITE MAMBA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "7cristianrivero"}, {"term_freq": ["hablen", "iva", "cultural", "estilo", "chupitazo"], "hash_freq": [], "text": "Como hablen de iva cultural o algo por el  estilo, chupitazo #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Paula Corroto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:43 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "PauCorroto"}, {"term_freq": ["imposible", "solo", "resto"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "\u00bf#STOPpol\u00edticabasura? imposible...solo con @sanchezcastejon @marianorajoy y sin el resto. #ElVerdaderoDebate #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "IPROTUR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@marianorajoy"], "user": "AndresOrgaz"}, {"term_freq": ["bluff", "candidatos", "miedo", "dar", "cara", "gui\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Que bluff de candidatos son estos que  tienen miedo a dar la cara fuera de gui\u00f3n!!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["hora", "entran", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pero... a qu\u00e9 hora entran los candidatos?", "rt_count": 0, "name": "Francesc Llorens", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FrancescLlorens"}, {"term_freq": ["favor", "hagan", "momento", "benny", "hill", "se\u00f1or", "calvo", "bajito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Por favor, que @marianorajoy o @sanchezcastejon le hagan este momento Benny Hill al se\u00f1or calvo bajito: https://t.co/l0z2XtyJz7", "rt_count": 0, "name": "Alvaro Rabadan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "AlvaRocking"}, {"term_freq": ["empiecen", "juegos", "hambre"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Que empiecen los juegos del hambre \ud83d\ude0f  #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Yeiii-Biiichooo\u2122 \u221e\u2693", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Judit_behappy"}, {"term_freq": ["debates", "horas", "intempestivas", "cenao"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 A estos debates a horas intempestivas se va cenao?", "rt_count": 0, "name": "Guybrush T.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Itecosenberg"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/NXOV4CxZ5i", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganado", "debate"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que ha ganado el debate?\n#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "txillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kagetxillo"}, {"term_freq": ["moderador", "jordi", "gonzalez"], "hash_freq": [], "text": "Quien es el moderador Jordi Gonzalez? #CaraACaraL6 https://t.co/vds5NCRyXZ", "rt_count": 0, "name": "Manusss Ansio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "manuansio23"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "sinai Cisneros", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sidneywilliamsb"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "mirar\u00eda", "bajo", "mesa", "parte", "rajo", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Yo de S\u00e1nchez, mirar\u00eda bajo de la mesa en el parte de rajo. Estar\u00e1 la soraya. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Polifilo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "polifilo22023"}, {"term_freq": ["hacer", "preguntas", "hacer", "osad\u00eda", "deber\u00edan", "irse", "periodistas", "verg\u00fcenza", "pais"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nHacer preguntas es hacer una osad\u00eda. Deber\u00edan irse todos los periodistas.\nQue verg\u00fcenza de pais.", "rt_count": 1, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["gusta", "matiz", "decir", "bipartidismo", "debate", "democracia", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Me gusta el matiz de #CaraACaraL6 al decir \"el bipartidismo debate\" y no \"la democracia debate\"", "rt_count": 0, "name": "Oscar Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "oskarizu"}, {"term_freq": ["empezado", "sienten", "dinosaurios"], "hash_freq": [], "text": "No ha empezado y ya se sienten los dinosaurios #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Tin\u00d4 \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tinocom43"}, {"term_freq": ["hoy", "espa\u00f1oles", "dos", "representan"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#nomereprensetan"], "text": "Hoy al 50% de los espa\u00f1oles estos dos ya no les representan. \n#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #NoMeReprensetan", "rt_count": 0, "name": "Fran J. Naharro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranJNaharro"}, {"term_freq": ["sexta", "pongan", "acuerdo", "publi", "joden"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Como A3 y la Sexta se pongan de acuerdo con la publi, me joden.\n#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "iRisco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IsraelRisco75"}, {"term_freq": ["dimitir", "dimite", "nadie", "finiquitos", "diferido", "dan", "puestos", "listo", "hablar", "devolver", "pasta", "nunca"], "hash_freq": [], "text": "Dimitir no dimite nadie. Hay finiquitos en diferido, les dan otros puestos y listo. Y ni hablar de devolver la pasta eso nunca #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Espejo del alma", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "martinmeiri"}, {"term_freq": ["unas", "palabras", "entrar", "sr", "rajoy", "lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "- \u00bfUnas palabras antes de entrar, Sr. Rajoy?\n- Est\u00e1 lloviendo...\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 6, "name": "N\u00f6ke\u00f6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:00 +0000 2015", "likes_count": 6, "mention_freq": [], "user": "_nokeo"}, {"term_freq": ["dicho", "novia", "pusiera", "tele", "canal", "debate", "puesto", "comedy", "central"], "hash_freq": [], "text": "Le he dicho a mi novia que pusiera la tele en el canal del debate y ha puesto Comedy Central #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Serukusuo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "serukusuo"}, {"term_freq": ["rajoy", "lleva", "lado", "esclavo", "lleva", "paraguas", "campechano"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy lleva al lado un esclavo que le lleva el paraguas. Pero qu\u00e9 campechano. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge S. de Lis", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gentakojima"}, {"term_freq": ["vamos", "ello", "l\u00e1piz", "papel", "tomar", "nota", "vecinos", "alcalde", "digan", "vecinos"], "hash_freq": [], "text": "Vamos a ello. \ud83d\ude02 \nL\u00e1piz y papel para tomar nota de los vecinos del alcalde lo que digan los vecinos. #CaraACaraL6  https://t.co/R2B7F9jpVm", "rt_count": 0, "name": "David Mu\u00f1oz ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mugad"}, {"term_freq": ["periodistas", "tve", "denuncian"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #STOPpol\u00edticabasura #ElVerdaderoDebate Los periodistas de TVE denuncian. https://t.co/ETYJep96oE", "rt_count": 0, "name": "Miguel \u00c1ngel Angulo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MigAngulo"}, {"term_freq": ["dice", "marhuenda", "rajoy", "inconmensurable"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Dice Marhuenda que Rajoy ha estado inconmensurable.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["apag\u00f3n", "conectaremos", "acaben", "viejunos"], "hash_freq": ["#pereza"], "text": "Apag\u00f3n #CaraACaraL6 #pereza ....ya conectaremos cuando acaben los viejunos.", "rt_count": 0, "name": "\u2122 Transiberiano \u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bellviso"}, {"term_freq": ["gangrena", "saben", "montar", "gr\u00e1ficas", "ordenan", "faes"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "En Gangrena3 ya no saben como montar las gr\u00e1ficas que les ordenan desde FAES #CaraACaraA3N #CaraACaraL6 https://t.co/aH6UWqXtZW", "rt_count": 0, "name": "\u272akin #BastaDeCasta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elpunkdemon"}, {"term_freq": ["hoy", "llamadita", "suficiente"], "hash_freq": ["#faltagarz\u00f3n", "#abuelascongarzon", "#votagarzonprimo", "#garz\u00f3npresidente"], "text": "Hoy tambi\u00e9n #FaltaGarz\u00f3n. Una llamadita  no es suficiente. #AbuelasConGarzon, #VotaGarzonPrimo, #Garz\u00f3nPresidente, #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Neus AC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neusacesneo"}, {"term_freq": ["tt", "espa\u00f1a", "trek", "j"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas", "#yoquisieradivinity24"], "text": "TT ESPA\u00d1A 21:16\n1.#ElVerdaderoDebate\n2.#STOPpol\u00edticabasura\n3.#CaraACaraL6\n4.#EducaEnLasUrnas\n5.#yoquisieradivinity24\n6.Star Trek\n7.Pit J", "rt_count": 0, "name": "TT Mobile ES", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TTMobile_es"}, {"term_freq": ["dbt", "basura", "muestra", "realidad", "ojo", "rajoy", "puede", "volver", "darnos", "momento", "quiero", "ni\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El dbt es una basura, no muestra la realidad. Pero ojo, Rajoy puede volver a darnos un momento como \"Yo quiero que la ni\u00f1a...\"", "rt_count": 0, "name": "Alberto M\u00e1rquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Torrasmarquez"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "esperando", "plasma", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal esperando al plasma de Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Luis Badenes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JLBadenes"}, {"term_freq": ["candidatos", "van", "enfrentar", "tres", "fotocalls", "xd"], "hash_freq": [], "text": "\"los candidatos se van a ENFRENTAR a tres fotocalls\" XD @DebatAlRojoVivo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pancho p\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "lonchbox"}, {"term_freq": ["viendo"], "hash_freq": [], "text": "Viendo #CaraACaraL6 @laSextaTV", "rt_count": 0, "name": "erchache2000", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "erchache2000"}, {"term_freq": ["dicho", "empezado", "llover", "debe", "favorecer", "rajoy", "gallego", "co\u00f1o", "noticia"], "hash_freq": [], "text": "Han dicho que han empezado a llover, eso debe favorecer a Rajoy que es gallego. Qu\u00e9 co\u00f1o de noticia es esa? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Bilbao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jabibilbao"}, {"term_freq": ["vestrynge", "dando", "clave", "respuestas", "dar", "rajoy", "pedro"], "hash_freq": [], "text": "Vestrynge dando en la clave sobre las respuestas que va a dar Rajoy a Pedro. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "hector santin ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hectorst48"}, {"term_freq": ["jajajaja"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 jajajaja", "rt_count": 0, "name": "david gutierrez ruiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "davidgu74932997"}, {"term_freq": ["c\u00f3mo", "calienta", "boca", "\u00e1lvaro", "verstringe"], "hash_freq": [], "text": "C\u00f3mo se te calienta la boca \u00c1lvaro verstringe #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio Gomez Curiel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sergiogcuriel"}, {"term_freq": ["mierda", "recuperaciooon", "siempre", "mismos", "demas", "cada", "dia", "mas", "jodidos", "asco"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Q MIERDA RECUPERACIOOON, PARA QUIEN? SIEMPRE PARA LOS MISMOS, LOS DEMAS ESTAMOS CADA DIA MAS JODIDOS. Q ASCO DE GENTUZA.FUERA", "rt_count": 3, "name": "Yomismo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:02 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Yomismokira"}, {"term_freq": ["llegada", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Llegada de Rajoy. #CaraACaraL6 https://t.co/Lp1KjvZI6n", "rt_count": 4, "name": "Srta. Marramiau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:31 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "QueMeDejesYa"}, {"term_freq": ["enter\u00e1is", "debaten", "pp", "psoe", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No os enter\u00e1is,debaten PP y PSOE no el bipartidismo", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["dispuesta", "aguantarlos", "solo", "minutos", "debate", "absurdo", "candidaturas", "representadas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 estoy dispuesta a aguantarlos solo 5 minutos. Este debate es absurdo. Hay m\u00e1s candidaturas y no est\u00e1n representadas", "rt_count": 0, "name": "E. P.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Peciolita"}, {"term_freq": ["vestrynge", "alianza", "popular", "dieron", "silla", "calent\u00f3", "cambi\u00f3", "chaqueta", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vestrynge no es ese que estaba en Alianza Popular y cuando no le dieron silla se calent\u00f3 y cambi\u00f3 de chaqueta? Es el mismo?", "rt_count": 0, "name": "Angel Estrada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aestradago"}, {"term_freq": ["pablo", "iglesias", "colado", "fotografo"], "hash_freq": [], "text": "Pablo Iglesias se ha colado como fotografo.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vanessa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaysRiney"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "ve\u00e1is", "deis", "audiencia", "compr\u00e9is", "producto", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#yonovereelcaraacara"], "text": "Ojal\u00e1 no ve\u00e1is el #CaraACaraTVE #CaraACaraL6. No deis audiencia, no compr\u00e9is ese producto del bipartidismo #YoNoVereElCaraACara", "rt_count": 0, "name": "David", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "daakid_"}, {"term_freq": ["creo", "oscar", "lleva", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "Yo creo que el Oscar se lo lleva \"Dos tontos muy tontos\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lajarto Guancho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LajartoGuancho"}, {"term_freq": ["pablo", "debate", "debate", "pablo", "adelante", "adelante", "adelante", "vamos", "claro", "s", "puede"], "hash_freq": ["#ganarelfuturo"], "text": "Pablo, debate y debate. Pablo, adelante,adelante, adelante q vamos a #GanarElFuturo . Claro q s puede!\n#CaraACaraL6 https://t.co/fq9Sv7mcIq", "rt_count": 0, "name": "Bartholomew", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sanzbartholomew"}, {"term_freq": ["vivan", "novios"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1VIVAN LOS NOVIOS! #CaraACaraL6 https://t.co/IXru46KAnU", "rt_count": 45, "name": "Dios", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:11 +0000 2015", "likes_count": 49, "mention_freq": [], "user": "diostuitero"}, {"term_freq": ["ppsoe", "haciendo", "teatro", "arv", "pi", "comments", "mierda", "debate", "ve\u00eda", "blas"], "hash_freq": [], "text": "La PPSOE haciendo teatro en ARV.\n\nSi no fuera PI a los comments esa mierda de debate no la ve\u00eda ni Blas.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "klavdia perez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KlavdiaPerez"}, {"term_freq": ["ayudar\u00e1", "debate", "indecisos"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfAyudar\u00e1 el debate a los indecisos? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M\u00f3nica A. Prados", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monikalpra"}, {"term_freq": ["pues", "dice", "pablo", "guerrero", "llover", "c\u00e1ntaros", "quiz\u00e1", "lluvia", "fuerte", "limpiar\u00e1", "casa"], "hash_freq": ["#debate"], "text": "Pues como dice Pablo Guerrero: \"Tiene que llover a C\u00e1ntaros... y quiz\u00e1 una lluvia fuerte limpiar\u00e1 nuestra casa...\" #debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alicia Gonz\u00e1lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aliflaca"}, {"term_freq": ["psoe", "casc\u00f3", "plato", "pp", "acab\u00f3", "romperlo", "resumen", "debate", "pedrito", "marianito", "prometer\u00e1n", "pegarlo", "gotita"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El PSOE casc\u00f3 el plato y el PP acab\u00f3 de romperlo. Resumen del debate: Pedrito y Marianito prometer\u00e1n pegarlo con \"la gotita\"", "rt_count": 0, "name": "Tomas Vidriales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tvidriales"}, {"term_freq": ["pueden", "sujetar", "puto", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfNo pueden sujetar ellos el puto paraguas? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Salva D\u00e1vila", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Salva_Davila"}, {"term_freq": ["ancho", "hoy", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfY lo ancho que est\u00e1 hoy Campo Vidal? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan M. Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanmafdez"}, {"term_freq": ["hora", "debate", "monta", "monta", "verdadero", "debate", "caras", "nuevas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 hora Este es el debate \"del tu m\u00e1s\" Tanto monta monta tanto. El verdadero debate es de las caras nuevas", "rt_count": 1, "name": "merche", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MercheAnmar"}, {"term_freq": ["visto", "llegar", "tres", "veces", "pdro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6. he visto llegar tres veces a pdro", "rt_count": 0, "name": "marlucentum", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marlucentum"}, {"term_freq": ["mariano", "sale", "coche", "vuelve", "r\u00e1pidamente", "recoger", "marca"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Mariano sale del coche y vuelve r\u00e1pidamente, a recoger el Marca...", "rt_count": 1, "name": "hacktimes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:27 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "hacktimes"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "cree", "caucus", "iowa", "rollo", "americano", "salvar", "desastre"], "hash_freq": ["#20n", "#caraacaraa3n"], "text": "Pedro S\u00e1nchez se cree que el #20N es el Caucus de Iowa, pero su rollo americano no le va a salvar del desastre. #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Jordan Smith", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IamJSmith001"}, {"term_freq": ["llama", "atenci\u00f3n", "diferencia", "rol", "acompa\u00f1antes"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Me llama la atenci\u00f3n la diferencia  de rol de los acompa\u00f1antes", "rt_count": 0, "name": "VICENT QUILIS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VicenteQuilis64"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@annadepablo @z1rak. https://t.co/Vn0S1qkw3t", "rt_count": 0, "name": "David Guti\u00e9rrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@annadepablo", "@z1rak"], "user": "davidgberruezo"}, {"term_freq": ["pocos", "minutos", "dl", "renunciado"], "hash_freq": ["#pedrog\u00f3mezdelaserna"], "text": "@cristina_pardo @telemaco31 A pocos minutos dl #CaraACaraL6 ha renunciado ya #PedroG\u00f3mezdelaSerna?", "rt_count": 0, "name": "ecogrup21", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo", "@telemaco31"], "user": "ecogrup21"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#ppsoegameover", "#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela", "#caraacaraa3n"], "text": "#PPSOEgameOver \n#PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela \n#CaraAcaraL6 #CaraAcaraA3N https://t.co/lVa12bAuhj", "rt_count": 0, "name": "Santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unodeldiezE"}, {"term_freq": ["hola"], "hash_freq": [], "text": "Hola #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "david", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "davidruizbis"}, {"term_freq": ["gente", "normal", "ibex"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate es el de la gente normal contra el IBEX 35. #CaraACaraL6 https://t.co/OpdMHOPWFu", "rt_count": 0, "name": "Mario Caballero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariocaballerof"}, {"term_freq": ["imagino", "rosendo", "decir", "alguien", "verdaderamente", "admiro"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 No me imagino a Rosendo (por decir alguien al que verdaderamente admiro) en una de estas", "rt_count": 0, "name": "Asombrado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esasOtra"}, {"term_freq": ["rajoy", "acude", "camerino", "repasar", "notas", "cargar", "bater\u00eda", "andaba", "soldadito", "plomo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 rajoy acude al camerino a repasar notas y cargar la bater\u00eda...andaba como un soldadito de plomo", "rt_count": 0, "name": "Fran L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "trasgu80"}, {"term_freq": ["bipartidismo", "vivo", "s\u00e1nchez", "puede", "debe", "posicionarse", "presidenciable"], "hash_freq": [], "text": "El bipartidismo est\u00e1 vivo. S\u00e1nchez puede/debe posicionarse como presidenciable #CaraACaraL6 https://t.co/H1xfdKQusl https://t.co/JUhK9gVCm7", "rt_count": 0, "name": "Cenzo A. de Haro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cenzoadh"}, {"term_freq": ["detector", "mentiras", "niega", "participar", "dice", "pagan", "suficiente"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "El detector de mentiras se niega a participar en el #CaraACaraTVE . #CaraACaraL6  Dice que no le pagan lo suficiente. #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "Cubanoest\u00e1sola1959", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cubanoestasola1"}, {"term_freq": ["casta"], "hash_freq": [], "text": "Son la casta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Peter Koyote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThePeterKoyote"}, {"term_freq": ["llega", "candidato", "socialista", "pedro", "sanchez", "espero", "sepa", "encajar", "golpes", "rajoy", "golpes", "realidad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Llega el candidato socialista Pedro Sanchez. Espero que sepa encajar los golpes y de a Rajoy golpes de realidad.", "rt_count": 0, "name": "Yagami Kira Mueye", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Yagami_Mueye"}, {"term_freq": ["m\u00edrala", "primera", "cualquier", "cosa", "mejor", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "m\u00edrala #CaraACaraL6 que es la primera!cualquier cosa mejor que Rajoy", "rt_count": 0, "name": "Laura Monteser\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lukamonman"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/995ZasKyPc", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["creo", "falta", "pared", "fraga", "llenica", "cuernos"], "hash_freq": [], "text": "Yo creo que falta la pared de fraga. .llenica de cuernos! !! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pasa la cabra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CBR002"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#rajoynosancheztampoco"], "text": "#CaraACaraL6 #RajoyNoSanchezTampoco", "rt_count": 0, "name": "Antonio H. Pinilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tonipini"}, {"term_freq": ["gana", "rajoy", "gana", "iglesias", "votos", "gana", "sanchez", "gana", "rivera", "quitandole", "votos", "pp"], "hash_freq": [], "text": "Si gana Rajoy gana Iglesias votos, si gana Sanchez gana Rivera quitandole votos al PP #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hector Fernandez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1983Hector"}, {"term_freq": ["variar", "mariano", "llega", "retraso"], "hash_freq": [], "text": "Para no variar Mariano llega con retraso... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Miguel AGeEse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esepapanatas"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "cara", "acojonado"], "hash_freq": [], "text": "Mariano Rajoy y su cara de acojonado. \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sermoan"}, {"term_freq": ["deja", "se\u00f1ora", "casa", "bien", "mujeres", "florero"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pero por qu\u00e9 no deja a la se\u00f1ora en casa?? Ya est\u00e1 bien de mujeres florero!", "rt_count": 0, "name": "linlo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lidialorenzoom"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@jutelasa \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@jutelasa"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["alguien", "visto", "rajoy", "cuenta", "partido", "tv", "nervios"], "hash_freq": [], "text": "Alguien a visto a Rajoy? Tened en cuenta que hay partido por TV !! Nervios en #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Juan R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:35 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "anfrase"}, {"term_freq": ["sabe", "rajoy", "ver", "presenta"], "hash_freq": [], "text": "@norcoreano y lo sabe Rajoy? A ver si no se presenta al #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@norcoreano"], "user": "anfrase"}, {"term_freq": ["soraya", "empieza", "calentar", "bastidores", "lesiona", "susodicho"], "hash_freq": [], "text": "Soraya empieza a calentar entre bastidores por si se lesiona el susodicho. \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Joly", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Joly_pez"}, {"term_freq": ["shows", "up", "as", "trending", "topic", "in", "worldwide", "at", "rank"], "hash_freq": [], "text": "\"#CaraACaraL6\" shows up as trending topic in Worldwide at rank 6.", "rt_count": 0, "name": "TrendieWW - Trends", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TrendieWW"}, {"term_freq": ["siquiera", "votantes", "pp", "psoe", "estan", "representados", "falso", "debate", "veo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "#ElVerdaderoDebate #CaraACaraTVE. #CaraACaraL6 Ni siquiera los votantes del PP y del PSoE estan representados en ese falso debate. No lo veo", "rt_count": 0, "name": "I\u00f1aki Morado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1990immi"}, {"term_freq": ["listo", "debate", "pol\u00edtica", "carcoma", "cucal", "a\u00f1ejo", "puta", "salsa"], "hash_freq": [], "text": "Listo para el debate del \"Y t\u00fa m\u00e1s\". La pol\u00edtica de la carcoma, el cucal y lo a\u00f1ejo en su puta salsa. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Don Julio Serrano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DonJulioSerrano"}, {"term_freq": ["hoy", "rajoy", "debate", "consigo", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Hoy Rajoy debate consigo mismo.", "rt_count": 0, "name": "Patxi Velasco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Patxi_Velasco"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "queda", "amigo", "discutes", "fondo", "entiendes"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Ser\u00e1 un Cara a Cara como el que queda con un amigo: discutes, s\u00ed, pero en el fondo le entiendes.\n#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vicente Llorente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LlorenteVicente"}, {"term_freq": ["mire", "rajoy", "peri\u00f3dico", "mundo", "salir", "ojo", "temblar", "bien", "jajajja"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 q mire rajoy el peri\u00f3dico de el mundo antes de salir, el ojo le va a temblar pero bien jajajja", "rt_count": 0, "name": "J.G.S.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jutelasa"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/EnGPlAvmiS", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/CscOjnShPF", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["parece", "aparecido", "rajoy", "plasma", "presidente", "debatir", "fin"], "hash_freq": [], "text": "Parece que ha aparecido Rajoy, no un plasma.\nEl Presidente va a debatir. Por fin..\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "M\u00e1riam M.Bascu\u00f1\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:47 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "MariamMartinezB"}, {"term_freq": ["preguntas", "ma\u00f1ana", "todas", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Ser\u00e1n las 7 preguntas de ma\u00f1ana @Ruben_Amon todas sobre el debate? @MasDeUno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ruthy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ruben_amon", "@masdeuno"], "user": "ruthyfrutty5"}, {"term_freq": ["quina", "hora", "trauen", "i"], "hash_freq": [], "text": "A quina hora trauen a @marianorajoy i a @sanchezcastejon? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ra\u00fcl Borr\u00e0s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "raulatxo"}, {"term_freq": ["rajoy", "solo", "atreve", "bert\u00edn", "osborne", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy solo se atreve con Bert\u00edn Osborne y Pedro S\u00e1nchez", "rt_count": 3, "name": "merche", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:16 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "MercheAnmar"}, {"term_freq": ["dios", "dio", "manos", "poder", "llevarnos", "paraguas", "rajoy", "dio", "s\u00f3lo", "robar"], "hash_freq": [], "text": "Dios nos dio a todos manos para poder llevarnos el paraguas. A Rajoy se las dio s\u00f3lo para robar. #CaraACaraL6 https://t.co/c2PWfHyKGd", "rt_count": 0, "name": "Paula R\u00edos Canut", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PauliRiCa14"}, {"term_freq": ["navarrete", "igor"], "hash_freq": [], "text": "Navarrete es un poco Igor , no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mmadrigal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mmadrigal11"}, {"term_freq": ["parece", "bien", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "vaya", "laos", "pegarse", "lapa", "pues", "nose"], "hash_freq": [], "text": "Me parece bien que la mujer de Pedro S\u00e1nchez vaya con \u00e9l a todos laos, pero tanto como pegarse como una lapa.. Pues nose.. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hkto Khan #Podemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Hkto_Khan"}, {"term_freq": ["presenta", "se\u00f1ora", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 a que se presenta la se\u00f1ora de S\u00e1nchez?", "rt_count": 1, "name": "Elena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EArdisana"}, {"term_freq": ["quedamos", "peor", "am\u00e9rica", "entrada", "nupcial"], "hash_freq": [], "text": "Nos quedamos con lo peor de Am\u00e9rica. Entrada nupcial #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio L\u00f3pez Medina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sprouk"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mujer", "rajoy", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez con su mujer, Rajoy tambi\u00e9n, con Moragas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Luis Rodr\u00edguez ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luisrodriguezmi"}, {"term_freq": ["pues", "reprocharse", "dos", "debatientes", "monta", "monta"], "hash_freq": [], "text": "Pues q tienen q reprocharse estos dos debatientes? Tanto monta monta tanto #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sandra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sandraCR84"}, {"term_freq": ["quer\u00e1is", "ahorraros", "ver", "debate", "as\u00ed", "corrupto", "noooo", "maas"], "hash_freq": [], "text": "Los que quer\u00e1is ahorraros el ver el debate S\u00e1nchez-Rajoy, ser\u00e1 algo as\u00ed.\n+CORRUPTO!!\n-T\u00da M\u00c1S!!\n+NOOOO, T\u00da M\u00c1S!\n-T\u00da MUCHO MAAS! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adri\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "adrian_Vva"}, {"term_freq": ["empacho", "ferreras", "rocher", "a\u00fan", "empezado"], "hash_freq": [], "text": "Tengo empacho de Ferreras Rocher y a\u00fan no hemos empezado  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-6.2729679, 36.6046874]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676150737009790976/lO7w22-W_normal.jpg"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "magdalomismo"}, {"term_freq": ["podremos", "esperar", "alguien", "solo", "quiere", "debate", "jefe", "oposici\u00f3n", "diciendo", "siempre", "sido", "as\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Y que podremos esperar de alguien que solo quiere un debate con el jefe de la oposici\u00f3n diciendo \"que siempre ha sido as\u00ed\"  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M\u00f3nica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MonicaMonicajf"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "navarrete", "rajoy", "llegando", "v\u00eda"], "hash_freq": ["#perezam\u00e1xima"], "text": "Campo Vidal, Navarrete y Rajoy llegando al #CaraACaraL6 #perezam\u00e1xima  https://t.co/FJVn6Z1zOx v\u00eda @giphy", "rt_count": 0, "name": "Raquel Veira D\u00edaz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@giphy"], "user": "Faraquel"}, {"term_freq": ["momento", "paraguas", "escalera", "fernando", "navarrete", "tratando", "tapar", "mujer", "s\u00e1nchez", "sido", "jocoso"], "hash_freq": [], "text": "El momento paraguas por la escalera con Fernando Navarrete tratando de tapar a la mujer de S\u00e1nchez ha sido muy jocoso. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Wodehouse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "wodehhouse"}, {"term_freq": ["solo", "ver", "sujetan", "paraguas", "quitsa", "ganas", "respetar", "socialismo"], "hash_freq": [], "text": "Ya solo ver como LES sujetan el paraguas me quitsa las ganas de respetar este \"socialismo\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Israel Garm\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IsraGarmon"}, {"term_freq": ["resultar", "ser", "mejor", "plat\u00f3s", "opinando", "debate", "enfrentarse", "dabate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N va a resultar que va a ser mejor estar en los plat\u00f3s 'opinando' sobre el debate que enfrentarse en el dabate a 2", "rt_count": 0, "name": "Javier Ferr\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chabiferrandez"}, {"term_freq": ["aqui", "loco", "empieze", "debate", "pa", "ponerme", "peliculita", "guapa"], "hash_freq": [], "text": "Aqui estoy, loco por que empieze el debate #CaraACaraL6 pa ponerme una peliculita guapa!", "rt_count": 0, "name": "Joe Profaci", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ultra_redss"}, {"term_freq": ["t\u00edo", "paraguas", "puta", "f\u00e1brica", "memes"], "hash_freq": [], "text": "El t\u00edo del paraguas es una puta f\u00e1brica de memes #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "monodisco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monodisco"}, {"term_freq": ["deb\u00e9is", "parar", "ppsoeciudadanos"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#pedroyanocuela", "#elverdaderodebate"], "text": "Porque deb\u00e9is parar a PPSOECiUdadanos\nhttps://t.co/Opqt3fR93u\n#STOPpoliticabasura #PedroYaNoCuela #ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MasterXena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MasterXena"}, {"term_freq": ["cerr\u00e9is", "paraguas", "vendr\u00e1", "bien", "hable", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "No cerr\u00e9is el paraguas que os vendr\u00e1 muy bien para cuando hable Rajoy. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Bella", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:19 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "Bella78"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "bonica"], "hash_freq": [], "text": "Cristina Pardo, eres una bonica #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Bu\u00f1uelo de Boni", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "balbudena"}, {"term_freq": ["rajoy", "recibido", "paraguero", "campo", "vidal", "ver", "dem\u00e1s", "viene", "tsunami"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy recibido por paraguero Campo Vidal ... #CaraACaraL6 lo que hay que ver, pero eso si, los dem\u00e1s como si viene un tsunami sin nada", "rt_count": 0, "name": "Alex Delgado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ADelgadoM_"}, {"term_freq": ["euprepio", "padula", "creo", "s\u00e1nchez", "seguro", "mujer", "lado"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 Euprepio Padula: \"Yo creo que S\u00e1nchez se siente m\u00e1s seguro con su mujer al lado\" #CaraACaraL6 https://t.co/0e4iLIrPUz", "rt_count": 3, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:58 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["rajoy", "haciendo", "robado", "vez", "posado", "photocall", "rajoy", "pdro"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy haciendo un robado en vez de un posado en el photocall.  Rajoy 1 - Pdro 0.  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "VallaDolor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "valladolor"}, {"term_freq": ["pablo", "sim\u00f3n", "deja", "hablar", "aguantando", "respiraci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Pablo Sim\u00f3n, deja de hablar aguantando la respiraci\u00f3n. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Arezno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Arezno"}, {"term_freq": ["ninguna", "credibilidad", "pulpitos"], "hash_freq": [], "text": "Ninguna credibilidad tienen los pulpitos  https://t.co/UIaDNycbLe", "rt_count": 0, "name": "Salva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Salvazota"}, {"term_freq": ["huele", "rancio", "academia", "sirve"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ...huele a RANCIO en la academia. Esto ya no nos sirve.", "rt_count": 1, "name": "ANNA LIVIA", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-6.0070201, 37.3873837]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625718655666532352/VhLv7NXn_normal.png"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaPlurabelle"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  https://t.co/jnded6S2tI", "rt_count": 0, "name": "EdmundoPalacio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "edmundopalacio"}, {"term_freq": ["mejores", "televisi\u00f3n", "cara", "cara", "ppsoe", "imposible", "misma", "cara", "corrupci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Hay mejores #caraacaral6 en la televisi\u00f3n.\nCara a cara PPSOE es imposible. Son la misma cara de la corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/DtSB9V5aqw", "rt_count": 0, "name": "lazamazu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lazamazu"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/N26SIDi4TV", "rt_count": 0, "name": "Caesar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CitizenCaesar"}, {"term_freq": ["motivos", "medios", "candidatos", "aceptaron", "motivos", "acabar", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Los motivos por los que medios y candidatos aceptaron este #CaraACaraL6 son algunos de los motivos por los hay q acabar con el bipartidismo", "rt_count": 0, "name": "Carol Galais", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carolgalais"}, {"term_freq": ["debatir\u00e1n", "candidatos", "tema", "realmente", "preocupa", "debe", "volver", "tilde", "solo"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfDebatir\u00e1n los candidatos sobre el tema que realmente nos preocupa: debe volver la tilde a \"solo\" o no? #CaraACaraL6 https://t.co/EBC1SyAfmO", "rt_count": 7, "name": "Luis Perdiguero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:26 +0000 2015", "likes_count": 14, "mention_freq": [], "user": "LPerdiguero"}, {"term_freq": ["momento", "lamentable", "cubriendolos", "paraguas", "puede", "usted", "llevarlo"], "hash_freq": ["#remontadapodemos"], "text": "#CaraACaraL6 , momento lamentable, cubriendolos con un paraguas, no puede usted llevarlo @sanchezcastejon .#RemontadaPodemos", "rt_count": 0, "name": "BustaLP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "BustaLp"}, {"term_freq": ["preparado", "backstage"], "hash_freq": [], "text": "Ya est\u00e1 preparado el backstage del #CaraACaraL6 : https://t.co/YuBveuge4b", "rt_count": 0, "name": "Liante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LiantePardo"}, {"term_freq": ["igor", "jovencito", "frankestein", "recibe", "mujer", "pedro", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Igor del jovencito frankestein recibe a la mujer de pedro sanchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Palillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcpalillo"}, {"term_freq": ["pedro", "guapo", "vs", "mariano", "padre", "corrupci\u00f3n"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Pedro \u00b4El Guapo\u00b4 vs Mariano \u00b4El padre de la corrupci\u00f3n\u00b4 #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adri\u00e1n JG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Adri_JG92"}, {"term_freq": ["canales", "tele", "van", "dar", "debate", "cojones", "pues", "ver", "buen", "cine", "defrauda"], "hash_freq": [], "text": "Pero esto qu\u00e9 es?? en todos los canales de la tele van a dar el debate de los cojones?Pues a ver buen cine, que eso no defrauda.#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Oveja Rosa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaOvejaRosa"}, {"term_freq": ["interesa", "debate", "representan", "gente", "dice", "cosas", "luego", "hace"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "No me interesa el debate, no me representan gente que dice una cosas y luego hace otra #CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:07 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "santidelia_"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "salt\u00e1ndose", "normas", "debate"], "hash_freq": ["#fan"], "text": "Cristina Pardo ya est\u00e1 salt\u00e1ndose las normas del debate #fan \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Barrufet.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aabadrian"}, {"term_freq": ["dan", "pereza", "dos", "ver\u00e9", "sexta"], "hash_freq": [], "text": "a mi me dan pereza esos dos , pero lo ver\u00e9 en la Sexta . #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Irene Mill\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IreneMilln"}, {"term_freq": ["motivos", "agenda", "puedo", "ver", "debate", "ire", "informando", "redes"], "hash_freq": [], "text": "Por motivos de agenda no puedo ver el debate #CaraACaraL6 ...... Ya me ire informando por las redes ;)", "rt_count": 0, "name": "Maria Jose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "machemalaga"}, {"term_freq": ["digan", "pedro", "s\u00e1nchez", "hace", "falta", "vaya", "siempre", "mujer", "mano", "eeuu", "obama"], "hash_freq": [], "text": "Que le digan a Pedro S\u00e1nchez que no hace falta que vaya siempre con su mujer de la mano que esto no es EEUU y \u00e9l no es Obama #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Sara Ramos Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:45 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "_SaraRamos_"}, {"term_freq": ["sensaci\u00f3n", "hoy", "rajoy", "pone", "fin", "mandato", "sanchez", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "Tengo la sensaci\u00f3n de que hoy Rajoy pone fin al mandato de Sanchez en el PSOE... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marce Montero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarceMonter0"}, {"term_freq": ["debate", "bipartidismo", "siempre", "gana", "ibex", "olvides"], "hash_freq": [], "text": "El debate del bipartidismo siempre lo gana el IBEX 35. No lo olvides el 20D. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Elisa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:54 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "miquinta1"}, {"term_freq": ["rajoy", "preguntando", "puerta", "emergencia", "hacer"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 rajoy est\u00e1 preguntando donde est\u00e1 la puerta de emergencia para hacer una de las suyas", "rt_count": 0, "name": "Dani Tejada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dto313"}, {"term_freq": ["directo", "llegan", "candidatos", "debate", "a\u00f1o"], "hash_freq": [], "text": "DIRECTO: Llegan los candidatos al debate del a\u00f1o.\n#CaraACaraL6 https://t.co/aFh38vX6ot", "rt_count": 0, "name": "W o u n d e r f u l", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "delasheridas"}, {"term_freq": ["semana", "pasada", "hoy", "sesi\u00f3n", "mu\u00f1egotes", "gui\u00f1ol"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el.debate YA FUE LA SEMANA PASADA, hoy es la sesi\u00f3n de los mu\u00f1egotes del GUI\u00d1OL", "rt_count": 0, "name": "MONCHINHO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MONCHINHOLOPEZ"}, {"term_freq": ["fajador", "rajoy", "fugado", "xd"], "hash_freq": [], "text": "Fajador Rajoy El Fugado xD #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jack El Tuerto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jack_El_Tuerto"}, {"term_freq": ["rajoy", "izquierdas", "torcido", "corbata", "hacia", "jajakaja"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 RAJOY ya es de izquierdas....se ha torcido la corbata hacia la.IZQUIERDA jajakaja", "rt_count": 0, "name": "MONCHINHO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MONCHINHOLOPEZ"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "pasen", "rato", "felicitandose", "bien", "hicieron", "reformar", "juntos", "constituci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 se pasen todo el rato felicitandose por lo bien que lo hicieron al reformar juntos la constituci\u00f3n con el 135.  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "No todo depende", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Notododepende"}, {"term_freq": ["mooooooochilaaaaaa", "azuulllllllll", "caaaaaaara", "empanaaaaaaaao"], "hash_freq": [], "text": "el de la mooooooochilaaaaaa azuulllllllll, el de caaaaaaara de empanaaaaaaaao #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hartos y Liberales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hartosyliberale"}, {"term_freq": ["ganas", "debe", "tener", "inutil", "irse", "do\u00f1ana", "vez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Las ganas q debe tener este inutil de @marianorajoy de irse a Do\u00f1ana otra vez @PPopular @pablocasado_ @mdcospedal", "rt_count": 0, "name": "Enrique Leante Blasc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@ppopular", "@pablocasado_", "@mdcospedal"], "user": "Yemanjauno"}, {"term_freq": ["vida", "all\u00e1", "debate", "siiii"], "hash_freq": [], "text": "Hay vida m\u00e1s all\u00e1 de el debate??siiii T5 que va a la suya!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "lola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lcassanz"}, {"term_freq": ["rivera", "despues", "debate", "tambien", "sexta", "masaje", "incluido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en A3 est\u00e1 Rivera, y despues del debate tambien en la sexta....con masaje incluido.", "rt_count": 0, "name": "Tete", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Tete3678"}, {"term_freq": ["deprada", "detr\u00e1s", "mariano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 DePrada detr\u00e1s de Mariano", "rt_count": 0, "name": "moroso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "morosologia"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "miguel ballester", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "miguelballeste5"}, {"term_freq": ["dec\u00eds", "reloj", "couch"], "hash_freq": [], "text": "Que me dec\u00eds del reloj del couch?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maric@lar\uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Maricalar"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencia"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@Pablo_Iglesias_ \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 la audiencia? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["socialista", "mojado", "socialista", "afortunado", "jajaja", "vale"], "hash_freq": [], "text": "Socialista mojado, socialista afortunado.\n\nJAJAJA vale, no. Ni por esas. #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "ntnolmo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:45 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "ntnolmo"}, {"term_freq": ["re", "fan", "se\u00f1ora"], "hash_freq": ["#eleccionesgenerales2015"], "text": "Re fan de esta se\u00f1ora #CaraACaraL6 #EleccionesGenerales2015  https://t.co/O0ptYFH8m1", "rt_count": 1, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:23 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@marianserlo @ElenaTs8  https://t.co/Oxd1vvsYj7", "rt_count": 0, "name": "Jupiter", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianserlo", "@elenats8"], "user": "Andros898"}, {"term_freq": ["rajoy", "preguntado", "oye", "corruptos", "yasan", "ido", "u", "siguen", "partido", "fuerte", "mariano"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "A Rajoy le hubiera preguntado, oye, los corruptos que, yasan ido u siguen en el partido? SE FUERTE MARIANO! #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hkto Khan #Podemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Hkto_Khan"}, {"term_freq": ["miedito", "da"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que miedito me da", "rt_count": 0, "name": "lau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lauranr97"}, {"term_freq": ["representan"], "hash_freq": [], "text": "A mi no me representan #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "necionclopedia ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patosodj"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/GJVpyM8oQK", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["primer", "derrotado", "manuel", "campo", "vidal", "viejo", "viejo", "gordo", "gordo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Primer derrotado: Manuel Campo Vidal. Est\u00e1 viejo, viejo. Y gordo, muy gordo.", "rt_count": 0, "name": "cercadelasretamas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacohurtadosan"}, {"term_freq": ["vestringe", "delf\u00edn", "fraga", "hablando", "casta", "t\u00f3cate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vestringe, delf\u00edn de Fraga , hablando de casta .. T\u00f3cate los ....", "rt_count": 0, "name": "antonia gira", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntoniaGira"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "sopa"], "hash_freq": [], "text": "Y la mujer de pedro S\u00e1nchez hasta en la sopa #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosa Roja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosasu7"}, {"term_freq": ["debates", "deber\u00edan", "ser", "obligatorios", "todas", "bandas", "gracias", "labor", "felicidades"], "hash_freq": [], "text": "\"@AlejandroSanz #CaraACaraL6  los debates deber\u00edan ser obligatorios y a todas las bandas.. Gracias por vuestra labor y felicidades.", "rt_count": 0, "name": "Karam Moguel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@alejandrosanz"], "user": "Krammoguel"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#ElVerdaderoDebate #StopPol\u00edticaBasura #EducaEnLasUrnas #CaraACaraL6 https://t.co/9Pd7AB8nej", "rt_count": 0, "name": "\u0420\u0437\u044f\u044f\u043e\u0440\u0446\u0438\u043a\u0447", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "heavyindignado"}, {"term_freq": ["falangito", "antena", "agobio", "t\u00edo", "portada", "diagonal"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "Ya est\u00e1 falangito en Antena3 que agobio de t\u00edo. \nPortada de Diagonal #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #Elverdaderodebate https://t.co/aQ4kSfAgNJ", "rt_count": 2, "name": "Mar\u00eda de la \u039f", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:21 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "MDELAO"}, {"term_freq": ["haciendo", "caja", "publi", "acabais", "cortar"], "hash_freq": ["#pesadilladepubli"], "text": "Haciendo caja con la publi en 3...2...1...que acabais de cortar!!!! #pesadilladepubli   #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alba De Martino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlbaDeMartino"}, {"term_freq": ["gafe", "tal", "llueve", "d\u00eda", "\u00fanico", "debate", "presenta", "embargo", "suerte", "ver", "lluvia", "madrid"], "hash_freq": ["#rajoy"], "text": "El gafe de #Rajoy es tal que le llueve el d\u00eda del \u00fanico debate al que se presenta #CaraACaraL6 Sin embargo, suerte ver lluvia en Madrid", "rt_count": 1, "name": "Rosa Pascual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosa_pascual"}, {"term_freq": ["pedrito", "mochila", "gym"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 donde va Pedrito con mochila? Al gym?", "rt_count": 0, "name": "Miss Whity", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "blanchrous"}, {"term_freq": ["llevar\u00e1s", "sal\u00f3n", "casa", "ver", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQu\u00e9 llevar\u00e1s al sal\u00f3n de tu casa para ver el debate #CaraACaraL6?", "rt_count": 0, "name": "Nosfe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elkeaya"}, {"term_freq": ["viene", "viene", "uh", "uh"], "hash_freq": [], "text": "Que viene,que viene uh,uh! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jaime santiago", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jaldrumeiro"}, {"term_freq": ["llegado", "rajoy", "salvados"], "hash_freq": [], "text": "Ya ha llegado Rajoy, estamos salvados :D #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Merce Mora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lamercemora"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "\u00faltimo", "debate", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 estemos ante el \u00faltimo debate del bipartidismo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "M.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_emedeMarta"}, {"term_freq": ["llega", "junto", "esposa", "despu\u00e9s", "dejarme", "chirla", "jugosa"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": ".@sanchezcastejon llega junto a su esposa despu\u00e9s de dejarme la chirla jugosa. #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 23, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:11 +0000 2015", "likes_count": 24, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["brilla", "ausencia", "plat\u00f3s", "cosa", "boicot", "miedo", "simple", "menosprecio"], "hash_freq": ["#caraacara3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACara3N brilla @agarzon por su ausencia en los plat\u00f3s o es cosa m\u00eda?. Boicot?, miedo?, o simple menosprecio?", "rt_count": 0, "name": "Esther FraMi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon"], "user": "eframi65"}, {"term_freq": ["exito", "fracaso", "sanchez", "juzgara", "cantidad", "tics", "produzcan", "ojo", "izquierdo", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el exito o fracaso de sanchez se juzgara por la cantidad de tics, que se produzcan en el ojo izquierdo de rajoy", "rt_count": 0, "name": "joaquinmg", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juacotximo"}, {"term_freq": ["aunque", "enviaran", "verdad", "votaba"], "hash_freq": ["#yovotar\u00e9podemos"], "text": "#CaraACaraL6\n\u00a1Ni aunque me enviaran este sobre de verdad, votaba al @PPopular!\n#YoVotar\u00e9Podemos https://t.co/6XeKSJ0wpz", "rt_count": 6, "name": "Ssergi30", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular"], "user": "Ssergi30"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "enviar\u00e1", "rajoy", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "A qui\u00e9n enviar\u00e1 Rajoy hoy al #CaraACaraL6 ?", "rt_count": 0, "name": "Moncho Justo de Pol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monchojustodpol"}, {"term_freq": ["adelanto", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Un adelanto del \"debate\" https://t.co/IZxBf0Lo95 #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Juan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DaxterYo"}, {"term_freq": ["red", "clientelar", "cre\u00f3", "difuminando"], "hash_freq": ["#psoe", "#andalucia", "#pedroyanocuela", "#ere"], "text": "#CaraACaraL6 La red clientelar que el #PSOE cre\u00f3 en #Andalucia, se est\u00e1 difuminando. #PedroYaNoCuela #ERE  https://t.co/5t80BLRKL5 \u2026", "rt_count": 2, "name": "Roberto Mendoza ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GOLEADAJAEN"}, {"term_freq": ["alguien", "interesa", "vayan", "vestidos", "pedro", "s\u00e1nchez", "rajoy", "joder", "saben", "decir"], "hash_freq": [], "text": "A alguien le interesa como vayan vestidos Pedro S\u00e1nchez o Rajoy? Joder, ya no saben que decir... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sara Z", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sara_zg"}, {"term_freq": ["ir\u00e1", "pedro", "s\u00e1nchez", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 como ir\u00e1  Pedro S\u00e1nchez en este debate?", "rt_count": 0, "name": "JackBauer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jefebauer"}, {"term_freq": ["incansable", "pressing", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Incansable pressing de la mujer de Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David Broc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "davidbroc"}, {"term_freq": ["cm", "cinco", "cajas", "sobres", "apiladas", "encima"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "74 cm. son cinco cajas de sobres apiladas una encima de otra. #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 https://t.co/O0FAwypZJK", "rt_count": 9, "name": "OrgulloySatisfacci\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "orgulloysatisfa"}, {"term_freq": ["esperando", "llegue", "pablo", "iglesias", "plat\u00f3"], "hash_freq": [], "text": "Esperando que llegue Pablo Iglesias al plat\u00f3 #CaraACaraL6 \u270c\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/SLj5kW0RX5", "rt_count": 0, "name": "Eliseo.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LopezElinoet"}, {"term_freq": ["llegan", "concursantes", "casa", "qui\u00e9n", "saldr\u00e1", "nominado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ya llegan los concursantes a la Casa. \u00bfQui\u00e9n saldr\u00e1 nominado? https://t.co/JomfRxpolg", "rt_count": 1, "name": "Javier Pes\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "heljavi"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@PoliticayModa \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@politicaymoda"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["saltado", "normas", "impugno", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Como! @cristina_pardo se a saltado las normas ! Impugno el debate!  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "perd\u00f3n, se\u00f1orita ??", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "AndresMartos2"}, {"term_freq": ["espa\u00f1a", "serio", "art", "opini\u00f3n", "manuel", "mart\u00ednez"], "hash_freq": [], "text": "Espa\u00f1a \u00bfEn serio? Art. opini\u00f3n Manuel Mart\u00ednez @PSOE #CaraACaraL6 https://t.co/x3FP3B2PEu", "rt_count": 0, "name": "Albacete Abierto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "AlbaceteAbierto"}, {"term_freq": ["rajoy", "dicho", "imagine", "mundo", "desnudo"], "hash_freq": [], "text": "A Rajoy le han dicho que se imagine a todo el mundo desnudo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lajarto Guancho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LajartoGuancho"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@Equo \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@equo", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["rajoy", "ordena", "s\u00e1nchez", "debatir", "s\u00f3lo", "s\u00e1nchez", "obedece"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy ordena a S\u00e1nchez debatir s\u00f3lo con \u00e9l. S\u00e1nchez obedece. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Trist\u00e1n Duanel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tristanduanel"}, {"term_freq": ["hoy", "visto", "radio", "luego", "dir\u00e1", "rajoy", "creado", "empleos"], "hash_freq": [], "text": "Hoy he visto a @Ruben_Amon en la radio, en @DebatAlRojoVivo, en @MVTARDE y en #CaraACaraL6. Luego dir\u00e1 Rajoy que ha creado 1mill de empleos.", "rt_count": 0, "name": "Sara Ramos Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ruben_amon", "@debatalrojovivo", "@mvtarde"], "user": "_SaraRamos_"}, {"term_freq": ["llegado", "pareja", "igual", "pedro"], "hash_freq": [], "text": "Ha llegado con su pareja @gaceta_es @marianorajoy al igual que Pedro #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "II\u2729II Ramon Muntaner", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@gaceta_es", "@marianorajoy"], "user": "ramonmunt"}, {"term_freq": ["cadenas", "privadas", "quieren", "academia", "televisi\u00f3n", "debates", "electorales"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Cadenas privadas quieren a la Academia de Televisi\u00f3n fuera de debates electorales https://t.co/csYiUkxPG2 #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "El Bolet\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elboletinmadrid"}, {"term_freq": ["recordara", "ni\u00f1o", "dependientes", "muertos", "atender"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 recordara @marianorajoy a este ni\u00f1o.Es uno de 125000 dependientes muertos sin atender @coordinadoradep https://t.co/AkQ2f6wZt6", "rt_count": 0, "name": "DEPENDENCIA CLM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@coordinadoradep"], "user": "DEPENDENCIACLM"}, {"term_freq": ["da", "ser", "estilo", "mas", "pues", "anda"], "hash_freq": [], "text": "Me da m\u00ed que este #CaraACaraL6 va a ser del estilo del \"t\u00fa mas...  pues anda que t\u00fa\"", "rt_count": 0, "name": "Bichobola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nomineitor"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "abuelo", "makinavaja"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal y el abuelo de Makinavaja... #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "luigivilas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luigivilas"}, {"term_freq": ["legislatura", "rajoy", "sido", "tan", "mala", "sanchez", "oportunidad"], "hash_freq": ["#lasextaaexamen"], "text": "#CaraACaraL6 @LuciaMendezEM: la legislatura de Rajoy ha sido tan mala que Sanchez tiene una oportunidad #LaSextaAExamen", "rt_count": 0, "name": "Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@luciamendezem"], "user": "fnando71"}, {"term_freq": ["contigo", "josep", "grau", "compromis"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 estoy contigo Josep Grau COMPROMIS", "rt_count": 0, "name": "Maria Antonia Fernan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "antoniacocker"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "puro", "marketing", "detalle", "ir", "mujer", "usa"], "hash_freq": [], "text": "Pedro Sanchez es puro marketing hasta  en el detalle de ir con su mujer a lo USA.#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "vicente cabrerizo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VCabrerizo"}, {"term_freq": ["cayera", "rayo"], "hash_freq": [], "text": "No les cayera un rayo \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f https://t.co/WYinuOzhaV", "rt_count": 0, "name": "Juampe Mellado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jpmeali"}, {"term_freq": ["conoces", "propuestas", "deportes"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfConoces sus propuestas en Deportes? https://t.co/z7ZV3b1WmT #CaraACaraL6 https://t.co/BAmBxQKBuq", "rt_count": 0, "name": "Revista Elite Sport", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RevistaESport"}, {"term_freq": ["debo", "convertirme", "cambio", "deseo", "ver", "mundo"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "Debo convertirme en el cambio que deseo ver en el mundo: https://t.co/JL4Dtqp66O #CaraACaraL6 #STOPpoliticabasura", "rt_count": 0, "name": "conciencia libertad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pazymasacritica"}, {"term_freq": ["rajoy", "pedro", "saludado"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy y Pedro ya se han saludado... #CaraACaraL6 https://t.co/aXG111kFrO", "rt_count": 15, "name": "Caesar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:59 +0000 2015", "likes_count": 11, "mention_freq": [], "user": "CitizenCaesar"}, {"term_freq": ["socialistas", "necesitan", "dos", "se\u00f1ores", "sujeten", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Socialistas que necesitan a dos se\u00f1ores que les sujeten el paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Ana Varela Su\u00e1rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:49 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "aninha_892"}, {"term_freq": ["subir", "escalera", "dados", "mano", "sido", "ortop\u00e9dico"], "hash_freq": [], "text": "Subir la escalera dados de la mano ha sido muy ortop\u00e9dico #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "onlyways", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "onlyways"}, {"term_freq": ["empieza", "pel\u00edcula", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "Empieza la pel\u00edcula \"Dos tontos muy tontos\".\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafael Maya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RafaelMaya"}, {"term_freq": ["dewater"], "hash_freq": [], "text": "El dewater.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ojito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elojodetuiter"}, {"term_freq": ["llega", "momia"], "hash_freq": [], "text": "Llega la momia @marianorajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Enrique", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "penrrikin"}, {"term_freq": ["prefiero", "caviar", "van", "traer", "ver", "pingpong", "pongo"], "hash_freq": ["#ppsoe"], "text": "Prefiero el caviar que van a traer @Albert_Rivera y @Pablo_Iglesias porque para ver el PingPong de #PPSOE me pongo @teledeporte #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio Rodriguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@albert_rivera", "@pablo_iglesias", "@teledeporte"], "user": "tonitj3"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "tarde", "llevar\u00e1", "azul", "prestado"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy llega tarde. \u00bfLlevar\u00e1 algo azul y algo prestado? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Playmobiles (Ana)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:35 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "playmobiles"}, {"term_freq": ["ver", "debate"], "hash_freq": [], "text": "A ver el debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pelayo Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pelayo_96"}, {"term_freq": ["rankings", "hashtags"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#caraacara"], "text": "Rankings de hashtags:\n#CaraACaraA3N 2.839\n#CaraACaraL6 +6.000\n#CaraACaraTVE 1.567\n#CaraACara 1.606\n via @maimuru (@TweetBinder)", "rt_count": 0, "name": "Media Shows Metrics", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@maimuru", "@tweetbinder"], "user": "ShowsMetrics"}, {"term_freq": ["titulo", "debate", "mas", "mas", "viera", "espero", "equivocarme"], "hash_freq": [], "text": "Titulo del debate \"y tu mas y tu mas\" como si lo viera ,espero equivocarme #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "sandra sanchez ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sanmore606"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "parecen", "rebajas", "galer\u00edas", "preciados"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "El Cara a Cara 2015 parecen las rebajas de Galer\u00edas Preciados. #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "Juan Arteaga", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dhzan"}, {"term_freq": ["verdad", "voy", "ver", "interesa", "demasiadas", "oportunidades"], "hash_freq": ["#fuera"], "text": "La verdad, ni voy a ver el #CaraACaraL6 ni me interesa. Demasiadas oportunidades han tenido ya unos y otros. #Fuera.", "rt_count": 0, "name": "Aar\u00f3n Ramos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rapsodia1981"}, {"term_freq": ["bien", "podria", "empezar", "debate", "libre", "mierda", "corruptos", "ppsoe", "tire", "primera", "piedra"], "hash_freq": [], "text": "bien podria empezar debate ! quien este libre de mierda y corruptos PPSOE que tire la primera piedra #CaraACaraL6 https://t.co/aE1brVQe3a", "rt_count": 0, "name": "jordi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordi__4001"}, {"term_freq": ["adi\u00f3s", "rajoy", "v\u00eddeo", "verdad", "rajoy"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "Adi\u00f3s Rajoy!El v\u00eddeo sobre la verdad de Rajoy #CaraACara #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/S3r6LYOdc8", "rt_count": 0, "name": "Gare Cornav\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GareCornavin"}, {"term_freq": ["lasexta", "sugiero", "cambiar", "hashtag"], "hash_freq": ["#jetaajetal6"], "text": "LaSexta, os sugiero cambiar el hashtag #CaraACaraL6 por el de #JetaAJetaL6 . De nada.", "rt_count": 3, "name": "Jorge Alejaldre M.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:01 +0000 2015", "likes_count": 6, "mention_freq": [], "user": "JorgeZgza"}, {"term_freq": ["alguien", "preguntar\u00e1", "corrupci\u00f3n", "ah", "s\u00f3lo", "van"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfAlguien preguntar\u00e1 sobre corrupci\u00f3n? Ah, no... que s\u00f3lo van el @PPopular de @marianorajoy y el @PSOE de @sanchezcastejon.", "rt_count": 0, "name": "Skada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@marianorajoy", "@psoe", "@sanchezcastejon"], "user": "Skada82"}, {"term_freq": ["mara\u00f1a", "periodistas", "preguntando", "rajoy", "escuchado", "estupidez", "equivocado", "frase", "estupido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En la mara\u00f1a de periodistas preguntando a Rajoy se ha escuchado \"qu\u00e9 estupidez\". Se ha equivocado. La frase era: \"qu\u00e9 estupido\"", "rt_count": 0, "name": "Mr. Bad Example", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dani_Franco1978"}, {"term_freq": ["mr", "bestringe", "descalificando", "tal", "venezolano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ya est\u00e1 mr. Bestringe descalificando tal cual venezolano.", "rt_count": 0, "name": "Paco T", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacoterronesr"}, {"term_freq": ["pardo", "se\u00f1or", "rajoy", "cree", "usted", "ganar", "rajoy", "buenas", "noches", "veremos", "plat\u00f3", "aguantan", "risa"], "hash_freq": [], "text": "Pardo: \"Se\u00f1or Rajoy, \u00bfcree usted que va a ganar?\"\nRajoy: \"Buenas noches. Ya veremos\" #CaraACaraL6 \n\nEn plat\u00f3 se aguantan la risa", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["serio", "alguien", "quite", "verstrynge", "licencia", "sentar", "c\u00e1tedra", "tv"], "hash_freq": [], "text": "En serio, que alguien quite a Verstrynge la licencia para sentar c\u00e1tedra en TV #CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Carlos Campillos M", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:47 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "_carloscam_"}, {"term_freq": ["sanchez", "corbata", "roja", "socialista", "juego", "chupa", "cuero", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "Sanchez corbata roja socialista a juego con la chupa de cuero de su mujer #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patrycia Centeno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticayModa"}, {"term_freq": ["risas", "mariano", "marcase", "novia", "fuga"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Y las risas si mariano se marcase un  novia a la fuga... #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Didi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dydymh"}, {"term_freq": ["importante", "enfatizar", "tromba", "agua", "aut\u00e9ntica", "broma", "lleve", "gente", "enga\u00f1o"], "hash_freq": [], "text": "Es importante enfatizar que la tromba de agua es aut\u00e9ntica. No sea que sea de broma y se lleve a la gente a enga\u00f1o. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Ismael Guti\u00e9rrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ismael_g_f"}, {"term_freq": ["marianico", "rajoy", "compras", "comprando", "pa\u00f1ales", "cosas", "diarrea", "jajajjaja"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 MARIANICO RAJOY de compras en el.MERCADONA comprando....... PA\u00d1ALES. Cosas de la diarrea jajajjaja", "rt_count": 0, "name": "MONCHINHO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MONCHINHOLOPEZ"}, {"term_freq": ["sevillana", "van", "bailarse", "descanso"], "hash_freq": [], "text": "Lo del #CaraACaraL6 no es una sevillana? Van a bailarse algo en el descanso?", "rt_count": 0, "name": "Srta. Marramiau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "QueMeDejesYa"}, {"term_freq": ["lloviendo", "madrid", "dios", "me\u00e1ndose", "encima"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#rajoydimisi\u00f3n", "#elverdaderodebate"], "text": "No est\u00e1 lloviendo en Madrid, es Dios que est\u00e1 me\u00e1ndose encima de #PedroYaNoCuela y #RajoyDimisi\u00f3n #ElVerdaderoDebate #CaraacaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ciudadano Rabioso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AbueloRabioso"}, {"term_freq": ["d\u00eda", "apocalipsis", "sobrevivir\u00e1", "manuel", "campo", "vidal", "jordi", "hurtado"], "hash_freq": ["#celebritydeathmatch"], "text": "El d\u00eda del Apocalipsis, \u00bfsobrevivir\u00e1 Manuel Campo Vidal o Jordi Hurtado? #CaraACaraL6 #CelebrityDeathMatch", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Romero Santos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ruven_romero"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/2wUcAlBrMN", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["ver", "cara", "cara", "saber", "qui\u00e9n", "dos", "cara", "veo", "pel\u00edcula"], "hash_freq": [], "text": "Antes de ver un cara a cara para saber qui\u00e9n de los dos tiene m\u00e1s cara veo una pel\u00edcula. #CaraACaraL6 https://t.co/WV6ROZqsxt", "rt_count": 0, "name": "Jose Miguel #noTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmgr7118"}, {"term_freq": ["favorrr", "empez\u00f3", "torna", "comentarios", "ferreras", "puedo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6. Por favorrr, esto no empez\u00f3 y ya se torna in_ so_por_ta_ble!! Y los comentarios de Ferreras,no puedo con \u00e9l!", "rt_count": 0, "name": "Ne\u00f3fita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Gulindrina"}, {"term_freq": ["nombres", "tertulianos", "podemos", "ganais", "as\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Lo vuestro no tiene nombres. Tertulianos de Podemos. No ganais ni as\u00ed", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["creo", "debate", "sera", "pues", "mas", "mas", "anda", "pues", "mas", "muchisiiiimoooo", "mass"], "hash_freq": [], "text": "Yo creo que el debate sera:\nY tu que? \nPues tu mas\nY tu mucho mas\nAnda que tu\nPues tu mucho mas\nNo, no tu muchisiiiimoooo mass #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Guanchete el Lagarto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GuanchoConquis"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adrienne Newton", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "newtonadrienne2"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#partidopopular", "#psoe"], "text": "#CaraACaraL6 #PartidoPopular #PSOE https://t.co/b9S30RDmah", "rt_count": 0, "name": "K @ R | 0 ~$", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KarJar_"}, {"term_freq": ["llueve", "mojado"], "hash_freq": [], "text": "Llueve sobre mojado... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manolo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "man_andreu"}, {"term_freq": ["aprender", "alem\u00e1n", "juego"], "hash_freq": ["#lafuerzadespert\u00f3", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "Aprender Alem\u00e1n, un juego!\nhttps://t.co/OwZAvOJr7s\n#LaFuerzaDespert\u00f3\n#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "Marta v\u00e1squez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mnievesvas"}, {"term_freq": ["alguien", "sabe", "contador", "ojo"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "#caraacaratve #caraacaraa3n #ElVerdaderoDebate #caraacaral6\n\n\u00bfAlguien sabe donde hay un contador para el ojo de @marianorajoy ?", "rt_count": 0, "name": "YANDROS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Yandros_LPGC"}, {"term_freq": ["buenas", "noches", "empezamos", "contar", "minuto", "debate", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Buenas noches a todos. Empezamos a contar al minuto el debate entre Rajoy y S\u00e1nchez #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE  https://t.co/UnYfUU7ptX", "rt_count": 7, "name": "El Mundo En Vivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:07 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "ElMundoEnVivo"}, {"term_freq": ["diputado", "serna", "dado", "pasta", "v\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "El diputado De la Serna: 'A m\u00ed me han dado una pasta' #CaraACaraL6 https://t.co/4r6L97F7Oj v\u00eda @elmundoes", "rt_count": 0, "name": "La Fresa Roja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elmundoes"], "user": "FresasdePalos"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["mayor\u00eda", "vamos", "ver", "ver", "cuantos", "tics", "da", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "La mayor\u00eda de los que vamos a ver el #CaraACaraL6 ser\u00e1 para ver cuantos tics le da a Rajoy https://t.co/IdsYns64sW", "rt_count": 0, "name": "Sergio Guti\u00e9rrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Slevin_nc"}, {"term_freq": ["alguien", "explique", "pdro", "mujer", "mano", "trabajo", "cosas", "entiendo"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfAlguien que me explique por qu\u00e9 Pdro va con su mujer de la mano al trabajo? Yo estas cosas no las entiendo... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosa Pascual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosa_pascual"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "dispuesto", "debatir", "sorteo", "champions", "eurocopa"], "hash_freq": [], "text": "Ya llega Rajoy dispuesto a debatir sobre el sorteo de la Champions y la Eurocopa!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ricardo Sepulcre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ricardosepulcre"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "calvo", "sujeta", "paraguas", "gran", "pregunta", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 qui\u00e9n es el calvo que sujeta el paraguas? Esa es la gran pregunta del debate", "rt_count": 0, "name": "Jose Rubio Valls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joserru"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/0amZzFEX6m", "rt_count": 0, "name": "R o m \u00e1 n  S e r r a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RomanSerra26"}, {"term_freq": ["imagino", "rajoy", "llenando", "mesa", "vasos", "platos", "s\u00e1nchez", "contando", "chistes", "imagin\u00e1is"], "hash_freq": [], "text": "Me imagino a Rajoy llenando la mesa de vasos y platos y a S\u00e1nchez contando chistes, \u00bfos imagin\u00e1is? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Iker Pe\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ikerpehdez"}, {"term_freq": ["datos", "saber", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "19 datos que tienes que saber sobre Pedro S\u00e1nchez https://t.co/xocMPOQCGL  #CaraACaraL6 https://t.co/cBFMjcSLq4", "rt_count": 5, "name": "El Huffington Post", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:43 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "ElHuffPost"}, {"term_freq": ["polit\u00f3logo", "politik\u00f3n", "decidido", "perder", "detalle", "dejado", "casa", "capacidad", "parpadeo", "parece", "asombrado"], "hash_freq": [], "text": "El polit\u00f3logo de Politik\u00f3n,decidido a no perder detalle,se ha dejado en casa su capacidad de parpadeo y parece muy asombrado  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JosAFernandez"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar", "autob\u00fas"], "hash_freq": ["#debate", "#caraacaraa3n"], "text": "Acaba de llegar el autob\u00fas del @realmadrid al #debate #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "jos\u00e9 mar\u00eda fdz soria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@realmadrid"], "user": "jmfsoria"}, {"term_freq": ["verdad", "debate", "realizaci\u00f3n", "procedimiento", "huele", "viejo"], "hash_freq": [], "text": "La verdad es que este debate, por la realizaci\u00f3n, por el procedimiento, me huele a viejo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alvaro Cotobal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alvarocotobal"}, {"term_freq": ["bajad", "volumen", "televisores"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6    Bajad el volumen de vuestros televisores! https://t.co/mw1nxTWPsg", "rt_count": 0, "name": "Josperregi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "josperregi"}, {"term_freq": ["pedro", "dir\u00e1", "g\u00fcrtel", "mariano", "dir\u00e1", "quedar\u00e1", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Pedro dir\u00e1 G\u00fcrtel, Mariano dir\u00e1 ERES en eso quedar\u00e1 el debate\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ruben11112"}, {"term_freq": ["hora", "empieza", "mas"], "hash_freq": [], "text": "en una hora empieza el 't\u00fa mas'! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "[CRN]", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xcran"}, {"term_freq": ["alucinante", "vestringe", "extrema", "derecha", "extrema", "izquierda"], "hash_freq": ["#rajoyyanocuela"], "text": "#RajoyYaNoCuela #CaraACaraL6 alucinante Vestringe, de la extrema derecha a la extrema izquierda,", "rt_count": 0, "name": "Charlyheart", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Carlos__Crespo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@FJavierLopezM \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@fjavierlopezm", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["hablar\u00e1", "hizo", "pp", "psoe", "debate", "aburrido", "asegurado"], "hash_freq": [], "text": "Se hablar\u00e1 de que hizo el PP y psoe .  Debate aburrido asegurado #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "geralelias"}, {"term_freq": ["noche", "anta\u00f1o", "volvemos", "tener", "s\u00f3lo", "cadenas", "primera", "rajoy", "s\u00e1nchez", "uhf", "mediaset"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Esta noche como anta\u00f1o, volvemos a tener s\u00f3lo 2 cadenas: La Primera (Rajoy/S\u00e1nchez) y el UHF (Mediaset) https://t.co/QoZx4qrn36", "rt_count": 0, "name": "L\u00f3pez de Ayala", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lopezdeayala_"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SinforosoFdezCamu\u00f1as", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sinfoteacher"}, {"term_freq": ["cada", "vez", "digan", "chupito"], "hash_freq": [], "text": "Cada vez que digan \"Y t\u00fa m\u00e1s\", chupito #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Me meo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "amorperraco"}, {"term_freq": ["prep\u00e1rense", "amigos", "pasar", "as\u00ed", "rev\u00e9s"], "hash_freq": [], "text": "Prep\u00e1rense amigos porque va a pasar algo as\u00ed pero al rev\u00e9s #CaraACaraL6 https://t.co/YSaQldZSX5", "rt_count": 0, "name": "Pesti\u00f1o Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PartidoPopular_"}, {"term_freq": ["puede", "ser", "casposo", "s\u00f3lo", "llegado", "dos", "mozos", "carroza"], "hash_freq": [], "text": "Se puede ser m\u00e1s casposo? S\u00f3lo si hubieran llegado los dos mozos en carroza.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pepe andreu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AndreuMola"}, {"term_freq": ["caoba", "rubio", "ceniza"], "hash_freq": [], "text": "Ya no es caoba,es rubio ceniza. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "BertranBlue", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EstherBertran"}, {"term_freq": ["golpe", "efecto", "dos", "candidatos", "acuerdo", "dos", "defensores", "sociedad", "ande", "caliente", "creo"], "hash_freq": [], "text": "un golpe de efecto dos candidatos estando de acuerdo, para dos defensores de la sociedad del ande yo caliente...no lo creo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Dominguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nito76110366"}, {"term_freq": ["favor", "re\u00edrse", "pedro", "s\u00e1nchez", "mariano", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Por favor, no re\u00edrse de Pedro S\u00e1nchez y Mariano Rajoy.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "SpainPandereta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:11 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "spainpandereta"}, {"term_freq": ["habla", "ferreras", "fiche"], "hash_freq": [], "text": "Habla con ferreras y que la fiche @_anapastor_  https://t.co/hdFkoCwn3o", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["academia", "televisi\u00f3n", "vamos", "ver", "ficci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "En la academia de la Televisi\u00f3n vamos a ver algo de ficci\u00f3n. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Pino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TravisDriver"}, {"term_freq": ["\u00faltimo", "sondeo", "gad", "hermano", "michavila"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#eldebatedelacasta", "#felizmartes"], "text": "\u00daltimo sondeo :  GAD3 del hermano de Michavila ...\n\n#ElVerdaderoDebate\n#ElDebateDeLaCasta\n#CaraACaraL6 \n#FelizMartes https://t.co/1G1zl2NjeI", "rt_count": 5, "name": "Gonzalo Sempr\u00fan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:45 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "gsemprunmdg"}, {"term_freq": ["conozco", "final"], "hash_freq": [], "text": "Yo ya conozco el final del  #CaraACaraL6... https://t.co/uWyWgHESsS", "rt_count": 0, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["rajoy", "llega", "coche", "jefe", "gabinete", "t", "campa\u00f1a", "s\u00e1nchez", "omnipresente", "mujer", "cree", "fiesta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy llega en el coche con su jefe de gabinete t de campa\u00f1a. S\u00e1nchez con su \u201comnipresente\u201d mujer. Se cree que va de fiesta.", "rt_count": 0, "name": "Phydiax", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Phydiax"}, {"term_freq": ["alguien", "sabe", "papel", "juega", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "nadie", "conoce", "marido", "susana", "d\u00edaz", "ah\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfAlguien sabe qu\u00e9 papel juega la mujer de Pedro S\u00e1nchez en todo esto? Nadie conoce al marido de Susana D\u00edaz y ah\u00ed est\u00e1 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patricia Rodr\u00edguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PatriciaRPages"}, {"term_freq": ["encuesta", "qui\u00e9n", "ganar", "pp", "psoe", "ninguno", "vota"], "hash_freq": ["#rajoyvssanchez"], "text": "#CaraACaraL6 ENCUESTA: \u00bfQui\u00e9n va a ganar el #RajoyVsSanchez? \u00bfPP, PSOE o ninguno? VOTA &gt;&gt;https://t.co/i6dhpdX8gB https://t.co/tZBYYB1IV8", "rt_count": 7, "name": "TeleSmash", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:46 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": [], "user": "telesmash"}, {"term_freq": ["empiece", "show"], "hash_freq": [], "text": "Que empiece el show!\n #CaraACaraL6 https://t.co/Q1Hac5kNTD", "rt_count": 0, "name": "Zpidelman in da hood", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zpidelman"}, {"term_freq": ["ver\u00e9", "aburrido", "debate", "qui\u00e9n", "lava", "blanco", "sexta", "caracteriza", "mejor", "informaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Yo ver\u00e9 este aburrido debate del qui\u00e9n lava m\u00e1s blanco por la Sexta que por algo se caracteriza por mejor informaci\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Avelino Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "avefdez"}, {"term_freq": ["resumen", "c\u00f3mo", "ser", "mariano", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Un resumen de c\u00f3mo va a ser el #CaraACaraL6 entre Mariano Rajoy y Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/MHjEQGshFS", "rt_count": 0, "name": "Jairo Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JairoJimenez_"}, {"term_freq": ["ver", "capitulo", "nuevo", "puro", "castas"], "hash_freq": ["#entertainment"], "text": "#CaraACaraL6 A ver este capitulo nuevo de puro #entertainment entre castas.", "rt_count": 0, "name": "Ro Vigo ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RodVigo"}, {"term_freq": ["frena", "elttip", "ppsoeciudadanos"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#pedroyanocuela", "#elverdaderodebate", "#educaenlasurnas"], "text": "Frena elTTIP de PPSOECiUdadanos\nhttps://t.co/dvriwQ7hTm\n#CaraACaraL6 #STOPpoliticabasura #PedroYaNoCuela #ElVerdaderoDebate\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "m\u00edstica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "misticamari"}, {"term_freq": ["alguien", "cree", "pdr", "snchz", "l\u00edder"], "hash_freq": [], "text": "Y sobre todo, \u00bfalguien cree que Pdr Snchz es el l\u00edder de algo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marta PasVill", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Martusky"}, {"term_freq": ["tan", "claro", "tan", "claro", "rajoy", "cagar"], "hash_freq": [], "text": "Est\u00e1 tan claro, pero tan claro que Rajoy la va a cagar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "u\u0250\u0279\u0279\u04d9\u025f", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fdeferran"}, {"term_freq": ["sistema", "decide", "solo", "existe", "bipartidismo", "llevado", "ruina", "actual", "venden", "debate", "interesante"], "hash_freq": [], "text": "El sistema decide q solo existe el bipartidismo q nos ha llevado a la ruina actual.\nY lo venden como un debate interesante! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Moncho #NoalTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monchocolatina"}, {"term_freq": ["atenci\u00f3n", "\u00faltima", "hora", "debido", "fuerte", "lluvia", "debate", "comenzar\u00e1", "safety", "car"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Atenci\u00f3n, \u00faltima hora!!! Debido a la fuerte lluvia, el debate comenzar\u00e1 con el Safety Car", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Vicente MB", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GardelMC"}, {"term_freq": ["resumen", "s", "cargado", "pa\u00eds", "recortes", "corrupci\u00f3n", "r", "dejasteis", "pa\u00eds", "arruinado", "s", "r"], "hash_freq": [], "text": "Resumen\n\nS: Os hab\u00e9is cargado el pa\u00eds con los recortes y la corrupci\u00f3n.\nR: Dejasteis el pa\u00eds arruinado.\nS: T\u00fa m\u00e1s\nR: No, t\u00fa m\u00e1s\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mrs. Holmes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cunetita"}, {"term_freq": ["hoy", "juntan", "dos", "partidos", "jodido", "espa\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "Hoy se juntan los dos partidos que han jodido a Espa\u00f1a #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "~ Vir ~", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Shotta_Vir"}, {"term_freq": ["haciendo", "mal", "pues", "anda", "hace", "a\u00f1os", "as\u00ed", "dos", "horas"], "hash_freq": [], "text": "\"-Lo est\u00e1s haciendo mal. -Pues anda que t\u00fa hace unos a\u00f1os.\" Y as\u00ed dos horas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Se\u00f1or Black", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SelofiliusBlack"}, {"term_freq": ["acaso", "llega", "primera", "dama", "dejar", "disfrute", "debates"], "hash_freq": ["#lamadredelapantoja"], "text": "Por si acaso no llega a primera dama, hay que dejar que disfrute de estos debates. #CaraACaraL6 #lamadredelaPantoja", "rt_count": 0, "name": "ElenaGB \u56e7", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ebandera"}, {"term_freq": ["siempre", "sido", "delincuentes", "saldr\u00e1", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "Los #CaraACaraL6 siempre han sido entre delincuentes, qu\u00e9 saldr\u00e1 del de hoy?", "rt_count": 0, "name": "Esther Pulido", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lareddetusitala"}, {"term_freq": ["rajoy", "solo", "quisiera", "debatir", "conmigo", "paso", "pedro", "preocupar\u00eda", "miedito", "pablo"], "hash_freq": [], "text": "Si Rajoy solo quisiera debatir conmigo como paso con Pedro me preocupar\u00eda mucho. Miedito a Pablo??#CaraACaraL6 https://t.co/DXn7PbaHa9", "rt_count": 2, "name": "Forrest", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:20 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "ForretsGump"}, {"term_freq": ["tomar", "x", "culo"], "hash_freq": [], "text": "@ASEVEDemocracia a tomar x culo#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pasa la cabra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@asevedemocracia"], "user": "CBR002"}, {"term_freq": ["pase", "pase", "hagan", "hagan", "volver\u00e1", "ganar", "pp", "incomprensible", "cierto"], "hash_freq": [], "text": "Pase lo que pase y hagan lo que hagan volver\u00e1 a ganar el PP incomprensible pero cierto #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "francisca pulgar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fvernalte"}, {"term_freq": ["pedrorajoy", "ja", "ja", "ja", "asociaci\u00f3n", "ideas"], "hash_freq": [], "text": "PedroRajoy ja,ja,ja #CaraACaraL6   asociaci\u00f3n de ideas", "rt_count": 0, "name": "N. Murillo #No TTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "titimur"}, {"term_freq": ["pdr", "inteligente", "marcar\u00eda", "hoy", "eminem", "millas", "\u00faltima", "batalla", "dejar\u00eda", "loker", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Si PDR fuese inteligente se marcar\u00eda hoy un Eminem en \"8 millas\" en la \u00faltima batalla que dejar\u00eda loker a Rajoy. Pero no lo es #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Cola Del Gato", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lavvinn"}, {"term_freq": ["misma", "mierda"], "hash_freq": ["#psoe", "#pp", "#jetaajeta"], "text": "#PSOE #PP LA MISMA MIERDA ES #CaraACaraL6 #JetaAJeta", "rt_count": 0, "name": "malicia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zapirika"}, {"term_freq": ["hablemos", "encuestas"], "hash_freq": ["#objetivocampa\u00f1a", "#caraacara2015", "#pedropresidente", "#votapsoe"], "text": "\u201c@PSOE: Hablemos de encuestas... #ObjetivoCampa\u00f1a\nhttps://t.co/qhVFRtSL4s\u201d #CaraACaraL6 #CaraACara2015 #PedroPresidente #VotaPSOE", "rt_count": 15, "name": "Antonio Galan Talens", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:52 +0000 2015", "likes_count": 6, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "antgalan"}, {"term_freq": ["mujer", "s\u00e1nchez", "mocito", "feliz"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de s\u00e1nchez es como el mocito feliz #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["rajoy", "espera", "renuncia", "serna"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy espera la renuncia De la Serna!!!!", "rt_count": 0, "name": "Mary Calleja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Callejabmary"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "coge", "paraguas", "pedro", "ma\u00f1ana", "tener", "agujetas"], "hash_freq": [], "text": "El se\u00f1or que coge el paraguas de Pedro ma\u00f1ana va a tener agujetas #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Wilma Lorenzo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:39 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "wilma_lorenzo"}, {"term_freq": ["pp", "psoe", "padres", "x", "ninguno", "fuerza", "moral", "rebatir"], "hash_freq": ["#crisisactual", "#pantomima"], "text": "PP y PSOE son los padres de la #CrisisActual, x tanto ninguno tiene fuerza moral para rebatir nada al otro. #PANTOMIMA #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JOTA JOTA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcruzlinacero"}, {"term_freq": ["sabeis", "hoy", "toca", "boicot", "toca", "verlo"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#podemosremontada"], "text": "Ya sabeis que hoy toca boicot a #CaraACaraTVE y toca verlo en #CaraACaraL6 con @Pablo_Iglesias_ #PodemosRemontada https://t.co/vAb4KAXX51", "rt_count": 0, "name": "Oliver #EnCom\u00faPodem", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "olivin6"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@_anapastor_ \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["claro", "interesa", "importancia", "debate", "cara", "audiencia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Claro que os interesa la importancia del debate, de cara a la audiencia.", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["descojono", "ferreras", "llevado", "toda", "artiller\u00eda", "rojerio", "ara\u00f1ar", "alg\u00fan", "voto", "amigos", "podemitas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 me descojono con Ferreras...se ha llevado a toda la artiller\u00eda del rojerio para ara\u00f1ar alg\u00fan voto para los amigos PODEMITAS.", "rt_count": 0, "name": "el_buf\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "el_bufoneo"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Laura Baker", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BakerlauraLaura"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jasmineharer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jasmineharer"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "se\u00f1or", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n es ese se\u00f1or? \u00bfY Soraya? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "J Justo Moncho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "justo_ahora"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/AqBwhf9Jtv", "rt_count": 1, "name": "EdmundoPalacio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "edmundopalacio"}, {"term_freq": ["paso", "vieja", "politica", "interesa", "pondre", "peli"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Paso del #CaraACaraL6  la vieja politica ya no interesa! Me pondre una peli ;) #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Juan Antonio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "titojuan93"}, {"term_freq": ["rajoy", "mujer", "dejado", "hoy", "noche", "libre"], "hash_freq": [], "text": "A Rajoy su mujer le ha dejado hoy la noche libre. #CaraACaraL6", "rt_count": 23, "name": "Dios", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 26, "mention_freq": [], "user": "diostuitero"}, {"term_freq": ["parece", "discuten", "llevan", "mal", "parececer", "distintos"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela"], "text": "Parece que discuten y se llevan muy mal para parececer que son distintos pero #PedroYaNoCuela #CaraACaraL6 https://t.co/R8E9fBNalY", "rt_count": 20, "name": "Sayonaratroika", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:54 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": [], "user": "rcabrero75"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "obvio", "ninguno", "dos", "sabe", "sujetarse", "paraguas", "solo"], "hash_freq": ["#caraacara3n"], "text": "No se qui\u00e9n ganar\u00e1, lo que es obvio es que ninguno de los dos sabe ni sujetarse el paraguas solo  #CaraACaraL6 #CaraACara3N", "rt_count": 0, "name": "Paula Sales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "paulisales"}, {"term_freq": ["vi\u00f1eta", "semanario", "humoristico", "papus"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#elverdaderodebate", "#educaenlasurnas"], "text": "Vi\u00f1eta del semanario humoristico del PAPUS 1978\n#STOPpol\u00edticabasura\n#ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas https://t.co/M7V7EVX6fT", "rt_count": 0, "name": "colores", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juan_mesia"}, {"term_freq": ["ferreras", "cree", "retransmitiendo"], "hash_freq": [], "text": "Ferreras se cree que es @_SuperGarcia_  retransmitiendo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Somos Uno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_supergarcia_"], "user": "blascordero9"}, {"term_freq": ["as\u00ed", "mejor", "gran", "debate", "parec\u00eda", "gala", "oscar"], "hash_freq": [], "text": "As\u00ed mejor,el gran debate parec\u00eda la gala de los Oscar.. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nernachis", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nernachis"}, {"term_freq": ["chavistas", "opinando", "mal", "debate", "jorge", "verstrynge", "impresentable", "peligroso", "sexta", "arropa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Chavistas opinando mal del debate, jorge Verstrynge un IMPRESENTABLE peligroso que la sexta arropa \ud83d\ude32", "rt_count": 1, "name": "Luis Garcia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlgunasPalabras"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/oz7ffF06qp", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["sab\u00eda", "contratado", "oompa", "loompas", "sujetar", "paraguas", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "No sab\u00eda que hab\u00edan contratado Oompa Loompas para sujetar los paraguas a los candidatos. #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Nexus Skywalker", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:30 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "Sweetcidia"}, {"term_freq": ["ocaso", "bipartidismo", "solo", "gr\u00e1fico", "sigue", "aqu\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "El ocaso del bipartidismo en un solo gr\u00e1fico. Sigue el #CaraACaraL6 aqu\u00ed: \nhttps://t.co/kjwoLQZCg6 https://t.co/XzC7TBV012", "rt_count": 11, "name": "El Espa\u00f1ol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:35 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "elespanolcom"}, {"term_freq": ["sab\u00e9is", "partidos", "puesto", "mundial", "interesan", "casi", "nadie", "pues", "as\u00ed", "debate", "noche"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 sab\u00e9is los partidos de 3\u00ba y 4\u00ba puesto del mundial que no le interesan a casi nadie, pues as\u00ed es el debate de esta noche", "rt_count": 1, "name": "Fernando \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FAGomez94"}, {"term_freq": ["har\u00eda", "ser", "pa\u00eds", "pandereta", "a\u00fan"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Que nos har\u00eda, ser un pa\u00eds de pandereta, a\u00fan m\u00e1s?\n#ElVerdaderoDebate \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fasMontoya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Yanosoyquintana"}, {"term_freq": ["tertulianos", "sexta", "preparados", "analizar", "debate"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "Los tertulianos de La Sexta preparados para 'analizar' el debate #CaraACaraL6 #caraAcara2015 https://t.co/iFutnWyLrv", "rt_count": 0, "name": "ErnesRod", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ErnesRod"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "sanchez", "quita", "psoe", "porr\u00f3n", "puntos"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Pedro sanchez le quita al PSOE un porr\u00f3n de puntos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Oscar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "petete_ansoain"}, {"term_freq": ["modelo", "norteamericano", "llevarte", "pareja", "trabajo", "aqu\u00ed", "funciona"], "hash_freq": [], "text": "El modelo norteamericano de llevarte a tu pareja al trabajo, aqu\u00ed no funciona #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pilar Marcos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PilarMarcos"}, {"term_freq": ["pablemos"], "hash_freq": [], "text": "Pablemos en #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juanjo.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mellamanjota"}, {"term_freq": ["esperando", "dale", "duro", "derechona"], "hash_freq": [], "text": "@sanchezcastejon esperando el #CaraACaraL6 cual Madrid-Barsa, dale duro a la derechona @PSOE", "rt_count": 0, "name": "carlos martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@psoe"], "user": "ahancha"}, {"term_freq": ["nota", "aragonesa", "debate", "da", "hist\u00f3rico", "televis\u00f3n", "oscense"], "hash_freq": ["#entaltoarag\u00f3n"], "text": "La nota aragonesa del debate la da un hist\u00f3rico de la televis\u00f3n, el oscense @mcampovidal. #EntaltoArag\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pablo M. Somoano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@mcampovidal"], "user": "p_somoano"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Luis Pastor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pas_pastor"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#unpresidenteparalamayoria", "#votapsoe", "#psoe"], "text": "#CaraACaraL6 #PedroPresidente #UnPresidenteParaLaMayoria @sanchezcastejon #VotaPSOE @ximopuig @CarmenMonton #PSOE https://t.co/WGMqlNhZWX", "rt_count": 0, "name": "Vicent Bataller", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@ximopuig", "@carmenmonton"], "user": "Itacasex"}, {"term_freq": ["hablaran", "rajoy", "s\u00e1nchez", "serna", "quedar\u00e1", "casa"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfHablaran Rajoy y S\u00e1nchez De la Serna? O todo quedar\u00e1 en casa... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Modest Jou", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "twtmodest"}, {"term_freq": ["pues", "s\u00e1nchez", "lleva", "toda", "campa\u00f1a", "reivindicado", "legado", "psoe", "ahora", "escaquear"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Pues S\u00e1nchez lleva toda la campa\u00f1a reivindicado el legado del PSOE. Ahora se va a escaquear?", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["mucha", "cara"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 mucha cara tienen @marianorajoy y @sanchezcastejon s\u00ed.", "rt_count": 0, "name": "PIER NODOYUNA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "rebaque1980"}, {"term_freq": ["deberia", "ser"], "hash_freq": ["#rajoyarajoyl6"], "text": "#caraacaraL6 deberia ser #rajoyarajoyL6", "rt_count": 0, "name": "imbecillahora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "imbecillahora"}, {"term_freq": ["hora", "empieza", "mierda", "funci\u00f3n", "circo", "acostarme"], "hash_freq": [], "text": "A que hora empieza la mierda esta de funci\u00f3n de circo, es para acostarme\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SR. ASTRACAN", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SRastracan"}, {"term_freq": ["dices", "aqui", "voy", "ver", "mas", "ciencia", "ficci\u00f3n", "stars", "wars"], "hash_freq": [], "text": "Y dices que aqui es donde voy a ver mas ciencia ficci\u00f3n que en stars wars #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "jose martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "coroctta"}, {"term_freq": ["conduce", "b\u00e1rcenas", "fijado"], "hash_freq": [], "text": "Conduce b\u00e1rcenas. No hab\u00e9is fijado #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["llego", "presi"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 llego el presi  3 a 1", "rt_count": 0, "name": "marlucentum", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marlucentum"}, {"term_freq": ["g\u00f2mez", "serna", "debate", "esperaba"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  G\u00f2mez de la Serna va a estar en el debate...y no se le esperaba.", "rt_count": 0, "name": "candela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "casicero"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "lleg\u00f3", "esposa", "rajoy", "hijo"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez lleg\u00f3 con su esposa...y Rajoy no fue con el hijo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Esther Armas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EstherArmasM"}, {"term_freq": ["bien", "ataca", "izquierda", "psoe", "minutos", "tarde", "listado", "pas\u00e9", "suerte"], "hash_freq": [], "text": "Bien ataca por la izquierda es del PSOE, al otro 10 minutos m\u00e1s tarde por el listado que pas\u00e9.  Suerte. https://t.co/NNEDCOqWkl", "rt_count": 0, "name": "Jose Moreno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jose2525moreno"}, {"term_freq": ["pa", "debate", "dos"], "hash_freq": [], "text": "Pa debate a dos, el m\u00edo #CaraACaraL6 https://t.co/n1Ww3XXbdX", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lber V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Alber"}, {"term_freq": ["llamadme", "vidente", "creo", "rajoy", "cara", "cara", "hablando", "herencia", "recibida", "presiento"], "hash_freq": [], "text": "Llamadme vidente, pero creo que Rajoy estar\u00e1 todo el cara a cara hablando de la herencia recibida. Lo presiento... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Schizoid Man", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SHaKTaLe_13"}, {"term_freq": ["necesitamos", "compromiso"], "hash_freq": ["#aaff", "#aamm", "#polic\u00edamedioambiental"], "text": "#CaraACaraL6  @marianorajoy @sanchezcastejon + de 6000 #AAFF #AAMM Necesitamos compromiso  #Polic\u00edaMedioambiental https://t.co/SsfVB1lLUU", "rt_count": 1, "name": "AEAFMA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "AEAFMA"}, {"term_freq": ["aparte", "sms", "hizo", "rajoy", "corrupcion", "ley", "berlusconi", "acorta", "plazos", "investigacion", "asegurar", "impunidad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @Pablo_Iglesias_ aparte sms q hizo Rajoy corrupcion? Ley Berlusconi q acorta plazos de investigacion para asegurar la impunidad", "rt_count": 0, "name": "isabel menendez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "isaprospe"}, {"term_freq": ["sintonizando", "sexta", "ver", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Sintonizando ya La Sexta para ver el \"debate\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio M\u00e9ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntoninhoMendez"}, {"term_freq": ["mujer", "parece", "t\u00edo"], "hash_freq": ["#pedrosanchez"], "text": "#CaraACaraL6 la mujer de #pedrosanchez parece un t\u00edo... \ud83d\udc7e", "rt_count": 0, "name": "Alberto Ginobili \u00a9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "albertoginobili"}, {"term_freq": ["outdoor"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "Por un #CaraACara outdoor #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nia Sanju\u00e1n Civit", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "niasanjuan"}, {"term_freq": ["ferreras"], "hash_freq": ["#votapsoe", "#rajoyyanocuela", "#pedropresidente", "#psoe", "#caraacara2015"], "text": "#VotaPSOE Ferreras #RajoyYaNoCuela  #CaraACaraL6 @sanchezcastejon #PedroPresidente #PSOE #CARAaCARA2015", "rt_count": 1, "name": "Jovita Vozmediano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "jovivoz"}, {"term_freq": ["tuitees", "evita", "patrocinar", "ht", "banca"], "hash_freq": [], "text": "No tuitees en #CaraACaraL6\nEvita patrocinar los HT de la banca. https://t.co/kiV3uOERVT", "rt_count": 1, "name": "Patriota sin pulsera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fideliastu"}, {"term_freq": ["da", "verg\u00fcenza", "nunca"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfNo os da verg\u00fcenza?. @laSextaTV nunca m\u00e1s.", "rt_count": 0, "name": "ANTONIO  FERNANDEZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "Anfersantos"}, {"term_freq": ["puede", "esperar", "falso", "debate", "c\u00f3mo", "academia", "tv", "entregue", "prohibiciones"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfQu\u00e9 se puede esperar de un falso debate? \u00bfC\u00f3mo una Academia la TV se entregue a esas prohibiciones? https://t.co/8fPDoDVkaV", "rt_count": 0, "name": "Paquilla Sixtina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PaquillaSixtina"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy", "dice", "subconsciente"], "hash_freq": [], "text": "Pedro Rajoy dice.... el subconsciente\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MallorKaos (Oficial)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MallorKaos"}, {"term_freq": ["susana", "griso", "cada", "legislatura", "pasa", "mejor", "quesito", "buen", "vino", "aqu\u00ed", "an\u00e1lisis"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Susana Griso por cada legislatura que pasa est\u00e1 mejor, m\u00e1s quesito, cual buen vino. Hasta aqu\u00ed mi an\u00e1lisis del #CaraACaraA3N #CaraACaraL6.", "rt_count": 0, "name": "Daniel Rete", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "danirete12"}, {"term_freq": ["enorme"], "hash_freq": [], "text": "Enorme @MistralS !!! https://t.co/rEfANWEcSL", "rt_count": 0, "name": "Leandro Gao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@mistrals"], "user": "Leandrogaohoy"}, {"term_freq": ["llegado", "pedr\u00edn", "ahora", "llegar\u00e1", "rajoy", "dando", "hostias", "hijo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Ya ha llegado Pedr\u00edn. Ahora llegar\u00e1 Rajoy dando hostias a su hijo #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "\u00c1ngel Sanchidri\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "asanchisan"}, {"term_freq": ["debate", "saben", "antemano", "debates", "hac\u00edamos", "instituto", "emocionantes"], "hash_freq": [], "text": "#caraAcaraL6 De debate tiene poco,cuando saben de antemano las preguntas.Hasta los debates q hac\u00edamos en el instituto eran m\u00e1s emocionantes", "rt_count": 0, "name": "Grimanesa Cruz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Grimanieves"}, {"term_freq": ["pinta", "mujer", "debates"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate Qu\u00e9 pinta la mujer de @sanchezcastejon en todos los debates??", "rt_count": 1, "name": "Fer Oz de Navaja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "etereafer"}, {"term_freq": ["pues", "creo", "vais", "dar", "basto", "seguro"], "hash_freq": [], "text": "Pues creo q no vais a dar a basto @_anapastor_ Seguro que s\u00ed! #CaraACaraL6  https://t.co/w6tzZjmwRx", "rt_count": 0, "name": "Jose Maria Rubiales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "rubialesjm"}, {"term_freq": ["voy", "debate", "salen", "periodistas", "paraguas", "recibirme"], "hash_freq": [], "text": "Yo cuando voy a un debate tambi\u00e9n salen los periodistas con paraguas a recibirme #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "TooMuchFreakForYou", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Montxy"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "hildasteinmet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hildasteinmet"}, {"term_freq": ["cu\u00e1ndo", "salen", "nadiuska", "b\u00e1rbara", "rey"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfCu\u00e1ndo salen Nadiuska o B\u00e1rbara Rey? #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Juan Arteaga", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dhzan"}, {"term_freq": ["jop\u00e9", "im\u00e1genes", "parecen", "funeral"], "hash_freq": [], "text": "Jop\u00e9, las im\u00e1genes de #CaraACaraL6 parecen un funeral de estado.", "rt_count": 1, "name": "El Joraique", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "UnMonfi"}, {"term_freq": ["mejor", "ver", "padre", "makinavaja", "cubriendo", "paraguas", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Lo mejor de #ElVerdaderoDebate ser\u00e1 ver al padre de Makinavaja cubriendo con el paraguas a la mujer de Pedro S\u00e1nchez... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Angel Codon Ramos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelCodonRamos"}, {"term_freq": ["co\u00f1o", "rajoy", "pens\u00e9", "iban", "llevar", "plasma", "casa", "jajajajaja"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Co\u00f1o! Rajoy! Yo que pens\u00e9 que iban a llevar el plasma de su casa.. jajajajaja #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hkto Khan #Podemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Hkto_Khan"}, {"term_freq": ["partidos", "debate", "comentaristas", "candidatos", "invitas", "dos", "primeros"], "hash_freq": ["#nivel"], "text": "1\u00baSolicitas a 2 partidos un debate\n2\u00baAceptan\n3\u00baPones de comentaristas a otros candidatos\n4\u00baNo invitas a los dos primeros\n#CaraACaraL6 #NIVEL", "rt_count": 3, "name": "AitanaLopezHern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:31 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "AitanaLH"}, {"term_freq": ["a\u00fan", "recuerdo", "anterior", "debate"], "hash_freq": [], "text": "A\u00fan recuerdo el anterior debate entre ellos #CaraACaraL6 https://t.co/G6MGOmlCee", "rt_count": 10, "name": "Wonder Boy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:46 +0000 2015", "likes_count": 8, "mention_freq": [], "user": "coge_el"}, {"term_freq": ["sinceramente", "interesa", "casanda", "equipos", "mejor", "fichajes"], "hash_freq": ["#bankiaincumpleere"], "text": "Sinceramente no me interesa el #CaraACaraL6  casanda de madrid-barsa. Otros equipos tienen mejor fichajes #BankiaIncumpleEre", "rt_count": 1, "name": "Pormisco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nuriaroberto"}, {"term_freq": ["kdicen", "k", "espa\u00f1a", "pais", "agricolayganadero", "ablan", "dlos", "ganaderos", "agricultores", "tmb", "forman", "partede", "espa\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "Tanto kdicen de k ESPA\u00d1A es un pais agricolayganadero y no ablan dlos ganaderos y agricultores estos tmb forman partede espa\u00f1a #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ferre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "antonioalcarace"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "https://t.co/0C5rvdtDM1\n@PedrosanchezSg @marianorajoy #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Cristian Salomoni", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pedrosanchezsg", "@marianorajoy"], "user": "SalomoniCris"}, {"term_freq": ["pablo", "iglesias", "debate", "rajoy", "caido", "miedo", "puedee"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 porque no esta pablo iglesias en el debate ? Rajoy se te a caido \ud83d\udca9 . Tiene miedo al si se puedee\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "rt_count": 0, "name": "Eva Romero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ekarmaa"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "rajoy", "enzarzan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 S\u00e1nchez y Rajoy se enzarzan!!!! https://t.co/XekEKjd513", "rt_count": 0, "name": "Salvador Escalona", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IngeniaPro"}, {"term_freq": ["debemos", "burlarnos", "ni\u00f1os", "creen", "papa", "noel", "gracioso", "ver", "adultos", "creen", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "No debemos burlarnos de los ni\u00f1os que creen en Papa Noel.\nEs m\u00e1s gracioso ver que hay adultos que creen en Rajoy.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Enr.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "piopio50480323"}, {"term_freq": ["hoy", "hunde", "pedro", "sanchez", "mariano", "rajoy", "probable", "saque", "menos", "votos"], "hash_freq": ["#upyd"], "text": "Si hoy no hunde Pedro Sanchez a Mariano Rajoy, es probable que saque menos votos que #UPyD #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Baurk", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "d3rbaurk"}, {"term_freq": ["estudiante", "estudiar", "interesa", "pol\u00edtica"], "hash_freq": [], "text": "Cuando eres estudiante y tienes que estudiar pero te interesa la pol\u00edtica #CaraACaraL6 https://t.co/qAOKb9Xq7A", "rt_count": 0, "name": "JAMES", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gomezvly"}, {"term_freq": ["esperando", "ultimo", "debate", "geacias"], "hash_freq": ["#eleccionesgenerales2015", "#20d"], "text": "Esperando el #CaraACaraL6, el ultimo debate antes las #EleccionesGenerales2015 del #20D. Geacias @DebatAlRojoVivo  https://t.co/nYx8HButwZ", "rt_count": 0, "name": "giulia raffaelli", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "giu17raffa"}, {"term_freq": ["pena", "nadie", "pregunta", "qui\u00e9n", "llevas"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 pena, nadie pregunta \"de qui\u00e9n es lo que llevas?\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dani Gaymer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dani3po"}, {"term_freq": ["aumentando", "espectativas", "s\u00e1nchez", "veremos", "final", "viene", "peor"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Est\u00e1n aumentando mucho las espectativas de S\u00e1nchez. Veremos si al final no le viene peor.", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "aparece", "acompa\u00f1ado", "pareja", "jorge", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "Mariano Rajoy aparece acompa\u00f1ado tambi\u00e9n  por su pareja jorge moragas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pivo vivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PivoVivo"}, {"term_freq": ["dos", "partidos", "trajeron", "crisis", "debaten", "cobardes", "debatir", "nuevos", "partidos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 los dos partidos que nos trajeron la crisis debaten. Son unos cobardes por  debatir sin los nuevos partidos!", "rt_count": 0, "name": "Isasinprisa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IsaSinPrisa"}, {"term_freq": ["votar", "quer\u00e1is", "voteis", "pp", "psoe", "bien", "espa\u00f1a", "democracia"], "hash_freq": [], "text": "Votar al que quer\u00e1is , pero no voteis ni pp ni psoe por el bien de Espa\u00f1a y la democracia #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "javi braun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:20 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "resenbrink"}, {"term_freq": ["tio", "despues", "d", "haber", "sido", "secretario", "gral", "pp", "pas\u00f3", "partido", "comunista", "ahora", "podemos"], "hash_freq": [], "text": "Este tio de q va,? Despues d haber sido Secretario Gral del PP, se pas\u00f3 al Partido Comunista y ahora va con Podemos? https://t.co/rxuBrXCVKZ", "rt_count": 0, "name": "montse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AyutMontse"}, {"term_freq": ["debate", "alg\u00fan", "dos", "candidatos", "credibilidad"], "hash_freq": [], "text": "Este debate tendr\u00eda alg\u00fan sentido si los dos candidatos tuvieran algo de credibilidad #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "miguel carmona de ca", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carmonadecastr1"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "bajito", "pal", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ese se\u00f1or es muy bajito pal paraguas", "rt_count": 0, "name": "CritiKSocial", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CritiK_Social"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "parece", "entendido", "house", "of", "cards", "cree", "claire", "underwood", "pff"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Pedro S\u00e1nchez me parece que no ha entendido House of Cards y se cree Claire Underwood pff \ud83d\ude28 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Michael", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mmilken"}, {"term_freq": ["antena", "nombre", "ahora", "ordenan", "esca\u00f1os", "lugar", "porcentaje", "poner", "delante"], "hash_freq": [], "text": "Lo de Antena 3 no tiene nombre. Ahora ordenan por esca\u00f1os en lugar de porcentaje para poner a C's por delante. https://t.co/3ll21OBJ8h", "rt_count": 1, "name": "David Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "naroh"}, {"term_freq": ["malo", "bego\u00f1a", "podr\u00e1", "trolear", "errej\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Lo malo del #CaraACaraL6 es que Bego\u00f1a no podr\u00e1 trolear a Errej\u00f3n...", "rt_count": 0, "name": "sardinapicante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sardinapicante"}, {"term_freq": ["voy", "mirar", "cara", "cara", "solo", "digo", "pp", "saben", "contar", "cuenten", "conmigo", "enga\u00f1aron", "pp", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "\u231ayo voy a mirar el cara a cara. Solo le digo a PP q si saben contar no cuenten conmigo. Me enga\u00f1aron como \ud83d\udc77\ud83d\udc4ePP \ud83d\udc4dPSOE https://t.co/xB0JJSlFzS", "rt_count": 0, "name": "ROSITA ESPINOSA 26.K", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "betabel54"}, {"term_freq": ["erase", "vez", "dos", "ni\u00f1os", "pactaron", "preguntas", "examen", "profesor"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Erase una vez dos ni\u00f1os que pactaron las preguntas del examen con el profesor... https://t.co/8qnR9Rv9ET", "rt_count": 0, "name": "Juan Treus Vicente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanTreusVicent"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "miente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que miente m\u00e1s?\n\n#ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda de la \u039f", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MDELAO"}, {"term_freq": ["buen", "par"], "hash_freq": [], "text": "Con un buen PAR... https://t.co/McehDKB4IB", "rt_count": 0, "name": "Theatrum Sumus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TheatrumSumus"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/NV3jqcpyQP", "rt_count": 2, "name": "maria jose almenar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alam_fina"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#novotodinosaurio"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 #NOvotoDINOSAURIO https://t.co/E35otDgt6x", "rt_count": 1, "name": "Trist\u00e1n Duanel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tristanduanel"}, {"term_freq": ["debate", "hoy", "ruina", "mas", "ruina", "as\u00ed", "hora", "media", "apasionante"], "hash_freq": [], "text": "En el debate de hoy:\n- eres un ruina\n- no, tu eres mas ruina\nAs\u00ed la hora y media, que apasionante \ud83d\ude12 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rocio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "madoka_akwa"}, {"term_freq": ["resultado", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N Resultado del debate: https://t.co/hA05f7SN3q", "rt_count": 0, "name": "\u028e\u029e\u0254n\u0265\u0254 ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kdn165"}, {"term_freq": ["saben", "cojer", "paraguas", "minipunto", "perdido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 no saben cojer el paraguas, minipunto perdido", "rt_count": 0, "name": "ivan gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "perillas18"}, {"term_freq": ["entero", "dem\u00f3crata", "mariano", "permite", "pregunta", "periodistas", "vaya", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  me entero qu\u00e9 el dem\u00f3crata Mariano ,no permite pregunta de los periodistas ?? \nVaya DEBATE ??", "rt_count": 0, "name": "Asen Angelov", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "85e6da6476ce458"}, {"term_freq": ["realidad", "necesario", "manuel", "campo", "vidal", "lleve", "semejante", "acreditacion"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEn realidad es necesario que Manuel Campo Vidal lleve semejante acreditacion? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00e9ctor Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "olewario"}, {"term_freq": ["\u00e9ste", "\u00fanico", "debate", "dos", "interesa"], "hash_freq": [], "text": "\u00c9ste es el \u00fanico debate a dos que me interesa... #CaraACaraL6 https://t.co/VSWbqFmu42", "rt_count": 0, "name": "Marta Niub\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Marta_catalonia"}, {"term_freq": ["muj\u00e9", "sanshe", "f\u00eda", "saca", "ningun", "lao", "nunca"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#educaenlasurnas"], "text": "La muj\u00e9 de Sanshe va con \u00e9l porque no se f\u00eda? o porque no la saca a ningun lao nunca? #CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate #EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "Jorobitass", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jorobitas12"}, {"term_freq": ["llega", "noviaaaa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que llega la noviaaaa!!!!", "rt_count": 0, "name": "blaiet...", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "blaiet1976"}, {"term_freq": ["veis", "incr\u00e9dulos", "mariano", "da", "cara", "acudiendo", "debate", "plasma", "paparruchas", "asaltos", "come", "pedrito", "casica"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Veis? Incr\u00e9dulos. Mariano da la cara acudiendo al debate. Ni plasma ni paparruchas. En 2 asaltos se come a Pedrito y a casica.", "rt_count": 0, "name": "pincho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pincho_madrid"}, {"term_freq": ["cuidado", "lluvia", "caiga", "rayo", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Cuidado con esa lluvia no sea que les caiga un rayo al bipartidismo!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Miguel \u00c1ngel DDC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mdediosc"}, {"term_freq": ["centro", "campa\u00f1a", "pp", "presentar", "rajoy", "persona", "experimentada", "experiencia", "franquista", "estupendo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \"el centro de la campa\u00f1a del PP es presentar a Rajoy como una persona experimentada\".S\u00ed,tiene experiencia franquista,estupendo", "rt_count": 0, "name": "Fernando Abrantes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "F_abra"}, {"term_freq": ["tt", "espa\u00f1a", "trek", "j"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas", "#yoquisieradivinity24"], "text": "TT ESPA\u00d1A 21:16\n1.#ElVerdaderoDebate\n2.#STOPpol\u00edticabasura\n3.#CaraACaraL6\n4.#EducaEnLasUrnas\n5.#yoquisieradivinity24\n6.Star Trek\n7.Pit J", "rt_count": 0, "name": "Pato Krenz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eltuitdepato"}, {"term_freq": ["vinito", "frutos", "secos", "ver", "debate"], "hash_freq": ["#elgrandebate", "#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "Un vinito y unos frutos secos de https://t.co/f8dslbU3jI para ver el debate #elgrandebate #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Javier Gonzalo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierGonzalo66"}, {"term_freq": ["solidaridad", "t\u00e9cnico", "sonido", "cada", "vez", "escucha", "susurros"], "hash_freq": ["#ferreras"], "text": "Mi solidaridad con el t\u00e9cnico de sonido de @DebatAlRojoVivo cada vez que escucha los susurros de #Ferreras. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Iv\u00e1n Puente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "ivanpuente"}, {"term_freq": ["llega", "academia", "dice", "llega", "animado", "hoy", "dar", "paseo"], "hash_freq": [], "text": "Y llega @marianorajoy a la Academia. Dice que llega \"animado\" y que lo de hoy \"es como dar un paseo\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Beatriz Zamorano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "BzZamorano"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Angel V D\u00edez \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juncosazules"}, {"term_freq": ["preguiz\u00f3n", "\u00e9", "provoca", "pseudodebate", "hai", "tumbar", "bipartidismo", "privilexios", "xa", "imos", "mudalo"], "hash_freq": ["#enmarea"], "text": "Preguiz\u00f3n \u00e9 o q me provoca o pseudodebate ese #CaraACaraL6 Hai q tumbar ese bipartidismo de privilexios xa. Imos #EnMarea para mudalo TODO", "rt_count": 0, "name": "Raquel M. Casal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Raquelucha72"}, {"term_freq": ["quiero", "enano", "nosferatu", "caraplasma", "igualdad"], "hash_freq": [], "text": "Yo quiero otro enano Nosferatu para el caraplasma, igualdad  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Palillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcpalillo"}, {"term_freq": ["hacemos", "debate", "hag\u00e1moslo", "bien", "quedemos", "medias"], "hash_freq": [], "text": "Si hacemos un debate, hag\u00e1moslo bien. No nos quedemos a medias. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "carlos camps climent", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CampsCliment"}, {"term_freq": ["votare", "partido", "pacma", "duda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 yo votare partido pacma sin duda .", "rt_count": 0, "name": "mariussi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariussi344"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/eZYbhdk3Nc", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["luce", "polit\u00f3logo", "verstrynge", "hablando", "mejor", "sanchez", "rajoy", "vayan"], "hash_freq": [], "text": "La @laSextaTV se luce con el Polit\u00f3logo de Verstrynge hablando del #CaraACaraL6. Es mejor que Sanchez y Rajoy se vayan @DebatAlRojoVivo", "rt_count": 1, "name": "Antonio R. Ceballos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@debatalrojovivo"], "user": "AntonioAnmaroce"}, {"term_freq": ["rajoy", "s\u00e1nchez", "misma", "cara", "diferencia", "edad", "mismas", "ideas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nRajoy y S\u00e1nchez, son la misma cara con diferencia de edad. Mismas ideas.", "rt_count": 0, "name": "Juan Urruticoechea", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanurruti"}, {"term_freq": ["hoy", "perder\u00e9", "siesta", "aqui", "preparada", "ver", "apasionante", "debate", "nuevo", "tema", "robado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Hoy perder\u00e9 la siesta, pero aqui estoy preparada para ver este apasionante debate con el nuevo tema de \"Y t\u00fa m\u00e1s has robado\"", "rt_count": 0, "name": "Encarna IIIRep\u00fablica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Encarna_ag"}, {"term_freq": ["vestrynge", "hablando", "vieja", "casta", "hace", "aparatoso"], "hash_freq": [], "text": "Vestrynge hablando de la vieja casta se me hace un tanto aparatoso #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosa Pascual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosa_pascual"}, {"term_freq": ["papeles", "b\u00e1rcenas"], "hash_freq": [], "text": "@opositora2000 #CaraACaraL6  los papeles de B\u00e1rcenas \ud83d\ude1d", "rt_count": 2, "name": "Maria de la Vega", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:59 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@opositora2000"], "user": "delavegamaria"}, {"term_freq": ["luz", "est\u00e0", "leche", "est\u00e0", "comida", "paeses", "tonto", "cara", "caraaa"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6\nComo esta la luz?\nComo est\u00e0 la leche?\nComo est\u00e0 la comida?\n\nPaeses tonto, CARA CARAAA", "rt_count": 0, "name": "Theatrum Sumus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TheatrumSumus"}, {"term_freq": ["noche", "mas", "ver", "refleja", "mas", "mierda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\n La noche del \"y tu mas\". A ver quien refleja mas mierda.", "rt_count": 0, "name": "El Inkreible Oju!!!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Davidmagra"}, {"term_freq": ["tic", "tac", "tic", "tac", "tic", "tac", "tic", "tac", "tic", "tac", "empieza", "winds", "of", "change"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC TIC TAC EMPIEZA EL.CAMBIO\n WINDS OF CHANGE", "rt_count": 0, "name": "MONCHINHO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MONCHINHOLOPEZ"}, {"term_freq": ["vez", "volver\u00e1", "mentir", "rajoy", "hacer", "luego", "har\u00e1"], "hash_freq": [], "text": "Esta vez volver\u00e1 a mentir Rajoy con todo lo que no va a hacer y luego har\u00e1?  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u274cabi He\u00ae\u00aeaintz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "XabiHerraintz"}, {"term_freq": ["llueve", "primer", "an\u00e1lisis"], "hash_freq": [], "text": "Llueve como primer an\u00e1lisis.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Maric@lar\uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:18 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Maricalar"}, {"term_freq": ["llega", "escampa", "nunca", "pasa", "alrededor", "salvo", "alguna", "cosa"], "hash_freq": [], "text": ".@marianorajoy llega al #CaraACaraL6 y... escampa. Nunca pasa nada a su alrededor. Salvo alguna cosa.", "rt_count": 0, "name": "Juan Miguel Baquero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "JuanmiBaquero"}, {"term_freq": ["lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "Esta lloviendo??  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juli\u00e1n Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "julbelen"}, {"term_freq": ["coalici\u00f3n", "votan", "mismo", "ue", "iniciativas"], "hash_freq": ["#ppsoe", "#20d", "#ppsoeyanocuela"], "text": "#PPSOE ya son \"coalici\u00f3n\" porque votan lo mismo en la UE en el 73% de iniciativas. https://t.co/I3aOrMQnJ8\n#CaraACaraL6 #20D #PPSOEyaNoCuela", "rt_count": 1, "name": "Santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unodeldiezE"}, {"term_freq": ["falso", "salvo", "alguna", "cosa"], "hash_freq": [], "text": "Es todo falso... Salvo alguna cosa #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Peter Koyote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThePeterKoyote"}, {"term_freq": ["mucha", "pose", "primera", "dama", "veo", "ah\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Mucha pose de primera dama veo yo ah\u00ed... #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Toni Ramos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ToniTRP"}, {"term_freq": ["tira", "provechito", "dejes", "avisar"], "hash_freq": [], "text": "Si se tira un provechito, no dejes de avisar... https://t.co/LS85czSRog", "rt_count": 0, "name": "Miguel L\u00f3pez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NoneuroneLopez"}, {"term_freq": ["verstrynge", "califica", "pol\u00edticos", "merece", "confianza", "alguien", "cambiado", "ideolog\u00eda", "partidos", "camale\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Verstrynge califica a pol\u00edticos? No me merece confianza alguien q ha cambiado de ideolog\u00eda y partidos como \"camale\u00f3n\"!", "rt_count": 0, "name": "Susana Palermo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "su17palermo"}, {"term_freq": ["mejor", "opci\u00f3n", "ver", "episodio", "juego", "tronos", "grabado", "vez", "pantomima"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Que mejor opci\u00f3n que ver un episodio de juego de tronos que tengo grabado en vez de esta pantomima #CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "santidelia_"}, {"term_freq": ["menudo", "afan", "protagonismo", "mujer", "psanchez", "siempre", "medio"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Menudo afan de protagonismo la mujer de PSanchez. Siempre en medio.", "rt_count": 1, "name": "Mar Palos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marpalosg"}, {"term_freq": ["voy", "ver", "rato", "dinosaurios"], "hash_freq": [], "text": "Voy a ver un rato a los dinosaurios del #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Bernab\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jorge_Poti"}, {"term_freq": ["cree", "wapo", "vs", "cree", "listo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el q se cree wapo VS el q se cree listo.", "rt_count": 0, "name": "Mike", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bcn291185"}, {"term_freq": ["pacma", "hoy", "tampoco", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Pacma hoy tampoco va al debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Alonso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorge_alonso"}, {"term_freq": ["voy", "sexta", "bueno"], "hash_freq": [], "text": "#CaraAcaraL6\nMe voy a la sexta que bueno....", "rt_count": 0, "name": "Lourdes Cano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LrdsgtrrzCano"}, {"term_freq": ["mentiras", "gordas", "antena"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "Mentiras y gordas en Antena 3. De nada. #CaraACaraL6 #Elverdaderodebate #STOPpoliticabasura", "rt_count": 0, "name": "K4nu73", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "K4nu73"}, {"term_freq": ["sr", "rajoy", "ganado", "sr", "rajoy", "terminado", "ser", "menos", "concejal", "siguienteee"], "hash_freq": [], "text": "-Sr Rajoy \u00bfquien ha ganado el #CaraACaraL6?\n-Y tu m\u00e1s!\n-Sr Rajoy que ya ha terminado\n-Hay que ser por lo menos concejal...\n-Siguienteee", "rt_count": 0, "name": "\u272akin #BastaDeCasta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elpunkdemon"}, {"term_freq": ["bien", "seis", "di\u00edtas", "reflexionar", "voto", "ala", "pues", "reflexionado", "voy", "ver", "narcos"], "hash_freq": ["#vodafone"], "text": "\"\u00a1Qu\u00e9 bien...seis di\u00edtas para m\u00ed, para reflexionar sobre el voto...\u00a1ala! Pues ya he reflexionado. Voy a ver Narcos\"\n\n#CaraACaraL6 \n#Vodafone", "rt_count": 0, "name": "Fran J. Conesa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranJCoVi"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/bR1bij5xCV", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["vs"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @sanchezcastejon vs @IvanMonera22 https://t.co/YguSRE1XV1", "rt_count": 1, "name": "\u00e7", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:12 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@ivanmonera22"], "user": "ntoniw"}, {"term_freq": ["pone", "llover", "madrid", "fin", "candidatos", "arrog\u00e1ndose", "capacidad", "acabar", "sequ\u00eda"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Se pone a llover en Madrid por fin. Los candidatos arrog\u00e1ndose la capacidad de acabar con la sequ\u00eda en 3, 2, 1...\n#CaraACaraL6\n#CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "diego lacave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DiegoLacave"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/G24HQNwlvi", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["sonr\u00edan", "sonr\u00edan", "t\u00e9rminos", "desestacionalizados", "victorias", "socios"], "hash_freq": [], "text": "Sonr\u00edan. Sonr\u00edan. En t\u00e9rminos desestacionalizados, tenemos m\u00e1s victorias y socios #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ForoBaskonia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ForoBaskonia"}, {"term_freq": ["carla", "lucha", "socialistas", "nadie", "gana"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "@CarlaAntonelli @laSextaTV @PSOE Carla en lucha a los socialistas nadie nos gana #CaraACaraL6 #PedroPresidente #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Chelo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@carlaantonelli", "@lasextatv", "@psoe"], "user": "chelo78lopez"}, {"term_freq": ["cada", "vez", "habla", "pedro", "j", "quedo", "medio", "atontada", "s\u00e9", "dial\u00e9ctica", "oye", "enamorada"], "hash_freq": [], "text": "Cada vez que habla Pedro J me quedo medio atontada. No s\u00e9 qu\u00e9 tiene su dial\u00e9ctica, oye, pero me tiene enamorada.  https://t.co/a63fhPxNLB", "rt_count": 0, "name": "Danna Merch\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dannamgongora"}, {"term_freq": ["ver", "fin", "mojan", "candidatos", "noche"], "hash_freq": [], "text": "A ver si por fin se mojan los candidatos esta noche #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Endorfin\u00f3mano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "boixplorer"}, {"term_freq": ["revuelto", "tripas", "socialista", "siglas", "pp", "asumida", "funci\u00f3n", "r\u00e9gimen"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se le han revuelto las tripas a m\u00e1s de un socialista de siglas. Los del PP tienen asumida su funci\u00f3n en el r\u00e9gimen.", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["votantes", "socialistas", "k", "darse", "cuenta", "k", "mandamases", "partido", "tod", "burguese", "millonarios", "gonzalez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Los votantes socialistas tienen k darse cuenta k los mandamases del partido SON TOD@S UNOS BURGUESE MILLONARIOS como GONZALEZ", "rt_count": 0, "name": "j.m.u.p", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s"], "user": "UdaetaJ"}, {"term_freq": ["retweeted", "jes\u00fas", "l\u00f3pez", "vergonzoso", "manipulaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted Jes\u00fas L\u00f3pez (@Jlramirez3633):\n\nVergonzoso la manipulaci\u00f3n en @laSextaTV  https://t.co/HEDrrwiwFT https://t.co/btHrVAe662", "rt_count": 0, "name": "I\u00f1aki V\u00e9lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@jlramirez3633", "@lasextatv"], "user": "ivelezdomingo"}, {"term_freq": ["llegada", "sanchez", "rajoy", "inminente"], "hash_freq": [], "text": "La llegada de Sanchez y Rajoy es INMINENTE!!!!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "chicocheco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "milaroichi"}, {"term_freq": ["amigos"], "hash_freq": [], "text": "est\u00e1s entre amigos... https://t.co/dL2T2KLoW8", "rt_count": 0, "name": "eva avello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EvaAvello"}, {"term_freq": ["pegado", "tele", "derechos", "tv", "debates", "control", "gobierno", "abierto", "a\u00f1o", "viene"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pegado a la tele. Quien tiene los derechos de tv. Para los debates de control de gobierno. O ser\u00e1n en abierto el a\u00f1o que viene", "rt_count": 0, "name": "Isidro suarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bisidrillo"}, {"term_freq": ["se\u00f1oras", "se\u00f1ores", "estan", "punto", "presenciar", "debate", "dos", "personas", "mismo", "nivel", "gravesen", "tirando", "faltas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se\u00f1oras y se\u00f1ores estan a punto de presenciar el debate entre dos personas que tienen el mismo nivel q Gravesen tirando faltas", "rt_count": 0, "name": "Vierystoteles [*+]", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vieryfutsal15"}, {"term_freq": ["imagen", "bipartidismo", "a\u00f1os", "alternancia", "politica", "duelo", "ninguno", "saldra", "bien"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 imagen del bipartidismo y 35 a\u00f1os de alternancia politica, duelo donde ninguno saldra bien.", "rt_count": 0, "name": "Vicente Valdeolivas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Modorro260"}, {"term_freq": ["creo", "voy", "pasar", "debate", "pondr\u00e9", "retorno", "jedi", "total", "ver", "ficcion", "veo", "buena"], "hash_freq": [], "text": "Creo que voy a pasar del debate y me pondr\u00e9 El Retorno del Jedi, total para ver ficcion veo una buena. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Miguel AGeEse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "esepapanatas"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "billy", "cristal", "espa\u00f1ol"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Campo Vidal, es el Billy Cristal espa\u00f1ol?", "rt_count": 0, "name": "Sr. Polla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pollatronplus"}, {"term_freq": ["bipartidismo", "sigue", "pantomima", "propaganda"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "El bipartidismo sigue en su pantomima del \"tu m\u00e1s\" y propaganda antes del #20D #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "cree", "vestringe", "decir", "votan", "pp", "psoe", "pueblo", "ferreras", "consiente"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bf qui\u00e9n se cree vestringe para decir q los que votan pp o PSOE no son pueblo ? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 y ferreras  lo consiente ? @DebatAlRojoVivo", "rt_count": 0, "name": "DAVID TALA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "davidtalaluna"}, {"term_freq": ["venga", "proponemos", "juego", "segu\u00eds", "o\u00edr", "europa", "chupito", "uropa", "hidalgo"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "\u00a1Venga! Os proponemos un juego si segu\u00eds #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 o #CaraACaraA3N. \n\nAl o\u00edr 'Europa', chupito. Con 'Uropa', hidalgo.", "rt_count": 0, "name": "Con Copia a Europa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CCEuropa"}, {"term_freq": ["rajoy", "ir\u00e1", "verdad", "debate", "har\u00e1", "videoconferencia", "skype"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy ir\u00e1 de verdad al debate o har\u00e1 videoconferencia por Skype? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Heiphek", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Heiphek"}, {"term_freq": ["momento", "temido", "experto", "lenguaje", "corporal"], "hash_freq": [], "text": "Por un momento he temido que no estuviera el experto en lenguaje corporal. #CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Alberto Moyano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:35 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "eljukebox"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "t\u00edo", "corbatas"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal! El t\u00edo de las corbatas!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Raf@Martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rafamartin39"}, {"term_freq": ["puntazo", "sexta", "llevando", "ned", "flanders", "moderar", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Que puntazo el de La Sexta llevando a Ned Flanders a moderar el debate #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u2605BRUS\u2605", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:04 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "bruskobilbao"}, {"term_freq": ["ver\u00e1s", "memes", "pedro", "sanchez", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Ya ver\u00e1s los memes con Pedro Sanchez y el paraguas  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MostovoiReturns", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MostovoiReturns"}, {"term_freq": ["trooombaaa", "agua", "recibir", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1TROOOMBAAA DE AGUA PARA RECIBIR A RAJOY Y S\u00c1NCHEZ!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan M. Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanmafdez"}, {"term_freq": ["kids"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 kids.", "rt_count": 0, "name": "Pollito Cantinflas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PollitoNazi"}, {"term_freq": ["alguien", "puede", "hacer", "calculo", "r\u00e1pido", "cuanto", "dinero", "robado", "defraudado", "partidos", "ambos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Alguien puede hacer un calculo r\u00e1pido de cuanto dinero han robado/defraudado los partidos de ambos?", "rt_count": 1, "name": "Tomas Vidriales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:16 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "tvidriales"}, {"term_freq": ["alberto", "garz\u00f3n", "seguir\u00e1", "liderando", "redes", "sociales", "herramiento", "podeis", "manipular"], "hash_freq": [], "text": "Por mucho #CaraACaraL6 Alberto Garz\u00f3n seguir\u00e1 liderando las redes sociales, porque es una herramiento, que no podeis manipular.", "rt_count": 0, "name": "Angel Nieto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "angelnietomarti"}, {"term_freq": ["perd\u00f3n", "pulso", "llega", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Perd\u00f3n por mi pulso \ud83d\ude05 Llega Pedro S\u00e1nchez!! #CaraACaraL6 https://t.co/rWqa6Blogx", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Espinosa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_jesusespinosa_"}, {"term_freq": ["feo", "calvito", "aguanta", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 quien es el feo calvito aguanta paraguas", "rt_count": 0, "name": "oldboy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "despertaremos"}, {"term_freq": ["vaya", "papel\u00f3n", "navarrete", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Vaya papel\u00f3n el de Navarrete y el paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "el colla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elcolla"}, {"term_freq": ["llega", "mujer", "socialista"], "hash_freq": ["#pedrosanchez", "#rajoy", "#moragas"], "text": "#PedroSanchez llega con su mujer y #Rajoy con #Moragas\n1-0 para el socialista #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MIK BENG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mikbeng"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "esperando", "amiguete", "barcenas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Campo Vidal esperando al amiguete de Barcenas", "rt_count": 1, "name": "Roge", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rojuag"}, {"term_freq": ["pron\u00f3stico", "rajoy", "s\u00e1nchez", "van", "ganar", "rivera", "iglesias"], "hash_freq": [], "text": "Mi pron\u00f3stico sobre el #CaraACaraL6 entre Rajoy y S\u00e1nchez es que lo van a ganar Rivera e Iglesias.", "rt_count": 14, "name": "David Rionda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:05 +0000 2015", "likes_count": 9, "mention_freq": [], "user": "david_rionda"}, {"term_freq": ["parece", "estudio", "llega"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 parece el estudio 10, llega @Pablo_Iglesias_", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["fotografo", "infiltrado", "camara", "sale", "payaso", "veras", "mariano", "susto"], "hash_freq": [], "text": "Hay un fotografo infiltrado con una camara de las que sale un payaso.\nVeras Mariano que susto. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["entrada", "pablo", "iglesias", "lasexta", "entrada", "marianito", "pedrito", "academia"], "hash_freq": [], "text": "La entrada de Pablo Iglesias a LaSexta&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; La entrada de Marianito y Pedrito a la academia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Kiedishh #TeamLoser", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kiedis_gh"}, {"term_freq": ["rajoy", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy presidente #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "E. MAYA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "emayamiguez"}, {"term_freq": ["espando", "privilegio", "ver", "\u00faltimo", "debate", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Estoy espando el #CaraACaraL6, es para mi un privilegio ver el \u00faltimo debate del bipartidismo. https://t.co/3gV6dmnCU0", "rt_count": 0, "name": "Jamileth Chavarria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JamilethChavar1"}, {"term_freq": ["pablo", "albert", "preguntan", "pueden", "jugar"], "hash_freq": [], "text": "Pablo y Albert preguntan si pueden jugar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafa CP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Rafa_C_P"}, {"term_freq": ["mayor", "quiero", "trabajo", "campo", "vidal", "dia", "cada", "cuatro", "a\u00f1os", "modo", "iron\u00eda", "on"], "hash_freq": [], "text": "Yo de mayor quiero el trabajo de Campo Vidal. Un dia cada cuatro a\u00f1os. Modo iron\u00eda ON. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Ignacio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nachorabaza"}, {"term_freq": ["estan", "enfadados", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 estan enfadados los de los paraguas??", "rt_count": 0, "name": "Tonys", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tony_celada"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#virgensanta"], "text": "#virgensanta https://t.co/gwfZAgN0X2", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Su\u00e1rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariajo_suarez"}, {"term_freq": ["hoy", "ponen", "sabemos", "mismos", "extinguieron", "hace", "tiempo"], "hash_freq": ["#dinosaurios", "#tv", "#lahoramagica684"], "text": "Hoy ponen una de #Dinosaurios en #TV y ya sabemos que los mismos, se extinguieron hace tiempo #CaraACaraL6 #LaHoraMagica684 @JuanfraEscudero", "rt_count": 0, "name": "Vicen MF", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@juanfraescudero"], "user": "MfVicen"}, {"term_freq": ["rajoy", "solo", "quiere", "hacer", "debate", "pedro", "sanchez", "van", "ganar", "dos", "jajajaja"], "hash_freq": ["#tonto"], "text": "Rajoy solo quiere hacer debate con Pedro Sanchez y le van a ganar los otros dos... jajajaja #CaraACaraL6 #tonto", "rt_count": 0, "name": "Vicent Kun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vicentkun"}, {"term_freq": ["fernando", "navarrete", "tt", "tres", "dos"], "hash_freq": ["#acaraacaraa3n", "#migeneris"], "text": "Fernando Navarrete TT en tres, dos... #CaraACaraL6 #AcaraAcaraA3N #MiGeneris", "rt_count": 0, "name": "Fani Grande", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fanigrande"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "financia", "ciudadanos", "podr\u00e1s", "evitarlo"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#pedroyanocuela", "#elverdaderodebate"], "text": "Qui\u00e9n financia ciudadanos?\n\nPodr\u00e1s evitarlo? \n\nhttps://t.co/DlJ75mMInP\n#STOPpoliticabasura #PedroYaNoCuela #ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Foc estelar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:12 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "FocEstelar"}, {"term_freq": ["corrupto", "retr\u00f3grado", "peor", "presidente", "democracia", "correcto", "mariano", "rajoy", "llegando", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEs un corrupto? \u00bfEs un retr\u00f3grado? \u00bfEs el peor presidente de la democracia? Correcto, es Mariano Rajoy llegando al debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Norwegian Wood", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MyFireBrigade"}, {"term_freq": ["sobredosis", "carisma", "compensar", "falta", "criterio"], "hash_freq": [], "text": "Sobredosis de carisma para compensar la falta de criterio. https://t.co/aMYFcdVkIw", "rt_count": 0, "name": "Marcos Queijeiro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marcosque"}, {"term_freq": ["ni\u00f1a", "primo", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Estar\u00e1n la ni\u00f1a y el primo de Rajoy en el  #CaraACaraL6 ?", "rt_count": 0, "name": "Orlando", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mafalda6660"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "har\u00e1", "travolta", "qui\u00e9n", "cage", "cara", "cara", "importante", "palomas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfQui\u00e9n har\u00e1 de Travolta y qui\u00e9n de Cage en este Cara a Cara? M\u00e1s importante, \u00bfhabr\u00e1 palomas?", "rt_count": 0, "name": "Fran Gamboa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranGamboa71"}, {"term_freq": ["pierde", "debate", "mujer", "p", "s\u00e1nchez", "bien", "bien", "s\u00e9", "pinta", "ah\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "La q no se pierde un debate es la mujer de P.S\u00e1nchez!! \nBien bien, no s\u00e9 qu\u00e9 pinta ah\u00ed\ud83d\ude41 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Chabela Jolie", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chabelalopezsol"}, {"term_freq": ["debate"], "hash_freq": [], "text": ".@nnggarganzuela con @pablocasado_ antes del debate #CaraACaraL6 https://t.co/fhfZFrbo6W", "rt_count": 1, "name": "NNGG Arganzuela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@nnggarganzuela", "@pablocasado_"], "user": "nnggarganzuela"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencia"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@DebatAlRojoVivo \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 la audiencia? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["puede"], "hash_freq": [], "text": "SI SE PUEDE  https://t.co/tuug1ndYU3", "rt_count": 0, "name": "Maria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Gaos115Maria"}, {"term_freq": ["jeta", "jeta", "morro", "morro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Jeta a Jeta,Morro a Morro,", "rt_count": 0, "name": "elverich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EL_VERICH"}, {"term_freq": ["nivel", "tertuliana", "s\u00e1nchez", "puede", "atacar", "rajoy", "rescate", "cajario", "ning\u00fan", "banco", "rescatado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que nivel tertuliana. S\u00e1nchez puede atacar a Rajoy con rescate bancario.Fue cajario. Ning\u00fan banco rescatado. 1/2", "rt_count": 0, "name": "David ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "casueladeviaje"}, {"term_freq": ["verstrynge", "quisiera", "monologo", "pablo", "iglesias", "mejor", "golpe"], "hash_freq": [], "text": "Y Verstrynge que lo que quisiera es un monologo de Pablo Iglesias.\n\nO mejor, un golpe de estado.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u2623 BoKeRoN \u2623", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WaRBoK"}, {"term_freq": ["periodistas", "preparados", "preguntar", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 los periodistas preparados para preguntar a Rajoy \ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/Keeks2z515", "rt_count": 0, "name": "Ani", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ani_enelmar"}, {"term_freq": ["debate", "hoy", "pr\u00f3ximo", "presidente", "expondr\u00e1", "programa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en el debate de hoy el pr\u00f3ximo presidente expondr\u00e1 el programa del @PSOE", "rt_count": 0, "name": "Iceman34", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "Iceman51070081"}, {"term_freq": ["verdadero", "debate", "pp", "psoe", "\u00e9ste", "debate"], "hash_freq": [], "text": "El verdadero debate, no es entre el PP y el PSOE, \u00e9ste es el debate del \"y tu m\u00e1s\". #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manuel Ram\u00edrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "manuelramirez01"}, {"term_freq": ["captado", "digo", "conquense", "importa", "mieeeeeeerrda"], "hash_freq": [], "text": "que por si no lo hab\u00e9is captado lo digo en conquense: me importa una mieeeeeeerrda!! :D #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "amanita muscaria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Amanita_Musca"}, {"term_freq": ["debate", "felipe", "gonz\u00e1lez", "calvo", "sotelo", "echan", "nodo", "veo", "aqu\u00ed", "democracia"], "hash_freq": [], "text": "Este debate es entre Felipe Gonz\u00e1lez y Calvo Sotelo? #CaraACaraL6 Y lo echan por el NODO? No veo donde esta aqu\u00ed la democracia", "rt_count": 0, "name": "IU Fuensalida", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IUFuensalida"}, {"term_freq": ["fin", "alguien", "dice", "cosas", "tal", "pienso"], "hash_freq": [], "text": "...y por fin alguien dice las cosas tal y como las pienso https://t.co/PPIOoLaoNX", "rt_count": 0, "name": "El Jaguen", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Eljaguendas"}, {"term_freq": ["empieza", "sorteo", "campo"], "hash_freq": [], "text": "Cuando empieza el sorteo de campo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Link kenobi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Zatoitxi2"}, {"term_freq": ["pdro", "pedido", "vitrina", "antiestornudos", "llover", "dentro", "academia"], "hash_freq": [], "text": "Pdro ha pedido una vitrina antiestornudos porque le va a llover m\u00e1s dentro de la academia que fuera.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "VallaDolor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "valladolor"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Agux.............", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Yepescar1"}, {"term_freq": ["empieza", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Empieza el debate  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "lucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vermilion_SG"}, {"term_freq": ["jajajaja", "lucia", "mendez", "sufre", "lapsus", "freudiano", "habla", "pedrorajoy", "mejor", "vamos", "oir", "noche"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 jajajaja Lucia Mendez sufre un lapsus Freudiano y habla de PedroRajoy...es lo mejor q vamos a oir esta noche", "rt_count": 0, "name": "isabel menendez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "isaprospe"}, {"term_freq": ["diputado", "serna", "dado", "pasta", "v\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "El diputado De la Serna: 'A m\u00ed me han dado una pasta' #CaraACaraL6 https://t.co/MY9tD6uOEt v\u00eda @elmundoes", "rt_count": 0, "name": "La Fresa Roja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elmundoes"], "user": "FresasdePalos"}, {"term_freq": ["herzog"], "hash_freq": [], "text": "Y herzog???? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Alonso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorge_alonso"}, {"term_freq": ["efectivamente", "vean", "v\u00eddeo", "revelador"], "hash_freq": ["#pablopresidente20d", "#elverdaderodebate"], "text": "Efectivamente!\nVean que v\u00eddeo m\u00e1s revelador!! #PabloPresidente20D \n#CaraACaraL6 y #elverdaderodebate  https://t.co/mmKFQvrEhc", "rt_count": 3, "name": "Isabella#NoAlTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:22 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "RodrigIsabella"}, {"term_freq": ["pues", "preguntado"], "hash_freq": [], "text": "Pues @cristina_pardo s\u00ed ha preguntado...\n#CaraACaraL6", "rt_count": 8, "name": "Ana Pastor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:18 +0000 2015", "likes_count": 24, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "_anapastor_"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarinaGarciaSS"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mano", "mujer", "lado", "gui\u00f1a", "ojo", "todas"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez va de la mano de su mujer y por otro lado le gui\u00f1a el ojo a @cristina_pardo. \u00a1Va a por todas! #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u00c1lvaro Lamela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "xeneizes98"}, {"term_freq": ["da", "igual", "g\u00f3mez", "serna", "dimita", "dedpu\u00e9s", "importante", "rajoy", "defendi\u00f3", "hace", "semana"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Da igual que G\u00f3mez de la Serna dimita antes o dedpu\u00e9s del debate.Lo importante es que Rajoy le defendi\u00f3 hace una semana.", "rt_count": 0, "name": "Jorge M\u00e9ndez Mera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorge_mendez95"}, {"term_freq": ["operaci\u00f3n", "triunfo"], "hash_freq": [], "text": "Operaci\u00f3n Triunfo. https://t.co/7ng8RJgNOl", "rt_count": 3, "name": "Super Falete", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:04 +0000 2015", "likes_count": 13, "mention_freq": [], "user": "SuperFalete"}, {"term_freq": ["prometi\u00f3", "igualdad", "oportunidades", "hoy", "hogares", "ingresos"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#caraacara2015", "#rajoyyanocuela"], "text": "@Marianorajoy prometi\u00f3 \"Igualdad de Oportunidades\".Hoy m\u00e1s hogares sin ingresos #PedroPresidente #CARAaCARA2015 #CaraACaraL6 #RajoyYanoCuela", "rt_count": 0, "name": "Laura Escanero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "lauraescanero"}, {"term_freq": ["llega", "recibe", "igualmente"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 Llega @marianorajoy y le recibe igualmente @mcampovidal #CaraACaraL6 https://t.co/0e4iLIrPUz https://t.co/wIZW59YvAD", "rt_count": 12, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:00 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@mcampovidal"], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["llega", "novia", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Ya llega la novia: Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos Mota", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carlosmota_eph"}, {"term_freq": ["hostia", "entonces", "ahora", "meapila", "aparcar", "salga", "currar", "viendo", "virgen", "falta", "d", "elecciones"], "hash_freq": [], "text": "hostia entonces ahora el meapila como va a aparcar cuando salga de currar viendo q virgen le falta ante d elecciones https://t.co/att7cpHIeB", "rt_count": 0, "name": "juan samaniego", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pheloponeso"}, {"term_freq": ["retweeted", "dios", "rajoy", "mujer", "dejado", "hoy", "noche", "libre"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted Dios (@diostuitero):\n\nA Rajoy su mujer le ha dejado hoy la noche libre. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Ignacio Mart\u00edne", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@diostuitero"], "user": "JMNAguilas"}, {"term_freq": ["soraya", "desfavorecida", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Soraya est\u00e1 m\u00e1s desfavorecida en este debate  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Serg", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Serg_Sam"}, {"term_freq": ["espero", "lluvia", "lleve", "toda", "basura"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nEspero que la lluvia se lleve toda la basura.", "rt_count": 0, "name": "Sancho Panza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "perfilqueperfil"}, {"term_freq": ["c\u00f3mplices", "pantomima", "nuevo", "debate", "manipulaci\u00f3n", "debate"], "hash_freq": [], "text": "No seamos c\u00f3mplices de la pantomima de un nuevo debate. NO a la manipulaci\u00f3n. Este no es el debate. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "[ Nikita Nipone ]", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Nicatopia"}, {"term_freq": ["ferreras", "asombre", "vaya", "mujer", "debate", "mayor", "muestra", "cinismo", "sms", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Que Ferreras se asombre de que @sanchezcastejon vaya con su mujer al debate es mayor muestra de cinismo que el SMS de Rajoy", "rt_count": 0, "name": "cercadelasretamas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "pacohurtadosan"}, {"term_freq": ["hoy", "twitter", "compra", "votos"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#educaenlasurnas", "#elverdaderodebate"], "text": "#STOPpoliticabasura y #EducaEnLasUrnas son #ElVerdaderoDebate de hoy en twitter. El #CaraACaraL6 es compra de votos. https://t.co/0Q0sqQtSDu", "rt_count": 0, "name": "Salud y acierto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Charlygetafe1"}, {"term_freq": ["saben", "nas", "propios", "piliticos", "jeje"], "hash_freq": [], "text": "Algunos saben nas que los propios piliticos jeje #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "salva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "poniplus"}, {"term_freq": ["pregunta", "clave", "pitos", "suene", "himno"], "hash_freq": [], "text": "La pregunta clave es si habr\u00e1 pitos cuando suene el himno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pepe Mansilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pepemanba"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "candidato", "digital", "tal"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez es un candidato digital y tal #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "txema", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "bcntxema72"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "lleva", "cosas", "bolsillo", "peque\u00f1o", "mochila", "grande"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez lleva m\u00e1s cosas en el bolsillo peque\u00f1o de la mochila que en el grande. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pablo Parker \u067e\u0627\u0628\u0644\u0648", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tom_mahawk"}, {"term_freq": ["esperando", "empiecen", "payasos", "tele"], "hash_freq": [], "text": "Esperando a que empiecen los payasos de la tele. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Iv\u00e1nCR93", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Skopetina"}, {"term_freq": ["ferreras", "pastor", "dar\u00e1n", "campanadas", "sexta", "matriculado", "san", "ildefonso", "cantar", "loter\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Ferreras y Pastor dar\u00e1n las campanadas del 31 en La Sexta.Tambi\u00e9n se han matriculado en San Ildefonso para cantar la loter\u00eda.", "rt_count": 0, "name": "Odin de Gol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "odindegol"}, {"term_freq": ["ccoo", "poca", "autoridad"], "hash_freq": [], "text": "CCOO,  pero  q poca autoridad tienen ya para nada...  https://t.co/Hy5pWn7mnz", "rt_count": 2, "name": "Carteiroembicicleta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:04 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "carteiroembici"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mochila", "seguro", "lleva", "tupper", "dentro"], "hash_freq": ["#postureo"], "text": "Pedro S\u00e1nchez con mochila... seguro que lleva los tupper dentro. #postureo  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javi Rivero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javirives"}, {"term_freq": ["llegar\u00e1n", "ah\u00ed", "luego", "ir\u00e1n", "dentro", "gracias", "info", "verdad"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\n\u201cLlegar\u00e1n hasta ah\u00ed y luego ir\u00e1n a dentro\u201c\n\nGracias por la info, de verdad.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["podemos", "lanza", "se\u00f1alar", "rivales", "partidos", "poder", "econ\u00f3mico"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Podemos lanza #ElVerdaderoDebate para se\u00f1alar a sus rivales como los partidos del poder econ\u00f3mico. #CaraACaraL6  https://t.co/OLf8gpSCwS", "rt_count": 0, "name": "Marc Esp\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EsPeriodismo"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#catalu\u00f1a", "#barcelona", "#caraacaratve"], "text": "#CATALU\u00d1A #Barcelona #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE  https://t.co/VHJJVGoOfu", "rt_count": 0, "name": "isabel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "4444isa"}, {"term_freq": ["noticia", "llueve", "madrid"], "hash_freq": [], "text": "La noticia es que llueve en Madrid! M\u00e1s que el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosa M. Trist\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RosaTristan"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar", "odor"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Acaba de llegar Odor", "rt_count": 1, "name": "Josemar\u00eda F. Ure\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmfurena"}, {"term_freq": ["parece", "fatal", "debatido", "pablo", "albert", "solos", "digan", "cuantos", "mas", "mejor"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Me parece fatal que habiendo debatido Pablo y Albert solos digan q #CaraACaraL6 no es #ElVerdaderoDebate. Cuantos mas mejor sean quien sean", "rt_count": 0, "name": "Jorge Seva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jorge_seva99"}, {"term_freq": ["estrategias", "haters"], "hash_freq": ["#psoe"], "text": "Estrategias haters #CaraACaraL6 #PSOE  https://t.co/gPdmaBhTzo", "rt_count": 0, "name": "Paco Viudes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacoviudes"}, {"term_freq": ["acaban", "enumerar", "argumentos", "pdrsnchz", "rajoy", "mitad", "trabajo", "ciudadanos", "organizados"], "hash_freq": [], "text": "Acaban de enumerar los argumentos que tiene PdrSnchz contra Rajoy y la mitad son trabajo de ciudadanos organizados.\n#CaraACaraL6 @15MpaRato", "rt_count": 2, "name": "informatbcn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:06 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": ["@15mparato"], "user": "informatbcn"}, {"term_freq": ["siento", "susana", "grisso", "parece", "as", "ma\u00f1anas", "ves", "sexta", "tensi\u00f3n", "pol\u00edtica", "quiero", "mal", "rollo"], "hash_freq": [], "text": "lo siento pero Susana Grisso parece la de as ma\u00f1anas, lo ves en la Sexta y hay tensi\u00f3n pol\u00edtica #CaraACaraL6 y no quiero mal rollo", "rt_count": 0, "name": "Carlos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElApestado1"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganar\u00e1", "debate"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#pedrosanchez", "#marianorajoy", "#psoe", "#pp"], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que ganar\u00e1 el debate? #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #CaraACaraA3N #PedroSanchez #MarianoRajoy #PSOE #PP\nhttps://t.co/ywXjNhjELg", "rt_count": 0, "name": "Seergi PM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SeergiPM"}, {"term_freq": ["vestrin", "d\u00f3nde", "vienes", "partido", "fascista", "fraga", "l\u00e1vate", "boca", "h\u00edbrido", "extra\u00f1o", "ppodemos"], "hash_freq": [], "text": "Vestrin y tu de d\u00f3nde vienes? del partido fascista de fraga. L\u00e1vate la boca. Eres un h\u00edbrido extra\u00f1o.#CaraACaraL6  PPOdemos", "rt_count": 8, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:28 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["digan", "sobretodo", "hacer", "hicieron", "van", "hacer", "espa\u00f1a", "termine", "despegar"], "hash_freq": [], "text": "Que digan sobretodo lo que va hacer,  no lo que hicieron, que van hacer para que Espa\u00f1a termine de despegar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43 https://t.co/mE4lh1l92W", "rt_count": 0, "name": "gumersindo gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gumerealmadrid"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "dec\u00eda", "llov\u00eda", "carmena", "alcaldesa", "ah\u00ed", "tomando", "parte", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Qui\u00e9n dec\u00eda que no llov\u00eda porque estaba Carmena de alcaldesa? Ah\u00ed est\u00e1 tomando parte en el debate! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["ver", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "vez", "talism\u00e1n", "ser", "gafe"], "hash_freq": [], "text": "A ver si la mujer de Pedro S\u00e1nchez, en vez de talism\u00e1n va a ser su gafe... #CaraACaraL6", "rt_count": 4, "name": "Helena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:08 +0000 2015", "likes_count": 5, "mention_freq": [], "user": "Flipaita33"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#errejonpideperdon", "#pactoyihadista", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas", "#kabul"], "text": "#ErrejonPidePerdon #Pactoyihadista #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 #EducaEnLasUrnas #Kabul https://t.co/duAcFvT0Rm", "rt_count": 0, "name": "Mal Gentil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MhEfren"}, {"term_freq": ["parece", "bien", "debate", "dos", "pues", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 no me parece bien el debate a dos, pues hay m\u00e1s candidatos", "rt_count": 0, "name": "Manuel Martinez ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "abla1963"}, {"term_freq": ["s\u00faper", "normal", "entrada", "rollo", "bodas", "reales"], "hash_freq": [], "text": "S\u00faper normal la entrada rollo bodas reales  #CaraACaraL6 https://t.co/vtFoSnS0FS", "rt_count": 1, "name": "Barbara Ramone", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BarbaratheFair"}, {"term_freq": ["noche", "circo"], "hash_freq": [], "text": "Esta noche circo #CaraACaraL6. https://t.co/8mdkXjyXA0", "rt_count": 1, "name": "Psicopato_negro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Psicopato_negro"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Tromba de agua sobre el bipartidismo.", "rt_count": 0, "name": "Patxi Velasco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Patxi_Velasco"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #ElVerdaderoDebate https://t.co/ojVajYuUMH", "rt_count": 0, "name": "Podrido Rato", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gloefs"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/NJNrbmoPfz", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["naturaleza", "llora", "sera", "se\u00f1al"], "hash_freq": [], "text": "hasta la naturaleza llora \u00bfsera una se\u00f1al? https://t.co/1qREhWrRJJ", "rt_count": 0, "name": "Bego\u00f1a Esmoris", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Agentebego"}, {"term_freq": ["lol"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#mondaymotivation"], "text": "https://t.co/xHqFjwu1IC #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6  #mondaymotivation lol https://t.co/J4WKJUdiYy", "rt_count": 0, "name": "Contact_Alien", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "contact_alien"}, {"term_freq": ["menos", "mal", "comentar", "jajaja", "iba", "ver", "rajoy", "s\u00e1nchez", "puta", "madre"], "hash_freq": [], "text": "Menos mal que @Pablo_Iglesias_ va a comentar el #CaraACaraL6 jajaja si no, iba a ver a Rajoy y S\u00e1nchez su puta madre...", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Al\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "joseales93"}, {"term_freq": ["debate", "cansinos"], "hash_freq": [], "text": "Otro debate, que cansinos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SergiOviedo97"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "@lostintv #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ARSCKI", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lostintv"], "user": "ARSCKI"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#caraacaral6 #STOPpoliticaBasura ,  #elVerdaderoDebate est\u00e1 aqu\u00ed: https://t.co/t2Pqwuk6U4", "rt_count": 1, "name": "El Pueblo Puede", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElPuebloPuede"}, {"term_freq": ["p\u00e1jaro", "nido", "lleg\u00f3", "pajarraco", "rajoy", "vamos"], "hash_freq": [], "text": "El p\u00e1jaro est\u00e1 en el nido... Que ya lleg\u00f3 el pajarraco de Rajoy, vamos.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ruben Basstiles", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elruve"}, {"term_freq": ["calvo", "loter\u00eda", "encogido", "a\u00f1o"], "hash_freq": [], "text": "El calvo de la loter\u00eda ha encogido este a\u00f1o #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Ni\u00f1a De La Cueva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaNiniaDe"}, {"term_freq": ["tener", "rajoy", "cara", "cara", "explicar", "desentenderse"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Va a tener Rajoy CARA CARA de explicar y desentenderse de esto? #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 https://t.co/kzF4rvHyT3", "rt_count": 0, "name": "Theatrum Sumus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TheatrumSumus"}, {"term_freq": ["mujer", "rajoy", "esconde"], "hash_freq": [], "text": "Donde est\u00e1 la mujer de Rajoy.\nOtra que se esconde? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "canolon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CanoIon"}, {"term_freq": ["pron\u00f3stico", "oracular", "desbancar", "documentales", "naturaleza", "programa", "siestero", "antonomasia"], "hash_freq": [], "text": "Pron\u00f3stico oracular: el #CaraACaraL6 va a desbancar a los documentales de naturaleza como programa siestero por antonomasia.", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez Zaera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jesusjiza"}, {"term_freq": ["reporteras", "sexta", "dice", "pedro", "s\u00e1nchez", "gui\u00f1ado", "ojo", "enamorado", "sabe"], "hash_freq": [], "text": "Una de las reporteras de la sexta dice que Pedro S\u00e1nchez le ha gui\u00f1ado un ojo. Se ha enamorado y lo sabe. #CaraACaraL6 \ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "Carla.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CarlaDlft"}, {"term_freq": ["retweeted", "psoe", "a\u00fan", "recibido", "invitaci\u00f3n", "oficial", "acudir", "especial", "esperamos"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted PSOE (@PSOE):\n\nA\u00fan no hemos recibido invitaci\u00f3n oficial de @laSextaTV para acudir al especial #caraAcaraL6 \n\u00a1La esperamos! :)", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n F Paz Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe", "@lasextatv"], "user": "RubenFPaz"}, {"term_freq": ["moragas", "acompa\u00f1a", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Moragas acompa\u00f1a a Rajoy. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Justi Tovar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TovarJusti"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EmilianerNicho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EmilianerNicho"}, {"term_freq": ["voy", "ver", "problema", "agenda"], "hash_freq": [], "text": "No voy a ver el #CaraACaraL6 \nTengo un problema de agenda.", "rt_count": 0, "name": "Guantini", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Guantini"}, {"term_freq": ["queremos", "ver", "enfrentamientos", "bipartidismo", "arcaico", "maldita"], "hash_freq": [], "text": "No queremos ver m\u00e1s enfrentamientos del bipartidismo arcaico, maldita sea! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Al\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joseales93"}, {"term_freq": ["atenci\u00f3n", "memes", "tweets", "humor\u00edsticos", "debate", "acaban", "aparecer", "instante", "risa", "hoy", "ser"], "hash_freq": [], "text": "Atenci\u00f3n que los memes y los tweets humor\u00edsticos de este  debate acaban de aparecer en este instante. La risa de hoy va a ser.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JOHN POCKERSTARS\u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dreakero2222"}, {"term_freq": ["novia", "mojada", "novia", "afortunada"], "hash_freq": [], "text": "Novia mojada novia afortunada #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Gemma Revilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gemmarevill"}, {"term_freq": ["subid", "volumen", "televisores"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Subid el volumen de vuestros televisores https://t.co/9h7RQUzkj6", "rt_count": 0, "name": "Josperregi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "josperregi"}, {"term_freq": ["noche", "televisi\u00f3n", "alguna", "cadena", "pone", "hoy", "peta"], "hash_freq": ["#infumable", "#prettywoman"], "text": "Esta noche la televisi\u00f3n es #Infumable\n#CaraACaraL6\nSi alguna cadena pone hoy #PrettyWoman, lo peta! ;)", "rt_count": 0, "name": "ARTE 5 SENTIDOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sitioparapostre"}, {"term_freq": ["ver", "mujer", "pdr", "tan", "americano", "matrimonio", "presidencial"], "hash_freq": [], "text": "Hay que ver lo de la mujer de Pdr, es tan americano lo del matrimonio presidencial.... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MariaFernandez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaFNieto"}, {"term_freq": ["dia", "debate", "cuatro", "hoy", "cara", "cara", "podian", "dejar", "hacer", "monologo", "aunque"], "hash_freq": [], "text": "El otro dia debate a cuatro,hoy el cara a cara, podian dejar a @agarzon hacer un monologo aunque sea #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marcos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon"], "user": "viella69"}, {"term_freq": ["primer", "debate", "rajoy", "elecciones", "presi", "hace", "mayor"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "El primer debate de Rajoy estas elecciones! Nuestro presi se hace mayor #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Heisenberg", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pedro_1798"}, {"term_freq": ["chapapote", "humano", "vs", "guapito", "cara", "debate", "tra\u00eddo", "aqu\u00ed", "patrocinado", "polil", "antipolillas"], "hash_freq": [], "text": "\"Chapapote humano\" vs. \"Guapito de cara\". El debate de los q nos han tra\u00eddo hasta aqu\u00ed. Patrocinado por Polil antipolillas. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Jorge Alejaldre M.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JorgeZgza"}, {"term_freq": ["nervios", "pas\u00f3", "ayer", "villareal"], "hash_freq": [], "text": "Para nervios los que pas\u00f3 @marianorajoy  ayer con el Villareal #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "sloth", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Unmisantropo"}, {"term_freq": ["nadie", "da", "penica", "pobre", "hombre", "estirando", "brazo", "tapar", "paraguas", "llegan"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfY a nadie le da penica el pobre hombre estirando todo el brazo para tapar con el paraguas a los que llegan? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Susana AG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sus21_"}, {"term_freq": ["presenta", "hoy", "debate", "sabe", "pablo", "albert", "hundiria", "miseria"], "hash_freq": [], "text": "@MarianoRajoy si se presenta hoy al debate (#CaraACaraL6) porque sabe que con Pablo y Albert se hundiria en la miseria.", "rt_count": 0, "name": "Javi Ca\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "iisco25"}, {"term_freq": ["vez", "rajoy", "curr\u00e1rselo", "hacernos", "olvidar", "a\u00f1os", "nefasta", "gesti\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 esta vez Rajoy tendr\u00e1 que curr\u00e1rselo mucho para hacernos olvidar 4 a\u00f1os de nefasta gesti\u00f3n.", "rt_count": 0, "name": "-BlankSpace08", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mo7amadAG"}, {"term_freq": ["diciendo", "bipartidismo", "montaje", "beneficioso", "ambos", "decirlo", "hace", "a\u00f1os", "impensable"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Est\u00e1n diciendo que el bipartidismo es un montaje beneficioso para ambos sin decirlo. Esto hace unos a\u00f1os era impensable", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["llega", "pablo", "iglesias", "sede", "ver\u00e1"], "hash_freq": [], "text": "Llega Pablo Iglesias a la sede de @laSextaTV, donde ver\u00e1 el #CaraACaraL6 https://t.co/xrngwegWFW", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["vida", "breve", "menos", "intensa"], "hash_freq": ["#yonohevistoning\u00fandebate", "#niunsolosegundodepropagandaelectoral"], "text": "Si la vida es breve, que sea al menos intensa\n#YoNoHeVistoNing\u00fanDebate\n#NiUnSoloSegundoDePropagandaElectoral https://t.co/wSfwXE4bU6", "rt_count": 0, "name": "Elenacgd #No TTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elenacgd"}, {"term_freq": ["c\u00f3mo", "llegan", "cara", "cara"], "hash_freq": ["#partidopopular", "#psoe", "#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfC\u00f3mo llegan #PartidoPopular y #PSOE al cara a cara? https://t.co/06lTMxLnPu #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 2, "name": "PoliticAhora.es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticAhora"}, {"term_freq": ["rajoy", "tarde", "repasando", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nRAJOY ESTA TARDE REPASANDO EL DEBATE https://t.co/PdrYK3B2Sz", "rt_count": 0, "name": "qcabrones", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kaesarboiisss"}, {"term_freq": ["ultima", "hora", "debate", "suspendido", "alineaci\u00f3n", "indebida", "salido", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "ULTIMA HORA. Debate suspendido por alineaci\u00f3n indebida: ha salido Rajoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Pi\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PiaRuben"}, {"term_freq": ["ver\u00e9is", "debate", "pdr", "snchz", "rajoy", "fondo", "ech\u00e1is", "menos", "fiambres", "titis", "solo", "pasmaos"], "hash_freq": ["#thewalkingdead"], "text": "Ver\u00e9is el debate de Pdr Snchz y Rajoy porque en el fondo ech\u00e1is de menos #TheWalkingDead\n\nNo son fiambres, titis, SOLO PASMAOS\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fa-Lou Wai", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SciFiRino"}, {"term_freq": ["previas", "suicidarse", "pensarselo", "cada", "mas", "peor"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Las previas del #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N y #CaraACaraTVE son para suicidarse sin pensarselo. A cada cual mas peor \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "Joan Ruiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Joan_Ru_Ca"}, {"term_freq": ["anonymus", "cortar\u00e1", "sonido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 anonymus...cortar\u00e1 el sonido", "rt_count": 0, "name": "Javiferver", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elaleman25"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "mejor"], "hash_freq": [], "text": "Llueve  en Madrid!! lo mejor #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan Jose Anzola Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jjanzola"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "\"Pedro Rajoy\" RT #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dale al Stop", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dalealstop"}, {"term_freq": ["minutos", "equivalen", "sesi\u00f3n", "completa", "lavado", "cerebro"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "10 minutos de @antena3com equivalen a una sesi\u00f3n completa de lavado de cerebro. #elverdaderodebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr. Wazowski", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antena3com"], "user": "Lovenddestroy"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas  https://t.co/J0tODRcPWr", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Bodas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jancelbes"}, {"term_freq": ["rumorea", "lugar", "cristo", "sanedr\u00edn", "aquel", "moder\u00f3", "manuel", "campo", "vidal"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Se rumorea que el #ElVerdaderoDebate tuvo lugar entre Cristo y el Sanedr\u00edn.\nY s\u00ed, aquel #CaraACaraL6  tambi\u00e9n lo moder\u00f3 Manuel Campo Vidal.", "rt_count": 0, "name": "Dofertov", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dofertov"}, {"term_freq": ["nivel"], "hash_freq": [], "text": "Este es el nivel... #CaraACaraL6  https://t.co/IeiGpo0vaQ", "rt_count": 2, "name": "Sebastian", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:27 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "SeViajando"}, {"term_freq": ["viri", "d\u00f3nde", "visto", "modo", "ir", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "ver", "c\u00f3mo", "trabaja", "marido", "american", "way"], "hash_freq": [], "text": "Y viri d\u00f3nde est\u00e1? O, visto de otro modo, tiene que ir la mujer de Pedro s\u00e1nchez a ver c\u00f3mo trabaja su marido? American way  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Paula Corroto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PauCorroto"}, {"term_freq": ["sabremos", "noche", "ni\u00f1a", "rajoy", "dejado", "comer", "chuches", "cuatro", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfSabremos esta noche si la ni\u00f1a de Rajoy habr\u00e1 dejado de comer los chuches en estos cuatro a\u00f1os? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Groovy Uchiha", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarGroovy"}, {"term_freq": ["ni\u00f1a", "rajoy", "preferido", "ver", "debate", "familia", "calle"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "La ni\u00f1a de Rajoy ha preferido ver el debate con su familia. En la calle. #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Desgastado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "holadesgastado"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@BenitoFdezRuiz \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@benitofdezruiz"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["desembarca", "qui\u00e9n", "entra", "matadero", "l", "comp", "esperamos", "explicaciones", "disculpas"], "hash_freq": [], "text": ".@marianorajoy desembarca en #CaraACaraL6 como qui\u00e9n entra en el matadero\nL@s comp@s de @BankiaIncumple esperamos explicaciones y disculpas", "rt_count": 0, "name": "Txell @ECP_Ponent", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@s", "@s", "@bankiaincumple"], "user": "txellgl2008"}, {"term_freq": ["rajoy", "sanchez", "teloneros", "programa", "ferreras", "rivera", "iglesias"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy y Sanchez teloneros del programa de Ferreras con Rivera e Iglesias", "rt_count": 0, "name": "Rafa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rmhermosilla"}, {"term_freq": ["intensidad", "puede", "alcanzar", "da", "miedo", "mejor", "ver"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "La intensidad que puede alcanzar el #CaraACaraL6 da miedo.\nMejor ver #ElVerdaderoDebate https://t.co/TKgHEJAHlu", "rt_count": 1, "name": "Jos\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gomezjin"}, {"term_freq": ["cinco", "a\u00f1os", "carrera", "m\u00e1ster", "dos", "estancias", "extranjero", "preguntar", "nervioso"], "hash_freq": [], "text": "Cinco a\u00f1os de carrera, un m\u00e1ster y dos estancias en el extranjero para preguntar si est\u00e1 nervioso #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Vijuesca\u2122", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vijuesca"}, {"term_freq": ["lleg\u00f3", "quita", "ayudas", "derechos"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#rajoyyanocuela"], "text": "#CaraACaraL6 Lleg\u00f3 el que nos quita nuestras ayudas,derechos... #PedroPresidente #RajoyYaNoCuela", "rt_count": 0, "name": "Chelo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chelo78lopez"}, {"term_freq": ["retransmitir", "entrada", "hecho", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Esto de retransmitir la entrada se ha hecho otros a\u00f1os? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan Carlos Arranz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kabbalt"}, {"term_freq": ["dice", "sra", "pepera", "plat\u00f3", "rajoy", "hombre", "experimentado", "mujer", "experimentado", "decir", "tonter\u00edas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Dice la sra pepera del plat\u00f3 que Rajoy es un hombre experimentado. S\u00ed mujer, s\u00ed..experimentado en decir tonter\u00edas", "rt_count": 0, "name": "Encarna IIIRep\u00fablica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Encarna_ag"}, {"term_freq": ["creo", "bastantes", "pensamos", "debate", "innecesario"], "hash_freq": [], "text": "Creo que somos bastantes los que pensamos que este \"debate\" era muy innecesario. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2623\u2718Stephy Vall\u2718\u2623", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "StephyVall"}, {"term_freq": ["comparecer", "debate", "pone", "llover", "madrid"], "hash_freq": [], "text": "Comparecer @marianorajoy a un debate y ya se pone a llover en Madrid. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Democracia Pro Zombi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "PDProZombie"}, {"term_freq": ["coach", "salido", "sanchez", "relajado", "rajoy", "sanchez", "acariciando", "manos", "liberar", "tensi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Este coach de donde ha salido? Sanchez m\u00e1s relajado que Rajoy? Si Sanchez se estaba acariciando las manos para liberar tensi\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "santiago martinez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nonetsic"}, {"term_freq": ["mujer", "sanchez", "llegando", "fabrik"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la mujer de Sanchez llegando del Fabrik.", "rt_count": 0, "name": "Aristides & Hyde", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aristideshyde"}, {"term_freq": ["mentiras"], "hash_freq": [], "text": "con mentiras no #CaraACaraL6 https://t.co/ekmut2oRLR", "rt_count": 0, "name": "artak", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "artak1144"}, {"term_freq": ["voy", "ver", "sexta", "progre", "menos"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "Voy a ver el #CaraACara en La Sexta para que haya algo progre al menos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nia Sanju\u00e1n Civit", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "niasanjuan"}, {"term_freq": ["lleva", "llover", "pone", "marianito", "pedrito", "llegan", "estudios", "desatado", "ira", "d"], "hash_freq": [], "text": "Lleva sin llover 3meses y se pone cuando Marianito y Pedrito llegan a los estudios, hab\u00e9is desatado la ira d @diostuitero!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Sanchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@diostuitero"], "user": "jsanchez_abu"}, {"term_freq": ["mojar\u00e1", "rajoy", "llega", "s\u00e1nchez", "llegar"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfSe mojar\u00e1 tambi\u00e9n Rajoy (si llega), como S\u00e1nchez al llegar al #CaraACaraL6 ?", "rt_count": 0, "name": "Juan Jose Anzola Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jjanzola"}, {"term_freq": ["emoci\u00f3n", "novios", "punto", "llegar"], "hash_freq": [], "text": "...que emoci\u00f3n... los \"novios\" est\u00e1n a punto de llegar... @DebatAlRojoVivo @ObjetivoLaSexta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "tip", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo", "@objetivolasexta"], "user": "tip2710"}, {"term_freq": ["bastante", "basura", "echan", "sexta", "salen", "inda", "marhuenda", "ver", "dos", "trileros"], "hash_freq": [], "text": "Bastante basura echan ya en la sexta cuando salen Inda y Marhuenda como para ver a estos dos trileros. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MigueF|R", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MigueFontR"}, {"term_freq": ["t\u00edtulo", "id\u00f3neo", "x", "k", "cosa", "cara", "dura", "pp", "psoe", "aburrir", "debate", "tarados"], "hash_freq": [], "text": "El t\u00edtulo #caraacaral6 id\u00f3neo! X k otra cosa no pero CARA DURA hay en PP y PSOE para aburrir! DEBATE PARA TARADOS! https://t.co/hD9TN1XvxY", "rt_count": 2, "name": "joseluisgodes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pepito_grillo55"}, {"term_freq": ["ahora", "preguntar", "obviedades", "igual", "hace", "bien", "academia", "tv", "prohibir", "preguntar"], "hash_freq": [], "text": "Ahora q para preguntar obviedades, igual hace bien la Academia de TV el prohibir preguntar! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nexus Six", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Replicantex"}, {"term_freq": ["rajoy", "puto", "amo"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy es el puto amo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SJB_46", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SJB_46"}, {"term_freq": ["primer", "veo", "sabiendo", "entrada", "voy", "votar"], "hash_freq": ["#ningunodelosanteriores"], "text": "Primer #CaraACaraL6  que veo sabiendo de entrada que no voy a votar a #ningunodelosanteriores", "rt_count": 0, "name": "Oscar Pravos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OPravos"}, {"term_freq": ["sonado", "m\u00fasica", "parecida", "bso", "sw"], "hash_freq": [], "text": "Por qu\u00e9 ha sonado una m\u00fasica parecida a la Bso de SW en #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "La Calvillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "La_Calvillo"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "menuda", "cruz"], "hash_freq": [], "text": "Cara a Cara ellos y menuda CRUZ nosotros.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "skakeo fanzine", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skakeofanzine"}, {"term_freq": ["bien", "buena", "periodista", "preguntado", "llegada"], "hash_freq": [], "text": "Muy bien @cristina_pardo como buena periodista s\u00ed ha preguntado a @sanchezcastejon a su llegada #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Beatriz Zamorano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:51 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": ["@cristina_pardo", "@sanchezcastejon"], "user": "BzZamorano"}, {"term_freq": ["rajoy", "rubalcaba", "recuerdan", "tiempos", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#educaenlasurnas"], "text": "Rajoy y Rubalcaba recuerdan los tiempos del bipartidismo https://t.co/DMIKmz4PhZ #ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "c\u00e9sar a. placencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "capj1970"}, {"term_freq": ["d", "pq"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#marcaespa\u00f1a", "#atadoybienatado", "#stoppoliticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#elverdaderodebate d #MarcaEspa\u00f1a #CaraACaraL6 es lo #atadoybienatado, #stoppoliticabasura pq no se #educaenlasurnas https://t.co/uauGFGoc2E", "rt_count": 0, "name": "Oriol de Matar\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "oriolmataro"}, {"term_freq": ["llegado", "dig\u00e1is", "saldr\u00e1", "corriendooooooo", "s"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 . Ha llegado @Pablo_Iglesias_  . NO se lo dig\u00e1is a @marianorajoy que saldr\u00e1 corriendooooooo !!!! . :-S", "rt_count": 0, "name": "El Pueblo Puede", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@marianorajoy"], "user": "ElPuebloPuede"}, {"term_freq": ["apuesta", "personal", "hoy", "rajoy", "merendar", "pedro", "sanche", "bueno", "sino", "horroroso"], "hash_freq": [], "text": "Mi apuesta personal de hoy es: rajoy se va a merendar a pedro sanche y por que este sea bueno sino por que el otro es horroroso #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marc Martinez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TripleM_14"}, {"term_freq": ["podr\u00eda", "haber", "cambiado", "pedrito", "semana", "daba", "tiempo", "digo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Se podr\u00eda haber cambiado pedrito q en una semana le daba tiempo digo yo #CaraACaraL6 #elverdaderodebate", "rt_count": 0, "name": "juliolorenzo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juliolorenzo8"}, {"term_freq": ["ver", "sorprende", "hoy", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "A ver con que nos sorprende hoy la mujer de Pedro S\u00e1nchez.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maica G.Quintanilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "maicagq"}, {"term_freq": ["guanyar\u00e0", "ho", "creieu", "uns", "moments", "ho", "veureu"], "hash_freq": [], "text": "@marianorajoy guanyar\u00e0 a @sanchezcastejon . No ho creieu? En uns moments ho veureu #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "O.Bosch", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "oriolbsch"}, {"term_freq": ["debate", "pol\u00edtico", "entrega", "premios", "goya"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Debate pol\u00edtico o entrega de los premios \"Goya\"???", "rt_count": 0, "name": "lola calvillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LolaCalvilloa"}, {"term_freq": ["vaya", "morro"], "hash_freq": [], "text": "Vaya morro. https://t.co/DlQnuFSsWW", "rt_count": 0, "name": "Alberto Miranzo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alberto_miranzo"}, {"term_freq": ["residencias", "ancianos", "euf\u00f3ricas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 las residencias de ancianos est\u00e1n euf\u00f3ricas", "rt_count": 0, "name": "Gentleman Madness", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GentleMadneess"}, {"term_freq": ["hombre", "bego", "hoy", "har\u00e1", "macarra"], "hash_freq": [], "text": "Hombre, la Bego! Hoy tambi\u00e9n har\u00e1 la macarra? #CaraACaraL6 https://t.co/RYp7JbLZ2Z \u2026", "rt_count": 0, "name": "Mae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaeBlonde"}, {"term_freq": ["presidente", "cree", "ganar", "ganar"], "hash_freq": [], "text": "-Presidente, \u00bfcree que va a ganar?\n-\u00bfGanar el qu\u00e9?\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Paula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pppua"}, {"term_freq": ["ambos", "representan", "pueblo", "qui\u00e9n", "alguien", "sujete", "paraguas", "llueve"], "hash_freq": ["#ppsoegameover"], "text": "Ambos representan al pueblo; \u00bfqui\u00e9n no tiene a alguien que le sujete el paraguas cuando llueve? #CaraACaraL6 #PPSOEgameover", "rt_count": 1, "name": "javitt     \u2022\u25cf", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javittCM"}, {"term_freq": ["permit\u00eda", "hacer", "preguntas", "representantes", "bipartidismo", "saliente", "ahora", "alfombra", "roja", "usa", "despedirlos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 No se permit\u00eda hacer preguntas los representantes del bipartidismo saliente; ahora la alfombra roja se usa para despedirlos?", "rt_count": 0, "name": "No more lies", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "N1osferatu"}, {"term_freq": ["vivimos", "pugna", "clases", "dominantes", "representadas", "pp", "psoe", "oposici\u00f3n", "r\u00e9gimen", "podemos"], "hash_freq": [], "text": "Vivimos la pugna entre las clases dominantes (representadas por PP, PSOE y C's) y la oposici\u00f3n al r\u00e9gimen (Podemos)\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 A. Espinosa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jaespinosa33"}, {"term_freq": ["preguntas", "reyes", "recepciones"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Esto que son, las preguntas a los reyes en las recepciones?", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/5gLm2HYjvN", "rt_count": 0, "name": "SuperbainK", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Baink69"}, {"term_freq": ["rajoy", "siempre", "tenso", "delante", "periodistas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy siempre tenso delante de los periodistas", "rt_count": 0, "name": "Bernat", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BVadell"}, {"term_freq": ["debate", "contexto", "acceptar", "preguntas", "period\u00edsticamente", "muerto"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Si ya este debate estaba fuera de contexto. El no acceptar preguntas, period\u00edsticamente esta muerto. #CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "R_Junior", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Rodrifos"}, {"term_freq": ["sab\u00e9is", "debate", "hacen", "clan"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "\u00bfSab\u00e9is si el DEBATE tambi\u00e9n lo hacen en CLAN?\n#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE #CaraACaraA3N", "rt_count": 2, "name": "BobEstropajo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:26 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "BobEstropajo"}, {"term_freq": ["preparado", "\u00fanico", "cara", "cara", "campa\u00f1a", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Todo preparado para el \u00fanico 'cara a cara' de la campa\u00f1a entre Rajoy y S\u00e1nchez https://t.co/TzpaNqLPNi #CaraACaraL6 https://t.co/6f2eAXEU5Q", "rt_count": 1, "name": "Vozp\u00f3puli", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "voz_populi"}, {"term_freq": ["expectaci\u00f3n", "presentaci\u00f3n", "cara", "cara", "pueden", "ser", "rid\u00edculas", "verg\u00fcenza", "ajena", "vamos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  La expectaci\u00f3n y presentaci\u00f3n del cara a cara no pueden ser m\u00e1s rid\u00edculas....de verg\u00fcenza ajena vamos....", "rt_count": 0, "name": "Felipon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Felipedelaserna"}, {"term_freq": ["debate", "verg\u00fcenza"], "hash_freq": [], "text": "El debate de la verg\u00fcenza @laSextaTV @ATRESMEDIA #CaraACaraL6  @_anapastor_ @abarceloh25 @julia_otero @JesusCintora @ristomejide", "rt_count": 0, "name": "Alan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@atresmedia", "@_anapastor_", "@abarceloh25", "@julia_otero", "@jesuscintora", "@ristomejide"], "user": "amef13s"}, {"term_freq": ["verdadero", "dais", "cuenta", "juntos", "llegareis", "mayor\u00eda"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\"Verdadero\" hasta que os dais cuenta que ni juntos llegareis a la mayor\u00eda #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ANDREAPURRI", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AndreaPurri"}, {"term_freq": ["moderando", "moderaba", "debates", "recesvinto", "chindasvinto", "tiempos", "godos"], "hash_freq": ["#campovidal", "#debate", "#caraacara2015"], "text": "#CampoVidal moderando el #debate. Ya moderaba debates entre Recesvinto y Chindasvinto en tiempos de los godos\n#CARAaCARA2015 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos G. Rivero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CarlosGRivero"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#aminomerepresentan"], "text": "#CaraACaraL6 #aminomerepresentan https://t.co/rCbXtAdSEe", "rt_count": 0, "name": "GH", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VzqueVictor"}, {"term_freq": ["joder", "tromba", "agua", "madrid", "puta", "idea", "llover"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Joder \u00bfEso es una tromba de agua? En Madrid no ten\u00e9is ni puta idea de lo que es llover.", "rt_count": 0, "name": "thessoro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "thessoro"}, {"term_freq": ["elecciones", "mentiras", "mentiras", "ii", "art", "marino", "mart\u00ednez"], "hash_freq": [], "text": "Elecciones 20D: Mentiras y m\u00e1s mentiras (II) (ART. Marino Mart\u00ednez) #CaraACaraL6 https://t.co/w7R3bPkckM", "rt_count": 0, "name": "Albacete Abierto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlbaceteAbierto"}, {"term_freq": ["dos", "capacidad", "perder", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Los dos tienen capacidad para perder el debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["resumo", "debate", "empiece"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Os resumo el debate antes de que empiece #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/VPARgp6GBv", "rt_count": 3, "name": "Joe West III ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AzoteCasposo"}, {"term_freq": ["s\u00e9", "fuerte", "mariano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 S\u00e9 fuerte, Mariano!", "rt_count": 0, "name": "El Comod\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlbertBilbao"}, {"term_freq": ["puestos", "dar", "espect\u00e1culo", "pod\u00edan", "haber", "preparado", "ring", "barro", "ambos", "sobrada", "esperiencia", "lides"], "hash_freq": [], "text": "Puestos a dar espect\u00e1culo, pod\u00edan haber preparado un ring con barro..ambos tienen sobrada esperiencia en esas lides. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rufus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "webococio"}, {"term_freq": ["llueve", "mojado", "academia", "televisi\u00f3n"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Llueve sobre mojado en la Academia de la Televisi\u00f3n.#CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jose_Morau"}, {"term_freq": ["rajoy", "a\u00fan", "llegado", "forcejeando", "soraya", "intentando", "ponerle", "m\u00e1scara", "silicona", "forma", "cara"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy a\u00fan no ha llegado porque est\u00e1 forcejeando con Soraya intentando ponerle una m\u00e1scara de silicona con la forma de su cara. #CaraACaraL6", "rt_count": 8, "name": "Paula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:51 +0000 2015", "likes_count": 15, "mention_freq": [], "user": "pppua"}, {"term_freq": ["pat\u00e9tico", "aguanten", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  No es pat\u00e9tico que les aguanten los paraguas?", "rt_count": 1, "name": "Eva Andreu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "evabiosca"}, {"term_freq": ["llegan", "llegan", "cabalgata", "reyes", "caramelos"], "hash_freq": [], "text": "Ya llegan, ya llegan! Como la cabalgata de Reyes pero sin caramelos #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Antoni Ag\u00fcera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ToniAguera"}, {"term_freq": ["visita", "vis", "vis", "rajoy", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Una visita Vis a Vis entre Rajoy y Sanchez...#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "chicocheco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "milaroichi"}, {"term_freq": ["echan", "todas", "cadenas", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "A las 10 echan por todas las cadenas Dos tontos muy tontos #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Pollo mesetario", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "despotrico"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/5jCoc9HrsQ", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["camarero", "canap\u00e9s", "escondido", "c\u00e1maras", "jajaja", "bonito", "debate"], "hash_freq": [], "text": "El camarero con los canap\u00e9s escondido entre las c\u00e1maras #CaraACaraL6 jajaja bonito debate", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00e9fica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elvenaocf"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "sarahcokerey", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sarahcokerey"}, {"term_freq": ["rajoy", "sanchez", "acmiten", "preguntas", "an\u00edmat", "preguntale", "rivera", "x", "facil"], "hash_freq": [], "text": "@_anapastor_ #CaraACaraL6 Rajoy y Sanchez no acmiten preguntas,an\u00edmat y preguntale a Rivera x esto.Es facil https://t.co/xvwjyMmJ9M", "rt_count": 0, "name": "manolitotamborilero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "tamborilero15"}, {"term_freq": ["se\u00f1ores", "bajitos", "aguantar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfHab\u00edan se\u00f1ores m\u00e1s bajitos para aguantar los paraguas? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Blanca PJ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BPJ_"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "debate", "candidatos", "uribarri", "eurovisi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal es al debate de candidatos lo que Uribarri era (\u00bfo es?) a Eurovisi\u00f3n https://t.co/Gq7x8S3YN8", "rt_count": 0, "name": "Gabriel Morales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "g_moralesg"}, {"term_freq": ["menuda", "puta", "vale"], "hash_freq": [], "text": "Menuda puta mierda.ya os vale #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Diez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseDie81230638"}, {"term_freq": ["alegra", "mesa"], "hash_freq": [], "text": "Me alegra que @kanciller y @LuciaMendezEM est\u00e9n en la mesa del #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Araitz \u2712", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@kanciller", "@luciamendezem"], "user": "araitzp7"}, {"term_freq": ["m\u00fasica", "fondo", "tope", "\u00e9pica"], "hash_freq": [], "text": "La m\u00fasica de fondo de #CaraACaraL6 es tope \u00e9pica.", "rt_count": 0, "name": "Daricheeto~", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomeworldSnack_"}, {"term_freq": ["pod\u00edais", "pedir", "respeto", "invitados", "entran", "directo", "oye", "encima", "plat\u00f3"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pod\u00edais pedir un poco de respeto por los invitados q entran en directo? Se les oye m\u00e1s por encima a los de plat\u00f3 q a ellos.", "rt_count": 0, "name": "MorenoyLucera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MorenoyLucera"}, {"term_freq": ["aut\u00e9ntico", "debate", "desparrame", "demagogia"], "hash_freq": [], "text": "@_anapastor_ Ser\u00e1 un aut\u00e9ntico debate o un desparrame de demagogia?? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "NARF", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "Narf_1"}, {"term_freq": ["emiten", "llegada", "rajoy", "sanchez", "ecam", "pablo", "iglesias", "instalaciones", "recibi\u00e9ndole", "director", "informativos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 emiten la llegada de rajoy, sanchez a la ecam y pablo iglesias a sus instalaciones recibi\u00e9ndole su director de informativos", "rt_count": 0, "name": "Toni", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sj_toni"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#nobipartydebate"], "text": "@DebatAlRojoVivo #NOBIPARTYDEBATE #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Jos\u00e9 Manuel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "Joselistisimo"}, {"term_freq": ["primera", "prueba", "debate", "sera", "ver", "mea", "mas", "lejos"], "hash_freq": [], "text": "Primera prueba del debate sera a ver cual mea mas lejos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "J.F", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "culipardo64"}, {"term_freq": ["interesa", "alguien", "debate", "dos", "payasos"], "hash_freq": [], "text": "Pero le interesa a alguien el debate de estos dos payasos? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jackson_SOA#SePuede", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jackson_SOA"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "llegado"], "hash_freq": [], "text": "Pedro Sanchez ya ha llegado al #CaraACaraL6 https://t.co/JJWaVzOKA9", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["igual", "rajoy", "acerca", "periodistas", "alguien", "dicho", "muerden", "pablo", "iglesias", "hacer", "gracia"], "hash_freq": [], "text": "Que igual Rajoy no se acerca a los periodistas porque alguien le ha dicho que muerden. Pablo Iglesias, por hacer la gracia. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Paula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pppua"}, {"term_freq": ["saltado", "bolas", "plat\u00f3", "mujer", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "A saltado ya en bolas al plat\u00f3 la mujer de sanchez? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fran", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ipensador89"}, {"term_freq": ["quer\u00e9is", "saber", "qui\u00e9n", "gana", "debate", "dos", "solo", "totalizar", "corrupci\u00f3n", "d", "cada", "exacto", "pierdes", "ciudadano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 quer\u00e9is saber qui\u00e9n gana el debate a dos,solo ten\u00e9is q totalizar en \u20ac la corrupci\u00f3n d cada uno y exacto, pierdes t\u00fa ciudadano", "rt_count": 0, "name": "Luis Skywalker", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chacovick"}, {"term_freq": ["debate", "cada", "cara", "b", "misma", "moneda", "moneda", "vieja", "pol\u00edtica", "huele", "rancio", "aqu\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Debate entre la cada A y la cara B de la misma moneda, la moneda de la vieja pol\u00edtica. Me huele a rancio desde aqu\u00ed. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Coty", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Cotydrilo"}, {"term_freq": ["llegado", "mas", "relajado", "rajoy", "llegado", "coche", "lunas", "tintadas", "acompa\u00f1ado", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "P.Sanchez ha llegado mas \"relajado\" que Rajoy... Uno ha llegado en un coche de lunas tintadas acompa\u00f1ado de su mujer el otro no #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2605Kanguro Kabreado\u2605", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Austra78"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@BrioEnfurecida YA ESTAMOS TODOS #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "BRIOCHE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@brioenfurecida"], "user": "BrioEnfurecida"}, {"term_freq": ["pues", "experiencia", "vaya", "paseo", "ir\u00e1", "seguro"], "hash_freq": [], "text": "Pues la experiencia se vaya a paseo...que se ir\u00e1...seguro  https://t.co/IYE5KdMS4n", "rt_count": 0, "name": "A.Navarrete Est\u00e9vez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AviAntuan"}, {"term_freq": ["resumen", "intervenci\u00f3n", "marhuenda", "vida", "solamente"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Resumen de la intervenci\u00f3n de Marhuenda: \"Mi vida eres t\u00fa y solamente t\u00fa. ...\"", "rt_count": 0, "name": "Cata Menjarbos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CataMenjarbos"}, {"term_freq": ["alguien", "diga", "p", "s\u00e1nchez", "coge", "mismo", "paraguas", "necrosar", "mano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que alguien le diga a P.S\u00e1nchez que si coge por s\u00ed mismo el paraguas no se le va a necrosar la mano", "rt_count": 0, "name": "Elisa Serrano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elisasc92"}, {"term_freq": ["xd", "campo", "vidal", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "XD! Campo Vidal con el paraguas  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "patyvalle", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patyvalle1"}, {"term_freq": ["pel\u00edcula", "voy", "ver", "mintiendo"], "hash_freq": [], "text": "A las 22:00 pel\u00edcula en @cuatro eso es lo que voy a ver no a estos 2 mintiendo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Somos Uno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cuatro"], "user": "blascordero9"}, {"term_freq": ["digo", "dure", "debate", "rajoy", "puede", "resistir", "tal", "belleza", "acaba", "besando", "pedro", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Yo digo que como dure mucho el debate Rajoy no se puede resistir a tal belleza y acaba besando a Pedro Sanchez. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jota_a_gomez"}, {"term_freq": ["mochila"], "hash_freq": [], "text": "La mochila. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ana de la Pe\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anaoftherock"}, {"term_freq": ["momento", "penalizan", "rallye", "perico", "marianico", "llamaba", "atenci\u00f3n", "ala", "adi\u00f3s"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 De momento no penalizan en el rallye este.  21.13 Perico . 21:23 Marianico. Era lo que m\u00e1s me llamaba la atenci\u00f3n. Ala. Adi\u00f3s.", "rt_count": 0, "name": "PE REquena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pererequena"}, {"term_freq": ["cre\u00eda", "mandar\u00eda", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Y yo que cre\u00eda que mandar\u00eda a Soraya\u2026", "rt_count": 0, "name": "Jimitron", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jimitron"}, {"term_freq": ["neox", "empiece", "club", "comedia", "o\u00edr", "chistes", "prefiero", "profesionales"], "hash_freq": [], "text": "A las 10 a Neox hasta que empiece El club de la comedia, yo para o\u00edr chistes prefiero a los profesionales hasta las 23:45 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ana", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cylestineosa"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy", "mariano", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro Rajoy y Mariano S\u00e1nchez.", "rt_count": 0, "name": "Santiago Zamarre\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SantiZama"}, {"term_freq": ["debate", "deber\u00eda", "ser", "plato", "ahora", "caigo", "cocodrilos", "foso"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Este Debate deber\u00eda ser en el plato de  !Ahora Caigo !, pero con cocodrilos en el foso.", "rt_count": 1, "name": "paco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacopupus"}, {"term_freq": ["noticia", "llueve", "cuenten", "se\u00f1ores", "mismo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "La noticia es que LLUEVE. Lo que nos cuenten estos se\u00f1ores es m\u00e1s de lo mismo #CaraACaraA3N   #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar Anaya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "maranayalopez"}, {"term_freq": ["dando", "pereza", "a\u00fan", "empezado"], "hash_freq": [], "text": "Ya me est\u00e1 dando pereza y a\u00fan no ha empezado. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alfonso C. Su\u00e1rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlfonsoCSuarez"}, {"term_freq": ["quereis", "aparecer", "imparciales", "ve", "coleta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Quereis aparecer como imparciales pero se os ve la coleta", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["llevan", "a\u00f1os", "dicho", "x", "activa", "pasiva", "pasado", "puro", "electoralismo"], "hash_freq": [], "text": "pero llevan 4 a\u00f1os en los q se les ha dicho x activa y pasiva y han pasado,esto es puro electoralismo #CaraACaraL6  https://t.co/mVhesKRcL1", "rt_count": 0, "name": "Cecilia R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tamyta2001"}, {"term_freq": ["empezado", "debate", "aburre", "televisi\u00f3n", "pol\u00edtica", "jur\u00e1sico"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#viejuno"], "text": "#CaraACaraL6\n#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\nNo ha empezado el debate y ya me aburre. \nTelevisi\u00f3n y pol\u00edtica del jur\u00e1sico.\n#viejuno", "rt_count": 1, "name": "M\u00e1xima del D\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "wase95"}, {"term_freq": ["ferreras", "venga", "di", "diluviando", "llegue", "mariano", "gusta", "exagerar"], "hash_freq": [], "text": "Ferreras venga....di que est\u00e1 diluviando cuando llegue Mariano. Lo que te gusta exagerar!!!\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["van", "debatir", "van", "hacer", "sangre", "rajoy", "p\u00e1nico", "s\u00e1nchez", "fuerza", "superado", "podemos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 estos que van a debatir. Si con el tu m\u00e1s no se van a hacer sangre.\nRajoy p\u00e1nico y S\u00e1nchez sin fuerza. Superado por Podemos", "rt_count": 0, "name": "Ignacio de La-Chica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ignacio14101964"}, {"term_freq": ["periodistas", "seguis", "acudiendo", "parip\u00e9"], "hash_freq": [], "text": "Pero los periodistas seguis acudiendo a este parip\u00e9... https://t.co/G3vI3G5ldD", "rt_count": 0, "name": "A. Aranda Colubi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "callejonero"}, {"term_freq": ["cielo", "llora", "pena", "da", "pedro", "s\u00e1nchez", "llega", "rajoy", "deja", "llover"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 hasta el cielo llora por la pena que da Pedro S\u00e1nchez. Llega Rajoy y deja de llover.", "rt_count": 0, "name": "Jose Rubio Valls", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joserru"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "palo", "what", "else"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro SancheZ va del palo : what else?", "rt_count": 0, "name": "CritiKSocial", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CritiK_Social"}, {"term_freq": ["t\u00e1cticas", "vestimenta", "corbatas", "colores", "servir", "subconsciente", "preparado", "tanta", "gilipollez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 T\u00e1cticas en vestimenta como la corbatas de colores no os va a servir. Mi subconsciente est\u00e1 preparado para tanta gilipollez", "rt_count": 0, "name": "Humbert", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "APE6886"}, {"term_freq": ["huy", "euprepio"], "hash_freq": [], "text": "Huy, pero si est\u00e1 Euprepio. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "juanlouzao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eurocero"}, {"term_freq": ["preparando", "debate", "mejor", "ver", "rajoy", "borracho", "\u00fanica", "forma", "entenderlo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 preparando el debate. Lo mejor es ver a Rajoy estando borracho. Es la \u00fanica forma de entenderlo https://t.co/Y8JgMdYHop", "rt_count": 0, "name": "Juan Manuel Ponce", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "muesca69"}, {"term_freq": ["igual", "llenas", "corrupci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfIgual las tienen llenas de corrupci\u00f3n?  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JDG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jocelyndg_"}, {"term_freq": ["rajoy", "acord\u00e1ndose", "do\u00f1ana", "bien", "ver", "decir", "b\u00e1rcenas", "black", "g\u00fcrtel", "preferentes", "etc", "etc"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy tiene q estar acord\u00e1ndose de Do\u00f1ana pero bien, a ver q va a decir de B\u00e1rcenas, Black, G\u00fcrtel, preferentes, etc etc #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Copernico Cooper", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "copernicooper"}, {"term_freq": ["john", "knoxville", "is", "mariano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6.... John Knoxville is Mariano https://t.co/dtW1J9hH7j", "rt_count": 0, "name": "Monstre Yeti", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lh006032"}, {"term_freq": ["\u00faltimas"], "hash_freq": ["#trends", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurn"], "text": "\u00faltimas #trends 21:20 #ElVerdaderoDebate, #STOPpol\u00edticabasura, #CaraACaraL6, #EducaEnLasUrn\u2026 https://t.co/3fFQI0jw9V https://t.co/43SQG17dYQ", "rt_count": 0, "name": "treendi_es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "treendi_es"}, {"term_freq": ["verdadero"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "el verdadero #CaraACaraL6 y #ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#EducaEnLasUrnas https://t.co/wwNvGQAiXz", "rt_count": 2, "name": "17jordani", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "17jordani"}, {"term_freq": ["famosos", "acci\u00f3n", "manuel", "campo", "vidal", "faemino"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \n\n\u00a1FAMOSOS EN ACCI\u00d3N! \n\u00a1Manuel Campo Vidal! \n\nFaemino y @cansado2", "rt_count": 1, "name": "Pancho Varona", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": ["@cansado2"], "user": "Panchovarona"}, {"term_freq": ["tve", "combate", "pok\u00e9mon", "a\u00f1o", "mejores", "s\u00e1nchez", "mejores", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "A las 22 en La1 de TVE, el combate pok\u00e9mon del a\u00f1o: los mejores 6 de S\u00e1nchez contra los mejores 6 de Rajoy. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00d1olaeio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "YokoIgurashi"}, {"term_freq": ["hablar", "leer", "pone", "llover"], "hash_freq": ["#debate", "#milagro"], "text": "Va a hablar @marianorajoy (leer) en el #debate #CaraACaraL6  y se pone a llover y todo. #Milagro", "rt_count": 0, "name": "Javier Gimeno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "gimenoconge"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Ord\u00f3\u00f1ez ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JaviOrdonez4"}, {"term_freq": ["lluvia", "moja", "debajo", "mojado", "secarme", "seco", "rajoy"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\"La lluvia moja y a los que estamos debajo nos ha mojado. Tengo que secarme para estar seco\"\n\n- Rajoy  #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fernando Ruiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FerRuAy"}, {"term_freq": ["periodista", "codirector", "debate", "sujetando", "paraguas", "pol\u00edticos", "mal", "empezamos", "servilismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 un periodista y el codirector del debate sujetando el paraguas a los pol\u00edticos...mal empezamos..servilismo", "rt_count": 0, "name": "Elena Gal\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElenaSGalan"}, {"term_freq": ["puede", "decir", "alguien", "sexta", "comentaristas", "socialistas", "s\u00f3lo", "trajo", "populares", "pablo", "albert"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 me puede decir alguien si la sexta tiene comentaristas socialistas? O s\u00f3lo trajo a populares y Pablo con Albert?", "rt_count": 0, "name": "Daniel Valle Lubary", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DanVaLu"}, {"term_freq": ["pueril", "af\u00e1n", "aislar", "candidatos", "debate", "tomar\u00e1n", "virus"], "hash_freq": [], "text": "Hay algo muy pueril en el af\u00e1n de aislar a los candidatos durante el debate. Los tomar\u00e1n por virus? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jorge Ferrer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "etdlv"}, {"term_freq": ["lluvia", "sevilla", "maravilla", "europea"], "hash_freq": [], "text": "-La lluvia en Sevilla es una maravilla.\n-\u00bfY la europea?\n\nhttps://t.co/gTdQH4cZAb", "rt_count": 0, "name": "Joseph Von Flusstal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JAdelValleRubio"}, {"term_freq": ["hoy", "meten", "prefiero", "pol\u00edtica", "ficci\u00f3n", "parece", "real", "homeland", "pol\u00edtica", "real", "parece", "ficci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Hoy no me la meten. Prefiero pol\u00edtica de ficci\u00f3n que parece real (Homeland) que pol\u00edtica real que parece ficci\u00f3n (#CaraACaraL6)", "rt_count": 1, "name": "Javier Gancedo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:46 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "ganchetto"}, {"term_freq": ["presenta", "ahora", "dice", "rajoy", "pepe", "navaaarro", "dir\u00edan"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 lo presenta @mcampovidal. Ahora es cuando dice Rajoy, \"Y Pepe Navaaarro??\" como dir\u00edan @faeminoycansado", "rt_count": 0, "name": "Athletic Txampi\u00f1ons", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@mcampovidal", "@faeminoycansado"], "user": "Txominero"}, {"term_freq": ["dos", "pol\u00edticos", "hoy", "representan", "mejorar", "nadie", "cara", "cara", "aunque", "mejor", "caradura", "caradura"], "hash_freq": [], "text": "Los dos pol\u00edticos de hoy representan mejorar que nadie el \"Cara a Cara\" aunque mejor \"Caradura contra Caradura\". #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "hacktimes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hacktimes"}, {"term_freq": ["vaya", "tela", "manuel", "campo", "vidal", "paraguas", "se\u00f1or", "pedro", "sanchez", "moje", "aguante"], "hash_freq": [], "text": "Vaya tela. Manuel Campo Vidal con el paraguas para que el se\u00f1or Pedro Sanchez no se moje. Que lo aguante \u00e9l. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor Palacios", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VPalacios__"}, {"term_freq": ["igual", "rajoy", "llega", "repartiendo", "sobres", "entiende"], "hash_freq": [], "text": "Igual Rajoy llega repartiendo sobres.\nDe eso \"entiende\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["dice", "vez", "tromba", "agua", "aparecer", "vasco", "calzar", "hostia", "quer\u00edas", "tromba"], "hash_freq": [], "text": "Si dice una vez m\u00e1s \"tromba de agua\" va a aparecer un vasco y le va a calzar una hostia. \u00bfNo quer\u00edas tromba? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Nexus Skywalker", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sweetcidia"}, {"term_freq": ["tres", "ca\u00eddas", "chus", "ser", "crucificado", "fotocalls", "dos", "se\u00f1al"], "hash_freq": [], "text": "Tres ca\u00eddas tuvo Chus antes de ser crucificado. 3 fotocalls tienen estos dos. Ser\u00e1 una se\u00f1al? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Srta. Marramiau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "QueMeDejesYa"}, {"term_freq": ["lugar", "despu\u00e9s", "comenten", "rivera", "iglesias"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate ser\u00e1 el que tendr\u00e1 lugar despu\u00e9s de este cuando lo comenten Rivera e Iglesias en #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Elena Nito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlaDelta_"}, {"term_freq": ["grande"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1Qu\u00e9 grande @cristina_pardo ! :) https://t.co/YgUvjYDtlQ", "rt_count": 0, "name": "JM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "JoseMiguel_G_R"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @unitedunknown https://t.co/WHWhGbJSQc", "rt_count": 0, "name": "RedactorSegundo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@unitedunknown"], "user": "SegundoRedactor"}, {"term_freq": ["partido", "nacional", "gustar\u00eda", "clave", "formar", "gobierno"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfQue partido no nacional os gustar\u00eda que fuese clave para formar gobierno?", "rt_count": 0, "name": "Benja #\u00c9sElMoment", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BenjaRMoreno"}, {"term_freq": ["admiten", "preguntas", "periodistas", "debate", "parece", "postureo", "pol\u00edtico", "s\u00f3lo", "falta", "decir", "dientes", "dientes"], "hash_freq": [], "text": "#caraAcaraL6 Y no admiten preguntas de los periodistas.M\u00e1s que un debate parece un postureo pol\u00edtico.S\u00f3lo les falta decir \"dientes,dientes\"", "rt_count": 0, "name": "Grimanesa Cruz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Grimanieves"}, {"term_freq": ["mal", "augurio", "ppsoe", "llueve", "madrid", "lluvia", "met\u00e1fora", "jarro", "agua", "fr\u00eda", "espera"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "Mal augurio para el PPSOE; llueve en Madrid. La lluvia es la met\u00e1fora del jarro de agua fr\u00eda que les espera el #20D #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Al\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joseales93"}, {"term_freq": ["\u00faltima", "hora", "lugar", "rajoy", "ir\u00e1", "\u00e1ngel", "guarda", "marcelo"], "hash_freq": [], "text": "\u00daltima hora: En lugar de Rajoy ir\u00e1 el \u00e1ngel de la guarda Marcelo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr.Fullero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sr_Fullero"}, {"term_freq": ["chapuz\u00f3n", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Chapuz\u00f3n para el bipartidismo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ares Calderero Alg..", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "yo_soy_ares"}, {"term_freq": ["digo", "pdro", "snchz", "saliera", "presidente", "\u00edbamos", "tener", "primera", "dama", "sopa", "presidente", "jajajaja", "bobada"], "hash_freq": [], "text": "Ya os digo que si PDRO SNCHZ saliera presidente \u00edbamos a tener primera dama hasta en la sopa. Presidente... jajajaja que bobada #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Bilbao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jabibilbao"}, {"term_freq": ["ganar\u00e1", "blanco", "dorado", "azul", "negro", "mismo", "vestido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfGanar\u00e1 blanco y dorado o azul y negro? \u00bfO son el mismo vestido? https://t.co/mEGG8tOr42", "rt_count": 0, "name": "Fernando Revilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "F3rnandoRG"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "primero", "har\u00eda", "tirarle", "rajoy", "foto", "barcenas", "mesa"], "hash_freq": [], "text": "Si fuera Pedro S\u00e1nchez, lo primero que har\u00eda ser\u00eda tirarle a Rajoy un sobre con la foto de Barcenas en la mesa. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio Ranchal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lachnar"}, {"term_freq": ["t\u00edpico", "debate", "viejuno", "compro", "dep", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el t\u00edpico debate viejuno...yo no lo compro...DEP bipartidismo", "rt_count": 1, "name": "Noemi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "librosconalma"}, {"term_freq": ["pedro", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "PEDRO RAJOY #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Prosa(k)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "soyleeprosa"}, {"term_freq": ["presentador", "confunde", "buenas", "noches", "veremos", "pierde", "objetividad", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  cuando un presentador confunde \" Buenas noches\" con \"ya veremos\" pierde la objetividad en el debate", "rt_count": 0, "name": "Sergio Otero #Art155", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skalistrao"}, {"term_freq": ["pues", "primer", "hashtag", "llega", "ser", "tt", "predije", "lasexta", "iba", "ser", "cadena", "ganadora", "acertar\u00e9"], "hash_freq": [], "text": "Pues #CaraACaraL6 es el primer hashtag que llega a ser TT. Predije en @nuncaestardeucm que laSexta iba a ser la cadena ganadora. \u00bfAcertar\u00e9?", "rt_count": 0, "name": "carlos #FreeRasool", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@nuncaestardeucm"], "user": "c_spyro"}, {"term_freq": ["rajoy", "llevado", "marcelo", "asesor", "vial"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE\nRajoy se ha llevado a Marcelo de asesor vial.", "rt_count": 2, "name": "MallorKaos (Oficial)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:42 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "MallorKaos"}, {"term_freq": ["deseando", "ver", "rajoy", "medio", "natural", "culo", "torc\u00edo"], "hash_freq": [], "text": "Deseando ver a Rajoy en su medio natural y con el culo torc\u00edo #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Me meo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:35 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "amorperraco"}, {"term_freq": ["cargarnos", "paciencia", "escuchar", "mentiras", "promesas", "dira", "luego", "cumplir"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Tendremos que cargarnos de paciencia para escuchar las mentiras y promesas q dira @marianorajoy para luego no cumplir", "rt_count": 0, "name": "Enrique Leante Blasc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Yemanjauno"}, {"term_freq": ["presentaci\u00f3", "i", "muntatge", "\u00e9s", "com", "anessin", "dir", "alguna", "cosa", "important", "debat"], "hash_freq": [], "text": "La presentaci\u00f3 i el muntatge del #CaraACaraL6 \u00e9s com si anessin a dir alguna cosa important en el debat.", "rt_count": 0, "name": "Gerard Agudo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "newsticies"}, {"term_freq": ["unineuronal", "televisimavente", "xq", "miro", "telebasura", "ansiosa", "x", "fin", "dbt", "pierdo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Soy un poco unineuronal televisimavente xq miro telebasura pero ESTOY ANSIOSA CON #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N \ud83d\ude02 x fin un dbt q no me pierdo", "rt_count": 0, "name": "CUCU", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cuuucuuu"}, {"term_freq": ["pot", "ser", "divertit"], "hash_freq": [], "text": ".@BareaSanti Pot ser divertit... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JordiBauer #justDUIt", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@bareasanti"], "user": "jordibauer"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "malo", "mariano", "rajoy", "brey"], "hash_freq": [], "text": "Ah\u00ed est\u00e1 el otro. \u00a1Qu\u00e9 malo eres, Mariano Rajoy Brey! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aythami Abrante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AythamiAbrante"}, {"term_freq": ["ver", "hoy", "debaten", "pedro", "rajoy", "pp", "psoe", "mas", "dos", "partidos"], "hash_freq": [], "text": "A ver... Hoy debaten Pedro Rajoy, del PP/PSOE, y \u00bfQuien mas? \u00bfNo era entre dos partidos? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pilara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lauranadenoche"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "sujetando", "paraguas", "dregada", "poquillo"], "hash_freq": [], "text": "Lo de Campo Vidal sujetando el paraguas le dregada un poquillo no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Martuki ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "martuki501"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "rajoy", "calentando", "backstage"], "hash_freq": ["#debate", "#caraacaratve"], "text": "Ya tenemos a S\u00e1nchez y Rajoy calentando en el backstage del #Debate\n\n#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE https://t.co/Dsq1zUouu2", "rt_count": 93, "name": "BobEstropajo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:30 +0000 2015", "likes_count": 64, "mention_freq": [], "user": "BobEstropajo"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "interesa", "debate", "despu\u00e9s", "arv", "entrevista", "pablo", "alberto", "garz\u00f3n", "albert", "rivera"], "hash_freq": [], "text": "Lo \u00fanico que me interesa de este debate es el despu\u00e9s en ARV la entrevista a Pablo &lt;3 , Alberto Garz\u00f3n y a Albert rivera #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ana Ruano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AnaRunaoTapia"}, {"term_freq": ["rajoy", "veta", "pluralidad", "solo", "castas", "luego", "rebatir\u00e1", "sino", "ve", "nadie"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy veta pluralidad,solo castas.\nLuego rebatir\u00e1 @Pablo_Iglesias_   @ahorapodemos sino,NO lo ve nadie! #CaraACaraL6 https://t.co/TUHFJTOZT4", "rt_count": 6, "name": "Isabella#NoAlTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:48 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ahorapodemos"], "user": "RodrigIsabella"}, {"term_freq": ["viendo", "tele", "pensaba", "focos", "adorno", "habeis", "hecho", "goyas", "corchopan"], "hash_freq": [], "text": "Viendo la @ECAM_ por la tele... pensaba que esos focos estaban de adorno y que habeis hecho con los goyas de corchopan?  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "C\u00e9sar HL", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ecam_"], "user": "harryhausen"}, {"term_freq": ["as\u00ed", "gusta", "final", "oportunidad"], "hash_freq": [], "text": "@CarlaAntonelli @laSextaTV @PSOE as\u00ed me gusta. Al final es una oportunidad https://t.co/6oYWtE1CDu", "rt_count": 0, "name": "Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@carlaantonelli", "@lasextatv", "@psoe"], "user": "fnando71"}, {"term_freq": ["orden", "llegado", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Todo en orden, ya ha llegado la mujer de Pedro S\u00e1nchez al debate. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javivi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jnandezz"}, {"term_freq": ["ciudadanos", "\u00fanico", "partido", "lleva", "subida", "iva", "superreducido", "reducido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ciudadanos, el \u00fanico partido que lleva una subida del IVA superreducido  del 4 al 7% y del reducido del 10 al 18%.", "rt_count": 0, "name": "Antonio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntoninoVV"}, {"term_freq": ["alguien", "diga", "rajoy", "plasma", "persona", "igual", "piensa", "entere"], "hash_freq": [], "text": "Que alguien le diga a Rajoy que esto no va por plasma, es en persona, porque igual se lo piensa y se va cuando se entere #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patri", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BlurFaces"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "habla", "raro", "sexta", "dicho", "debate", "parcialmente", "completo", "quedado", "tan", "ancho"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEste se\u00f1or que habla raro en La Sexta ha dicho que \"el debate est\u00e1 parcialmente completo\" y se ha quedado tan ancho? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Cristina P\u00e9rez Arias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cperezar"}, {"term_freq": ["deuda", "niveles", "impagables", "subir\u00e1n", "intereses", "pplan"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 En 2020 la deuda estar\u00e1 en niveles impagables y subir\u00e1n los intereses. Es el PPLAN. #ElVerdaderoDebate https://t.co/Rb9AgWIMaX", "rt_count": 7, "name": "\u039bV \u039bsamblea Virtual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:00 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "AsambleaVirtual"}, {"term_freq": ["hoy", "visto", "radio", "luego", "dice", "rajoy", "creado", "empleos"], "hash_freq": [], "text": "Hoy he visto a @Ruben_Amon en la radio, en @DebatAlRojoVivo, en @MVTARDE y en #CaraACaraL6. Luego dice Rajoy que ha creado 1mill de empleos.", "rt_count": 0, "name": "Sara Ramos Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ruben_amon", "@debatalrojovivo", "@mvtarde"], "user": "_SaraRamos_"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "bajito", "haberle", "puesto", "gadgetobrazo", "levantar", "paraguas", "salir", "brazo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Al se\u00f1or bajito ten\u00edais que haberle puesto un gadgetobrazo para levantar el paraguas..Se le va a salir el brazo #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 1, "name": "Vareador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:41 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Vareador"}, {"term_freq": ["periodista", "llamar\u00e1", "favoritismo", "fuman", "normas", "traer\u00e1", "cola"], "hash_freq": [], "text": "Porque es periodista!!! pero se llamar\u00e1 favoritismo si desde @laSextaTV  se fuman las normas. Traer\u00e1 cola. https://t.co/5G4PJ2LkcA", "rt_count": 0, "name": "Thc Madrid", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "thcmadrid"}, {"term_freq": ["van", "colocar", "arbeloa"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Donde van a colocar a Arbeloa?? #CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Por inter\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "por_interes"}, {"term_freq": ["antonio", "ferreras", "rajoy", "vale", "empate", "ganar", "partido", "pol\u00edtica", "f\u00fatbol", "mismo"], "hash_freq": [], "text": "Antonio Ferreras: \"A Rajoy le vale el empate para ganar este partido\"\n\u00a1Pol\u00edtica y F\u00fatbol no son lo mismo! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Voto en Blanco LEGAL", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VotoBlancoLEGAL"}, {"term_freq": ["jugado", "cena", "choni", "chupa", "c\u00e1mara"], "hash_freq": [], "text": "Ya me he jugado una cena si la choni chupa c\u00e1mara.  \n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Escarlata O'Hara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lainalovicht"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "un sobre es un sobre\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan Pablo Mendiola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "panicoescenico"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "arrancando", "coreograf\u00eda", "dun", "musical", "propio", "dun", "filme", "dos", "anos"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal arrancando a coreograf\u00eda dun musical propio dun filme dos anos 40. #CaraACaraL6 https://t.co/j89vOvVql5", "rt_count": 0, "name": "Diego Gir\u00e1ldez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "diegogiraldez"}, {"term_freq": ["pedro", "mujer", "americano", "cierto", "rajoy", "llegado", "dejado", "llover"], "hash_freq": [], "text": "Pedro con la mujer. Muy americano. Por cierto cuando Rajoy ha llegado ha dejado de llover.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro Escanero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aescanero"}, {"term_freq": ["d\u00eda", "vaya", "bien", "gente", "vuelva", "pasar", "pol\u00edtica", "sexta", "tardar\u00e1", "desaparecer", "cuarto", "hora"], "hash_freq": [], "text": "El d\u00eda que esto vaya bien y la \"gente\" vuelva a pasar de la pol\u00edtica, La Sexta tardar\u00e1 en desaparecer un cuarto de hora. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Diego Cueto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cuetao"}, {"term_freq": ["noche", "cara", "cara", "pedro", "s\u00e1nchez", "artista", "conocido", "soraya"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Esta noche hay un Cara a Cara entre Pedro S\u00e1nchez y el artista antes conocido como Soraya.\n#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 133, "name": "Luis Piedrahita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:25 +0000 2015", "likes_count": 137, "mention_freq": [], "user": "PiedrahitaLuis"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "contento", "hoy", "rivera", "iglesias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Pedro S\u00e1nchez contento porque hoy no est\u00e1n Rivera ni Iglesias #caraACaraA3n #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Antonio Castejo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntonioCastejo"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/1UB5HddJXq", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["minutos", "comienza", "debate", "crisis", "recuperaci\u00f3n"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacara2015"], "text": "En unos minutos comienza #ElVerdaderoDebate el debate entre la crisis y la recuperaci\u00f3n #CaraACaraL6 #CARAaCARA2015 https://t.co/l2AwjYxMXe", "rt_count": 1, "name": "Juan S Morales G\u00e1mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juansmorales"}, {"term_freq": ["infinito", "verdadero", "aburrimiento", "termine", "frases", "alguno", "apago", "tele"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 o el \"y t\u00fa m\u00e1s\" infinito.  #elVerdaderoDebate ser\u00e1 el verdadero aburrimiento. Como termine las frases de alguno, apago la tele.", "rt_count": 0, "name": "Que no me encuentren", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RDCASAS"}, {"term_freq": ["opinar\u00e1n", "medidas", "paliar", "evitar", "ni\u00f1os"], "hash_freq": ["#personasdecarton", "#pobrezaenespa\u00f1a", "#hambrientos"], "text": "Qu\u00e9 opinar\u00e1n sobre #personasdecarton en #CaraACaraL6 Tendr\u00e1n medidas para paliar la #pobrezaenespa\u00f1a  y para evitar los ni\u00f1os #hambrientos ?", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda J. Castellano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariajoseonline"}, {"term_freq": ["crees", "salir", "perdedor", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Quien crees que va salir perdedor del debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr.35", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eneko35"}, {"term_freq": ["punto", "inflexi\u00f3n", "campa\u00f1a", "rajoy", "sale", "debatir"], "hash_freq": [], "text": "Punto de inflexi\u00f3n en la campa\u00f1a: Rajoy sale a debatir #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adri\u00e1n Vidales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AdriVidales"}, {"term_freq": ["vaya", "hombre", "hoy", "cargado", "intermedio", "poner", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vaya hombre, hoy se han cargado el Intermedio para poner la de Dos Tontos muy tontos", "rt_count": 0, "name": "Oscar Aris\u00f3 Sinu\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarAriso"}, {"term_freq": ["debate", "cv"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Debate entre @marianorajoy y @sanchezcastejon. Sus CV en https://t.co/uUHV8M6GmM. #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N https://t.co/Z5JP9tytrI", "rt_count": 0, "name": "ePolitic.org", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "epolitic_org"}, {"term_freq": ["indignate", "vestringe", "odiais", "preferis", "cargaros", "directamenbte"], "hash_freq": [], "text": "#CaraaCaraL6 Indignate para mi Vestringe..eso, el de que va? Tanto odiais a @sanchezcastejon que preferis cargaros directamenbte a @PSOE", "rt_count": 0, "name": "montse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@psoe"], "user": "AyutMontse"}, {"term_freq": ["debate", "farsa", "contentar", "corruptos", "ignorantes"], "hash_freq": [], "text": "ESTE DEBATE ES UNA FARSA PARA CONTENTAR A CORRUPTOS Y/O IGNORANTES \ud83d\udc4e#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jarry Tuitter", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jarrytuitter"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "saltandose", "normas", "manda", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "Cristina Pardo saltandose las normas porque se lo manda Ferreras. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Drius.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CaamanoDL"}, {"term_freq": ["nueva", "ana", "botella", "horizonte"], "hash_freq": [], "text": "Una nueva Ana Botella en el horizonte??#caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Ricardo Sepulcre", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ricardosepulcre"}, {"term_freq": ["falta", "autoridad", "moral", "connivencia", "puede", "hacer", "verdadera", "oposici\u00f3n"], "hash_freq": ["#bipartidismo", "#ppsoe"], "text": "#CaraACaraL6 Cuando falta autoridad moral y hasta hay connivencia no se puede hacer verdadera oposici\u00f3n #Bipartidismo  #PPSOE", "rt_count": 1, "name": "Pol\u00edtica Real", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticaReal_0"}, {"term_freq": ["atrevera", "venir", "debate", "ira", "do\u00f1ana", "vez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se atrevera @marianorajoy a venir al debate o  se ira a Do\u00f1ana otra vez? @PPopular @Sorayapp @mdcospedal", "rt_count": 0, "name": "Enrique Leante Blasc", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@ppopular", "@sorayapp", "@mdcospedal"], "user": "Yemanjauno"}, {"term_freq": ["salido", "bastante", "natural", "pensamiento"], "hash_freq": [], "text": "A m\u00ed me ha salido bastante natural el pensamiento \u00bfa ti? #CaraACaraL6 \ud83d\ude05 https://t.co/S70THJZQ6E", "rt_count": 0, "name": "Rodrigo Martinez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rodrigoconz"}, {"term_freq": ["jodidas", "parecen", "faldas", "tubo", "subir", "escaleras", "anims", "bego\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 jodidas parecen las faldas tubo para subir escaleras. Anims Bego\u00f1a #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "CarlosEgui", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carlosegui87"}, {"term_freq": ["ver", "defiende", "cada", "ma\u00f1ana", "memes", "kills"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 a ver como se defiende cada uno,ma\u00f1ana memes kills", "rt_count": 0, "name": "\uf8ffgerardo bezares\uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gerardobezares"}, {"term_freq": ["muchas", "ganas", "ver", "debate", "pillarme", "cojones", "tapa", "piano"], "hash_freq": [], "text": "Tengo muchas ganas de ver el debate y de pillarme los cojones con la tapa de un piano #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Salva D\u00e1vila", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Salva_Davila"}, {"term_freq": ["despu\u00e9s", "ver", "cayendo", "madrid", "confirma", "rajoy", "p\u00e1jaro", "mal", "ag\u00fcero"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Despu\u00e9s de ver la q est\u00e1 cayendo en Madrid se confirma q Rajoy es p\u00e1jaro de mal ag\u00fcero", "rt_count": 0, "name": "CTTR-SIRESA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CTTR_Siresa"}, {"term_freq": ["hoy", "d\u00eda", "debate", "tt", "casualidad"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#ppsoe", "#votobasura"], "text": "Que hoy, d\u00eda del debate #CaraACaraL6 sea TT #STOPpol\u00edticabasura no es casualidad. #PPSOE #Votobasura", "rt_count": 0, "name": "Lorena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LoreVdF"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "papel", "mochilo"], "hash_freq": ["#losfruitis"], "text": "Pedro Sanchez en el papel de Mochilo #losfruitis #caraAcaral6", "rt_count": 0, "name": "Prosa(k)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "soyleeprosa"}, {"term_freq": ["ver", "vez", "cara", "cara", "vamos", "ver", "pechito", "pechito"], "hash_freq": ["#cuidao", "#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "A ver si en vez de un Cara a Cara vamos a ver un Pechito con Pechito. #cuidao\n#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vicente Llorente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LlorenteVicente"}, {"term_freq": ["hoy", "debate", "derecha", "derecha"], "hash_freq": [], "text": "Hoy debate la derecha y la derecha #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Serg", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Serg_Sam"}, {"term_freq": ["vaya", "elegir", "canal"], "hash_freq": ["#caracaratve"], "text": "Vaya en el #CaraACaraL6 #caracaratve hay que elegir canal", "rt_count": 0, "name": "Lara Contreras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LaraContra"}, {"term_freq": ["pardo", "obedece", "ferreras", "salta", "normas", "atv", "preguntarle", "sanchez", "tal", "cara", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Pardo obedece a Ferreras y se salta las normas de la ATV para preguntarle a Sanchez que tal estaba de cara al debate. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": ["intento", "buscar", "raz\u00f3n", "escribir", "tweet", "serio", "circo", "encuentro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Intento buscar una raz\u00f3n para escribir un tweet serio sobre este circo y no la encuentro.", "rt_count": 0, "name": "C\u00e9sar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Xibalba76"}, {"term_freq": ["raz\u00f3n", "pa\u00eds", "listo", "editorial"], "hash_freq": [], "text": "La Raz\u00f3n y El Pa\u00eds ya tienen listo su editorial #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MariaFernandez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaFNieto"}, {"term_freq": ["renovar", "miembros", "academia", "tv"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Hay que renovar tambi\u00e9n a los miembros de la Academia de la TV.", "rt_count": 0, "name": "PiliPR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PiliPR76"}, {"term_freq": ["muajajajaja", "ole", "ole", "ole", "presidente", "quiero", "pais", "crecido"], "hash_freq": ["#podemos"], "text": "muajajajaja Ole Ole y Ole este es el presidente que yo quiero para mi Pais @Pablo_Iglesias_  se a crecido #podemos https://t.co/wjQqyAdPfK", "rt_count": 1, "name": "juan samaniego", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "pheloponeso"}, {"term_freq": ["necesario", "poner", "enanito", "llevar", "paraguas", "promete"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 era necesario poner un enanito para llevar el paraguas? Esto promete", "rt_count": 0, "name": "Sandra Castillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "csanchez_sandra"}, {"term_freq": ["carca", "carca"], "hash_freq": [], "text": "Carca a carca. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "J0s3rr4_"}, {"term_freq": ["resolvera", "chuche"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 nos resolvera el chuche.?", "rt_count": 0, "name": "Incredulo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cesc1959"}, {"term_freq": ["qrido", "debatir", "ahora", "xq", "ibamos", "hacerle", "favor", "verle", "hoy"], "hash_freq": ["#rajoy", "#boicotcaraacara", "#boicotdebate"], "text": "#Rajoy no ha qrido debatir hasta ahora, xq ibamos a hacerle el favor de verle hoy? No #BoicotCaraaCara #BoicotDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u306b", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "streetcar26"}, {"term_freq": ["favor", "hace", "lucha", "feminista", "defiende", "psoe", "pedro", "s\u00e1nchez", "lleve", "mujer", "florero", "debates"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQu\u00e9 favor le hace a la lucha feminista que defiende el PSOE que Pedro S\u00e1nchez lleve a su mujer como florero a los debates? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Carlos Rey Est\u00e9vez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Carlos_Rey1"}, {"term_freq": ["primer", "tema", "tocar", "deber\u00eda", "ser", "tiempo", "tan", "malo", "hace", "da", "bien", "luego", "empiecen", "f\u00fatbol"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el primer tema a tocar deber\u00eda ser el tiempo tan malo q hace, q se les da bien a los 2, y luego si eso q empiecen con el f\u00fatbol", "rt_count": 0, "name": "Ra\u00fal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ragarjipod"}, {"term_freq": ["barremos", "pablo", "come", "mierda", "corruptos", "diria", "abuela"], "hash_freq": [], "text": "barremos !!Pablo !! o nos come la mierda de  corruptos ,,, diria mi abuela..#CaraACaraL6  https://t.co/skYhuGZ2bG", "rt_count": 0, "name": "jordi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordi__4001"}, {"term_freq": ["hados", "confabulan", "recibiendo", "diluvio", "premonici\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Los Hados se confabulan recibiendo a @marianorajoy y a @sanchezcastejon con un diluvio. Premonici\u00f3n?? \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "S\u00f3TER", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "so7er"}, {"term_freq": ["entiendo", "empe\u00f1o", "sacar", "se\u00f1ora", "loquita", "ser", "primera", "dama"], "hash_freq": [], "text": "No entiendo el empe\u00f1o en sacar a su se\u00f1ora. Loquita por ser primera dama https://t.co/dyB7926VJn", "rt_count": 1, "name": "Maria Jos\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaGi41257610"}, {"term_freq": ["mujer", "pasa", "ol\u00edmpicamente"], "hash_freq": ["#rajoy"], "text": "La mujer de #Rajoy pasa ol\u00edmpicamente de \u00e9l! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "soalbeharo"}, {"term_freq": ["ultima", "hora", "mariano", "rajoy", "manda", "mano", "derecha", "comprar", "vaselina", "parece", "pedro", "olvidado", "hotel"], "hash_freq": [], "text": "Ultima hora: Mariano Rajoy manda a su mano derecha a comprar vaselina ya que parece que a Pedro se le ha olvidado en el hotel #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lajarto Guancho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LajartoGuancho"}, {"term_freq": ["ni\u00f1a", "esperando", "capitulo", "expectante", "h"], "hash_freq": ["#pepapig", "#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#20d", "#tictactictac"], "text": "Como una ni\u00f1a esperando un capitulo de #PepaPig \ud83d\ude2e. Expectante ante el #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N  #CaraACaraTVE #20D (22:00h) #TicTacTicTac", "rt_count": 1, "name": "Lola Cano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lolacano_garcia"}, {"term_freq": ["espa\u00f1a", "paraliza", "cuenten", "mentiras", "tralar\u00e1"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Y Espa\u00f1a se paraliza para que nos cuenten m\u00e1s mentiras tralar\u00e1! #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Laura Salvador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "laura_aru"}, {"term_freq": ["fuerte", "luis", "t\u00e1ctica", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Se fuerte Luis, es la t\u00e1ctica de Pedro S\u00e1nchez.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maric@lar\uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Maricalar"}, {"term_freq": ["qe", "asco", "manuel", "campo", "vidal", "soporto", "lameculos"], "hash_freq": [], "text": "Qe asco tengo a Manuel Campo Vidal, no le soporto. Es un lameculos #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Irene Mill\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "IreneMilln"}, {"term_freq": ["querido", "pdr", "ir", "michelle", "todas", "partes", "parece", "taaaan", "ridi", "tan", "rollo", "pr", "yanki"], "hash_freq": [], "text": "Querido mundo-mundial, por qu\u00e9 Pdr tiene que ir con \"Michelle\" a todas partes? Me parece taaaan ridi...y tan rollo PR yanki.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Duchess Incognito \u2718", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mornadora"}, {"term_freq": ["recuerden", "final", "psicosis", "hitchcock"], "hash_freq": [], "text": "Para los que recuerden el final de Psicosis de Hitchcock #CaraACaraL6 https://t.co/3vmiyv8oZS", "rt_count": 1, "name": "Paco Oliva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacoliva82"}, {"term_freq": ["maril\u00f3", "preguntando", "manuel", "campo", "vidal", "ves", "oxidado"], "hash_freq": [], "text": "Maril\u00f3 preguntando a Manuel Campo Vidal:\"Te ves un poco oxidado?\"\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pablo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pablorocker10"}, {"term_freq": ["zumbado", "apellido", "rar\u00edsimo", "diciendo", "tontadas", "porrillo", "puede", "desprestigiado", "tipo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Un zumbado de apellido rar\u00edsimo diciendo tontadas a porrillo. \u00bfSe puede estar m\u00e1s desprestigiado q este tipo?", "rt_count": 0, "name": "ANTONIO  FERNANDEZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Anfersantos"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "digno", "elogio", "genera", "tanta", "desilusi\u00f3n", "dentro", "partido"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro S\u00e1nchez tiene algo digno de elogio. Genera tanta desilusi\u00f3n tanto dentro como fuera de su partido", "rt_count": 0, "name": "Sergio Otero #Art155", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skalistrao"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "descongelan", "debate", "casposo", "luego", "vuelven", "criogenizar"], "hash_freq": [], "text": "Al Campo Vidal lo descongelan para el debate casposo y luego lo vuelven a criogenizar o como va? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "peanut", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PeanutUncle"}, {"term_freq": ["ahora", "ciudadanos", "protestara", "menos", "porcentaje", "votos", "podemos", "sacara", "mas", "diputados"], "hash_freq": [], "text": "Ahora Ciudadanos no protestara, con menos porcentaje de votos que Podemos sacara mas diputados. https://t.co/ssiSsvoRPW", "rt_count": 0, "name": "efejota", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fjnc1Navarro"}, {"term_freq": ["rajoy", "visto", "periodista", "junto", "hace", "tiempo", "\u00faltima", "campa\u00f1a", "corte", "parec\u00edan", "pasado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy no ha visto tanto periodista junto desde hace mucho tiempo...desde la \u00faltima campa\u00f1a y su corte parec\u00edan muy del pasado", "rt_count": 0, "name": "Alina Caravaca", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlinaCaravaca"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/A2D3ZI72ml", "rt_count": 0, "name": "Money for Nothing", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carisimolider"}, {"term_freq": ["ahora", "comienza", "debate", "vamos", "contar", "mentira", "llevan", "haciendo", "treititantos", "a\u00f1os", "gente", "sigue", "votando", "quejarse"], "hash_freq": [], "text": "Ahora comienza el debate\"vamos a contar mentira\". Lo llevan haciendo treititantos a\u00f1os y la gente le sigue votando. A quejarse.#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manuel Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ManoloFeFe"}, {"term_freq": ["tema", "m\u00e1xima", "importancia"], "hash_freq": [], "text": "Un tema de la m\u00e1xima importancia para #CaraACaraL6  https://t.co/0qZm8zd2Xu", "rt_count": 0, "name": "CCOOAYTOLGNS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CCOOAYTOLGNS"}, {"term_freq": ["democracia", "vaya", "ejemplo", "resto", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "Esto es democracia vaya ejemplo y el resto de candidatos\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "julio cesar plaza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "julio62plaza"}, {"term_freq": ["doy", "voto", "primero", "diga", "chupemos", "poyas", "a\u00fan"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#ppsoe", "#elverdaderodebate", "#rajoy"], "text": "Doy mi voto al primero que diga:\n-no nos chupemos las poyas a\u00fan\n#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N  #PPSOE #ElVerdaderoDebate #Rajoy", "rt_count": 0, "name": "WAZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "we_are_zombies"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/Pj4iBnVyjz", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["resumo", "ser", "debate", "pedro", "s\u00e1nchez", "puta", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Os resumo como va a ser el debate:\nPedro S\u00e1nchez: \"Tu puta\"\nRajoy: \"Y tu m\u00e1s\"\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ra\u00fal Quintas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "raulquintas7"}, {"term_freq": ["recib\u00eda", "tromba", "mas", "espeso"], "hash_freq": [], "text": "Yo los recib\u00eda con una tromba de algo mas espeso https://t.co/2a3uFWDhPH", "rt_count": 0, "name": "mano_lareu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ManoLareu"}, {"term_freq": ["siiiii", "ana", "mejor"], "hash_freq": [], "text": "Que siiiii Ana, que el vuestro fue mejor \ud83d\ude09 https://t.co/dB7x5vHhBZ", "rt_count": 0, "name": "JavierB", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "matlett"}, {"term_freq": ["gui\u00f1ar\u00eda", "ojo", "cristina", "pardo", "\u00fanico", "voy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Yo tambi\u00e9n le gui\u00f1ar\u00eda el ojo a Cristina Pardo. \nLo \u00fanico con lo que voy a estar con Pedro S\u00e1nchez.\n#ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hiei Hohenheim", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neooni"}, {"term_freq": ["pues"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "Pues ya estamos todos #CaraACara2015 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Luc\u00eda Riera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LuciaRBC"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#rajoyyanocuela", "#caraacaraa3n"], "text": "#RajoyYaNoCuela #CaraACaraA3N  https://t.co/YyB5gWmo7c", "rt_count": 0, "name": "\u2b50iReNe\u2b50", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "irenesg33"}, {"term_freq": ["adivina", "an\u00e1lisis", "pablo", "iglesias", "noche", "sexta"], "hash_freq": ["#caraacara2015", "#pedropresidente", "#psoe"], "text": "Adivina el an\u00e1lisis de Pablo Iglesias esta noche La Sexta #CARAaCARA2015 #PedroPresidente #PSOE https://t.co/E3yvvntbuc", "rt_count": 0, "name": "Toni Losada Olmo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LosadaToni"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#propuestasccoo"], "text": "#PropuestasCCOO #CaraACaraL6  https://t.co/1nAsXjnnYD", "rt_count": 0, "name": "Jesus Gervaso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusGervaso"}, {"term_freq": ["debate", "siempre", "ibex"], "hash_freq": ["#pp", "#psoe"], "text": "@Hibai_ En un debate entre #PP y #PSOE, siempre el Ibex 35... #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "PS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@hibai_"], "user": "Soulful70"}, {"term_freq": ["creo", "horas", "debate", "lunes"], "hash_freq": [], "text": "Yo creo que no son horas para un debate un lunes... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Escol\u00e0", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jordiescola"}, {"term_freq": ["debate", "final", "dos", "partidos", "comentarista", "canal", "democracia"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Debate final entre dos partidos y otro de comentarista en otro canal? esto no es democracia #CaraACaraA3N #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "irene cervera buis\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "irenecerverab"}, {"term_freq": ["jajajajaja", "caen", "chuzos", "punta", "preludio", "van", "encontrar"], "hash_freq": ["#elecciones"], "text": "JAJAJAJAJA LES CAEN CHUZOS DE PUNTA A LOS DEL #CaraACaraL6 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEso es el preludio de lo que se van a encontrar en las #Elecciones \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "rt_count": 1, "name": "\u00b0o\u00b0 Ylenialand \u00b0o\u00b0", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Yle_cuki"}, {"term_freq": ["adi\u00f3s", "rajoy", "v\u00eddeo", "verdad", "d", "rajoy"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "Adi\u00f3s Rajoy!El v\u00eddeo sobre la verdad d Rajoy #CaraACara #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate https://t.co/S3r6LYOdc8", "rt_count": 1, "name": "Gare Cornav\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GareCornavin"}, {"term_freq": ["ugt", "paga", "ibi", "se\u00f1or", "albert", "rivera", "sindicatos", "obligados", "pagar", "ibi"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "UGT paga el IBI, se\u00f1or Albert Rivera\n#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE\nSindicatos est\u00e1n obligados a pagar IBI\nhttps://t.co/q9D2P9BsHS", "rt_count": 2, "name": "UGT KONECTA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:56 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "UGTKonecta"}, {"term_freq": ["c\u00f3mo", "oler", "chaqueta", "negra", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "C\u00f3mo tiene que oler la chaqueta negra de Ferreras. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor Sebasti\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VittoGolfeone"}, {"term_freq": ["alucino"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate alucino con @antena3com https://t.co/0lKG1dNFzj", "rt_count": 0, "name": "Cris MR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antena3com"], "user": "CrisEduDiego"}, {"term_freq": ["cosas", "pasan", "eh"], "hash_freq": [], "text": "que cosas pasan eh!!!! https://t.co/bdI5RAHZv5", "rt_count": 0, "name": "PACO JIMENEZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jimenezgo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganar", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees q va a ganar con el debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Libertad", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sihorizontal"}, {"term_freq": ["llega", "debate", "mariano", "polla", "cada", "mano"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Llega al debate Mariano con una polla en cada mano. #CaraACaraL6 #DebateMairena", "rt_count": 19, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:23 +0000 2015", "likes_count": 14, "mention_freq": [], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["cada", "vez", "diga", "herencia", "recibida", "chupito", "ver\u00e9is", "pedo"], "hash_freq": [], "text": "Cada vez que @marianorajoy diga \"herencia recibida\": chupito #CaraACaraL6 (ya ver\u00e9is que pedo)", "rt_count": 2, "name": "Pesti\u00f1o Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:50 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "PartidoPopular_"}, {"term_freq": ["soraya", "viendo", "debate", "do\u00f1ana", "mientras", "manda", "rajoy", "hacer", "trabajo", "sucio"], "hash_freq": [], "text": "Soraya viendo el debate desde Do\u00f1ana mientras manda a Rajoy a hacer el trabajo sucio. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "J Justo Moncho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "justo_ahora"}, {"term_freq": ["puedo", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nNo puedo m\u00e1s con la prota-mujer de S\u00e1nchez!!", "rt_count": 1, "name": "\u2b50Pilar\u2b50", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:00 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "aronti25"}, {"term_freq": ["echo", "menos", "pulpo", "paul", "saber", "qui\u00e9n", "ganar\u00e1"], "hash_freq": [], "text": "Echo de menos al pulpo Paul para saber qui\u00e9n ganar\u00e1 el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1ngel lago villar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "angellagovillar"}, {"term_freq": ["gustar\u00eda", "saber", "cu\u00e1nto", "cuesta", "debate", "menudo", "despliegue", "necesaria", "tanta", "parafernalia"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE A mi me gustar\u00eda saber cu\u00e1nto nos cuesta este debate. \u00a1Menudo despliegue! \u00bfEs necesaria tanta parafernalia?", "rt_count": 0, "name": "Befree", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "befreelgb"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "April Hernandez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hernandezapril9"}, {"term_freq": ["mujer", "comienza", "ser", "cansina", "sopa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La mujer de @sanchezcastejon comienza a ser cansina, hasta en la sopa @ierrejon", "rt_count": 0, "name": "Jose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@ierrejon"], "user": "Josesiete4"}, {"term_freq": ["echo", "falta", "alfombra", "roja", "azul", "momentos"], "hash_freq": [], "text": "Echo en falta una alfombra roja y otra azul en estos momentos en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ESCalimero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "26calimero26"}, {"term_freq": ["llueve"], "hash_freq": [], "text": "\"Llueve mucho!\"\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2661  \u1d04\u1d0f\u0455\u1d00\u01a8  \u2661", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cooosas"}, {"term_freq": ["hola", "susana", "diaz", "d\u00edgale", "pedro", "breve", "d\u00eda", "pase", "oficina", "recibir", "finiquito"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Hola, soy Susana Diaz. D\u00edgale a Pedro \"el breve\" que el d\u00eda 21 pase por mi oficina para  recibir el finiquito.", "rt_count": 0, "name": "xaquinonil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xaquinonil"}, {"term_freq": ["llega", "bastante", "animado"], "hash_freq": ["#rajoy"], "text": "Y #Rajoy llega bastante 'animado' al #CaraACaraL6  https://t.co/TJkKZRf07N", "rt_count": 0, "name": "Mariela B\u00e9jar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarielaBejar"}, {"term_freq": ["descongelado", "manuel", "campo", "vidal", "fernando", "navarrete", "intentar", "resucitar", "bipartidismo", "noche"], "hash_freq": [], "text": "Han descongelado a Manuel Campo Vidal y a Fernando Navarrete para intentar resucitar al bipartidismo esta noche. #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "N.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:20 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "scrab_"}, {"term_freq": ["dos", "t\u00edos", "pereza", "dan"], "hash_freq": [], "text": "Que dos t\u00edos.... Que pereza dan #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Zaira Samperio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zsamperio"}, {"term_freq": ["pensad", "queremos", "presidente", "llevar", "parag\u00fcas"], "hash_freq": [], "text": "Pensad esto \u00bfQueremos un presidente al que le tienen que llevar el parag\u00fcas?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "VenenoGAY", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marikonazidos"}, {"term_freq": ["quejan", "nuevo", "decir"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se quejan del \u201cy t\u00fa m\u00e1s\u201d como si tuvieran algo nuevo que decir.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["rajoy", "solo", "hace", "debates", "pedro", "sanchez", "solo", "debate", "gente", "nivel", "nulo", "nivel"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy solo hace debates con Pedro Sanchez porque solo debate con gente de su nivel... de su NULO nivel. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Stellone", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Stellone_Cthun"}, {"term_freq": ["hoy", "rajoy", "contar\u00e1", "final", "historia", "ni\u00f1a", "ascuas", "debe", "alemania"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 Hoy Rajoy contar\u00e1 el final de la historia de la ni\u00f1a. Estamos en ascuas. Debe estar en Alemania.", "rt_count": 2, "name": "NikolaosDimitratos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:53 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "NikoDimitratos"}, {"term_freq": ["ppsoe", "debate", "solito", "encima", "quieren", "soltar", "mitin", "arv", "vayan", "do\u00f1ana", "dos", "vuelvan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 PPSOE tiene un debate para el solito y encima quieren soltar el mitin en ARV, por mi que se vayan a Do\u00f1ana los dos y no vuelvan", "rt_count": 0, "name": "Jimitron", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jimitron"}, {"term_freq": ["decidle", "rajoy", "collejas", "valen"], "hash_freq": [], "text": "Decidle a Rajoy que las collejas no valen #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": ["pues", "se\u00f1ores", "verg\u00fcenza", "pat\u00e9tico", "photocall", "parecen", "oscars", "espera"], "hash_freq": [], "text": "Pues s\u00ed se\u00f1ores un #CaraACaraL6 de verg\u00fcenza pat\u00e9tico.. photocall? Pero que es esto?? Parecen los Oscars, esto nos espera", "rt_count": 0, "name": "Joaquin Busto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jkosito"}, {"term_freq": ["lying", "in", "the", "rain"], "hash_freq": [], "text": "Lying in the Rain. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Dur\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tortondo"}, {"term_freq": ["vuelve", "noche", "hoy", "fr\u00edo", "miedo"], "hash_freq": [], "text": "Vuelve la noche\nHoy con m\u00e1s fr\u00edo \nCon m\u00e1s miedo \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ana cerme\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lacerme"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@atresmediacom \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@atresmediacom", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "Ya llega Rajoy #CaraACaraL6  https://t.co/qDdCFJUJJx", "rt_count": 0, "name": "Bego\u00f1a Streitz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BegoStreitz"}, {"term_freq": ["bajitos", "saben", "levantar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Los bajitos s\u00ed que saben levantar un paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Max Alvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaxAlvarezFoto"}, {"term_freq": ["debate", "breve", "ma\u00f1ana", "levantan", "trabajar", "jajajaja"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 el debate ser\u00e1 breve porque ma\u00f1ana se levantan a las 6 para trabajar... jajajaja.", "rt_count": 0, "name": "xaquinonil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xaquinonil"}, {"term_freq": ["centro", "campa\u00f1a", "pp", "vender", "personalidad", "rajoy", "jajaja", "pues", "vaya", "plan"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 \"El centro de la campa\u00f1a del PP es vender la personalidad de Rajoy\", jajaja... pues vaya plan.", "rt_count": 0, "name": "NikolaosDimitratos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NikoDimitratos"}, {"term_freq": ["tan", "tarde"], "hash_freq": [], "text": "@A3Noticias \u00bfpor qu\u00e9 el #CaraACaraL6 es tan tarde? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "rt_count": 0, "name": "rwmxst", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@a3noticias"], "user": "nidepuntillas"}, {"term_freq": ["viene"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#mochila", "#caraacaraa3n"], "text": "#PedroYaNoCuela a qu\u00e9 viene lo de la #mochila ? #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Jose L Martinez Hens", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jlmhens"}, {"term_freq": ["escribe", "ver", "haber"], "hash_freq": [], "text": "Se escribe \"a ver si\", no \"haber si\" https://t.co/Q4K1beUW21", "rt_count": 0, "name": "Grammaticon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Grammaticon"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "antiguo", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaraa3n"], "text": "Campo Vidal es antiguo. Como el bipartidismo. #elverdaderodebate #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Alberto \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlvarezdePereaA"}, {"term_freq": ["hacen", "reir", "humoristas"], "hash_freq": [], "text": "@Baink69 Unos te hacen reir y los otros son humoristas\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SuperbainK", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@baink69"], "user": "Baink69"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas https://t.co/EqDka9nnfF", "rt_count": 0, "name": "Topacio J. Johnson", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CiuPPatanes"}, {"term_freq": ["llegado"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "@marianorajoy ha llegado al #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Tomas Boetto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "EA3HUL"}, {"term_freq": ["ver\u00e9", "debate", "pantomima"], "hash_freq": [], "text": "Yo no ver\u00e9 este debate de pantomima #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "PBNavarro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PBNAVARR0"}, {"term_freq": ["ahora", "empieza", "parip\u00e9", "ignorantes", "mucha", "ch\u00e1chara", "firmar", "jodernos", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ahora empieza el parip\u00e9 para ignorantes! Mucha ch\u00e1chara pero para firmar como jodernos no hay debate! https://t.co/rLFVLQUso0", "rt_count": 8, "name": "joseluisgodes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:07 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "pepito_grillo55"}, {"term_freq": ["rajoy", "maruenda", "gigante"], "hash_freq": [], "text": "Uno de los que va con Rajoy es como Maruenda en gigante. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Pino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TravisDriver"}, {"term_freq": ["vamos", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE \nVamos S\u00e1nchez!!!!! https://t.co/LUyP7mmPKp", "rt_count": 4, "name": "MESTALLIDOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:55 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "MESTALLIDOS"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/pW2aVVKHSF", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "cosplay", "phoenix", "wright", "da", "igual", "leas"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez con el cosplay de Phoenix Wright.\nDa igual cuando leas esto.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u2720Hyruleo \u2720", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TheTrueTobi"}, {"term_freq": ["veremos", "debate", "o\u00edmos", "europa", "pol\u00edtica", "exterior", "seguridad", "decir", "corrupci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Veremos si en este debate o\u00edmos algo de Europa y pol\u00edtica exterior y de seguridad. Es decir: algo m\u00e1s que de corrupci\u00f3n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adri\u00e1n Vidales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AdriVidales"}, {"term_freq": ["apuesto", "confirmado", "l", "pr\u00f3xim", "horas", "d\u00edas", "presenta", "dimisi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Apuesto por un \"Nos ha confirmado que en l@s pr\u00f3xim@s horas/d\u00edas presenta su dimisi\u00f3n\"\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vanesa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "vanesajota"}, {"term_freq": ["momento", "favorito", "ahora", "sido", "debate", "dicho", "buenas", "noches"], "hash_freq": [], "text": "Mi momento favorito hasta ahora ha sido el debate sobre si hab\u00eda dicho o no \"buenas noches\". #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "juanlouzao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "eurocero"}, {"term_freq": ["lengua", "jorge", "moragas", "culo", "rajoy", "corre", "pide", "deseo"], "hash_freq": [], "text": "La lengua de Jorge Moragas no est\u00e1 en el culo de Rajoy, corre pide un deseo!!\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "BRT", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Berto_Margera"}, {"term_freq": ["grandes", "sexta", "lider", "informacion", "tve", "poniendo", "abuelitos", "diciendo", "pp", "favorecido", "ley", "dependencia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 grandes la sexta! Lider en informacion y en tve poniendo a abuelitos diciendo que el pp ha favorecido la ley de la dependencia", "rt_count": 0, "name": "ismael rodriguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "irodrig_isma"}, {"term_freq": ["comentar", "debate", "recuerda", "noche", "decepcionarme"], "hash_freq": ["#eurovision", "#vivaelingenio"], "text": "Comentar el debate #CaraACaraL6 me recuerda a la noche de #Eurovision #Vivaelingenio @BlasPerezdelOjo @RoalesAntonio no decepcionarme", "rt_count": 0, "name": "Nini Moreno Gallego", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@blasperezdelojo", "@roalesantonio"], "user": "Ninimoreno3"}, {"term_freq": ["pasare", "genial", "viendo", "rajoy", "ganando", "pedro", "estornudo", "snchs"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate me lo pasare genial viendo a Rajoy ganando a pedro estornudo \u00a1Snchs\u00a1", "rt_count": 0, "name": "Jaime Ramos P\u00e1yer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jaimeRPayer33"}, {"term_freq": ["peor", "elecciones", "duda", "largo", "polit\u00f3logos"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Lo peor de elecciones, sin duda y de largo: LOS POLIT\u00d3LOGOS #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "UnRespetoALasCanas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "respetocanas"}, {"term_freq": ["mochila", "concepto"], "hash_freq": [], "text": "La mochila como concepto. #caraacaraL6", "rt_count": 3, "name": "Javi G\u00f3mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:28 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "javigomezPAPEL"}, {"term_freq": ["fent", "molt", "llarg"], "hash_freq": [], "text": "Se m'est\u00e0 fent molt llarg el #CaraACaraL6.", "rt_count": 0, "name": "MR Electrique", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MRElectrique"}, {"term_freq": ["vaya", "entrada", "rajoy", "casi", "notan", "hilos"], "hash_freq": [], "text": "Vaya entrada en #CaraACaraL6, la de Rajoy. Casi no se le notan los hilos.", "rt_count": 0, "name": "Que no me encuentren", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RDCASAS"}, {"term_freq": ["pobre", "pedro", "entrada", "crecen", "enanos", "bajo", "diluvio", "sniff"], "hash_freq": [], "text": "Pobre Pedro.. Ya desde la entrada le crecen los enanos bajo el diluvio ... sniff #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Generaci\u00f3n Teniente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nucleoradiador"}, {"term_freq": ["bioposiciones", "desastre", "vs"], "hash_freq": ["#opesacyl", "#opemasjusta"], "text": "14D:el bioposiciones desastre #opesacyl @PPopular vs #opemasjusta @PSOE  https://t.co/2q8k6CvMa9", "rt_count": 1, "name": "Cecilia R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "tamyta2001"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "hecho", "rajoy", "s\u00e1nchez", "preparar", "ambos", "autodefinen", "mon\u00f3logos", "vista"], "hash_freq": [], "text": "S\u00f3lo por el hecho de que Rajoy y S\u00e1nchez hayan tenido que PREPARAR un #CaraACaraL6, ambos se autodefinen. Mon\u00f3logos a la vista...", "rt_count": 0, "name": "Carlangas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ByCarlangas"}, {"term_freq": ["acercarse", "hora", "debate", "llover", "madrid", "se\u00f1ales"], "hash_freq": [], "text": "Es acercarse la hora del debate y llover en Madrid, si es que todo son se\u00f1ales #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "lcisne86", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LCisne86"}, {"term_freq": ["primera", "conclusi\u00f3n", "trini", "prestado", "chupa", "bego", "t\u00eda"], "hash_freq": ["#dechoniachoni"], "text": ".@DebatAlRojoVivo primera conclusi\u00f3n del #CaraACaraL6: La Trini le ha prestado la chupa a La Bego, t\u00eda!! #DeChoniAChoni", "rt_count": 0, "name": "Os(tras Pedr)\u00edn #OXI", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "OS_IN"}, {"term_freq": ["serna", "visto", "visto", "televisi\u00f3n"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura", "#ppopular"], "text": "#STOPpol\u00edticabasura De la Serna, visto y no visto en la televisi\u00f3n del #ppopular . (@rtve ) https://t.co/7hm9XMHD9L \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marce", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@rtve"], "user": "marcemdn"}, {"term_freq": ["hace", "despliegue"], "hash_freq": ["#oscars"], "text": "#CaraACaraL6 ni en los #Oscars se hace este despliegue", "rt_count": 0, "name": "pepa romero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "peparomeroanton"}, {"term_freq": ["vestrynge", "marxista", "vez", "nota", "a\u00f1os", "mozos", "padawan", "fraga"], "hash_freq": [], "text": "Vestrynge ser\u00e1 muy marxista pero de vez en cuando se le nota que en sus a\u00f1os mozos fue el padawan de Fraga #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "(\u00af`\u2022m\u03b1\u044fii\u03b8\u2022\u00b4\u00af)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dominglega"}, {"term_freq": ["debate", "ambos", "leyendo", "rajoy", "preguntas", "aut\u00e9ntico", "postureo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 un debate con ambos leyendo, sobre todo Rajoy y sin preguntas es un aut\u00e9ntico postureo", "rt_count": 0, "name": "miguel angel garrido", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "magg_1986"}, {"term_freq": ["llam\u00f3", "debate", "casta", "vas", "comer", "co\u00f1o", "decir", "basta"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Me llam\u00f3 @Pablo_Iglesias_:\n-Este es el debate de la casta.\n-Me vas a comer el co\u00f1o hasta decir basta. #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 60, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:34 +0000 2015", "likes_count": 40, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["empiece", "espectaculo"], "hash_freq": [], "text": "Que empiece el espectaculo #caraacaraL6", "rt_count": 0, "name": "CharlyBoss", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CharlyBosss"}, {"term_freq": ["ah\u00ed", "llega", "corbata", "azul", "igual", "sanchez", "roja", "arbitrario"], "hash_freq": [], "text": "Y ah\u00ed llega.... Corbata azul, al igual que Sanchez con una roja. Muy arbitrario todo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "officialVaro"}, {"term_freq": ["dejes", "enga\u00f1en", "votar", "le\u00eddo", "libro", "gamberro", "pelos", "lengua"], "hash_freq": [], "text": "El 20N no dejes que te enga\u00f1en...\n\u00a1A votar se va le\u00eddo!, el libro gamberro sin pelos en la lengua.\n#CaraACaraL6\nhttps://t.co/l6Ts88mGz1", "rt_count": 1, "name": "Realidades_absurdas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Realidades_abs"}, {"term_freq": ["corbata", "azul", "suerte", "hace", "muar\u00e9"], "hash_freq": [], "text": "La corbata azul de la suerte de @marianorajoy hace muar\u00e9 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n V", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "RubenV86"}, {"term_freq": ["espero", "pedrito", "pregunte", "plasma", "expediente", "registrador", "secreto", "esconde"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Espero  q Pedrito le pregunte al Plasma porque su expediente como registrador es secreto \u00bfque esconde?", "rt_count": 0, "name": "Kakanariu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kakanariu"}, {"term_freq": ["consecuencias", "crisis", "v\u00eda"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#elverdaderodebate"], "text": "#STOPpoliticabasura #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 Algunas Consecuencias de la Crisis v\u00eda @ferranmartin https://t.co/Jt0k5K6YbK", "rt_count": 16, "name": "G. Alvarez #NoTiPP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:44 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@ferranmartin"], "user": "gustyea66"}, {"term_freq": ["ciegos", "sordos", "tomar", "saco", "bipartidismo", "oigan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 es que est\u00e1n ciegos/sordos...a tomar por saco el bipartidismo,oigan!", "rt_count": 0, "name": "jaime santiago", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jaldrumeiro"}, {"term_freq": ["oido", "ubicuo", "chupito"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 he oido \"ubicuo\"? Chupito!!", "rt_count": 0, "name": "hipparion", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hipparion_om"}, {"term_freq": ["dios", "previos", "peores", "f\u00fatbol"], "hash_freq": [], "text": "Por dios estos previos son peores que los del f\u00fatbol. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u00c1lexxx", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "almujul"}, {"term_freq": ["mochila", "se\u00f1ora", "ganado"], "hash_freq": [], "text": "Este sin mochila y sin se\u00f1ora, eso s\u00ed. Eso que hemos ganado. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aythami Abrante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AythamiAbrante"}, {"term_freq": ["dice", "sexta", "comer", "tostada", "tve", "noche", "ht", "remito"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Algo me dice que La Sexta le va a comer la tostada a TVE esta noche. A los HT #ElVerdaderoDebate y #CaraACaraL6 me remito", "rt_count": 3, "name": "Adri\u00e1n Vidales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:00 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "AdriVidales"}, {"term_freq": ["ninguno", "bandos", "realmente", "mando", "saben", "pasando"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ninguno de los bandos tiene realmente el mando. Ni ellos saben qu\u00e9 est\u00e1 pasando... https://t.co/p8eTiTvE9l", "rt_count": 0, "name": "K\u00e4beli\u00f3n Swya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kabelion"}, {"term_freq": ["llega", "pedro", "s\u00e1nchez", "debate", "maleta", "ir", "acampada", "verdad", "showman"], "hash_freq": [], "text": "Llega Pedro S\u00e1nchez al debate con la maleta de ir de acampada, de verdad, es un showman #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jam\u00f3n ib\u00e9rico", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aroquesihombre"}, {"term_freq": ["representado", "mitad", "electorado"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "En el #CaraACaraL6 no est\u00e1 representado ni la mitad del electorado. #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Power to the people", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "a_cas_"}, {"term_freq": ["prohibido", "hacer", "chistes", "relacionando", "photocall", "pared\u00f3n"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE\nProhibido hacer chistes relacionando el photocall y el pared\u00f3n.", "rt_count": 1, "name": "MallorKaos (Oficial)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MallorKaos"}, {"term_freq": ["noche", "rato", "volvemos", "espa\u00f1a", "\u00faltimos", "a\u00f1os", "gracias", "permitirnos", "volver", "realidad"], "hash_freq": [], "text": "Esta noche, por un rato, volvemos a la Espa\u00f1a de los \u00faltimos 40 a\u00f1os. Gracias a @laSextaTV por permitirnos volver a la realidad #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Ruiz Martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "tesnick"}, {"term_freq": ["retweeted", "dios", "vivan", "novios"], "hash_freq": [], "text": "Retweeted Dios (@diostuitero):\n\n\u00a1VIVAN LOS NOVIOS! #CaraACaraL6 https://t.co/iVQ87PK5ca https://t.co/dE3HKjWOko", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@diostuitero"], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["kodos", "kang", "debate"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "Kodos y Kang, el Debate.\n#CaraACaraL6\n#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura https://t.co/wHzFeXmkMe", "rt_count": 0, "name": "Giaco Casanova ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GiacumoCasanova"}, {"term_freq": ["casta", "ir\u00e1n", "despu\u00e9s", "tasca"], "hash_freq": [], "text": "Los de la casta se ir\u00e1n despu\u00e9s a la tasca #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Recuerdos imposibles", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "secrusa"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#apagalatele", "#asco", "#haine", "#boicotdebate14d"], "text": "#CaraACaraL6 #ApagalaTele . #Asco. #Haine. #Boicotdebate14d.", "rt_count": 0, "name": "Juan J. Maicas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ropavieja94"}, {"term_freq": ["cambio", "regeneraci\u00f3n", "debate", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Si, si esto es cambio y regeneraci\u00f3n....debate del bipartidismo  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sandra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "setayo"}, {"term_freq": ["equivocado", "etiqueta", "cachis"], "hash_freq": [], "text": "Que me he equivocado de etiqueta, cachis... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "The Jerb", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jerbbil"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/SDm9P5q4pO", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["quieres", "alternativa", "seria", "disney", "channel", "ponen", "peli", "dibujos", "planet"], "hash_freq": [], "text": "Si quieres una alternativa seria al #CaraACaraL6 en Disney Channel ponen la peli de dibujos Planet 51", "rt_count": 1, "name": "Ricardo Bosque", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ricardo_bosque"}, {"term_freq": ["mas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 y t\u00fa mas", "rt_count": 0, "name": "Duff CM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "duffcm"}, {"term_freq": ["vieja", "pol\u00edtica", "casta"], "hash_freq": ["#menosmanipulaci\u00f3n"], "text": "#CaraACaraL6 Que @sanchezcastejon no es vieja pol\u00edtica, desde 1998 en la CASTA #MENOSMANIPULACI\u00d3N", "rt_count": 0, "name": "PEPEillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "EL_PEPEillo"}, {"term_freq": ["alg\u00fan", "problema", "manos", "pedro", "s\u00e1nchez", "mariano", "rajoy", "pueden", "llevar", "mismo", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfTienen alg\u00fan problema en las manos Pedro S\u00e1nchez y Mariano Rajoy que no pueden llevar ellos mismo el paraguas?  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JDG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jocelyndg_"}, {"term_freq": ["cre\u00e9is", "vosotros"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#nomerepresentan"], "text": "Cual cre\u00e9is vosotros q es #ElVerdaderoDebate? No es el #CaraACaraL6 por que #NoMeRepresentan\nEs este!!!!\nhttps://t.co/TCCdtq8inx", "rt_count": 0, "name": "Lur Iuri", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LuriLug"}, {"term_freq": ["pues", "ganando", "mayordomo", "calvo", "bajito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pues a mi me est\u00e1 ganando el mayordomo calvo bajito.", "rt_count": 2, "name": "Neutrino Perdido", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:07 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "lagunandrea"}, {"term_freq": ["fijaos", "pp", "oe", "mismo", "analista", "llamado", "pedro", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "@elespanolcom fijaos si pp$oe son lo mismo que la analista de #caraAcaraL6 ha llamado Pedro Rajoy a @sanchezcastrejon :P", "rt_count": 0, "name": "Dovlado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elespanolcom", "@sanchezcastrejon"], "user": "DovladoG"}, {"term_freq": ["siento", "voy", "perder", "tiempo", "escuchando", "mentiras"], "hash_freq": ["#yonoveoeldebate", "#yonovereelcaraacara"], "text": "Lo siento, no voy a perder el tiempo escuchando mentiras #YoNoVeoeldebate #YoNoVereElCaraACara  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pilar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PilukaNoSeCalla"}, {"term_freq": ["mujer", "rajoy", "viri", "quedado", "casa", "decisi\u00f3n", "acertada"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Rajoy, Viri, se ha quedado en casa, una decisi\u00f3n muy acertada. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carmen Moraga", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carmoraga"}, {"term_freq": ["visto", "recibimientos", "concursantes", "gh", "c\u00e1lidos", "efusivos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nHe visto recibimientos a los concursantes de GH m\u00e1s c\u00e1lidos y efusivos", "rt_count": 0, "name": "Flan Dul", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Flan_Dul"}, {"term_freq": ["podemos", "propone", "presidente", "cumple", "programa", "mitad", "legislatura", "pueda", "hacer", "mocion", "censura", "ciudadana", "calle"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Podemos propone q si presidente no cumple su programa a mitad legislatura se pueda hacer mocion censura ciudadana y a la calle", "rt_count": 1, "name": "isabel menendez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:04 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "isaprospe"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "entra", "plat\u00f3", "paraguas", "gorro", "ducha", "cuente", "voto"], "hash_freq": [], "text": "Si Pedro S\u00e1nchez entra a plat\u00f3 con paraguas y gorro de ducha que cuente con mi voto  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ferny the beholder", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fernyElSpameao"}, {"term_freq": ["dicho", "rajoy", "s\u00e1nchez", "parecen", "mentiras", "intolerables", "ah", "co\u00f1o", "a\u00fan", "empezao", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Todo lo que han dicho Rajoy y S\u00e1nchez me parecen mentiras intolerables. Ah co\u00f1o! Que a\u00fan no ha empezao el debate...", "rt_count": 0, "name": "A.D\u00edaz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tonidiaz_"}, {"term_freq": ["seguro", "prefiere", "jugar", "terreno", "juego", "mojado"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": ".@marianorajoy seguro que prefiere jugar con el terreno de juego mojado. #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Cristina Rello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "crisrellovarona"}, {"term_freq": ["primera", "pregunta", "debate", "rajoy", "deberia", "ser", "sabe", "porqu\u00e9", "lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "La primera pregunta del debate a Rajoy deberia ser si sabe porqu\u00e9 est\u00e1 lloviendo\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El Imb\u00e9cil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Imbecilismo"}, {"term_freq": ["cristina", "pardo", "inigualable"], "hash_freq": [], "text": "Cristina Pardo es inigualable. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Marcos Nogales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarcosNogales"}, {"term_freq": ["siquiera", "tiempo", "madrile\u00f1o", "recibe", "buena", "cara", "participantes", "lluvia"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacara13tv"], "text": "Ni siquiera el tiempo madrile\u00f1o recibe con buena cara a los participantes del #CaraACara #CaraACaraA3N #CaraACara13tv #CaraACaraL6 Lluvia!!!", "rt_count": 0, "name": "Maximo Dalmau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaximoDalmau"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/AlesA6sBsz", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["imagen", "metaf\u00f3rica", "pedro", "s\u00e1nchez", "llega", "lluvia"], "hash_freq": [], "text": "Imagen metaf\u00f3rica. Pedro S\u00e1nchez llega al #CaraACaraL6 con lluvia https://t.co/AhgOjBQKpI", "rt_count": 0, "name": "FRAN DELGADO MORALES", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranjDelMo"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/lJGjXAsAOx", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["hoy", "hablar\u00e1", "venezuela", "jooooo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Hoy no se hablar\u00e1 de Venezuela?   Jooooo....", "rt_count": 0, "name": "Garbes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "1945garbes"}, {"term_freq": ["llovi\u00f3", "boda", "letizia", "ahora", "llueve", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Llovi\u00f3 en la boda de Letizia y ahora llueve en el debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Victoria Vich \uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VickyVich"}, {"term_freq": ["color", "llevar\u00e1", "corbata", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfDe que color llevar\u00e1 la corbata Rajoy?", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "escayolato"}, {"term_freq": ["concursantes", "punto", "entrar", "casa", "enfrentarse", "mil\u00e1"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 los concursantes, a punto de entrar en la casa y enfrentarse a la Mil\u00e1", "rt_count": 0, "name": "Javier Pes\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "heljavi"}, {"term_freq": ["podemos", "ciudadanos", "todav\u00eda", "representaci\u00f3n", "parlamentaria", "ah\u00ed", "alberto", "garz\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Podemos y Ciudadanos no tienen (todav\u00eda) representaci\u00f3n parlamentaria. @iunida s\u00ed. \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1 ah\u00ed Alberto Garz\u00f3n? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fernando Soguero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@iunida"], "user": "Fsoguero"}, {"term_freq": ["menos", "sabe", "lado"], "hash_freq": [], "text": "por lo menos sabe que esta a su lado... https://t.co/EyaOwmzy9d", "rt_count": 0, "name": "montse", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AyutMontse"}, {"term_freq": ["hora"], "hash_freq": [], "text": "A que hora es #CaraACaraL6 ??", "rt_count": 0, "name": "Blanca ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BlancaPM84"}, {"term_freq": ["mentir", "se\u00f1or", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfVa a mentir mucho se\u00f1or Rajoy? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Victoria.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xladyoflight"}, {"term_freq": ["materia", "corrupcion", "dijo", "sarten", "cazo", "spartate", "tiznas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En materia de corrupcion dijo la sarten al cazo spartate que me tiznas", "rt_count": 0, "name": "Antoniogomezvelasco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AntonioGomezVe2"}, {"term_freq": ["parece", "pat\u00e9tico", "debate", "tratar", "salvar", "bipartidismo", "\u00faltima", "hora", "espero", "domingo", "gente", "olvide"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 me parece pat\u00e9tico este debate para tratar de salvar el bipartidismo a \u00faltima hora. Espero que el domingo la gente no olvide.", "rt_count": 0, "name": "O s c a r VLC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarCa90366367"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura", "#pedroyanocuela", "#regulacion20d", "#elverdaderodebate"], "text": "@RRCEs #CaraACaraL6 #STOPpoliticabasura #PedroYaNoCuela #Regulacion20D #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Jose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@rrces"], "user": "garciap864"}, {"term_freq": ["dios", "existe", "ve", "decidido", "echarle", "meadita", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Si Dios existe, se ve que ha decidido echarle una meadita al bipartidismo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Daniel Exp\u00f3sito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Daexpe"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas  https://t.co/Bmxw12kvxw", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Bodas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jancelbes"}, {"term_freq": ["decir", "invitado", "ning\u00fan", "debate", "conformar\u00e9", "debatir", "cu\u00f1ado"], "hash_freq": [], "text": "Con todo lo que yo tengo q decir y no me han invitado a ning\u00fan debate. Me conformar\u00e9 en debatir con mi cu\u00f1ado #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Paco Martos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pacome2004"}, {"term_freq": ["rajoy", "gana", "hoy", "cara", "cara", "salir", "caro", "caro"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6  si Rajoy gana hoy el CARA a CARA nos va a salir CARO CARO", "rt_count": 0, "name": "Theatrum Sumus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TheatrumSumus"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "tenien", "formol"], "hash_freq": [], "text": "Al Manuel Campo Vidal el tenien en formol?... #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "JordiBauer #justDUIt", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordibauer"}, {"term_freq": ["corbata", "azul", "todav\u00eda", "distinguen", "manchas", "sangre"], "hash_freq": [], "text": "...en la corbata azul de @marianorajoy ...todav\u00eda se distinguen las \"manchas de sangre\" de @_Rubalcaba_ #CaraACaraL6 @DebatAlRojoVivo", "rt_count": 0, "name": "tip", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@_rubalcaba_", "@debatalrojovivo"], "user": "tip2710"}, {"term_freq": ["pues", "claro", "as", "manga", "dimisi\u00f3n", "serna", "anda", "menudo", "crack", "pseudocoach"], "hash_freq": [], "text": "Pues claro que yo tendr\u00eda como as en la manga la dimisi\u00f3n de De la Serna. Anda que menudo crack el pseudocoach este de #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "santiago martinez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nonetsic"}, {"term_freq": ["siempre", "so\u00f1amos", "fin", "bipartidismo", "debate", "sue\u00f1o", "hecho", "realidad", "principio", "fin"], "hash_freq": [], "text": "Para los que siempre so\u00f1amos con el fin del bipartidismo este debate es un sue\u00f1o hecho realidad. \u00a1El principio del fin! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "maria_tome", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mariatomep"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#jetaajeta"], "text": "#CaraACaraL6 #JetaAJeta https://t.co/taBkcV8jnL", "rt_count": 0, "name": "malicia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zapirika"}, {"term_freq": ["bien", "hablas", "da", "gusto", "verte", "o\u00edrte"], "hash_freq": [], "text": "\u00a1Qu\u00e9 bien hablas @kanciller! Da gusto verte y o\u00edrte. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Inma Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@kanciller"], "user": "makulada"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/kB9xN1wg0t", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#ppsoegameover", "#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela"], "text": "#PPSOEgameOver \n#PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela \n#CaraAcaraL6 https://t.co/baL3QJS1lc", "rt_count": 0, "name": "Santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unodeldiezE"}, {"term_freq": ["dispuesto", "ver", "debate", "aunque", "viaje", "gracias", "tecnolog\u00eda", "atento", "comentarios", "twitter"], "hash_freq": [], "text": "Dispuesto a ver el debate aunque sea de viaje, gracias a la tecnolog\u00eda. Estar\u00e9 atento tambi\u00e9n a vuestros comentarios de Twitter #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos D. Lacaci", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Lacaciabogado"}, {"term_freq": ["dis", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "Dis tontos muy tontos. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EL CONFIDENTE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elconfidentesoy"}, {"term_freq": ["ganar", "debate", "voy", "ser", "voy", "ir", "piltra", "cero", "coma"], "hash_freq": [], "text": "Quien va a ganar el debate voy a ser yo, que me voy a ir a la piltra en cero coma. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "The Jerb", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jerbbil"}, {"term_freq": ["beneficio", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 A beneficio del Bipartidismo https://t.co/5YpzMjQntu", "rt_count": 0, "name": "Klaseobreratk", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Klaseobreratk"}, {"term_freq": ["tipo", "preguntas", "mierda", "nivel", "madre", "mia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pero que tipo de preguntas de mierda son esas? que nivel madre mia...", "rt_count": 0, "name": "david", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "davidarenas1986"}, {"term_freq": ["amigos", "dicen"], "hash_freq": [], "text": "LOS AMIGOS QUE NO DICEN https://t.co/G9jqew64tx", "rt_count": 0, "name": "Maria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Gaos115Maria"}, {"term_freq": ["vaya", "l\u00edo", "haciendo", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Vaya l\u00edo se est\u00e1n haciendo con los paraguas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 R. Botana M.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jrbotanam"}, {"term_freq": ["lasexta", "sabido", "darle", "parec\u00eda", "evento", "caduco", "vueltas", "necesitaba", "invitando", "iglesias", "rivera"], "hash_freq": [], "text": "laSexta ha sabido darle a lo que parec\u00eda un evento caduco las vueltas que necesitaba invitando a Iglesias y Rivera #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Daniel de la Rosa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Danidelaro"}, {"term_freq": ["cada", "mas", "debate", "bebemos", "chupito"], "hash_freq": [], "text": "Por cada \"y tu mas\" en el debate nos bebemos un chupito!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Roberto Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Chapitofoxx"}, {"term_freq": ["pues", "voy", "ver", "gala", "gran", "hermano"], "hash_freq": [], "text": "Pues no voy a ver la Gala de Gran Hermano 2016 #CaraACaraL6 https://t.co/8cjmsSafpY", "rt_count": 1, "name": "FLorente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "frlorente"}, {"term_freq": ["bloque", "llama", "espa\u00f1a", "mundo", "efectivamente", "millones", "espa\u00f1oles", "ah\u00ed", "esperando"], "hash_freq": [], "text": "En el #CaraACaraL6 hay un bloque que se llama \"Espa\u00f1a en el mundo\". Efectivamente, hay 2 millones de espa\u00f1oles por ah\u00ed, esperando...", "rt_count": 1, "name": "Katy Lema", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KatyLema"}, {"term_freq": ["anterior", "p", "sanchez", "kedo", "tocado", "hundido", "guerra", "sucia", "d", "f", "gonzalez", "zapatero", "k", "argumentos", "votapnv"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En el anterior P Sanchez kedo tocado en este HUNDIDO\nLos ERES la guerra sucia d F Gonzalez Zapatero K argumentos tiene?\nVOTAPNV", "rt_count": 0, "name": "j.m.u.p", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "UdaetaJ"}, {"term_freq": ["da", "ser", "debate", "cu\u00f1ados"], "hash_freq": [], "text": "A mi me da que esto va ser un debate de cu\u00f1ados #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Claudia R Garcia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ClaudiaRGarcia1"}, {"term_freq": ["olvidar", "b\u00e1rcenas", "rato", "chaves", "gri\u00f1\u00e1n", "mordaza", "desahucios", "art\u00edculo", "v\u00eda", "urgencia", "despid\u00e1smoslos", "mandamos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 no olvidar: B\u00e1rcenas,Rato,Chaves,Gri\u00f1\u00e1n,mordaza, desahucios, art\u00edculo 135 v\u00eda urgencia. Despid\u00e1smoslos, el 20, mandamos.", "rt_count": 0, "name": "Carlos Gove", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cgovelasco"}, {"term_freq": ["voy", "contar", "veces", "mencionen", "gobiernos", "partidos", "digan", "cosas", "nuevas"], "hash_freq": ["#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#CaraACaraL6 #STOPpol\u00edticabasura Voy a contar las veces que mencionen a los gobiernos de sus partidos y las que digan cosas nuevas...", "rt_count": 0, "name": "Juancoche", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuancarB13"}, {"term_freq": ["debate", "importa", "rajoy", "pol\u00edticas", "sociales"], "hash_freq": [], "text": "el debate #CaraACaraL6 me importa tanto como a Rajoy las pol\u00edticas sociales.", "rt_count": 0, "name": "amanita muscaria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Amanita_Musca"}, {"term_freq": ["debate", "sabe", "diferente", "rajoy", "recogen", "abrigo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraAcaraL6 este debate sabe diferente..a Rajoy le recogen el abrigo..", "rt_count": 0, "name": "MARIA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ariam87"}, {"term_freq": ["rajoy", "sabe", "sostener", "paraguas", "solito"], "hash_freq": [], "text": "Y Rajoy no se sabe sostener el paraguas solito? No, ni eso #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Spicekarmelus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "spicekarmelus"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "inter\u00e9s", "observar", "cuantas", "veces", "gui\u00f1a", "ojo", "contabilizar", "mentiras", "meteduras", "pata"], "hash_freq": ["#rajoy"], "text": "El \u00fanico inter\u00e9s para m\u00ed en #CaraACaraL6 es observar cuantas veces gui\u00f1a el ojo #Rajoy y contabilizar sus mentiras y meteduras de pata", "rt_count": 0, "name": "Paco del Camino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fpescudero"}, {"term_freq": ["debate", "antidemocr\u00e1tico"], "hash_freq": [], "text": "Debate antidemocr\u00e1tico\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ezequiel Pedro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Breze2013"}, {"term_freq": ["invitar\u00e1", "debate", "ganado", "opci\u00f3n", "caben", "mas"], "hash_freq": ["#encuesta"], "text": "#Encuesta sobre si la @laSextaTV invitar\u00e1 al @PSOE al debate, va ganado opci\u00f3n \"ya no caben mas\" https://t.co/vtjXIPMKct", "rt_count": 6, "name": "Carla Antonelli", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:53 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": ["@lasextatv", "@psoe"], "user": "CarlaAntonelli"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate https://t.co/BaljhcG9Xu", "rt_count": 1, "name": "Virginia-Podemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "virginia_wolff"}, {"term_freq": ["punto", "fuerte", "rajoy", "puto", "master", "of", "universe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El punto fuerte de Rajoy son los trabalenguas.El puto Master of de Universe!!!!!!", "rt_count": 0, "name": "KaiserXos\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "KaiserXose38"}, {"term_freq": ["interesar\u00eda", "bastante", "debate", "l\u00edderes", "pol\u00edticos"], "hash_freq": [], "text": "Me interesar\u00eda bastante el debate si fuese entre l\u00edderes pol\u00edticos.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro Martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aleaguete"}, {"term_freq": ["solo", "faltan", "trompetas", "fanfarrias", "escaleras", "show", "televisivo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 solo faltan trompetas y fanfarrias en las escaleras para el show televisivo", "rt_count": 0, "name": "Juan Carlos Gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcarlosvillota"}, {"term_freq": ["mochila", "ez", "intentar", "parecerse", "pablo", "iglesias", "pregunto"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la mochila ez para intentar parecerse a Pablo Iglesias \u00bfpregunto?", "rt_count": 0, "name": "cositas_delavida", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "saandraad"}, {"term_freq": ["pocos", "minutos", "dl", "renunciado"], "hash_freq": ["#pedrog\u00f3mezdelaserna"], "text": "@antonlosada @FramptonVLC @marianorajoy A pocos minutos dl #CaraACaraL6 ha renunciado ya #PedroG\u00f3mezdelaSerna?", "rt_count": 0, "name": "ecogrup21", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antonlosada", "@framptonvlc", "@marianorajoy"], "user": "ecogrup21"}, {"term_freq": ["alucinando", "cuanto", "tonteo", "previo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 estoy alucinando... cuanto tonteo previo", "rt_count": 0, "name": "Pauli S\u00e1ez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "paulinetsaez"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#peinetasalppsoe"], "text": "#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #PeinetasAlPpsoe https://t.co/BVzaeU12bj", "rt_count": 0, "name": "jon cruz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jon_la_cruz"}, {"term_freq": ["aburrida", "desc\u00e1rgate", "nuevo", "n\u00famero", "revista"], "hash_freq": ["#derecho13"], "text": "Si ya est\u00e1s aburrida del #CaraACaraL6 desc\u00e1rgate el nuevo n\u00famero de #Derecho13, la revista de @REDACOGE. https://t.co/TumjDIy2oM", "rt_count": 0, "name": "Fran Lores", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@redacoge"], "user": "FranLores"}, {"term_freq": ["hablar\u00e1n", "olvidar\u00e1"], "hash_freq": ["#andalucia", "#elsurcuenta"], "text": "#CaraACaraL6 entre @marianorajoy y @sanchezcastejon hablar\u00e1n mucho pero se les olvidar\u00e1 #Andalucia #ElSurCuenta https://t.co/lhLDTEaBKd", "rt_count": 0, "name": "Agust\u00edn Guti\u00e9rrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "Andaluz8"}, {"term_freq": ["democracia", "by", "academia"], "hash_freq": [], "text": "Democracia by academia de https://t.co/hZkOjGwt0s", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lex Mu\u00f1oz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Alex8MR"}, {"term_freq": ["pienso", "ver", "audio", "carrusel", "deportivo"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n"], "text": "Pienso ver el #CaraACara #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N con el audio del Carrusel Deportivo", "rt_count": 0, "name": "Juanma Llorca", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanmaLlorca_"}, {"term_freq": ["tranquilos", "mariano", "lleva", "ruedas", "lluvia"], "hash_freq": [], "text": "Tranquilos, Mariano lleva ruedas de lluvia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Don Mis\u00e1ntropo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mi_santropo"}, {"term_freq": ["hoy", "debate", "tv", "volvieran", "reponer", "verano", "azul"], "hash_freq": ["#podemos", "#remontada"], "text": "\"Hoy hay un debate en TV que es como si volvieran a reponer Verano Azul\" \n@ierrejon #Podemos #Remontada #CaraACaraL6 https://t.co/RHbSdmVGwH", "rt_count": 0, "name": "logela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ierrejon"], "user": "logela"}, {"term_freq": ["debate", "escuela", "cine", "ficci\u00f3n"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "Debate en la escuela de cine \u00bfser\u00e1 que todo es ficci\u00f3n? #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Manolo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Manocota"}, {"term_freq": ["minutos"], "hash_freq": [], "text": "@juanrallo https://t.co/EaznD3Stl4 44 minutos", "rt_count": 1, "name": "Pedro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@juanrallo"], "user": "Pedro2b"}, {"term_freq": ["saliendo", "moncloa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @marianorajoy saliendo de la moncloa https://t.co/qvQ9g7kbgN", "rt_count": 0, "name": "Victor Macedo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "VictorMacedo21"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/Y1F7XNTDDz", "rt_count": 0, "name": "jjabier/C  \u062e\u0628\u064a\u0631", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jjabierc"}, {"term_freq": ["caduco", "bombo", "ver", "dos", "machos", "alfa", "pele\u00e1ndose", "verbalmente"], "hash_freq": [], "text": "El #CaraACaraL6 es caduco ... mucho bombo para ver dos machos alfa pele\u00e1ndose verbalmente", "rt_count": 0, "name": "Salva Tore", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SalvaGarSa"}, {"term_freq": ["debate", "perdedores", "quieren", "colocar", "anda", "pierdan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 debate de perdedores, nos quieren colocar a los 2 como sea, anda y que se pierdan @PPopular y @PSOE", "rt_count": 0, "name": "Sentido comun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "yahioslodejo"}, {"term_freq": ["fuentes", "oficiales", "confirman", "mariano", "rajoy", "lucir\u00e1", "vestido", "palabra", "honor", "pedrer\u00eda", "chaleco", "tres", "cuartos"], "hash_freq": ["#pedroooo"], "text": "Fuentes oficiales confirman que Mariano Rajoy lucir\u00e1 un vestido palabra de honor con pedrer\u00eda y chaleco tres cuartos #PEDROOOO #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lajarto Guancho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LajartoGuancho"}, {"term_freq": ["periodista", "quiere", "presentar", "nuevo", "s\u00e1nchez", "vez", "decir", "pedro", "s\u00e1nchez", "dicho", "pedro", "rajoy", "xd"], "hash_freq": [], "text": "Un periodista que nos quiere presentar como nuevo a S\u00e1nchez, y otra que en vez de decir Pedro S\u00e1nchez, ha dicho Pedro Rajoy xD #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafael Alv\u00e9rtigo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Juandathered"}, {"term_freq": ["zascas", "pedro", "x", "lados"], "hash_freq": [], "text": "Zascas a Pedro x todos los lados #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Monica Ordo\u00f1ez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "moni_napa"}, {"term_freq": ["rajoy", "dicho", "ver", "debate", "noche", "problemas", "agenda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy ha dicho que no va a ver el debate esta noche por problemas de agenda.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": ["imagen", "vale", "mil", "palabras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 una imagen vale m\u00e1s que mil palabras https://t.co/jBAJikEz2z", "rt_count": 0, "name": "Juan Manuel Ponce", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "muesca69"}, {"term_freq": ["recordara", "alguien", "enfermos"], "hash_freq": ["#debatecaraacara", "#pasillos", "#hospital", "#santalucia", "#cartagena"], "text": "@Canesky \u00bfRecordara alguien en #DebateCaraACara #CaraACaraL6 los enfermos en los #pasillos del #Hospital #SantaLucia?\n#Cartagena", "rt_count": 0, "name": "RosellyLucia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@canesky"], "user": "RosellyLucia"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "recordar", "votantes", "pp", "hora", "cama"], "hash_freq": [], "text": "S\u00f3lo recordar que los votantes del PP a esta hora ya est\u00e1n en la cama. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Natxet Desgrava", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "imbernad88"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "madrid", "recibir", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Tromba de agua en Madrid para recibir a Rajoy y a S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00d3scar Azparren", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "oscar_azparren"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "vestrynge", "voz", "oficial", "seria", "dice", "ser", "independiente", "plural", "post", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que el se\u00f1or Vestrynge sea la voz\"oficial y seria\" de la 6ta nos dice como va a ser de\"independiente y plural\"el post debate\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32", "rt_count": 1, "name": "SOCIATA S\u00cd...Y QUE??", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:17 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "rudyantonic"}, {"term_freq": ["molt", "xoni", "ca\u00e7adora", "vermella", "presidenciable"], "hash_freq": [], "text": "Molt xoni la ca\u00e7adora vermella de \"la presidenciable\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "CaperuPija", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CaperuPija"}, {"term_freq": ["apuestas", "cuantas", "veces", "ojo", "mentiroso", "delatar\u00e1", "falacias", "rajoy", "falangito", "calentando", "banquillo"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraTVE apuestas \u00bfcuantas veces el ojo mentiroso delatar\u00e1 las falacias de Rajoy? \u00bfEstar\u00e1 Falangito calentando banquillo?", "rt_count": 0, "name": "Niko Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NiGaNET"}, {"term_freq": ["parece", "verg\u00fcenza", "sexta", "invite", "tertulianos", "candidatos", "ciudadanos", "podemos", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 me parece una verg\u00fcenza que la Sexta invite como tertulianos a los candidatos de Ciudadanos y Podemos. Y Pedro S\u00e1nchez?", "rt_count": 0, "name": "Javier Bermejo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Javier_Rol"}, {"term_freq": ["haber", "mojan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Haber si se mojan.", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "escayolato"}, {"term_freq": ["despu\u00e9s", "escuchar", "owen", "jones", "necesito", "debate", "pedro", "mariano", "ladren", "quieran"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Yo, despu\u00e9s de escuchar a Owen Jones, ya no necesito debate. Que Pedro y Mariano ladren lo que quieran https://t.co/bwX7RTKlE6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1ngel Burgos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_angelburgos"}, {"term_freq": ["bipartidismo", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\"El Bipartidismo debate\".  https://t.co/1pM4xxcslG", "rt_count": 0, "name": "Pablo J. Vay\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pablojvayon"}, {"term_freq": ["ser", "debate"], "hash_freq": ["#ytumas", "#caraacaraa3n"], "text": "Esto va a ser el debate del #yTuMas #caraacaraa3n #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Bruno Aracil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "baracil"}, {"term_freq": ["pensaba", "tardanza", "rajoy", "intentaba", "escaquearse", "vez"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Yo pensaba que la tardanza de Rajoy era porque intentaba escaquearse otra vez.", "rt_count": 0, "name": "PiliPR", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PiliPR76"}, {"term_freq": ["novia", "lluviosa", "novia", "dichosa"], "hash_freq": [], "text": "\"Novia lluviosa, novia dichosa\"\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda Lzn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marialozano777"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "nervioso", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal est\u00e1 un poco nervioso por el debate ! \n#CaraACaraL6 https://t.co/lbISd1ejcI", "rt_count": 2, "name": "Fer Novato", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fer_novato"}, {"term_freq": ["pone", "llover", "castigo", "divino"], "hash_freq": [], "text": "Y se pone a llover. Castigo divino? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mayte", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ireth64"}, {"term_freq": ["sensaci\u00f3n", "viendo", "debate", "lado", "oscuro", "fuerza"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Tengo la sensaci\u00f3n que estamos viendo el debate del lado OSCURO de la fuerza. #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 3, "name": "Rub\u00e9n S. (lostintv)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:52 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "lostintv"}, {"term_freq": ["hobbits", "foto"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 hay 2 hobbits en la foto...", "rt_count": 0, "name": "Miguel Hormigos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mahormigos"}, {"term_freq": ["vaya", "parece", "rajoy", "demora", "falta", "costumbre"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vaya... Parece que Rajoy se demora... Falta de costumbre...", "rt_count": 0, "name": "Rafa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rmhermosilla"}, {"term_freq": ["ilusi\u00f3n", "organizadores", "palpa", "tensi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "@antonlosada Es la ilusi\u00f3n de los organizadores. Se palpa la tensi\u00f3n #CaraACaraL6 https://t.co/QZBpGoSU1x", "rt_count": 0, "name": "ana cerme\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antonlosada"], "user": "lacerme"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "manuel", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "\ud83c\udfb6Manuel Campo Vidal, Manuel Campo Vidal\ud83c\udfb6 https://t.co/LzH7WQvD5S", "rt_count": 0, "name": "Pedro Ampudia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pedroampudia"}, {"term_freq": ["rajoy", "puesto", "corbata", "hace", "moiret", "mal"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy se ha puesto una corbata que hace moiret. Mal. #CaraACaraL6 https://t.co/gniM1Xsaho", "rt_count": 0, "name": "N.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "scrab_"}, {"term_freq": ["cuanto", "saben", "twitter", "jajaja"], "hash_freq": [], "text": "Cuanto saben algunos en el twitter jajaja #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "salva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "poniplus"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "dice", "ferreras", "claro", "gallego"], "hash_freq": [], "text": "Tromba de agua dice Ferreras,est\u00e1 claro que no es gallego.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Diego Rocha Vigo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jimbo_jones86"}, {"term_freq": ["soraya", "elegido", "mal", "d\u00eda", "irse", "do\u00f1ana"], "hash_freq": [], "text": "Soraya ha elegido un mal d\u00eda para irse a Do\u00f1ana #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mundo Ins\u00f3lito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MundosInsolitos"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "puede", "parar", "lluvia", "presidente"], "hash_freq": [], "text": "Si Pedro S\u00e1nchez no puede parar la lluvia no es mi Presidente. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1l Menlon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alvaromenlon"}, {"term_freq": ["hoy", "llevado", "muerto"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate hoy de 2 que se lo han llevado muerto, si ?", "rt_count": 0, "name": "Luis Caldery", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luiscaldery"}, {"term_freq": ["debate", "ning\u00fan"], "hash_freq": [], "text": "Este debate no tiene ning\u00fan sentido #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marinajane07"}, {"term_freq": ["noche", "emoci\u00f3n", "pol\u00edtica", "dice", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "\"Una noche de emoci\u00f3n pol\u00edtica\" dice Ferreras #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mayka", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Moterasecreta"}, {"term_freq": ["hace", "robin", "williams", "comentando", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Que hace Robin Williams comentando el debate?", "rt_count": 0, "name": "Amoh R.A", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AjaouAmoh"}, {"term_freq": ["tal", "ar\u00edstegui", "conteste", "tom\u00e1s", "g\u00f3mez", "hablemos", "f\u00fatbol", "pues"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nQu\u00e9 tal Ar\u00edstegui, @marianorajoy ?\nQue conteste Tom\u00e1s G\u00f3mez, @sanchezcastejon !\nHablemos de f\u00fatbol, pues", "rt_count": 1, "name": "Mariano Gasparet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "MarianoGasparet"}, {"term_freq": ["noooooooooooooooo"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#caraacarat5"], "text": "#CaraACaraTVE , #CaraACaraL6 , #CaraACaraA3N ,#CaraACaraT5 ,\u00a1NOOOOOOOOOOOOOOOO!", "rt_count": 0, "name": "Roberto Espa\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Roberto_Espania"}, {"term_freq": ["as\u00ed", "ir", "calentando", "hace", "dec\u00eda"], "hash_freq": ["#rajoydimisi\u00f3n"], "text": "As\u00ed, por ir calentando... #RajoyDimisi\u00f3n \n\nEs que hace mucho que no lo dec\u00eda \n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Poli San Juan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vepoli"}, {"term_freq": ["puesto", "se\u00f1or", "tan", "bajito", "llevar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pero por qu\u00e9 han puesto un se\u00f1or tan bajito para llevar el paraguas?", "rt_count": 0, "name": "Utopica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "virtualharta"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "asesora", "pol\u00edtica", "rivera", "buscan", "gafe", "debacle", "psoe", "pista"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Pedro S\u00e1nchez tiene una asesora pol\u00edtica que era antes de Rivera, si buscan la gafe de la debacle del PSOE ya tienen una pista", "rt_count": 0, "name": "Sergio Otero #Art155", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skalistrao"}, {"term_freq": ["tantos", "suicidios"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate pero ...y tantos suicidios ?", "rt_count": 0, "name": "Luis Caldery", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luiscaldery"}, {"term_freq": ["puntos", "fuertes", "rajoy", "mentir", "rehuir", "preguntas", "puntos", "favor", "s\u00e1nchez", "ninguno"], "hash_freq": [], "text": "Puntos fuertes de Rajoy: mentir y rehuir preguntas. Puntos a favor de S\u00e1nchez: ninguno. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Iker Pe\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ikerpehdez"}, {"term_freq": ["periodistas", "pijiprogres", "decian", "debate", "iba", "tener", "menos", "audiencia", "circo"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Periodistas pijiprogres q decian q este debate iba a tener menos audiencia que el del circo de @elpais_espana   #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Victoria Ross", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elpais_espana"], "user": "viross222"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "se\u00f1al", "bajan", "indecisos", "seguro"], "hash_freq": [], "text": "Llueve en Madrid, esto es una se\u00f1al, bajan los indecisos, seguro #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javi Menezo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javimenezo"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@swenpanda  https://t.co/HfRadf8Igl", "rt_count": 0, "name": "Jonathan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@swenpanda"], "user": "GlacereonPonyo"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "chirimiri", "acaso", "calabobos"], "hash_freq": [], "text": "No es una tromba de agua el chirimiri, si acaso 'calabobos'. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Raquel Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RaquelMawu"}, {"term_freq": ["rajoy", "haciendo", "ridiculo", "breves"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy haciendo el ridiculo en breves #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ACHO CHAOS\u2122", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanAndres_96"}, {"term_freq": ["serna", "oportunismo", "parece", "dejan", "masticado", "sanchez", "s\u00f3lo", "atacar"], "hash_freq": [], "text": "De la Serna y su oportunismo. Parece que le dejan todo masticado a Sanchez, que s\u00f3lo tiene que atacar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "officialVaro"}, {"term_freq": ["ambos", "candidatos", "entrenado", "duro"], "hash_freq": [], "text": "Ambos candidatos han entrenado duro para el #CaraACaraL6 https://t.co/Xeu5theotG", "rt_count": 0, "name": "titoshivan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "titoshivan"}, {"term_freq": ["bien", "x", "corbata", "roja", "mucha", "suerte", "c\u00f3metelo", "papas", "dice", "pueblo"], "hash_freq": ["#yoconpedros\u00e1nchez"], "text": "#CaraACaraL6 @sanchezcastejon bien x esa corbata roja\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Mucha suerte y \"c\u00f3metelo con papas\" como se dice en mi pueblo. #YoConPedroS\u00e1nchez", "rt_count": 0, "name": "Tote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "Totepiterpanma"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/kK0iGn21AH", "rt_count": 1, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["ver", "gracia", "obsequia", "hoy", "mujer", "figurin"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 a ver con que gracia nos obsequia hoy la mujer del figurin", "rt_count": 0, "name": "Salvatore Chenchio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "salvaasensiofk"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#purplerain20d"], "text": "#PurpleRain20D  #CaraACaraL6  https://t.co/ytiVEBHUHk", "rt_count": 0, "name": "marcos sanchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "msescuredo"}, {"term_freq": ["encanta", "cara", "cara", "as\u00ed", "gran", "excusa", "apagar", "tele", "leer"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Me encanta este cara a cara entre @marianorajoy  @sanchezcastejon porque as\u00ed tengo una gran excusa para apagar la tele y leer.", "rt_count": 0, "name": "Satanasbonbero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "JlaraBr"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "lenyendo", "tweets", "antiguos"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "Ojal\u00e1 @marianorajoy lenyendo los tweets antiguos de @sanchezcastejon en el #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "NIDI", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "nidito16"}, {"term_freq": ["cu\u00e1ndo", "llega", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Cu\u00e1ndo llega Soraya?\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "olal\u00e1 de fua", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "olaladefua"}, {"term_freq": ["perro", "mordi\u00f3", "cables", "dicen", "perroflauta", "sino", "collar", "fino"], "hash_freq": [], "text": "Un perro mordi\u00f3 los cables del #CaraACaraL6 . Me dicen que no fue un \"perroflauta\" sino uno de collar fino.", "rt_count": 0, "name": "Tere Coello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TereCoello"}, {"term_freq": ["vas", "ver", "the", "walking", "dead", "ahora"], "hash_freq": [], "text": "@TeresaRodr_ vas a ver The Walking Dead ahora en la uno? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mikel Villanueva", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@teresarodr_"], "user": "MikelNoSeQueMas"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jose luis gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "hfdzw"}, {"term_freq": ["sigue", "aqu\u00ed", "debate", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Sigue aqu\u00ed el debate entre Rajoy y Pedro S\u00e1nchez. #CaraACaraL6 https://t.co/kjwoLQZCg6\nhttps://t.co/pdJcqfGTKX", "rt_count": 2, "name": "El Espa\u00f1ol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elespanolcom"}, {"term_freq": ["debate", "falso", "pelea", "pressing", "catch"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "el debate de @PPopular y @PSOE es m\u00e1s falso que una pelea de pressing catch #CaraACaraL6 #elverdaderodebate https://t.co/mxRaREmcK9", "rt_count": 0, "name": "anto\u00f1ete \u262d", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "malavida97"}, {"term_freq": ["cuentan", "sexta", "invitado", "nadie", "psoe", "programa"], "hash_freq": [], "text": "Cuentan que la SEXTA  no ha invitado a nadie  del PSOE  a su programa  https://t.co/PmwyoYl9WE", "rt_count": 1, "name": "Tino Fern\u00e1ndez ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tinoafg"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "chirria", "intento", "primera", "dama", "mujer", "pedr\u00edn"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfSoy al \u00fanico al que le chirria el intento de \"primera dama\" de la mujer de Pedr\u00edn?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Adri\u00e1n Rguez Becerra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PutxiVsAdrian"}, {"term_freq": ["d\u00eda", "dejemos", "montar", "pifostio", "medi\u00e1tico", "debates", "contenido"], "hash_freq": [], "text": "El d\u00eda que dejemos de montar este pifostio medi\u00e1tico los debates tendr\u00e1n contenido.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan Caba\u00f1ero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Forimandrius"}, {"term_freq": ["molar\u00eda", "ver", "pasar", "coche", "rajoy", "bienvenido", "mister", "marshall"], "hash_freq": [], "text": "Molar\u00eda ver pasar el coche de Rajoy a lo Bienvenido Mister Marshall. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maestro Viseras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlexViseras"}, {"term_freq": ["espero", "determinante", "debate", "mandarlos", "tomar", "culo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Espero que sea determinante el debate, pero para mandarlos a tomar por culo ya.", "rt_count": 0, "name": "Javier S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierSnchez9"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#20d"], "text": "#CaraACaraL6  #20d https://t.co/9ccJzt6bki", "rt_count": 0, "name": "Sancho Panza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "perfilqueperfil"}, {"term_freq": ["vaja", "viri", "vingut", "ja", "veureu", "com", "compte", "i", "tuitejar\u00e9", "tonteries", "all\u00e0", "on", "toca"], "hash_freq": [], "text": "Vaja, la Viri no ha vingut #CaraACaraL6 \nJa veureu com m'equivocar\u00e9 de compte i tuitejar\u00e9 tonteries all\u00e0 on no toca.", "rt_count": 0, "name": "CaperuPija", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CaperuPija"}, {"term_freq": ["vestrynge", "defini\u00f3", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Vestrynge lo defini\u00f3: el debate sin sentido #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Eduardo G. Cueto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EduGCueto"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/XUtt0u9TRD", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["apuesto", "hablan", "corrupci\u00f3n", "hablan"], "hash_freq": [], "text": "Me apuesto lo que sea a que no hablan de corrupci\u00f3n, o hablan muy poco #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ivii \uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ivi95moreno"}, {"term_freq": ["alcaldesa", "barcelona", "toma", "\u00fanico", "hecho", "escraches", "dejar", "pagar", "deudas", "geta", "toda"], "hash_freq": [], "text": "Y Alcaldesa de Barcelona. Toma ya. Lo \u00fanico que ha hecho, escraches, para dejar de pagar deudas. Geta, toda https://t.co/VQIAIH0qoP", "rt_count": 0, "name": "A. MARIO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ASTURCON6"}, {"term_freq": ["qrido", "debatir", "ahora", "xq", "ibamos", "hacerle", "favor", "verle", "hoy"], "hash_freq": ["#rajoy", "#boicotcaraacara", "#boicotdebate"], "text": "#Rajoy no ha qrido debatir hasta ahora, xq ibamos a hacerle el favor de verle hoy? No #BoicotCaraaCara #BoicotDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Eneko GGT #StopTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ArritmikMonkey"}, {"term_freq": ["falta", "respeto", "dem\u00e1s", "partidos", "pol\u00edticos", "dar", "favores"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 falta de respeto a los dem\u00e1s partidos pol\u00edticos por dar m\u00e1s favores al @PPopular y @PSOE", "rt_count": 0, "name": "M.E.S", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe"], "user": "ManuEmbuena"}, {"term_freq": ["essh", "ir"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Essh que no se si ir...", "rt_count": 0, "name": "Mariano Pinochoy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mj20000000"}, {"term_freq": ["tener", "geta", "cs", "ps", "quej\u00e1ndose", "debate", "bispartidismo", "vetando", "resto"], "hash_freq": [], "text": "Hay que tener geta. Cs y Ps quej\u00e1ndose del debate a 2.Prefieren el del BisPartidismo vetando al resto #caraacaral6", "rt_count": 1, "name": "Jose Luis Contreras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseLuisCon3ras"}, {"term_freq": ["alguien", "podr\u00eda", "decir", "poner", "futbol\u00edn", "as\u00ed", "marque", "pregunta", "seguro", "entretenido"], "hash_freq": [], "text": "Alguien me podr\u00eda decir si va a poner un futbol\u00edn,as\u00ed el que marque pregunta y seguro que ser\u00eda m\u00e1s entretenido  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "J.F", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "culipardo64"}, {"term_freq": ["alguien", "sabe", "contador", "ojo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate \nAlguien sabe donde hay un contador para el ojo de @marianorajoy", "rt_count": 0, "name": "YANDROS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "Yandros_LPGC"}, {"term_freq": ["absoluta", "impunidad"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate pero ... y la absoluta impunidad ?", "rt_count": 0, "name": "Luis Caldery", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luiscaldery"}, {"term_freq": ["bipartidismo", "pereza"], "hash_freq": [], "text": "El bipartidismo. Que pereza #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Moi S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:30 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Moisanchez1"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/3fO7xQWGuF", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["llueve", "creer\u00e1", "rajoy", "\u00e1ngel", "marcelo", "compa\u00f1eros", "alados", "meando", "llorando"], "hash_freq": [], "text": "Llueve, \u00bfcreer\u00e1 Rajoy que el \u00e1ngel Marcelo y sus compa\u00f1eros alados est\u00e1n meando o llorando? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Miguel #noTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmgr7118"}, {"term_freq": ["pereza", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Que pereza el debate, no?. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SrDeaqu\u00ed", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SrDeaqui"}, {"term_freq": ["ojal\u00e1", "pablo", "iglesias", "haga", "jimmy", "jump"], "hash_freq": [], "text": "Ojal\u00e1 Pablo Iglesias se haga un Jimmy Jump en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ESCalimero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "26calimero26"}, {"term_freq": ["debate", "perdedores"], "hash_freq": [], "text": "El debate de perdedores #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rocio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "madoka_akwa"}, {"term_freq": ["vas", "hacer", "juego"], "hash_freq": ["#teleoff", "#twitteron", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#CaraACaraL6 #teleoff #twitteron \u00bfle vas a hacer el juego?\n#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura", "rt_count": 0, "name": "AnarXy#SoyPacifista", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AnarXy_XXX"}, {"term_freq": ["molaria", "ser", "manuel", "campo", "vidal", "trabajar", "vez", "cada", "cuatro", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Molaria ser como Manuel Campo Vidal. Trabajar una vez cada cuatro a\u00f1os. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Figaredo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sposkar"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/GA3dme3L7O", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["explicarnos", "porqu\u00e9", "dedicado", "robar", "ambos", "todas", "comunidades", "luego", "retirarse"], "hash_freq": [], "text": "Lo que ten\u00edan que explicarnos, es porqu\u00e9 se han dedicado a robar ambos en todas las comunidades y luego retirarse. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aitor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aitortuit"}, {"term_freq": ["pocos", "minutos", "dl", "renunciado"], "hash_freq": ["#pedrog\u00f3mezdelaserna"], "text": "A pocos minutos dl #CaraACaraL6 ha renunciado ya #PedroG\u00f3mezdelaSerna?", "rt_count": 0, "name": "ecogrup21", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ecogrup21"}, {"term_freq": ["rajoy", "adem\u00e1s", "verle", "plumero", "podemos", "ver", "cart\u00f3n"], "hash_freq": ["#mundoviejuno"], "text": "A Rajoy adem\u00e1s de verle el plumero, le podemos ver el cart\u00f3n #CaraACaraL6 @DebatAlRojoVivo #MundoViejuno https://t.co/tXMCbJoLNI", "rt_count": 0, "name": "Cathy L\u00e9rida", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "Cathy_SBD"}, {"term_freq": ["ministra", "socialista", "desahucios", "chac\u00f3n", "secta", "fin"], "hash_freq": [], "text": "#caraacaral6 la ministra socialista de los desahucios , la Chac\u00f3n, en la secta... en fin.", "rt_count": 0, "name": "xaquinonil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "xaquinonil"}, {"term_freq": ["champion", "roma"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 y en la champion que, La Roma no??", "rt_count": 0, "name": "ivan gonzalez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "perillas18"}, {"term_freq": ["rajoy", "s\u00e1nchez", "pues", "rivera", "sale", "antena", "sexta", "aparece", "cualquier", "sitio"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy y S\u00e1nchez, pues Rivera sale en Antena y La Sexta... aparece en cualquier sitio\n#ElVerdaderoDebate https://t.co/3H4EyZXqT7", "rt_count": 0, "name": "Familia#Sonre\u00edd20D", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ytuquesabes_"}, {"term_freq": ["jajajajajajajajaja"], "hash_freq": [], "text": "jajajajajajajajaja https://t.co/TdHwsJcSvg", "rt_count": 0, "name": "ana maria malnati", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anamal65"}, {"term_freq": ["rajoy", "confirma", "ver\u00e1", "debate", "cara", "cara", "s\u00e1nchez", "do\u00f1ana"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#eldebatedecisivo", "#caraacaraa3n"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#eldebatedecisivo \n#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N \n\nRajoy confirma que ver\u00e1 su debate cara a cara con S\u00e1nchez desde Do\u00f1ana.", "rt_count": 0, "name": "Ra\u00fal Hern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rahepla"}, {"term_freq": ["prop\u00f3sito", "antena", "plantea", "debate", "sexta", "punch"], "hash_freq": ["#pp", "#psoe"], "text": "Es a prop\u00f3sito que Antena 3 se lo plantea m\u00e1s como un debate para todos y La Sexta con m\u00e1s punch? #CaraACaraL6 #pp #psoe", "rt_count": 0, "name": "Carlos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElApestado1"}, {"term_freq": ["ferreras", "don", "mariano", "ido", "solo", "ido", "acompa\u00f1ado", "j", "moragas"], "hash_freq": [], "text": "\u00b7#CaraACaraL6 Ferreras, Don Mariano no ha ido solo, ha ido acompa\u00f1ado de J Moragas,,,", "rt_count": 0, "name": "eva avello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EvaAvello"}, {"term_freq": ["primero", "llegar", "debate", "pedro", "s\u00e1nchez", "dami\u00e0", "vidagany", "recibe"], "hash_freq": [], "text": "El primero en llegar al debate es Pedro S\u00e1nchez, Dami\u00e0 Vidagany lo recibe. #CaraACaraL6 https://t.co/suNO8NIJj5", "rt_count": 0, "name": "El Espar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Espartacusthe"}, {"term_freq": ["nom\u00e9s", "hi", "dues", "opcions", "els", "dos"], "hash_freq": [], "text": "Al #CaraACaraL6 nom\u00e9s hi ha dues opcions: o que s'enfonsi un, o que s'enfonsin els dos", "rt_count": 0, "name": "Marc Pidelaserra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElPide"}, {"term_freq": ["necesita", "socialdemocracia", "renueve", "protecci\u00f3n", "d\u00e9bil", "progreso", "humanismo", "deben", "demostrar", "hechos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Se necesita q la socialdemocracia se renueve. La protecci\u00f3n del d\u00e9bil y el progreso del humanismo se deben demostrar con hechos", "rt_count": 0, "name": "Cristo Marrero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cristomarrero"}, {"term_freq": ["preparado", "rajoy", "empiece", "risas"], "hash_freq": [], "text": "Yo ya estoy preparado para que Rajoy empiece con las risas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "u\u0250\u0279\u0279\u04d9\u025f", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fdeferran"}, {"term_freq": ["saldr\u00e1", "cruz"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Saldr\u00e1 cruz.", "rt_count": 0, "name": "Ekain Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ekainj"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "chirr\u00eda", "intento", "primera", "dama", "mujer", "pedr\u00edn"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfSoy al \u00fanico al que le chirr\u00eda el intento de \"primera dama\" de la mujer de Pedr\u00edn?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Adri\u00e1n Rguez Becerra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:58 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "PutxiVsAdrian"}, {"term_freq": ["vuelven"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vuelven los 90.", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "J0s3rr4_"}, {"term_freq": ["escuchar", "comentarios", "d", "ferreras", "intento", "bald\u00edo"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#votapsoe", "#psoe", "#caraacara2015"], "text": "#PedroPresidente #VotaPSOE Escuchar los comentarios d Ferreras contra @sanchezcastejon intento bald\u00edo #PSOE #CARAaCARA2015 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jovita Vozmediano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "jovivoz"}, {"term_freq": ["deis", "mas", "vueltas", "lado", "oscuro", "fuerza", "sabe"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#caraacaraa3n #caraacaraL6 No le deis mas vueltas sois el lado oscuro de la fuerza Y SE SABE. https://t.co/5EONlSzADy", "rt_count": 0, "name": "jajajajaja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Notedigonadamas"}, {"term_freq": ["ver", "trollea", "hoy", "mujer", "pdr"], "hash_freq": [], "text": "A ver a quien trollea hoy la mujer de Pdr, no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos Sanguino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sanguinofer"}, {"term_freq": ["pronostico", "debate", "haber", "reproches", "propuestas"], "hash_freq": [], "text": "Pronostico que en este debate va a haber m\u00e1s reproches que propuestas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Groovy Uchiha", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarGroovy"}, {"term_freq": ["jajaja", "mismo", "hoy", "descubre", "misterio", "llueve"], "hash_freq": [], "text": "Jajaja. Lo mismo hoy descubre el misterio de por que llueve. https://t.co/mPBOab9V4L", "rt_count": 0, "name": "David M.S.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dave_Controls"}, {"term_freq": ["imagin\u00e1is", "cae", "escaleras", "culpa", "lluvia", "env\u00eda", "cara", "cara"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "\u00bfOs imagin\u00e1is que se cae @marianorajoy en las escaleras por culpa de la lluvia y env\u00eda a @Sorayapp al cara a cara? #CaraACaraL6 #CaraACara", "rt_count": 0, "name": "Fran Rodr\u00edguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sorayapp"], "user": "FranRodriguez_R"}, {"term_freq": ["cara", "pinto", "aqu\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Tiene cara de qu\u00e9 pinto yo aqu\u00ed #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "habilita o revienta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "paulalonso101"}, {"term_freq": ["despu\u00e9s", "debate", "hist\u00f3rico", "hoy", "debate", "prehist\u00f3rico", "viejo", "antena", "cl\u00e1sico"], "hash_freq": ["#7deldebatedecisivo"], "text": "Y despu\u00e9s de un debate HIST\u00d3RICO #7DElDebateDecisivo, hoy un debate PREHIST\u00d3RICO. Lo viejo en antena, un cl\u00e1sico  #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Gema", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gema_yem"}, {"term_freq": ["llevar\u00e1", "rajoy", "plasma"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfLlevar\u00e1 Rajoy su plasma al #CaraACaraL6?", "rt_count": 6, "name": "//Fernando Vidal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:51 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "f_vidalarmario"}, {"term_freq": ["hoy", "veremos", "puesta", "escena", "pacto", "pp", "psoe", "controlar", "espa\u00f1ol"], "hash_freq": [], "text": "Hoy veremos la puesta en escena del pacto PP + PSOE para controlar el Estado espa\u00f1ol #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier F. Barrera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanlarzabal"}, {"term_freq": ["academia", "pensado", "protagonismo", "rajoy", "s\u00e1nchez", "tv", "dicho", "pues", "rivera", "iglesias", "contertulios"], "hash_freq": [], "text": "La Academia ha pensado \"protagonismo para Rajoy y S\u00e1nchez\", y la TV ha dicho \"\u00bfSi? Pues Rivera e Iglesias de contertulios\". #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Gabi S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GabiSanchezzz"}, {"term_freq": ["mas"], "hash_freq": ["#"], "text": "#y tu mas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "oscar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarLakasta"}, {"term_freq": ["empezar", "debate", "verdadero", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Va a empezar el debate #CaraACaraL6 \n\nPero este el el verdadero DEBATE!!!!!!\n https://t.co/DbfOj18qUS https://t.co/LslmI7ekHd", "rt_count": 1, "name": "PAON #20DPodemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:17 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "zchierse"}, {"term_freq": ["entiendo", "todav\u00eda", "gente", "vota", "r\u00eden", "d", "a\u00f1os", "sigues", "votando", "jam\u00e1s", "votado", "misma", "mierda", "nombr"], "hash_freq": [], "text": "No entiendo como todav\u00eda hay gente q vota...se r\u00eden d ti durante 4 a\u00f1os y sigues votando,jam\u00e1s he votado, misma mierda != nombr #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "70,65,66,73,79", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "iostechnic"}, {"term_freq": ["decepci\u00f3n", "llegan", "sobres", "ninguno", "viene", "dinero", "negro", "quedaron"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "Que decepci\u00f3n, llegan 2 sobres del @PPopular y en ninguno viene dinero negro... se lo quedaron todo ellos #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Cristina G.H", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular"], "user": "cris_1803"}, {"term_freq": ["llevo", "puta", "hora", "cabeza"], "hash_freq": [], "text": "Llevo una puta hora con esto en la cabeza https://t.co/O3YtDjXeQR #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00e9ctor Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "olewario"}, {"term_freq": ["mejor", "lloviendo", "madrid"], "hash_freq": [], "text": "Lo mejor del #CaraACaraL6 es que est\u00e1 lloviendo en Madrid.", "rt_count": 0, "name": "To\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jimenezna"}, {"term_freq": ["representar", "muerte", "bipartidismo", "debate"], "hash_freq": ["#jetaajeta", "#hayquepararlos"], "text": "Como representar la muerte del bipartidismo? debate #CaraACaraL6 #JetaAJeta #HayQuePararlos", "rt_count": 0, "name": "malicia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zapirika"}, {"term_freq": ["acojonante", "cay\u00e9ndose", "cielo", "candidatos", "llegan"], "hash_freq": [], "text": "acojonante como est\u00e1 cay\u00e9ndose el cielo sobre los candidatos que llegan al #caraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "#!?", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "resd9"}, {"term_freq": ["manipulaores", "qe", "manipuladores", "atresmedia", "dirige", "voto", "manipuladores"], "hash_freq": [], "text": "manipulaores, eso es lo qe sois nos manipuladores Atresmedia dirige el voto, manipuladores https://t.co/U21UzHQc5n", "rt_count": 0, "name": "ConIUsiPodemos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "conIUPodemos"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "sabe", "jugar", "bien", "cartas", "noche", "puede", "hacer", "rajoy", "vaya", "llorando", "casa"], "hash_freq": [], "text": "Si Pedro S\u00e1nchez sabe jugar bien sus cartas, esta noche puede hacer que Rajoy se vaya llorando a su casa #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Luis Eduardo Casero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lecr11"}, {"term_freq": ["\u00e9sta", "vez", "acordar\u00e1n", "familias", "numerosas"], "hash_freq": [], "text": "\u00c9sta vez se acordar\u00e1n de las familias numerosas? ? @FamNumerosas  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosalia Figaredo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@famnumerosas"], "user": "rfigaredom"}, {"term_freq": ["tener", "hace", "salga", "tt", "siempre", "genial"], "hash_freq": ["#cs", "#caraacaraa3n"], "text": "@antena3com tener a @Albert_Rivera #CS hace que vuestro  #caraAcaraA3N no salga ni en los TT, @laSextaTV como siempre genial #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Toni Valencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@antena3com", "@albert_rivera", "@lasextatv"], "user": "Tonetiyo"}, {"term_freq": ["pasapalabra"], "hash_freq": [], "text": "Pasapalabra #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maria #6raciasXavi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mariafcbf"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "mayor", "beneficiado", "fin", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Qui\u00e9n es el mayor beneficiado del fin del bipartidismo?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Autob\u00fas De Campanya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "encampanya"}, {"term_freq": ["vestringe", "evoluci\u00f3n", "cojonuda", "llevarle", "ls", "cartera", "fraga", "peinarle", "coleta", "iglesias", "pasando", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vestringe tu evoluci\u00f3n es cojonuda, de llevarle ls cartera a Fraga a peinarle la coleta a Iglesias, pasando por el PSOE", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["fascista", "vestrynge", "acaba", "decir", "p", "s\u00e1nchez", "jefe", "oposici\u00f3n", "niega", "vot\u00f3", "elecciones"], "hash_freq": [], "text": "el fascista Vestrynge acaba de decir que P S\u00e1nchez no es el jefe de la oposici\u00f3n. Niega lo q se vot\u00f3 en las elecciones #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Winston Smith", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WinstonSinRata"}, {"term_freq": ["li\u00e9is", "pdro", "guapo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Para que no os li\u00e9is, Pdro es el guapo.\n#ElVerdaderoDebate\n#CaraACaraL6 https://t.co/PwJoYEKJRO", "rt_count": 1, "name": "Jos\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:43 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "gomezjin"}, {"term_freq": ["acabo", "entender", "cobertura", "tipo", "alfombra", "roja", "hollywoodiense", "probable", "cuenten", "nuevo"], "hash_freq": [], "text": "No acabo de entender esta cobertura tipo alfombra roja hollywoodiense por este #CaraACaraL6, es probable que no nos cuenten nada nuevo", "rt_count": 0, "name": "Arkaitz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "arkaitzcorrea"}, {"term_freq": ["fernando", "navarrete", "parece", "mary", "poppins", "paraguas", "estirado"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Fernando Navarrete parece Mary Poppins con el paraguas estirado.", "rt_count": 0, "name": "Chuck Bass", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "chacbas"}, {"term_freq": ["noche", "dejes", "mirar", "podr\u00e1s", "ver", "mayor", "lluvia", "pamplinas", "a\u00f1o", "bipartidecadencia"], "hash_freq": [], "text": "@el_pais Esta noche no dejes de mirar el #CaraACaraL6 : podr\u00e1s ver la mayor lluvia de pamplinas del a\u00f1o, la BipartiDecadencia", "rt_count": 0, "name": "En Pocas Palabras", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@el_pais"], "user": "KiwiAforado"}, {"term_freq": ["contrapeso", "sino", "hoy", "solo", "hablar\u00eda", "pone", "guinda", "noche"], "hash_freq": ["#bipartidismo", "#pp", "#psoe"], "text": "#CaraACaraL6 es el contrapeso al #bipartidismo sino hoy solo se hablar\u00eda de #PP y #PSOE @DebatAlRojoVivo pone la guinda a la noche", "rt_count": 0, "name": "JavierSoler", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "javijavea"}, {"term_freq": ["llega", "mariano", "rajoy", "berlina", "faltado", "decir", "pela", "consumo", "emisiones"], "hash_freq": [], "text": "Llega Mariano Rajoy en su berlina al #CaraACaraL6. Le ha faltado decir, \"Me la pela el consumo y las emisiones\" https://t.co/qSjCjZ9yZw", "rt_count": 0, "name": "Carlos Noya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cnoyagonzalez"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/S5xqRgiJVi", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["pregunta", "ganar", "rajoy", "dicho", "veremos"], "hash_freq": [], "text": "Ante la pregunta de de si va a ganar el #CaraACaraL6 Rajoy ha dicho \"ya veremos\"", "rt_count": 0, "name": "Rosal\u00eda Agud\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosalia_agudin"}, {"term_freq": ["titularia", "bipartidismo", "debacle"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 yo lo titularia: El Bipartidismo a la... debacle.", "rt_count": 0, "name": "jani Suarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SuarezJani"}, {"term_freq": ["arruinaron", "espa\u00f1a", "corruptos", "gracias"], "hash_freq": ["#melasudan"], "text": "Los que arruinaron Espa\u00f1a contra los corruptos, no gracias. #MeLaSudan #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "HONOR & TRADICI\u00d3N", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Nadal1902"}, {"term_freq": ["viejuno", "nuevo", "viejuno"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 es lo viejuno contra lo nuevo viejuno.", "rt_count": 0, "name": "Sergio Galiano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ser_gm"}, {"term_freq": ["rajoy", "debate", "quiere", "sino", "cree", "puede"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy no debate con quien quiere, sino con quien (cree que) puede. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "pabloabad|p\u0250q\u0250o\u05dfq\u0250d", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AbadIsBack"}, {"term_freq": ["circula", "mail", "votemos", "blanco", "senado", "solo", "beneficia", "partidos", "mayoritarios"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Circula un mail que votemos en blanco al Senado y eso solo beneficia a los partidos mayoritarios", "rt_count": 0, "name": "Salchipapa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Salchipapa007"}, {"term_freq": ["pobrecito", "aguantarle", "paraguas", "mujer", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Pobrecito el que tiene que aguantarle el paraguas a la mujer de Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u262aCiinthya \u2663", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ciinthya_xy"}, {"term_freq": ["ferreras", "tan", "profesional", "deja", "claro", "parcialidad", "animadversi\u00f3n", "psoe", "debate", "dudas"], "hash_freq": [], "text": "Ferreras es tan profesional que deja claro su parcialidad y animadversi\u00f3n al PSOE antes antes de debate, por si las dudas #CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Alejandro V Casasola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Alexcasasola"}, {"term_freq": ["guarden", "paraguas", "dios", "empiece", "hablar", "mariano", "cae", "calle", "ser", "chispeo"], "hash_freq": [], "text": "Que no guarden los paraguas por dios!!! Cuando empiece a hablar Mariano lo que cae en la calle va a ser un chispeo... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Alvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jair738"}, {"term_freq": ["ferreras", "rajoy", "basta", "empate", "je", "dicen", "ganar", "elecciones", "entonces", "echando", "balones"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras:\u00bf a Rajoy le basta con un empate? Je\nSi le dicen q va a ganar las elecciones entonces va a estar echando balones fuera", "rt_count": 0, "name": "margarita crespo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "margaritacresp1"}, {"term_freq": ["describir", "camerinos", "puede", "ser", "cuqui", "tromba", "agua", "concepto"], "hash_freq": [], "text": "Describir camerinos, \u00bfSe puede ser m\u00e1s cuqui? Tromba de agua, el concepto #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Sans Sugra\u00f1es", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jsans_"}, {"term_freq": ["invitados", "acompa\u00f1an", "comentar", "sexta", "pierde", "cualquier", "imparcialidad", "hora", "an\u00e1lisis", "quepena"], "hash_freq": [], "text": "Con algunos invitados que les acompa\u00f1an para comentar el #CaraACaraL6 la Sexta pierde cualquier imparcialidad a la hora del an\u00e1lisis.Quepena", "rt_count": 0, "name": "Prisco Alfonso ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PriscoAlfonso"}, {"term_freq": ["soraya", "pinganillo", "cu\u00e1l", "cirano", "soplando", "mariano", "debe", "decir"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Soraya por el pinganillo cu\u00e1l Cirano Soplando lo que Mariano debe decir #CaraACaraL6 #elverdaderodebate", "rt_count": 2, "name": "Didi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:21 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "dydymh"}, {"term_freq": ["saliendo", "moncloa"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N @marianorajoy saliendo de la moncloa https://t.co/LKSurzhaov", "rt_count": 0, "name": "Victor Macedo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy"], "user": "VictorMacedo21"}, {"term_freq": ["r\u00e9gimen", "comunista", "crean", "puestos", "trabajo", "asi", "dejen", "flipar", "mes\u00edas"], "hash_freq": [], "text": "Esto no es un r\u00e9gimen comunista. Los Estados no crean puestos de trabajo. Asi que dejen de flipar que no hay Mes\u00edas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio Gomez Curiel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sergiogcuriel"}, {"term_freq": ["debate", "llamar\u00eda", "jetaajeta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nYo a este debate le llamar\u00eda JetaAJeta", "rt_count": 0, "name": "Jose M. Varela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jvarelavaz"}, {"term_freq": ["manue", "campo", "vidal"], "hash_freq": [], "text": "Manue Campo Vidal @pantuflos  https://t.co/9L4Y2aeafp", "rt_count": 0, "name": "deck", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pantuflos"], "user": "deckard1980rmcf"}, {"term_freq": ["pinta", "se\u00f1ora", "esposa", "debates", "gustan", "flashes", "mrs", "bottle"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que pinta su se\u00f1ora esposa en todos los debates. Le gustan los flashes m\u00e1s que a Mrs. Bottle", "rt_count": 1, "name": "E. P.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Peciolita"}, {"term_freq": ["dec\u00eds", "jordi", "hurtado", "manuel", "campo", "vidal", "hizo", "primera", "entrevista", "trabajo"], "hash_freq": [], "text": "Dec\u00eds de Jordi Hurtado, pero Manuel Campo Vidal le hizo su primera entrevista de trabajo.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. Hulot", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pasepernocta"}, {"term_freq": ["infinito", "termine", "frases", "alguno", "apago", "tele", "ver"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 o el \"y t\u00fa m\u00e1s\" infinito. Como termine las frases de alguno, apago la tele. Habr\u00e1 que ver #elVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Que no me encuentren", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RDCASAS"}, {"term_freq": ["llamaremos", "cara", "cara", "venderse", "mejor", "opci\u00f3n", "ganar", "votos", "\u00faltima", "hora", "quedaba", "demasiado", "expl\u00edcito"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Lo llamaremos Cara a Cara porque Venderse como mejor opci\u00f3n para ganar votos a \u00faltima hora quedaba demasiado expl\u00edcito.", "rt_count": 2, "name": "Carmen Mar\u00eda Moral", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Srta_CeeMe"}, {"term_freq": ["creo", "pp", "perder", "votos", "debate", "psoe", "ganar", "pocos", "podemos", "ganar", "mont\u00f3n", "votos"], "hash_freq": [], "text": "Yo creo que el PP va a perder muchos votos con este debate, PSOE va a ganar muy pocos, y Podemos va a ganar un mont\u00f3n de votos! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Raimond Garcia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "voodoorai2000"}, {"term_freq": ["debate", "dos", "politicos", "representan", "mas", "interesante", "adios", "pp", "adios", "psoe"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 un debate entre dos politicos que representan a poco mas del 50%, '\u00a1que interesante!'  Adios PP, adios PSOE.", "rt_count": 0, "name": "Jose Luis Joluleni", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joluleni"}, {"term_freq": ["debate", "oposici\u00f3n", "funci\u00f3n", "amigos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 qu\u00e9 debate?  No hay oposici\u00f3n,, una funci\u00f3n entre amigos", "rt_count": 0, "name": "Yolanda Lalonso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "yolandalalonso"}, {"term_freq": ["gran", "previa", "espa\u00f1ol", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Gran previa de El Espa\u00f1ol antes del debate.  https://t.co/GlKWVmPOCN", "rt_count": 0, "name": "Dave Knappe ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "daveknappe"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "huele", "batalla", "barro"], "hash_freq": [], "text": "Llueve en Madrid. Se huele batalla en el barro #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pepe Mansilla", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pepemanba"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "rolandomdes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rolandomdes"}, {"term_freq": ["dice", "rajoy", "animado"], "hash_freq": [], "text": "Dice Rajoy que est\u00e1 animado #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Divenire", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lucia_malulera_"}, {"term_freq": ["alguien", "espera", "nuevo", "sera", "mas", "mismo"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacara13tv"], "text": "Alguien espera algo nuevo del #CaraACara? O sera mas de lo mismo? #CaraACaraA3N #CaraACara13tv #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maximo Dalmau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaximoDalmau"}, {"term_freq": ["vota", "encuesta"], "hash_freq": [], "text": "@raulsan01713042 vota en mi encuesta #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sanchez Sanchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@raulsan01713042"], "user": "raulsan01713042"}, {"term_freq": ["mirala", "cara", "cara", "primera", "ah", "sexta", "eah", "puedo", "acostar"], "hash_freq": [], "text": "Mirala cara a cara que es la primera. Ah no que es en la sexta #CaraACaraL6. Eah ya me puedo acostar", "rt_count": 0, "name": "Juan Antonio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanantoniocoto"}, {"term_freq": ["dir\u00eda", "jetaajeta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 yo dir\u00eda JetaAJeta", "rt_count": 0, "name": "toni martinez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "toni_martinez64"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Daniel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "danimargallo"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@laSextaTV \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganado", "debate"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfQui\u00e9n ha ganado el debate?\n#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "txillo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kagetxillo"}, {"term_freq": ["ahora", "llegar", "soraya", "rajoy", "cogido", "mano"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ahora va a llegar Soraya con Rajoy cogido de la mano", "rt_count": 0, "name": "Gregory MacGregor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "greg2k"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \ud83d\udcfa", "rt_count": 0, "name": "Elisabet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElisabetGF"}, {"term_freq": ["adi\u00f3s", "don", "pedrito", "adios", "don"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate", "#pedroyanocuela", "#psoe"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #PedroYaNoCuela \u00a1Adi\u00f3s DON PEDRITO, ADIOS DON #PSOE! @PPopular", "rt_count": 1, "name": "Roberto Mendoza ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular"], "user": "GOLEADAJAEN"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juanjo.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mellamanjota"}, {"term_freq": ["madrid", "cayendo", "matapolvicos", "dicen", "tromba", "agua", "empezado", "debate", "exagerando"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 En Madrid est\u00e1 cayendo un matapolvicos y dicen que es una tromba de agua. No ha empezado el debate y ya est\u00e1n exagerando.", "rt_count": 0, "name": "fernando carmona", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fercarmonagar"}, {"term_freq": ["menos", "respeto", "contar", "resto", "partidos"], "hash_freq": ["#eleccionesgenerales2015", "#20d"], "text": "Al menos en @laSextaTV tienen el respeto de contar tambi\u00e9n con el resto de partidos en #CaraACaraL6\n#EleccionesGenerales2015 #20D", "rt_count": 0, "name": "Alberto Villa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "alvillamo"}, {"term_freq": ["hoy", "dia", "pp", "psoe", "firmaran", "sentencia", "debate"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "Hoy es el dia que el PP y PSOE firmaran su sentencia con este debate.. #ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "Sebas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vcfsebas"}, {"term_freq": ["mentiroso", "insultador", "personaje", "adem\u00e1s", "quiere", "derogar", "van", "derogar"], "hash_freq": [], "text": "Mentiroso e insultador este personaje que, adem\u00e1s, lo quiere derogar todo. Te van a derogar a ti. https://t.co/dX0x9HzRT4", "rt_count": 0, "name": "Elenaiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elenaiz2"}, {"term_freq": ["van", "llegar", "van", "dar", "play", "discursos", "van", "ir", "siempre", "ver", "serie", "mejor"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 van a llegar, le van a dar al play a sus discursos y se van a ir... Lo de siempre con estos.. A ver una serie mejor \ud83d\ude0a", "rt_count": 0, "name": "Antonio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "K_for_KiuZZo"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Gloria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "glolasi"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "importa"], "hash_freq": ["#jetaajeta", "#hayquepararlos"], "text": "A qui\u00e9n le importa? #CaraACaraL6 #JetaAJeta #HayQuePararlos", "rt_count": 0, "name": "malicia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zapirika"}, {"term_freq": ["pocos", "minutos", "dl", "renunciado"], "hash_freq": ["#pedrog\u00f3mezdelaserna"], "text": "@xuxana @la_informacion A pocos minutos dl #CaraACaraL6 ha renunciado ya #PedroG\u00f3mezdelaSerna?", "rt_count": 0, "name": "ecogrup21", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@xuxana", "@la_informacion"], "user": "ecogrup21"}, {"term_freq": ["rajoy", "s\u00e1nchez", "declaran", "locos", "sabemos", "queremos"], "hash_freq": [], "text": "#caraAcaraL6 Rajoy y S\u00e1nchez declaran: No estamos locos sabemos lo que queremos.", "rt_count": 0, "name": "candela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "casicero"}, {"term_freq": ["mejor", "seguimiento", "hace"], "hash_freq": [], "text": "Lo mejor del #CaraACaraL6? El seguimiento que hace @CarmendMairena", "rt_count": 0, "name": "Fernando G\u00f3mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@carmendmairena"], "user": "fgcarvajal"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "bajito", "haberle", "puesto", "gadchetobrazo", "levantar", "parag\u00fcas", "salir", "brazo"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Al se\u00f1or bajito ten\u00edais que haberle puesto un gadchetobrazo para levantar el parag\u00fcas..Se le va a salir el brazo #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Vareador", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vareador"}, {"term_freq": ["hoy", "dos", "patrocinado", "vieja", "casta"], "hash_freq": ["#debatebipartidista", "#podemos"], "text": "Hoy dos CONO-cidos en el #DebateBipartidista patrocinado por la vieja Casta. @ahorapodemos #CaraACaraL6 #podemos", "rt_count": 0, "name": "Alejandro Varo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos"], "user": "AlejandroVaroG"}, {"term_freq": ["ver", "mentiras", "cuenta", "rajoy", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "A ver que mentiras cuenta Rajoy hoy #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Juan Carlos Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marin_alcor"}, {"term_freq": ["lamentable", "tratase", "combate", "peor", "haga", "tipo", "circo"], "hash_freq": [], "text": "#caraAcaraL6 Lamentable, como si se tratase de un combate. Y lo peor es que no se haga este tipo de circo en @La1_tve y si en @laSextaTV", "rt_count": 0, "name": "Javi Martin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@la1_tve", "@lasextatv"], "user": "farmatrader"}, {"term_freq": ["palomitas", "irasosi\u00e1", "preparadas", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Con las palomitas y la irasosi\u00e1 preparadas para el \"debate\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David G\u00e1lvez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DavidPGalvez"}, {"term_freq": ["esperando", "viene", "memoria", "grandes", "palabras", "conmunity", "manager", "rajoy"], "hash_freq": ["#debate"], "text": "Esperando el #debate #CaraACaraL6 me viene a la memoria las grandes palabras del conmunity manager de Rajoy. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/yfcKyyALK7", "rt_count": 1, "name": "\u13b6\u00f8\u271e\u2718\u018e", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Gotxe"}, {"term_freq": ["ke", "pedirlo", "ordena", "punto", "pp", "sabemos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6@no tendr\u00edan ke pedirlo..se ordena y punto,pero es el pp y ya sabemos.", "rt_count": 0, "name": "Yambooye16", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@no"], "user": "romar3749"}, {"term_freq": ["d\u00edas", "llover", "madrid", "llueve", "hoy", "limpiar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 40 d\u00edas sin llover en Madrid y llueve hoy... \u00bfAlgo que limpiar?", "rt_count": 0, "name": "Carlos Lospitao", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CarlosLospitao"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "RandallenPres", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RandallenPres"}, {"term_freq": ["pod\u00e9is", "poner", "peli", "vez", "contando", "mentiras", "ver", "interesante", "cena"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pod\u00e9is poner una peli en vez de a estos 2 contando mentiras? Es para ver algo interesante durante la cena", "rt_count": 0, "name": "depra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DaHerrero"}, {"term_freq": ["hoy", "ambas", "organizaciones", "pueden", "perder"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nHoy, ambas organizaciones ... pueden perder.", "rt_count": 0, "name": "Sancho Panza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "perfilqueperfil"}, {"term_freq": ["contador", "ver", "cu\u00e1ntas", "veces", "pasa", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Un contador para ver cu\u00e1ntas veces le pasa las 31 Rajoy a S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "VallaDolor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:03:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "valladolor"}, {"term_freq": ["partir", "partidos", "mayoritarios", "pasa", "lugar", "representaci\u00f3n", "cambiar\u00e1", "formato", "academia"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Si a partir del 20D uno de los 2 partidos \"mayoritarios\" pasa al 3er lugar en representaci\u00f3n,\u00bfcambiar\u00e1 el formato la academia?", "rt_count": 0, "name": "Gabriel \u00c1lvarez", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.8547428, 43.3711721]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000424803450/5a2fd9925ad198063af521468058939f_normal.jpeg"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "deguis80"}, {"term_freq": ["solo", "faltan", "kiko", "rivera", "terelu", "photocool"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 solo faltan Kiko Rivera y Terelu en el photocool", "rt_count": 0, "name": "Jose Mar\u00eda Rold\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "txemarolmi"}, {"term_freq": ["hoy", "pod\u00e9is", "ver", "perdedor", "debate", "cuatro", "especialista", "dar", "ruedas", "prensa", "v\u00eda", "plasma"], "hash_freq": ["#14d"], "text": "Hoy pod\u00e9is ver al perdedor de un debate a cuatro contra un especialista en dar ruedas de prensa v\u00eda plasma #14D #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Edu Ortiz de Z\u00e1rate", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "wolse71"}, {"term_freq": ["noche", "peli", "comedia"], "hash_freq": [], "text": "Esta noche, peli de comedia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mugaisma", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mugaisma"}, {"term_freq": ["intentar\u00e1n", "embarrar", "hablara", "reducir", "paro", "evitar", "crisis"], "hash_freq": ["#caraacara2015", "#espanaenserio"], "text": "@pablocasado_ intentar\u00e1n embarrar el #CaraACaraL6 ,@marianorajoy hablara de reducir el paro #CARAaCARA2015 Evitar otra crisis #EspanaEnSerio", "rt_count": 0, "name": "FROILAN HERRERO", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablocasado_", "@marianorajoy"], "user": "FROILANHERRERO"}, {"term_freq": ["llega", "pablo", "ver\u00e9is", "digan", "invitado", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Llega Pablo. Ya ver\u00e9is cuando le digan que no est\u00e1 invitado al debate. #CaraACaraL6 https://t.co/J3F7tyMfPx", "rt_count": 0, "name": "Dios", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "diostuitero"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jhonnathan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CeliaCvek"}, {"term_freq": ["hoy", "decide", "persona", "mas", "sosa", "carisma", "espa\u00f1a", "mariano", "pedros", "sanchez"], "hash_freq": [], "text": "Hoy se decide quien es la persona mas sosa y sin carisma de Espa\u00f1a , mariano o pedros sanchez #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "javi braun", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "resenbrink"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "haciendo", "parag\u00fcero", "hombre", "vale"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal haciendo de parag\u00fcero, si es que este hombre vale para todo. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maite S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mai_sanchez"}, {"term_freq": ["hoy", "debate", "bipartidismo", "academia", "television", "pelicula", "contaran"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 Hoy el debate del bipartidismo en la academia de la television, que pelicula nos contaran estos 2? #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Oscar Blazquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "skoti15"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "cara", "operada", "mismo", "cirujano", "berlusconi"], "hash_freq": [], "text": "Campo vidal tiene la cara operada donde el mismo cirujano que berlusconi #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sarriu", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sarriu"}, {"term_freq": ["basta", "manipulaci\u00f3n", "aupar", "poder", "interesa", "jefes", "poderes", "f\u00e1cticos"], "hash_freq": [], "text": "Basta ya de manipulaci\u00f3n y de aupar al poder a los  q+ le interesa a vuestros jefes, los poderes f\u00e1cticos. https://t.co/iQkJnTAwQ8", "rt_count": 0, "name": "Elfara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elfara2009"}, {"term_freq": ["rajoy", "mu\u00f1eca", "matrioska", "dentro", "soraya", "dentro", "soraya", "moragas", "dentro", "moragas", "albert", "rivera"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy es una mu\u00f1eca Matrioska, dentro del est\u00e1  Soraya, dentro de Soraya, Moragas, dentro de Moragas , Albert Rivera. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Jose Luis Capel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joseluiscapel"}, {"term_freq": ["dicen", "nerviosos", "asesores", "propio", "rajoy", "d"], "hash_freq": ["#caraaculo", "#patra\u00f1a", "#caraantigua"], "text": "Dicen que est\u00e1n m\u00e1s nerviosos los asesores que el propio Rajoy. Yo d ellos tambi\u00e9n lo estar\u00eda. #CaraACaraL6 #caraaculo #patra\u00f1a #caraantigua", "rt_count": 1, "name": "Joan Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joanjim3nez"}, {"term_freq": ["candidatos", "academia", "televisi\u00f3n", "tiempo", "\u00faltima", "felaci\u00f3n"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Ya est\u00e1n los candidatos en la Academia de la Televisi\u00f3n. Tienen tiempo para una \u00faltima felaci\u00f3n. #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 5, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:53 +0000 2015", "likes_count": 9, "mention_freq": [], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["mejor", "noticia", "debate", "lloviendo", "madrid", "falta", "hac\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "Para m\u00ed la mejor noticia del debate es que est\u00e1 lloviendo en Madrid, que falta nos hac\u00eda #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Elena Hern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elenamilkshake"}, {"term_freq": ["primero", "llega", "s\u00e1nchez", "luego", "rajoy", "novio", "esperando", "novia", "altar"], "hash_freq": [], "text": "Primero llega S\u00e1nchez y luego Rajoy, como el novio esperando a la novia en el altar \ud83d\ude02 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Laura Glez Su\u00e1rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ladylau87"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "recibir", "rajoy", "s\u00e1nchez", "presagio"], "hash_freq": ["#podemosganarelfuturo"], "text": "Tromba de agua para recibir a Rajoy y S\u00e1nchez. Ser\u00e1 un presagio??\n#PodemosGanarElFuturo #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "T. R. #NOTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tonnirubio88"}, {"term_freq": ["recibe", "pedro"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 @mcampovidal recibe a Pedro @sanchezcastejon para el #CaraACaraL6  https://t.co/0e4iLIrPUz https://t.co/zEE16CIWdv", "rt_count": 23, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:24 +0000 2015", "likes_count": 8, "mention_freq": ["@mcampovidal", "@sanchezcastejon"], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["debate", "marmota"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "El debate de la marmota #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Juan Arteaga", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dhzan"}, {"term_freq": ["llevar\u00eda", "mochila", "intriga", "bastante"], "hash_freq": [], "text": "Que llevar\u00eda @sanchezcastejon en la mochila? Me intriga bastante... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "jordimartinez25"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "estilo", "usa"], "hash_freq": [], "text": "Pedro Sanchez al estilo USA,  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda Lzn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marialozano777"}, {"term_freq": ["bueno", "debate", "ver", "puta", "madre", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Lo bueno que tiene el debate es que lo va a ver la puta madre de Rajoy y Pedro S\u00e1nchez. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "EL CONFIDENTE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elconfidentesoy"}, {"term_freq": ["ojala", "comais", "mierda", "audiencia"], "hash_freq": [], "text": "Ojala os comais una mierda de audiencia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Diez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseDie81230638"}, {"term_freq": ["esconde", "plumas", "pablo", "iglesias", "albert"], "hash_freq": ["#quienestaenelplumas"], "text": "#CaraACaraL6 quien se esconde en el plumas ser\u00e1 Pablo Iglesias o albert #quienestaenelplumas https://t.co/nyPOCKYRHI", "rt_count": 0, "name": "Juanma Costa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "espartaco_tri"}, {"term_freq": ["recordad", "rajoy", "parpadea", "ojo", "izquierdo", "mintiendo"], "hash_freq": [], "text": "Recordad, si Rajoy parpadea con su ojo izquierdo, es que est\u00e1 mintiendo\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Onda Dance", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ondadance"}, {"term_freq": ["hoy", "debaten", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Hoy debaten Rajoy y S\u00e1nchez pero este es #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 @DebatAlRojoVivo  https://t.co/pGEnIO4dBf", "rt_count": 1, "name": "tip", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo"], "user": "tip2710"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#estanochenohaydbt", "#yt\u00fam\u00e1s"], "text": "#EstaNocheNoHayDBT, hay un #YT\u00faM\u00e1s. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Neus AC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "neusacesneo"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "seguido", "moragas", "sanchez", "eligi\u00f3", "mujer", "minutos", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy, seguido por Moragas. Sanchez eligi\u00f3 a su mujer. #CaraACaraL6. 30 minutos para el debate... https://t.co/fXFr415r9R", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Espinosa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_jesusespinosa_"}, {"term_freq": ["ahora", "escucha", "mujer", "fondo", "diciendo", "estupidez", "hola"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 y ahora se escucha a una mujer de fondo diciendo \"que estupidez\". Hola????", "rt_count": 0, "name": "Colomerrideurteta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "8c4037d18ea4446"}, {"term_freq": ["rajoy", "desconcertado", "pregunta", "campo", "vidal", "d\u00f3nde", "futbol\u00edn"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy, desconcertado, le pregunta a Campo Vidal d\u00f3nde est\u00e1 el futbol\u00edn. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Hipsturs Platypus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ganorabako"}, {"term_freq": ["menudo", "circo", "armando"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 menudo circo est\u00e1n armando para nada!.", "rt_count": 0, "name": "javier felix", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "felixredondofj"}, {"term_freq": ["corbata", "azul", "corbata", "roja", "mensaje"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Corbata azul contra corbata roja... \u00bfMensaje pro-bipartidismo?", "rt_count": 0, "name": "Juanma Cano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jmcano1964"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Changing News", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Changing_News67"}, {"term_freq": ["bochornoso", "academia", "tv", "preste", "organizar", "debate", "caracter\u00edsticas", "elecciones"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Es bochornoso que la academia de la TV se preste a organizar un debate de estas caracter\u00edsticas en estas elecciones.", "rt_count": 0, "name": "Luicus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Luicus"}, {"term_freq": ["banda", "sonora", "lluvia", "espero", "saquen", "sables", "l\u00e1ser", "l\u00eden", "luchar"], "hash_freq": ["#eldespertardelafuerza", "#ppsoe"], "text": "Entre la banda sonora y la lluvia, yo espero que en el #CaraACaraL6 saquen los sables l\u00e1ser y se l\u00eden a luchar #ElDespertarDeLaFuerza #PPSOE", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro MF", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Alvacoque"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "plat\u00f3", "camerino", "esperan", "vaso", "plato"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Llega Rajoy al plat\u00f3, en su camerino le esperan un vaso y un plato. #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pat\u00f6", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pato_G78"}, {"term_freq": ["misma", "pel\u00edcula", "cine", "barrio", "todas", "cadenas", "josus", "hartura"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La misma pel\u00edcula de Cine de Barrio en todas las cadenas? Josus que hartura.", "rt_count": 0, "name": "Monpak", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "monpak"}, {"term_freq": ["llega", "don", "quijote"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 ya llega don quijote.", "rt_count": 0, "name": "Incredulo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "cesc1959"}, {"term_freq": ["discover", "more", "about", "trend", "at"], "hash_freq": [], "text": "Discover more about trend \"#CaraACaraL6\" at: https://t.co/54Giy11EWw", "rt_count": 0, "name": "TrendieWW - Trends", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TrendieWW"}, {"term_freq": ["mariano", "miedo", "dir\u00eda", "pongas", "nervioso"], "hash_freq": ["#20d"], "text": "Mariano, no tengas miedo. O como dir\u00eda @Pablo_Iglesias_ NO TE PONGAS NERVIOSO\n#CaraACaraL6 \n#20D https://t.co/kO5avQMK0v", "rt_count": 1, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:22 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_"], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["dicen", "ana", "pastor", "retenida", "amordazada", "prisi\u00f3n", "m\u00e1xima", "tranquilidad", "resiste", "ana"], "hash_freq": [], "text": "Me dicen que Ana Pastor est\u00e1 retenida y amordazada en una prisi\u00f3n de m\u00e1xima tranquilidad. Resiste, Ana #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nacho Pascual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NPS88"}, {"term_freq": ["seguidores", "pp", "diciendo", "pag\u00f3", "tom\u00e1s", "g\u00f3mez", "dl", "psoe", "pag\u00f3", "granados", "manteniendo"], "hash_freq": ["#p\u00fanica"], "text": "Seguidores del pp diciendo q la #p\u00fanica pag\u00f3 a tom\u00e1s g\u00f3mez.\nLos dl psoe q pag\u00f3 a granados.\nY nosotros manteniendo a todos.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Brib\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Bribon1970"}, {"term_freq": ["llevar", "parejas", "debates", "tan", "rid\u00edculo", "profesional", "llevarlas", "oficina", "trabajo"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfLo de llevar a las parejas a los debates no es tan rid\u00edculo y poco profesional como llevarlas a la oficina?. Esto es trabajo.  #CaraACaraL6", "rt_count": 2, "name": "Eva G\u00fcimil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EvaGuimil"}, {"term_freq": ["jorge", "vestrynge", "casta", "d", "vieja", "dla", "nueva", "d", "ninguna", "d", "ambas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Jorge Vestrynge a de que casta es? D la vieja o dla nueva? D ninguna o d ambas?", "rt_count": 0, "name": "Caco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "joaquin_fraga"}, {"term_freq": ["hombre", "tromba", "agua"], "hash_freq": [], "text": "Hombre,  tromba de agua...  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "perd\u00f3n, se\u00f1orita ??", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AndresMartos2"}, {"term_freq": ["lloviendo", "l\u00e1grimas", "andr\u00e9s", "herzog"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "No est\u00e1 lloviendo, son las l\u00e1grimas de Andr\u00e9s Herzog. #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/R8dA3UiW4X", "rt_count": 0, "name": "Emilio EL BUENO \u00a9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "EmiliodelRiver"}, {"term_freq": ["pat\u00e9tico", "intento", "podemos", "intentar", "boicotear", "decisivo", "debate", "futuro", "presidente", "pedro", "sanchez", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pat\u00e9tico intento de Podemos de intentar boicotear el decisivo debate entre el futuro presidente Pedro Sanchez y Rajoy", "rt_count": 0, "name": "Iceman34", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Iceman51070081"}, {"term_freq": ["paso"], "hash_freq": [], "text": "@kinomedina por eso y por mucho m\u00e1s yo paso del #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Qu\u00e9 no dar\u00eda yo...", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@kinomedina"], "user": "EdusinrecortesH"}, {"term_freq": ["ver", "enamora", "baja", "iva", "cultural"], "hash_freq": [], "text": "A ver si @marianorajoy se enamora de la @ECAM_ y nos baja el IVA cultural #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@ecam_"], "user": "hector_hl"}, {"term_freq": ["llamaron", "falta", "pluralismo", "vosotros", "comedme", "co\u00f1o", "da", "mismo"], "hash_freq": ["#debatemairena"], "text": "Me llamaron @agarzon y @Herzogoff:\n-\u00a1Esto es falta de pluralismo!\n-Vosotros tambi\u00e9n comedme el co\u00f1o, da lo mismo #DebateMairena #CaraACaraL6", "rt_count": 10, "name": "Carmen de Mairena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:28 +0000 2015", "likes_count": 7, "mention_freq": ["@agarzon", "@herzogoff"], "user": "CarmendMairena"}, {"term_freq": ["interesa", "digan", "total", "luego", "hacen", "da", "gana", "conocemos"], "hash_freq": [], "text": "A mi no me interesa lo que digan...total luego hacen lo que les da la gana!!\nYa nos conocemos.\n https://t.co/r7MIKaYXsk", "rt_count": 0, "name": "Concha", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Conchayyasta"}, {"term_freq": ["ganadores", "debate", "hoy"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "Ganadores del Debate de hoy @Pablo_Iglesias_ y @Albert_Rivera #ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#CaraACaraL6\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "Sebas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@albert_rivera"], "user": "vcfsebas"}, {"term_freq": ["academia", "televisi\u00f3n", "vamos", "ver", "ficci\u00f3n", "realidad", "conocen"], "hash_freq": [], "text": "En la academia de la Televisi\u00f3n vamos a ver algo de ficci\u00f3n la realidad no la conocen #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor G\u00f3mez Pino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TravisDriver"}, {"term_freq": ["digan", "dos", "suda", "cabe", "cobarde", "fu\u00e9", "debate", "ver\u00e9", "den", "podemos"], "hash_freq": [], "text": "A m\u00ed lo que digan estos dos me la suda(m\u00e1s si cabe el cobarde que no fu\u00e9 al otro debate)No ver\u00e9 el #CaraACaraL6 Que os den,que PODEMOS", "rt_count": 0, "name": "Jevi Rivas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jevirivas"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "llevando", "paraguas", "pedro", "s\u00e1nchez", "quedado", "raro", "cutre"], "hash_freq": [], "text": "Lo de Campo Vidal llevando el paraguas a Pedro S\u00e1nchez ha quedado raro y cutre. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dani Gaymer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Dani3po"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ocurrido", "lleve", "paraguas", "abuelo", "makinavaja", "raro"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfA qui\u00e9n se le ha ocurrido que lleve el paraguas el abuelo de Makinavaja? Qu\u00e9 raro todo. #CaraACaraL6 https://t.co/ynUai8Du6M", "rt_count": 0, "name": "Guillerrr!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "guiller_pascual"}, {"term_freq": ["debate", "rancio", "preveo", "creo", "nuevo", "huele", "naftalina"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Debate rancio, preveo...No creo que haya nada nuevo. Huele a naftalina\ud83d\ude15", "rt_count": 0, "name": "Elena Gal\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElenaSGalan"}, {"term_freq": ["gran", "hermano", "mercedes", "mil\u00e0", "dan", "bocadillos"], "hash_freq": [], "text": "Esto es como lo de Gran hermano pero sin Mercedes mil\u00e0? y te dan bocadillos, no? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manel sbd", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Manel305"}, {"term_freq": ["creeis", "lloviendo", "madrid", "mojen"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @MonaParroquia @Maria_Casas @MonicaCarrillo creeis q esta lloviendo en madrid para q se mojen @marianorajoy y @sanchezcastejon?", "rt_count": 0, "name": "Rafa Soto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@monaparroquia", "@maria_casas", "@monicacarrillo", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon"], "user": "AT_rafa_soto"}, {"term_freq": ["retweeted", "ugt", "konecta", "ugt", "paga", "ibi", "se\u00f1or", "albert", "rivera"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Retweeted UGT KONECTA (@UGTKonecta):\n\nUGT paga el IBI, se\u00f1or Albert Rivera\n#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N... https://t.co/6kdyAk9HvW", "rt_count": 0, "name": "UGT Ayto.C. Villalba", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ugtkonecta"], "user": "ugtaytovillalba"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#peinetasalppsoe", "#elverdaderodebate", "#peinetasalppsoe"], "text": "#PeinetasAlPpsoe #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #PeinetasAlPpsoe https://t.co/xG0YS7Bb4H", "rt_count": 0, "name": "jon cruz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jon_la_cruz"}, {"term_freq": ["ponedles", "rajoy", "s\u00e1nchez", "neum\u00e1ticos", "lluvia", "evitar", "patinen", "tanta", "demagogia", "pol\u00edtica", "resbaladizamente", "rancia"], "hash_freq": [], "text": "Ponedles a Rajoy y S\u00e1nchez neum\u00e1ticos de lluvia para evitar que patinen con tanta demagogia y pol\u00edtica resbaladizamente rancia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "David S\u00e1nchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Canesky"}, {"term_freq": ["socio", "gurtel", "queda", "casa"], "hash_freq": [], "text": "SI Y COMO SOCIO DE LA GURTEL TODO QUEDA EN CASA  https://t.co/vMLl1zg1xW", "rt_count": 1, "name": "Maria", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "Gaos115Maria"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#ppsoegameover", "#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela", "#caraacaraa3n"], "text": "#PPSOEgameOver \n#PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela \n#CaraAcaraL6 #CaraAcaraA3N https://t.co/cWnK4Zqt4K", "rt_count": 0, "name": "Santi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unodeldiezE"}, {"term_freq": ["expulsen", "pp", "elecciones", "alineaci\u00f3n", "indebida", "corruptos", "real", "madrid", "copa", "rey"], "hash_freq": [], "text": "Que expulsen al PP de las elecciones por alineaci\u00f3n indebida de corruptos, como al Real Madrid de la Copa del Rey!!\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rafael Maya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RafaelMaya"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gpPFV4AxYr", "rt_count": 0, "name": "Paty", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Patyvyz"}, {"term_freq": ["hoy", "cena", "patria", "igualdad"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "Hoy cena de #CaraACaraL6. \n@sanchezcastejon: \u00abMi Patria es la Igualdad\u00bb. @EquipodeCambio @psoe\n#PedroPresidente https://t.co/gTTFJZjb5E", "rt_count": 2, "name": "juan carlos ortega", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:04 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@sanchezcastejon", "@equipodecambio", "@psoe"], "user": "jcarlos_ortega"}, {"term_freq": ["imagen", "noche", "academia", "tv", "pies", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "Esta es la imagen de la noche: la Academia de TV, a los pies del bipartidismo #CaraACaraL6 https://t.co/JXNcDltfIX", "rt_count": 0, "name": "Juan M. Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "juanmafdez"}, {"term_freq": ["hablaran", "vez", "sanidad", "educaci\u00f3n", "deporte"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfhablaran esta vez de sanidad, educaci\u00f3n,deporte?#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "lage76", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lageazulon"}, {"term_freq": ["acaba", "llegar"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Acaba de llegar @sanchezcastejon #CaraACaraA3N  #CaraACaraL6  https://t.co/rgH9SuaMrN", "rt_count": 0, "name": "MASComPol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "MasCompol"}, {"term_freq": ["corbata", "azul", "rajoy", "nueva"], "hash_freq": [], "text": "La corbata azul de Rajoy es nueva #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patrycia Centeno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PoliticayModa"}, {"term_freq": ["realizador", "fernando", "navarrete", "paraguas", "parece", "viejete", "benny", "hill"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "El realizador Fernando Navarrete con el paraguas parece el viejete de Benny Hill #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 2, "name": "Cristina Rello", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:25 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "crisrellovarona"}, {"term_freq": ["fot\u00f3grafos", "bajo", "lluvia", "sperando", "tapando", "c\u00e1mara", "xq", "merece", "pena", "joder", "c\u00e1mara", "hacer", "foto"], "hash_freq": [], "text": "Los fot\u00f3grafos bajo la lluvia sperando a Rajoy-Schz, tapando la c\u00e1mara xq no merece la pena joder la c\u00e1mara para hacer esa foto #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Fco Javier Merino", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javimerinocrea"}, {"term_freq": ["\u00faltima", "hora", "rajoy", "calva", "coronilla"], "hash_freq": [], "text": "\u00daLTIMA HORA\nRajoy tiene calva en la coronilla\n#CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Parodia Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "podridopopular"}, {"term_freq": ["campo", "vidal", "pinta", "cliente", "bar", "barrio"], "hash_freq": [], "text": "Campo Vidal tiene pinta de cliente de bar de barrio #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Don Mis\u00e1ntropo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mi_santropo"}, {"term_freq": ["fusilen", "fotocol"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que lo fusilen en el fotocol", "rt_count": 0, "name": "moroso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "morosologia"}, {"term_freq": ["rajoy", "dir\u00e1", "tipo", "debate", "debate", "debatido", "debatido", "fresa"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate Rajoy dir\u00e1 algo tipo: \"el debate es un debate debatido y muy debatido, de fresa\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "FdelaF", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Bixopalo"}, {"term_freq": ["acuerda", "registrador", "propiedad", "lea", "segunda", "foto", "colaci\u00f3n", "conversacion"], "hash_freq": [], "text": "@SamuelMorse14 se acuerda de el registrador de la propiedad?\nLea la segunda foto,a colaci\u00f3n de nuestra conversacion. https://t.co/jmdoUeJ1BK", "rt_count": 0, "name": "Nozalvete\u270a #NOalTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@samuelmorse14"], "user": "kroket78"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/kLHg5VTwhy", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["t\u00e9cnico", "sonido", "ayer", "borrachera"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El t\u00e9cnico de sonido de @laSextaTV ayer fue de borrachera.", "rt_count": 0, "name": "Reis A. Pel\u00e1ez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "Reyinesk"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/v2mk6icBFc", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "@tve_tve \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraTVE o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@tve_tve", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["atentos", "jaque", "mate", "podemos", "ciudadanos", "bipartidismo", "atado", "bien", "atado"], "hash_freq": [], "text": "Atentos al jaque mate de Podemos y Ciudadanos al bipartidismo. Atado y bien atado. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "El F\u00faman", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fuman75"}, {"term_freq": ["protagonista", "mujer", "deber\u00eda", "segundo", "plano", "queremos", "ana", "botella"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @sanchezcastejon El protagonista eres t\u00fa, tu mujer deber\u00eda de estar en un segundo plano, no queremos otra Ana Botella!!", "rt_count": 0, "name": "lea rodriguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "learodgon"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "llega"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": "Mariano Rajoy llega al #CaraACara2015 #CaraACaraL6 https://t.co/kjwoLQZCg6 https://t.co/f4JwO4p2Od", "rt_count": 2, "name": "El Espa\u00f1ol", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "elespanolcom"}, {"term_freq": ["llueve", "madrid", "candidatos", "parece", "van", "mojar", "fin", "tweet", "matias", "prats", "seal", "of", "approval"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Llueve en Madrid. Los candidatos parece que se van a mojar por fin. Tweet con Matias Prats seal of approval.", "rt_count": 0, "name": "Fran Gamboa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FranGamboa71"}, {"term_freq": ["gene", "kelly"], "hash_freq": [], "text": "Gene Kelly https://t.co/HqhSbcR9SU", "rt_count": 0, "name": "Sergi DANZIG Jimenez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SergiJimenez2"}, {"term_freq": ["pod\u00e9is", "ver", "seguir", "informaci\u00f3n"], "hash_freq": ["#14d"], "text": "Las pod\u00e9is ver en https://t.co/SivGhNz3b6 y seguir a @PoletikaORG para m\u00e1s informaci\u00f3n. \n#CaraACaraL6 \n#14D  https://t.co/LK1I7rzANU", "rt_count": 0, "name": "UNODETANTOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@poletikaorg"], "user": "fabiovegarobino"}, {"term_freq": ["meses", "llover", "madrid", "llega", "debate", "llueve", "apropiaran", "buena", "gesti\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \ud83d\ude31Meses sin llover en Madrid, llega el debate y llueve. Se lo apropiaran como buena gesti\u00f3n?", "rt_count": 2, "name": "M\u00aa Teresa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TarulaFG"}, {"term_freq": ["fijaos", "llega", "sectarismo", "secta", "verg\u00fcenza"], "hash_freq": [], "text": "Fijaos donde llega el sectarismo de la secta, y sus pseudo-periodistas!!\n\nQue verg\u00fcenza! !! https://t.co/aa7sPhxyTf", "rt_count": 0, "name": "PEPA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaJosMolina1"}, {"term_freq": ["llega", "candidato", "popular", "mariano", "rajoy", "preparado", "lluvia", "caf\u00e9"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Llega el candidato popular Mariano Rajoy. Estar\u00e1 preparado para la lluvia de caf\u00e9 ??", "rt_count": 0, "name": "Yagami Kira Mueye", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Yagami_Mueye"}, {"term_freq": ["pronto", "empezar\u00e1", "debate", "vieja", "rancia", "pol\u00edtica", "dos", "debatientes", "incompetentes", "mejor", "pre", "post"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 pronto empezar\u00e1 el debate del \"y t\u00fa m\u00e1s\", de la vieja y rancia pol\u00edtica, de dos debatientes incompetentes...Mejor el pre y post", "rt_count": 2, "name": "Paco Romero Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:11 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "PacoRomG"}, {"term_freq": ["empezamos", "candidatos", "parte", "equipo", "benny", "hill"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Empezamos bien.Recibiendo a los candidatos,parte del equipo de Benny Hill.", "rt_count": 0, "name": "Abrevieitor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "abrevieitor"}, {"term_freq": ["hoy", "pienso", "ver", "par", "charlatanes", "prefiero", "buen", "libro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Hoy no pienso ver a ese par de charlatanes.  Prefiero un buen libro.", "rt_count": 0, "name": "estela", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "candycanwilson"}, {"term_freq": ["vaya", "mierda", "debate", "psoe", "pp", "mitad", "pobres", "mitad", "ricos", "pobres", "pp"], "hash_freq": ["#hipnosiscolectiva"], "text": "#CaraACaraL6 vaya mierda de debate PSOE y PP la mitad pobres la mitad ricos? QUE TODOS SOMOS POBRES! Hasta los del PP #HIPNOSISCOLECTIVA", "rt_count": 0, "name": "Rafael P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "R4F43LP"}, {"term_freq": ["ufff", "chapa", "mete"], "hash_freq": [], "text": "Ufff que chapa nos mete. https://t.co/t4AQlx9U5L", "rt_count": 0, "name": "Azucena Garcia H", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "azucenagherrero"}, {"term_freq": ["ah", "apuesta", "apuesto", "vez", "proponer", "cosas", "ech\u00e1ndose", "mierda", "xd"], "hash_freq": [], "text": "Ah, otra apuesta. Apuesto a que en vez de proponer cosas estar\u00e1n ech\u00e1ndose mierda el uno al otro. xD #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Schizoid Man", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SHaKTaLe_13"}, {"term_freq": ["vestringe", "haciendo", "buena", "apolog\u00eda", "psoe", "p", "mu"], "hash_freq": ["#lasextaaexamem"], "text": "#CaraACaraL6 Vestringe haciendo una buena apolog\u00eda PSOE=PP. Un \"ni mu\" #LaSextaAExamem", "rt_count": 0, "name": "Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fnando71"}, {"term_freq": ["todav\u00eda", "esperando", "respuesta", "decepci\u00f3n", "posible", "vicepresidente", "pa\u00eds", "juas", "juas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @ierrejon todav\u00eda estoy esperando la respuesta, q decepci\u00f3n de posible vicepresidente del pa\u00eds, juas juas", "rt_count": 0, "name": "Mike", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ierrejon"], "user": "bcn291185"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "igual", "hace", "cuatro", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal est\u00e1 igual que hace cuatro a\u00f1os. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Bella", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Bella78"}, {"term_freq": ["cielo", "quiere", "presente", "debate", "quiere", "mojen"], "hash_freq": [], "text": "Hasta el cielo quiere estar presente en el debate \u00a1 Quiere , Que se mojen ! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "S.R.R", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aquiestoyhoy"}, {"term_freq": ["empezamos", "bien", "paraguas", "esperp\u00e9ntico"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \nEmpezamos bien... lo de los paraguas, esperp\u00e9ntico. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "#TOMTOMARA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OscarTomtomara"}, {"term_freq": ["menos", "mal", "dentro", "guardado", "paraguas", "sido", "imagenes", "pat\u00e9ticas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Menos mal que ya est\u00e1n dentro. Han guardado los paraguas. Han sido imagenes un poco pat\u00e9ticas", "rt_count": 0, "name": "Utopica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "virtualharta"}, {"term_freq": ["s\u00f3lo", "curiosidad", "responde", "i", "anor\u00e9xica", "logotipo"], "hash_freq": [], "text": "@academia_tv s\u00f3lo por curiosidad...\u00bfa qu\u00e9 responde la \"i\" anor\u00e9xica de vuestro logotipo? #CaraACaraL6 https://t.co/dutgkUkibD", "rt_count": 0, "name": "Gregory MacGregor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@academia_tv"], "user": "greg2k"}, {"term_freq": ["volvemos", "creer", "dice", "casta", "tontos", "cojones"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6, si nos volvemos a creer lo que dice la casta es que somos tontos de cojones. https://t.co/WLFkcnWQdl", "rt_count": 0, "name": "Jose Campos Casado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CamposCasado"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "ser", "f\u00e1cil", "esquivar", "salivazos", "rajoy", "horas"], "hash_freq": [], "text": "Para Pedro Sanchez no va a ser f\u00e1cil esquivar los salivazos de Rajoy durante 2 horas #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ferny the beholder", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "fernyElSpameao"}, {"term_freq": ["acabo", "poner", "programa", "m\u00fasica", "pense", "ke", "iba", "ver", "pel\u00edcula", "vakeros"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Acabo de poner el programa y por la m\u00fasica pense ke iba  ver una pel\u00edcula de vakeros!!!", "rt_count": 0, "name": "GarruBil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GarruBil"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/5mQ1UCKHba", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["llevo", "rato", "pensando", "v\u00eda", "youtube"], "hash_freq": [], "text": "Yo llevo todo el rato pensando en esto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02https://t.co/up9AZ8xRF7 v\u00eda youtube #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lola-Reloaded", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "martnez_ngela"}, {"term_freq": ["ecam", "goteras", "dejen", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 en la Ecam hay goteras, que no dejen el paraguas fuera", "rt_count": 0, "name": "Julia Alonso Molinet", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jalonsomolinete"}, {"term_freq": ["hambre", "ganas", "comer"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 el hambre con las ganas de comer...", "rt_count": 0, "name": "Celia Martell", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CeliaMartell"}, {"term_freq": ["gracias", "llamarlo", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Gracias por no llamarlo debate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lorena Troiti\u00f1o", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ltroiti"}, {"term_freq": ["debate", "mas", "recortes", "padecemos"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 o el Debate del \"y t\u00fa mas\" de los recortes que padecemos", "rt_count": 1, "name": "Gr\u00e2ndola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "grandolapeque"}, {"term_freq": ["pp", "psoe", "tal"], "hash_freq": [], "text": "PP y PSOE son tal para cual. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. Crodman", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "crodman95"}, {"term_freq": ["\u00fanico", "cansada", "ver", "marianer", "hac\u00eda", "cuatro", "a\u00f1os", "sabia", "persona"], "hash_freq": [], "text": "El \u00fanico q no estoy cansada de ver es a Marianer.\nHac\u00eda cuatro a\u00f1os q no sabia nada de \u00e9l en persona.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sup Sup \u2601 \u263a", "geo": {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-6.2643145, 36.6039237]}, "properties": {"image": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676150737009790976/lO7w22-W_normal.jpg"}}, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "magdalomismo"}, {"term_freq": ["esperando", "ver", "nuevas", "mentiras"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "Esperando al #CaraACaraL6 para ver las 10 nuevas mentiras de @marianorajoy @PPopular en 2015 #PedroPresidente  https://t.co/R7v9sUGDut", "rt_count": 0, "name": "Daniel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@ppopular"], "user": "daniel_fl93"}, {"term_freq": ["vamossss", "muerte", "contigo"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "#CaraACaraL6 #PedroPresidente vamossss @sanchezcastejon estamos a muerte contigo! https://t.co/oEifhsMaOC", "rt_count": 1, "name": "Nina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "Himekami64"}, {"term_freq": ["favor", "necesito", "alguna", "burrada", "rajoy", "cerrar", "d\u00eda", "tardes", "mariano", "puedes"], "hash_freq": [], "text": "Por favor, necesito alguna burrada de Rajoy para cerrar este d\u00eda. No tardes, Mariano, t\u00fa puedes. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Dani Kardashian", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "danisindahaus"}, {"term_freq": ["carromero", "falta", "carromero"], "hash_freq": [], "text": "Y Carromero? Falta Carromero #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Darth W.C.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vallur22"}, {"term_freq": ["parece", "instagram"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n", "#elverdaderodebate"], "text": "Esto parece Instagram \ud83d\ude02\n#CaraACaraTVE \n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraL6 \n#elverdaderodebate", "rt_count": 1, "name": "Alberto \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlvarezdePereaA"}, {"term_freq": ["futuro", "j\u00f3venes", "emigrar"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate pero ...y el futuro de los j\u00f3venes que han tenido que emigrar ?", "rt_count": 0, "name": "Luis Caldery", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "luiscaldery"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "corbata", "roja", "rajoy", "corbata", "azul", "ser"], "hash_freq": [], "text": "Pedro S\u00e1nchez, corbata roja\nRajoy, corbata azul  \nTodo como tiene que ser...  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Helena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Flipaita33"}, {"term_freq": ["puedo", "esperar", "saber", "cu\u00e1ntos", "colores", "diferentes", "ir\u00e1", "vestido", "noche", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "No puedo esperar a saber de cu\u00e1ntos colores diferentes ir\u00e1 vestido esta noche Pedro S\u00e1nchez en el #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "MichaeralPer2", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MichaeralPer2"}, {"term_freq": ["eraser", "miedo", "mariano", "soraya", "malaya"], "hash_freq": ["#noconmisimpuestos"], "text": "https://t.co/9gajxIjMPy RT #NoConMisImpuestos RT eraser: NO TENGAS MIEDO mariANO !!! soraya ... Malaya ?... donde\u2026 https://t.co/u9oW0vaLkE", "rt_count": 0, "name": "sophia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sureSohie"}, {"term_freq": ["dos", "gilipollas", "perdemos", "wyo"], "hash_freq": [], "text": "Y por estos dos gilipollas nos perdemos a Wyo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ZAR Mostovovoi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ZAR_Mostovoivoi"}, {"term_freq": ["anita", "vos", "gusta"], "hash_freq": [], "text": "Anita y a vos que te gusta tanto https://t.co/cHmCdLDgRs", "rt_count": 0, "name": "ana maria malnati", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anamal65"}, {"term_freq": ["ventaja", "rajoy", "podr\u00e1", "usar", "rompedora", "frase", "lloviendo"], "hash_freq": [], "text": "Ventaja para Rajoy: podr\u00e1 usar su rompedora frase \u00abEst\u00e1 lloviendo\u00bb. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "\u00c1ngel Dom\u00ednguez \u266b", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:39 +0000 2015", "likes_count": 2, "mention_freq": [], "user": "angeldominguez"}, {"term_freq": ["imagen", "bonita", "t\u00e9cnicos", "empapados", "dem\u00e1s", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 que imagen m\u00e1s bonita de los t\u00e9cnicos empapados y los dem\u00e1s con paraguas", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["holis", "holis"], "hash_freq": ["#joder"], "text": "#CaraACaraL6 Holis! @A3Noticias @antena3com @sextaNoticias @laSextaTV \nHolis el 17,6 es &lt; que el 17,9 NO? #Joder https://t.co/9iGOhSdaNx", "rt_count": 0, "name": "Joaquin Atrasto \u00a9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@a3noticias", "@antena3com", "@sextanoticias", "@lasextatv"], "user": "JCDAtrasto"}, {"term_freq": ["jorge", "verstrynge", "debate", "d\u00eda", "cuatro", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "Jorge Verstrynge: \"El debate es el del otro d\u00eda, el de los cuatro candidatos\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alicia Juan Prats", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Aliciaprats16"}, {"term_freq": ["dicen", "malas", "lenguas", "rajoy", "lleva", "prepar\u00e1ndose", "debate", "diciembre"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 dicen las malas lenguas que Rajoy lleva prepar\u00e1ndose el debate desde el 7 de diciembre.", "rt_count": 0, "name": "-BlankSpace08", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mo7amadAG"}, {"term_freq": ["escenificaci\u00f3n", "tipo", "americana", "sobra"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la escenificaci\u00f3n tipo americana sobra.", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["debate", "apasionante", "sabe", "hablar", "decir"], "hash_freq": [], "text": "Debate apasionante entre uno que no sabe hablar y otro que no tiene nada que decir... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alex", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlexHerreroM"}, {"term_freq": ["hombre", "pas\u00f3", "alianza", "popular", "podemos", "fin"], "hash_freq": [], "text": "Ese hombre que pas\u00f3 de Alianza Popular a Podemos. Pero en fin.... https://t.co/Nvi43uBzWg", "rt_count": 1, "name": "\u00d3scar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:40 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "oscarsanz70"}, {"term_freq": ["empezado", "caraaplasma"], "hash_freq": [], "text": "Ha empezado ya el CaraAPlasma? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mamonazzo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mamonazzo"}, {"term_freq": ["gusta", "sanchez", "rajoy", "prefiero", "s\u00e1nchez", "rajoy", "representa", "ladrones", "pp", "confio"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ni me gusta sanchez ni Rajoy pero prefiero a S\u00e1nchez que rajoy representa ya a muchos de los ladrones del pp y no confio", "rt_count": 0, "name": "varensia70", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "varensia70"}, {"term_freq": ["cielo", "aclama", "cambio"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\"Hasta el cielo aclama el cambio.", "rt_count": 1, "name": "Susana62", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Anasus62"}, {"term_freq": ["camaras", "claro", "pagamos", "pues", "venga", "derroche", "vergonzoso"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#caraacaraa3n"], "text": "17 camaras en el #CaraACaraTVE, claro como @rtve la pagamos entre todos pues venga derroche \u00a1\u00a1vergonzoso!!\n#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Maikel Llach son", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@rtve"], "user": "nrqblanco"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "sonr\u00ede", "chuky", "rajoy", "oligofr\u00e9nico"], "hash_freq": [], "text": "S\u00e1nchez sonr\u00ede como Chuky, Rajoy como si fuera oligofr\u00e9nico.\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sr. BruTal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Brut666"}, {"term_freq": ["clima", "gusta", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ni al clima le gusta el debate", "rt_count": 0, "name": "Miguel Hormigos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mahormigos"}, {"term_freq": ["curioso", "debate", "haga", "academia", "cine", "discursitos", "van", "soltar", "van", "ser", "oscar"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 curioso que el debate se haga en la academia de cine, porque los discursitos que van a soltar van a ser de Oscar. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Cris", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "arroway2"}, {"term_freq": ["viene", "viene", "sssh", "sssh"], "hash_freq": [], "text": "QUE VIENE QUE VIENE SSSH SSSH #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Prosa(k)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:29 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "soyleeprosa"}, {"term_freq": ["quedado", "escuchar", "famosas", "declaraciones", "rajoy", "lloviendo", "lloviendo", "parado"], "hash_freq": [], "text": "Nos hemos quedado sin escuchar las famosas declaraciones de Rajoy \"Est\u00e1 lloviendo. Lloviendo mucho\", porque ha parado. #CaraACaraL6 :(", "rt_count": 0, "name": "Sergio", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ender112"}, {"term_freq": ["puso", "chiquit\u00edn", "paraguas", "only", "in", "spain"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Quien le puso al chiquit\u00edn  con el paraguas?only in Spain\ud83d\ude02", "rt_count": 0, "name": "faleto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "faleto12"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/xbrBJwpXG5", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["tensi\u00f3n", "ver", "bajar\u00e1", "coche", "pp"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Estoy en tensi\u00f3n por ver quien bajar\u00e1 del coche del PP #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Salvayora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "salvayora"}, {"term_freq": ["quiero", "preservar", "salud", "mental", "voy", "ver"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve", "#caraacara2015", "#miral\u00e1caraacaraqueeslaprimera"], "text": "Quiero preservar mi salud mental, no voy a ver el #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACaraTVE #CARAaCARA2015 #Miral\u00e1CaraACaraQueEsLaPrimera", "rt_count": 0, "name": "CarmenPera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CarmemPera"}, {"term_freq": ["tertuliano", "buen", "trabajo", "albert", "rivera", "piensalo"], "hash_freq": ["#caraacara3n", "#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura", "#educaenlasurnas"], "text": "tertuliano, un buen trabajo para Albert Rivera. piensalo. #CaraACara3N\n#CaraACaraL6\n#ElVerdaderoDebate\n#STOPpol\u00edticabasura\n#EducaEnLasUrnas", "rt_count": 0, "name": "c\u00e9sar a. placencia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "capj1970"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/koMMY48ZgY", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:12 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Le\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JoseLeonPerez13"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#ppsoegameover", "#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela", "#caraacaraa3n"], "text": "#PPSOEgameOver \n#PedroYaNoCuela #RajoyYaNoCuela \n#CaraAcaraL6 #CaraAcaraA3N", "rt_count": 0, "name": "sinrumbologico", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sinrumbologico"}, {"term_freq": ["damas", "caballeros", "bienvenidos", "bienvenidas", "espect\u00e1culo", "c\u00f3mico", "esperado", "a\u00f1o"], "hash_freq": [], "text": "Damas y caballeros, bienvenidos y bienvenidas al espect\u00e1culo c\u00f3mico m\u00e1s esperado del a\u00f1o #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u03bbr\u03b5s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "otrorockanrolla"}, {"term_freq": ["lamentable", "espect\u00e1culo", "hartos", "circo", "pena"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 lamentable espect\u00e1culo. Hartos ya de tanto circo.  Pena! !", "rt_count": 0, "name": "Lo Sais", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jodidoperopoco"}, {"term_freq": ["pa\u00eds", "mierda", "vivimos", "pueden", "sujetar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Pero en que pa\u00eds de mierda vivimos que no se pueden ni sujetar un paraguas \ud83d\ude15 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Saandy", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sandy_Gilberte"}, {"term_freq": ["ver", "ver", "pasa", "convencen"], "hash_freq": ["#20d", "#lasexta", "#atresmedia", "#14d"], "text": "A ver \ud83d\udcfa #CaraACaraL6 @PPopular @PSOE @academia_tv @atresmediacom #20D #laSexta #atresmedia #14D a ver lo que pasa si me convencen", "rt_count": 0, "name": "Aaron Garvin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular", "@psoe", "@academia_tv", "@atresmediacom"], "user": "aaronpicaron"}, {"term_freq": ["planeta", "elogiando", "podemos", "medios", "espa\u00f1oles"], "hash_freq": ["#elmundoconpodemos", "#elverdaderodebate"], "text": "El planeta, elogiando a PODEMOS. Los medios espa\u00f1oles, a lo suyo #ElMundoConPodemos #ElVerdaderoDebate  #CaraACaraL6 https://t.co/OxOg2Hl52p", "rt_count": 1, "name": "celsius pictor", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "celsiuspictor"}, {"term_freq": ["pregunta", "puede", "faltar", "debate", "hoy", "carallo", "hace", "ana", "pastor", "antonio", "garc\u00eda", "ferreras"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La pregunta que no puede faltar en el debate de hoy es:\n\u00bfQue carallo hace Ana Pastor con Antonio Garc\u00eda Ferreras?", "rt_count": 0, "name": "F\ufecdr Ro\u0271ero de P\u2202z", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FerRomeroDP"}, {"term_freq": ["rajoy", "deber\u00eda", "llegar", "andando"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy deber\u00eda llegar andando #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lm", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LMmARISCAL"}, {"term_freq": ["debate", "parece", "bipartidismo", "acabado", "s\u00f3lo", "pasa", "pais", "espa\u00f1a"], "hash_freq": ["#ppsoe"], "text": "#CaraACaraL6 que sentido tiene un debate del #PPSOE, si como parece, el bipartidismo ha acabado? Esto s\u00f3lo pasa en un pais como Espa\u00f1a.", "rt_count": 0, "name": "Alberto Alandete", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "albertoalandet1"}, {"term_freq": ["ferreras", "mira", "pelo", "cortinilla", "r\u00e1pate", "leche"], "hash_freq": [], "text": "Ferreras, mira, ese pelo cortinilla no. R\u00e1pate, leche. #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Mae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MaeBlonde"}, {"term_freq": ["espa\u00f1oles", "sentimos", "identificados", "rajoy", "vemos", "moja", "mientras", "sujeta", "parag\u00fcas", "touch\u00e8"], "hash_freq": [], "text": "Los espa\u00f1oles nos sentimos muy identificados con Rajoy cuando vemos como otro se moja mientras le sujeta su parag\u00fcas.\nTouch\u00e8\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Bloodycake", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Albabloodycake"}, {"term_freq": ["adelantamos", "imagenes"], "hash_freq": [], "text": "Adelantamos imagenes del #CaraACaraL6 https://t.co/LGsDnQQE3q", "rt_count": 0, "name": "Indignado Supremo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Kemaman_"}, {"term_freq": ["necesita", "ferreras", "incite", "mal"], "hash_freq": [], "text": ".@cristina_pardo no necesita que Ferreras la incite 'al mal' \ud83d\ude4a\ud83d\ude09 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ali", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "Alibaimor"}, {"term_freq": ["rajoy", "pensando", "trae", "parienta", "\u00edbamos", "luego", "marchuqui"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy pensando \"Pero... \u00bfSe trae a la parienta? \u00bfNo \u00edbamos luego de marchuqui?\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Manuel Jaime", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nugallao"}, {"term_freq": ["pobre", "rajoy", "acompa\u00f1a", "mujer", "quedado", "do\u00f1ana"], "hash_freq": [], "text": "Pobre Rajoy, no le acompa\u00f1a su mujer. Se habr\u00e1 quedado en Do\u00f1ana. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n S. (lostintv)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lostintv"}, {"term_freq": ["hoy", "mas", "ayer", "mostrar", "deber\u00eda", "ser", "prox", "presidente"], "hash_freq": ["#caraacara", "#caraacaraa3n", "#caraacara13tv"], "text": "Hoy mas que ayer el #CaraACara #CaraACaraA3N #CaraACara13tv #CaraACaraL6 va a mostrar porque @Albert_Rivera deber\u00eda ser el prox. Presidente!", "rt_count": 0, "name": "Maximo Dalmau", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@albert_rivera"], "user": "MaximoDalmau"}, {"term_freq": ["debate", "ah", "charleta", "siempre"], "hash_freq": [], "text": "Otro debate? Ah no! es una charleta de los de siempre #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Marisa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mfl56"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "partidos", "corruptos", "a\u00f1ejos", "trapicheros", "importa", "vuelvan", "mentir", "puajjjj"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Cara a cara de los partidos m\u00e1s corruptos, a\u00f1ejos y trapicheros. A quien le importa que nos vuelvan a mentir? Puajjjj!!!!!", "rt_count": 0, "name": "Peter", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Peter_Vico"}, {"term_freq": ["pp", "psoe", "pactan", "despu\u00e9s", "elecciones", "tiempo"], "hash_freq": [], "text": "PP y PSOE pactan despu\u00e9s de las elecciones......al tiempo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Oscar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "petete_ansoain"}, {"term_freq": ["cambiar", "discurso", "mismo", "siempre"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 cambiar ya el discurso, que es el mismo de siempre.", "rt_count": 0, "name": "Tomas Delgado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "tomasielo"}, {"term_freq": ["hoy", "venido", "divertirse", "debate", "tuiteros"], "hash_freq": [], "text": "Y hoy ha venido a divertirse al debate... LOS TUITEROS!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SrDeaqu\u00ed", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SrDeaqui"}, {"term_freq": ["parece", "surrealista", "circo", "mediatico", "mierda", "van", "decir", "dos", "encima", "pactado"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "Me parece surrealista el circo mediatico para la mierda que van a decir los dos... encima esta todo pactado. #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Fresh S\u00e1nchez \u0646", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:34 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SFreshSanchez"}, {"term_freq": ["flojo", "uso", "ht", "dobla", "menciones"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Flojo uso de HT: #ElVerdaderoDebate dobla en menciones a #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Borja Reinares", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "borjareinares"}, {"term_freq": ["debate", "caduco", "dos", "cre\u00edble", "decir", "mejor"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#votapodemos"], "text": "#CaraACaraL6 Debate caduco, sin sentido y con dos que ya no tienen nada cre\u00edble que decir. Mejor estar en #ElVerdaderoDebate. #votapodemos!!", "rt_count": 0, "name": "futuronx", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "futuronx"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "s\u00e1nchez", "gana", "nuez", "mand\u00edbula", "hostias", "panes"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Pedro S\u00e1nchez os gana en nuez, mand\u00edbula y hostias como panes #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "jate", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jateshow"}, {"term_freq": ["digo", "pedro", "s\u00e1nchez", "sitios", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPor qu\u00e9, digo POR QU\u00c9, Pedro S\u00e1nchez va a todos los sitios con su mujer? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "V\u00edctor R. Bachiller", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vicrobach"}, {"term_freq": ["dejar", "mojen", "mojamos", "jornaleros"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Dejar que se mojen como nos mojamos los jornaleros", "rt_count": 0, "name": "CURRO JIMENEZ ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Curro_Jimenez_"}, {"term_freq": ["ganara", "debate", "perder\u00e1"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  No se quien ganara el debate. Si se quien perder\u00e1: TU.", "rt_count": 0, "name": "Hilbeltzeko Zakhu\u0155a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "zakhura_"}, {"term_freq": ["academia", "dejaron", "entrar", "piscina", "cocoon"], "hash_freq": [], "text": "A los de la Academia no les dejaron entrar en la piscina de Cocoon, \u00bfno? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Romero Santos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ruven_romero"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/iTWu63kxlW", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["antena", "manipulando", "podemos", "cerio", "venga", "bahhhh", "cerio"], "hash_freq": [], "text": "ANTENA 3 MANIPULANDO CONTRA PODEMOS??? NO!!!! EN CERIO???? NO!!!! VENGA, BAHHHH \u00bfEN CERIO??? https://t.co/DFvD0LJ4Rh", "rt_count": 1, "name": "Topacio J. Johnson", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:12 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "CiuPPatanes"}, {"term_freq": ["nervioso", "se\u00f1or", "rajoy", "preguntas", "periodistas", "hostia", "decir", "cagado", "miedo"], "hash_freq": [], "text": "\"\u00bfEst\u00e1 nervioso, se\u00f1or Rajoy?\". Las preguntas de los periodistas son la hostia. \u00bfQu\u00e9 te va a decir? \u00bfQue est\u00e1 cagado de miedo? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rom\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ladinszky"}, {"term_freq": ["faltan"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 faltan 2 o m\u00e1s", "rt_count": 0, "name": "Pedro del Mazo Chave", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PedrodelMazo"}, {"term_freq": ["debate", "sirve", "absolutamente", "candidato"], "hash_freq": ["#podemos"], "text": "Para mi este debate no sirve absolutamente de nada si no esta mi candidato. #CaraACaraL6 #Podemos https://t.co/LCvOcDFk4p", "rt_count": 0, "name": "Manu Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Manuel180694"}, {"term_freq": ["debate", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Debate debate !!!!!!!! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Nuria Somerhalder", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NuuryVBielsa"}, {"term_freq": ["cara", "cara"], "hash_freq": [], "text": "Cara a cara#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "david gutierrez ruiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "davidgu74932997"}, {"term_freq": ["partidos", "tradicionales", "margen", "mejora", "red", "hoy", "analizamos", "tiempo", "real"], "hash_freq": [], "text": "@BorjaGdMendoza \"los partidos tradicionales tienen mucho margen de mejora en la red\". Hoy analizamos el #CaraACaraL6 en tiempo real", "rt_count": 1, "name": "S\u00e9ntisis", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@borjagdmendoza"], "user": "_sentisis"}, {"term_freq": ["maestros", "informaci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Maestros de la informaci\u00f3n.. https://t.co/XTSsgfanfM", "rt_count": 0, "name": "Sergi DANZIG Jimenez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SergiJimenez2"}, {"term_freq": ["confundido", "s\u00e9", "hashtag", "votar"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacara"], "text": "Estoy confundido. No s\u00e9 a qu\u00e9 hashtag votar. #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CaraACara", "rt_count": 1, "name": "Jorge Salas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_jorgesalas_"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "@ierrejon \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraA3N o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ierrejon", "@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["profesionales", "aunque", "llueva", "fot\u00f3grafos"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaraa3n"], "text": "Profesionales, aunque llueva. Son Fot\u00f3grafos.\n#CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate #CaraACaraA3N https://t.co/KIhh1n0M9j", "rt_count": 0, "name": "canonistas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "canonistas"}, {"term_freq": ["ver", "suerte", "decis", "bobo", "marhuenda", "espa\u00f1oles", "tontos", "sabemos", "pensar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 A ver si hay suerte y le decis al bobo de Marhuenda que los espa\u00f1oles no somos tontos, sabemos pensar!!!!!!!", "rt_count": 0, "name": "Jose Mar\u00eda Rold\u00e1n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "txemarolmi"}, {"term_freq": ["resumen", "c\u00f3mo", "ser", "mariano", "rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Un resumen de c\u00f3mo va a ser el #CaraACaraL6 entre Mariano Rajoy y Pedro S\u00e1nchez. https://t.co/YhsXNVUMnf", "rt_count": 0, "name": "Jairo Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JairoJimenez_"}, {"term_freq": ["hacer", "debate", "\u00fanicamente", "dos", "candidatos", "resto", "echo", "falta", "debate", "coherente"], "hash_freq": [], "text": "Que sentido tiene hacer un debate con \u00fanicamente dos candidatos...\nY el resto? Echo en falta un debate coherente y con @agarzon #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Ana Bel\u00e9n LM", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon"], "user": "Anabelenlm"}, {"term_freq": ["primera", "vez", "vote", "ser", "decidido"], "hash_freq": ["#ciudadanos"], "text": "La primera vez que vote va a ser a #Ciudadanos \nEst\u00e1 m\u00e1s que decidido #CaraACaraL6 @CiudadanosCs", "rt_count": 0, "name": "HERO\u00b2", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ciudadanoscs"], "user": "SoriSergio"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#castaacastal6"], "text": "Es #CaraACaraL6 o #CastaACastaL6 ?", "rt_count": 0, "name": "Endorfin\u00f3mano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "boixplorer"}, {"term_freq": ["medidas", "podemos", "hacer", "contigo"], "hash_freq": ["#unpa\u00edscontigo", "#elverdaderodebate"], "text": "Estas son algunas de las medidas que podemos hacer contigo. #UnPa\u00edsContigo #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/TgtT9ZIEgr", "rt_count": 1, "name": "PodemosPlenoEmpleo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PodemosEmpleo"}, {"term_freq": ["acceso", "medicamentos", "vitales", "enfermos", "c\u00e1ncer", "abandonados", "suerte"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Acceso a los medicamentos vitales. Enfermos de c\u00e1ncer abandonados a su suerte por el @PPopular  https://t.co/cyD8uHDjfz", "rt_count": 1, "name": "Miguel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ppopular"], "user": "TWmnv"}, {"term_freq": ["llega", "ana"], "hash_freq": ["#porunnuevopais"], "text": "y cuando llega @agarzon ana es que no lo se? #PorUnNuevoPais  https://t.co/N1uIWuGZEb", "rt_count": 0, "name": "cortomaltesVK", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@agarzon"], "user": "cesarbarcena"}, {"term_freq": ["perdido", "gps"], "hash_freq": ["#pedrodesfilayaentelevisi\u00f3n"], "text": "No se ha perdido con el GPS #PedroDesfilaYaEnTelevisi\u00f3n https://t.co/4mFZz1ciFb", "rt_count": 0, "name": "El Rey del Drama", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BRDramaKing"}, {"term_freq": ["ver", "mire", "pues", "parece", "rae", "tampoco", "considera", "hoy", "debate"], "hash_freq": [], "text": "A ver que lo mire... Pues no, parece que la RAE tampoco considera que lo de hoy sea un debate...\n#CaraACaraL6 https://t.co/GjMcODhjyY", "rt_count": 0, "name": "Manel Medina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Manelic72"}, {"term_freq": ["carta", "votante", "enamorando", "malo", "imb\u00e9cil"], "hash_freq": ["#ciudadanos"], "text": "Carta en @El_Diagonal al votante de #Ciudadanos: \"Te est\u00e1s enamorando del malo, imb\u00e9cil\" #CaraACaraL6 \nhttps://t.co/7MJfBvLDAJ", "rt_count": 0, "name": "Fabio Garc\u00eda Puga", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@el_diagonal"], "user": "Fabiogp7"}, {"term_freq": ["entiendo", "importancia", "debate", "tanta", "intensidad", "estresa", "poquito", "ommmm", "porfa", "informar", "puede", "ser", "cosa"], "hash_freq": [], "text": "Entiendo la importancia del debate pero tanta intensidad me estresa.#CaraACaraL6. Un poquito de ommmm, porfa. Informar puede ser otra cosa", "rt_count": 0, "name": "carmen alvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lozancarmen"}, {"term_freq": ["votare", "duda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Yo votare @partidopacma sin duda .", "rt_count": 0, "name": "mariussi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@partidopacma"], "user": "mariussi344"}, {"term_freq": ["suerte"], "hash_freq": ["#caraacara2015"], "text": ".@sanchezcastejon \n\u00a1\u00a1Suerte!!\n#CARAaCARA2015 #CaraAcaraL6", "rt_count": 4, "name": "Laura Escanero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:18 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "lauraescanero"}, {"term_freq": ["responder\u00e1", "querida", "carla", "lamentablemente", "transparencia", "sexta", "ley", "embudo"], "hash_freq": [], "text": "No te responder\u00e1 querida Carla... Lamentablemente lo de la transparencia en la sexta es ley del embudo  https://t.co/u5iKh3b3ex", "rt_count": 4, "name": "Mercedes Ram\u00edrezRuiz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:56 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "indioszurdos"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "vida", "dedicada", "periodismo", "acaba", "paraguas", "esperando", "candidatos"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal, una vida dedicada al periodismo y acaba con un paraguas esperando a los candidatos.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "Autob\u00fas De Campanya", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:21 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "encampanya"}, {"term_freq": ["creas", "participantes", "vienen", "coches", "modestos", "estilo", "papa", "pantoja"], "hash_freq": [], "text": "No te creas que los participantes del #CaraACaraL6 vienen en coches modestos, estilo El Papa, o la Pantoja \u00a1No!", "rt_count": 0, "name": "Bichobola", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nomineitor"}, {"term_freq": ["jos\u00e9", "manuel", "campo", "vidal", "encaja", "perfectamente", "visi\u00f3n", "nueva", "pol\u00edtica"], "hash_freq": [], "text": "Jos\u00e9 Manuel Campo Vidal encaja perfectamente con nuestra visi\u00f3n de \"nueva pol\u00edtica\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pesti\u00f1o Popular", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PartidoPopular_"}, {"term_freq": ["pdro", "acaba", "llegar", "examen", "recuperaci\u00f3n"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Pdro acaba de llegar al examen de recuperaci\u00f3n. \n#ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00cd\u00f1igo Sota", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "InigoSota"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganar", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees q va a ganar con el debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 16, "name": "Esppeonza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:05 +0000 2015", "likes_count": 8, "mention_freq": [], "user": "EsppeonzAguirre"}, {"term_freq": ["mujer", "pdr"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La mujer de Pdr https://t.co/0qD6JdSei1", "rt_count": 6, "name": "Taki", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:28 +0000 2015", "likes_count": 9, "mention_freq": [], "user": "Takitajon"}, {"term_freq": ["camaras", "buen", "ejemplo", "derrochan", "dinero", "publico", "vergonzoso"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#debateados", "#votaaotros"], "text": "17 camaras en el #CaraACaraTVE un buen ejemplo de como derrochan el dinero publico, vergonzoso!!\n#CaraACaraL6\n#DebateADos \n#VotaAOtros", "rt_count": 0, "name": "Maikel Llach son", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nrqblanco"}, {"term_freq": ["aqu\u00ed", "tb", "aplica", "novia", "mojada", "novia", "afortunada"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#refranes", "#caraacaratve"], "text": "\u00bfAqu\u00ed tb se aplica lo de \"novia mojada novia afortunada\"? #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #refranes #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Sanse2tios", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "2tiosanse"}, {"term_freq": ["mariano", "resbala", "escalera", "lesiona", "sustituye", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Mariano resbala en la escalera y se lesiona. Le sustituye Soraya.\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Maric@lar\uf8ff", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Maricalar"}, {"term_freq": ["viejo", "bipartidismo", "corbata", "azul", "vs", "corbata", "roja"], "hash_freq": ["#nofalla"], "text": "viejo bipartidismo: corbata azul vs corbata roja #nofalla #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Patrycia Centeno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:08 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "PoliticayModa"}, {"term_freq": ["pasate", "tele", "boicot", "mariano", "fuerte"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Pasate a Tele5, boicot mariano Se fuerte #CaraACaraTVE #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Peri\u00f1an", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "angelegna23"}, {"term_freq": ["natural", "fin"], "hash_freq": [], "text": "Todo muy natural...en fin https://t.co/kdysOdPhFG", "rt_count": 0, "name": "Chiska Agora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jambotuit"}, {"term_freq": ["s\u00e1nchez", "rajoy", "elijo", "muerte", "bego\u00f1a", "elvira", "elijo", "gran", "bego\u00f1a"], "hash_freq": [], "text": "Entre S\u00e1nchez Y Rajoy elijo muerte; entre Bego\u00f1a y Elvira elijo a la gran Bego\u00f1a! \n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alberto Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alberto_jg"}, {"term_freq": ["alguien", "serio", "ferreras", "iba", "quedar", "evidencia"], "hash_freq": [], "text": "@Guerraeterna es que si va alguien serio Ferreras iba a quedar en evidencia. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "microbloglabarri", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@guerraeterna"], "user": "fdephoto"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  @PiedrahitaLuis  https://t.co/cpNhO8qZPm", "rt_count": 1, "name": "Xavi Torres", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:26 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@piedrahitaluis"], "user": "xavi_torres"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganar\u00e1", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que ganar\u00e1 el debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alfondo a la Derecha", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TodoALaderecha"}, {"term_freq": ["final", "debates", "perder\u00e1n", "l\u00e1grimas", "lluvia", "hora", "morir"], "hash_freq": ["#rajoy", "#pedro", "#elverdaderodebate"], "text": "Al final del #CaraACaraL6 #Rajoy a #Pedro: \"Todos estos debates se perder\u00e1n como l\u00e1grimas en la lluvia. Es hora de morir\" #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Josema Jim\u00e9nez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "josemajimenez84"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/LgC2W95Ki0", "rt_count": 2, "name": "maria jose almenar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alam_fina"}, {"term_freq": ["rajoy", "hecho", "encima"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy se lo ha hecho encima \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pablo BC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jpablobece"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/TSVhp6Ry4O", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:40 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["jajaja", "video", "youtube", "jajaja", "rivera", "da", "ganador", "debate", "pedro", "votos"], "hash_freq": [], "text": "@nssme_foro jajaja esta el video en youtube jajaja .RIVERA DA YA COMO GANADOR DEL DEBATE A PEDRO #CaraACaraL6  \u00bfVOTOS? @PodemosPeriodis", "rt_count": 0, "name": "Antonio Arquero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@nssme_foro", "@podemosperiodis"], "user": "arquero_antonio"}, {"term_freq": ["gracia", "programacion", "debate"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Tiene gracia la contra programacion al debate @ahorapodemos @Somos_Coslada https://t.co/5dGmDokwm2", "rt_count": 0, "name": "Daniel Vergara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos", "@somos_coslada"], "user": "DavermarV"}, {"term_freq": ["rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez", "plat\u00f3", "debate"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy y Pedro S\u00e1nchez ya en el plat\u00f3 del debate.\n\n#CaraACaraL6 https://t.co/XGi8DGgV74", "rt_count": 3, "name": "ZOTON", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:43 +0000 2015", "likes_count": 4, "mention_freq": [], "user": "catacerca"}, {"term_freq": ["partidos", "posibilidad", "ganar"], "hash_freq": [], "text": "@dllanosg Son partidos con posibilidad de ganar. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Lina Kathya Rdgz", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@dllanosg"], "user": "LinaKathyaRo"}, {"term_freq": ["descojonandoooo"], "hash_freq": [], "text": "@guiller_pascual #CaraACaraL6 me estoy descojonandoooo!!!!!", "rt_count": 0, "name": "pasa la cabra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@guiller_pascual"], "user": "CBR002"}, {"term_freq": ["nueva", "pol\u00edtica"], "hash_freq": [], "text": "Nosotros somos la nueva pol\u00edtica #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Peter Koyote", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ThePeterKoyote"}, {"term_freq": ["alguien", "quiere", "ser", "presidente", "puede", "llegar", "debate", "mochila", "hombro", "pocholo", "jodas", "pdr"], "hash_freq": [], "text": "Alguien que quiere ser presidente no puede llegar al debate con una mochila al hombro como si fuera Pocholo. No me jodas, Pdr. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aythami Abrante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AythamiAbrante"}, {"term_freq": ["ferreras", "felicita", "preguntar", "s\u00e1nchez", "salt\u00e1ndose", "normas", "aunque", "prohib\u00eda"], "hash_freq": ["#pp"], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras felicita a @cristina_pardo por preguntar a S\u00e1nchez salt\u00e1ndose las normas, aunque era el #PP el que lo prohib\u00eda", "rt_count": 0, "name": "Fer", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "fnando71"}, {"term_freq": ["hoy", "dos", "pinochos", "frente", "frente"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Hoy dos Pinochos frente a frente", "rt_count": 1, "name": "CURRO JIMENEZ ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Curro_Jimenez_"}, {"term_freq": ["ahora", "viene", "empieza", "debate", "sale", "soraya"], "hash_freq": [], "text": "Y ahora viene cuando empieza el debate y sale Soraya #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Vichu Rock", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "vichu_rock"}, {"term_freq": ["llega", "rajoy", "periodista", "ana", "cuesta", "salta", "normas", "pregunta", "rajoy", "encuentra"], "hash_freq": [], "text": "Llega Rajoy #CaraACaraL6. La periodista de la6 Ana Cuesta se salta las normas y pregunta a Rajoy como se encuentra https://t.co/A96hdSg7O3", "rt_count": 0, "name": "HomoZappingRTV", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HomoZappingRTV"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/MTjV63D0U8", "rt_count": 0, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["caraduras", "gobierno"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6\nNO M\u00c1S CARADURAS EN EL GOBIERNO https://t.co/Jkj2wBIHTo", "rt_count": 1, "name": "qcabrones", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "kaesarboiisss"}, {"term_freq": ["mensaje"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfser\u00e1 un mensaje de @diostuitero ? https://t.co/lhjTxYruf0", "rt_count": 0, "name": "Ram\u00f3n Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@diostuitero"], "user": "Ulairi82"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/1MNFHnxqoQ", "rt_count": 0, "name": "Sol Fdez (Jazm\u00edn)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marisolferarias"}, {"term_freq": ["rajoy", "temblando", "futuro", "presidente", "espa\u00f1a", "pablo", "iglesias", "enfurru\u00f1ado", "redes", "pq", "dejan", "jugar"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rajoy temblando ante el futuro presidente de Espa\u00f1a; Pablo Iglesias enfurru\u00f1ado en las redes pq no le dejan jugar;", "rt_count": 0, "name": "Iceman34", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Iceman51070081"}, {"term_freq": ["pues", "analisis", "ropa", "gestos", "parece", "excesivo", "innecesario", "aburrido"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Pues a mi el analisis de la ropa y todos los gestos me parece excesivo, innecesario y aburrido #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "D10S", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "LArribas10"}, {"term_freq": ["ver", "pega", "fuerte", "plasmas", "maniqu\u00ed"], "hash_freq": [], "text": "Esto del #CaraACaraL6 es un poco a ver quien se la pega m\u00e1s fuerte. El plasmas o el maniqu\u00ed", "rt_count": 1, "name": "Ricard Ar\u00eds", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:39 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "RicardAris"}, {"term_freq": ["pese", "ferreras", "vestringe"], "hash_freq": ["#rajoyyanocuela", "#caraacara2015", "#pedropresidente", "#votapsoe", "#psoe"], "text": "#RajoyYaNoCuela #CARAaCARA2015 Por mucho q le pese a Ferreras y a Vestringe #CaraACaraL6 #PedroPresidente #votaPsoe @isabelrguez #PSOE", "rt_count": 1, "name": "Jovita Vozmediano", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@isabelrguez"], "user": "jovivoz"}, {"term_freq": ["loca", "academia", "televisi\u00f3n"], "hash_freq": ["#marianorajoy", "#s\u00e1nchezcastej\u00f3n"], "text": "Loca academia de televisi\u00f3n. #CaraACaraL6 #MarianoRajoy #S\u00e1nchezCastej\u00f3n", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda L\u00e1zaro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MariaLazaroSt"}, {"term_freq": ["vestrin", "d\u00f3nde", "vienes", "partido", "fascista", "fraga", "l\u00e1vate", "boca", "h\u00edbrido", "extra\u00f1o", "enga\u00f1en"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6  Vestrin y tu de d\u00f3nde vienes??? del partido fascista de fraga. L\u00e1vate la boca. Eres un h\u00edbrido extra\u00f1o. . Que no te enga\u00f1en", "rt_count": 1, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["debatir", "misma", "mierda"], "hash_freq": ["#bipartidismorip", "#elverdaderodebate", "#ppsoe"], "text": "Que se va a debatir en #CaraACaraL6 \n#BipartidismoRIP. #ElVerdaderoDebate\n\n#PPSOE la misma mierda es! https://t.co/PCMcPP4SLw", "rt_count": 2, "name": "Lur Iuri", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:23 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "LuriLug"}, {"term_freq": ["karanka", "sacado", "tarjeta", "amarilla", "saltarte", "norma", "jugar\u00e1s", "roja"], "hash_freq": [], "text": "@cristina_pardo \"Karanka\",te han sacado tarjeta amarilla por saltarte la norma, te jugar\u00e1s la roja? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Pitu Albarellos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "pitu_albarellos"}, {"term_freq": ["jos\u00e9", "luis", "moreno", "ayudar", "hacer", "rockefeller", "monchito"], "hash_freq": ["#quienestaenelplumas"], "text": "#CaraACaraL6 #quienestaenelplumas es Jos\u00e9 Luis Moreno que va a ayudar hacer de Rockefeller y Monchito", "rt_count": 0, "name": "Juanma Costa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "espartaco_tri"}, {"term_freq": ["iba", "estudiar", "filosof\u00eda", "mola"], "hash_freq": [], "text": "Yo iba a estudiar filosof\u00eda pero #CaraACaraL6 mola m\u00e1s.", "rt_count": 0, "name": "JUSTICIA PO\u00c9TICA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Senioravinos"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#propuestasccoo"], "text": "#CaraACaraTVE #PropuestasCCOO #CaraACaraL6  https://t.co/rkK2nDcI6b", "rt_count": 0, "name": "Jesus Gervaso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusGervaso"}, {"term_freq": ["encuestas", "manipuladas", "s\u00e9", "dud\u00e1is", "medios"], "hash_freq": [], "text": "Las encuestas no est\u00e1n manipuladas. No s\u00e9 por qu\u00e9 dud\u00e1is de los medios #CaraACaraL6 https://t.co/Wg2yQcXtWH", "rt_count": 1, "name": "El Empecinado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanMartin_Diez"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "falso", "debate", "\u00faltimo", "intento", "prosiga", "bipartidismo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @\u00bfcara a cara? Falso debate. \u00daltimo intento de que prosiga el bipartidismo.", "rt_count": 0, "name": "merche", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MercheAnmar"}, {"term_freq": ["pablo", "iglesias", "opini\u00f3n", "cara", "cara", "casta"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacara13tv"], "text": "Pablo Iglesias tiene su opini\u00f3n sobre los cara a cara de la casta.\nhttps://t.co/iBc8HS8gqV\n#ElVerdaderoDebate! #CaraACaraL6 #CaraACara13tv", "rt_count": 5, "name": "Podemos Zaragoza", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:48 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "PodemosZaragoza"}, {"term_freq": ["peluche", "aqui"], "hash_freq": [], "text": "un peluche por aqui https://t.co/AdMeBnhHjp", "rt_count": 0, "name": "ana maria malnati", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "anamal65"}, {"term_freq": ["ganado", "podemos", "s\u00f3lo", "encuestas", "manipuladas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfque ha ganado Podemos?  Nada, s\u00f3lo encuestas manipuladas", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["andaluc\u00eda", "paro", "juvenil", "j\u00f3venes", "siguen", "retornan", "casa", "considerar", "carga", "irpf"], "hash_freq": [], "text": "En Andaluc\u00eda con un 60% de paro juvenil,\nLos j\u00f3venes siguen o retornan a su casa\nConsiderar carga Irpf #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "antonioarrabal@telef", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:42 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "antonioarrabal6"}, {"term_freq": ["nunca", "entender\u00e9", "pintan", "mujeres", "pol\u00edticos", "acompa\u00f1ando", "maridos", "rev\u00e9s", "ve"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Nunca entender\u00e9 q pintan las mujeres de los pol\u00edticos acompa\u00f1ando a sus maridos, al rev\u00e9s poco se ve!  #CaraACaraTVE #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro Vargas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ALVAROplanob"}, {"term_freq": ["cercanos", "pol\u00edticos", "llegando", "manera", "barrio"], "hash_freq": [], "text": "Que cercanos los pol\u00edticos llegando de esta manera,muy de  barrio todo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Carlos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "carlos_rosell"}, {"term_freq": ["cuanta", "raz\u00f3n", "verstringe", "ser", "debate", "castizo"], "hash_freq": [], "text": "Cuanta raz\u00f3n tiene Verstringe va a ser un debate \"castizo\" #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "ser o no ser", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:07 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "nosedondestoy"}, {"term_freq": ["preludio", "espera", "ambos", "partidos", "chaparr\u00f3n", "cayendo", "puertas", "academia", "tv"], "hash_freq": [], "text": "Ser\u00e1 preludio de lo que les espera a ambos partidos, el chaparr\u00f3n que esta cayendo a las puertas de la Academia TV? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JA Pereira G\u00f3mez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "japereiragomez"}, {"term_freq": ["solo", "llueve", "medio", "madrid", "veremos", "l\u00eda", "empiece"], "hash_freq": [], "text": "Solo llueve en medio MAdrid, veremos la que se l\u00eda cuando empiece #CaraACaraL6 https://t.co/E5R05aRZUZ", "rt_count": 0, "name": "Ojos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Super_Ojos"}, {"term_freq": ["pues", "dicho", "v\u00e1monos", "unas", "ca\u00f1as", "enga"], "hash_freq": [], "text": "- T\u00fa m\u00e1s\n- No, t\u00fa m\u00e1s\n- Pues t\u00fa mucho m\u00e1s\n- Que no, que t\u00fa m\u00e1s\n- Que te he dicho que t\u00fa m\u00e1s\n- V\u00e1monos a por unas ca\u00f1as\n- Enga\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rub\u00e9n Pi\u00f1a", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "PiaRuben"}, {"term_freq": ["hacerle", "preguntas", "candidatos", "plat\u00f3", "entiendo", "puedes", "explicar"], "hash_freq": [], "text": "@CarlaAntonelli hacerle preguntas a los candidatos no,pero a plat\u00f3 si?No lo entiendo, puedes explicar? #CaraACaraL6  https://t.co/FYKRtI1tbt", "rt_count": 0, "name": "Mandeep", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@carlaantonelli"], "user": "lolojools"}, {"term_freq": ["rajoy", "veta", "pluralidad", "solo", "castas", "luego", "rebatir\u00e1", "sino", "ve", "nadie"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy veta pluralidad,solo castas Luego rebatir\u00e1 @Pablo_Iglesias_   @ahorapodemos sino,NO lo ve nadie! #CaraACaraL6 https://t.co/Ewxui6G8ig", "rt_count": 0, "name": "Isabella#NoAlTTIP", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@ahorapodemos"], "user": "RodrigIsabella"}, {"term_freq": ["mejor", "sitio", "escuela", "cine", "hacer", "postureo", "pel\u00edcula", "faltan", "actores", "acci\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Que mejor sitio que la escuela de cine para hacer un postureo en el #CaraACaraL6 en esta pel\u00edcula faltan m\u00e1s actores \u00bfser\u00e1 una de acci\u00f3n?", "rt_count": 1, "name": "Gabriel Guerra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "gabrieldobleg"}, {"term_freq": ["rid\u00edculo", "in", "the", "rain"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Rid\u00edculo in the rain", "rt_count": 0, "name": "Llu\u00eds Gallent i Alba", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "llus_i"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "cre\u00e9is", "pedir\u00e1", "dimisi\u00f3n", "florentino", "p\u00e9rez", "pedro", "s\u00e1nchez", "mariano", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n cre\u00e9is que pedir\u00e1 antes la dimisi\u00f3n de Florentino P\u00e9rez, Pedro S\u00e1nchez o Mariano Rajoy?\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Novick", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NovickNo"}, {"term_freq": ["chavez", "vive", "lucha", "sigue"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 no est\u00e1 el de Chavez vive la lucha sigue", "rt_count": 0, "name": "Hijo del Butanero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "HijoDelButanero"}, {"term_freq": ["aprovechando", "celebra", "ecam", "conseguiremos", "ver", "alguna", "menci\u00f3n", "sector", "cultura", "cine"], "hash_freq": [], "text": "Aprovechando que el #CaraACaraL6 se celebra en la ECAM, \u00bfconseguiremos ver alguna menci\u00f3n al sector de la cultura y el cine?", "rt_count": 1, "name": "Sindicato TACEE", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Sindicatotace"}, {"term_freq": ["creia"], "hash_freq": [], "text": "Yo creia que uno era @enjutomojamuto  https://t.co/y72zUm327I", "rt_count": 0, "name": "Pepe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@enjutomojamuto"], "user": "Dj_Doublep"}, {"term_freq": ["shi", "she", "puede", "shi", "she", "puede"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#eldebatedecisivo", "#caraacaraa3n"], "text": "#ElVerdaderoDebate\n#eldebatedecisivo \n#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N \n\nSHI SHE PUEDE...\nSHI SHE PUEDE...", "rt_count": 0, "name": "Ra\u00fal Hern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rahepla"}, {"term_freq": ["vas", "ver", "cara"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "\u00bfVas a ver el cara? #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mag\u00edster Izan", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "_Ethan_23"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "ganar\u00e1", "audiencias"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 las audiencias? @marianorajoy - @sanchezcastejon #CaraACaraTVE o @Albert_Rivera - @Pablo_Iglesias_ #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javier Caso Iglesias", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@sanchezcastejon", "@albert_rivera", "@pablo_iglesias_"], "user": "JavierCaso"}, {"term_freq": ["pp", "psoe", "impuestos"], "hash_freq": [], "text": "@europapress PP y PSOE,tus impuestos. https://t.co/R9ip1w9r8j \u2026 https://t.co/yX1Y9BoxWC", "rt_count": 0, "name": "alex pi\u00f1eiro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@europapress"], "user": "alexpomil2"}, {"term_freq": ["v\u00eda", "cojones", "poner", "video", "antena", "ferreras", "claro"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#ElVerdaderoDebate https://t.co/TsRMcePurH v\u00eda @YouTube HAY COJONES DE PONER ESTE VIDEO EN ANTENA FERRERAS??? NO CLARO QUE NO #CaraACaraL6", "rt_count": 27, "name": "protestona", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:21 +0000 2015", "likes_count": 16, "mention_freq": ["@youtube"], "user": "protestona1"}, {"term_freq": ["gana", "podemos", "llevar\u00e9", "deudas", "pa\u00eds", "amenazo"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Si gana Podemos llevar\u00e9 mis deudas a otro pa\u00eds. Amenazo.", "rt_count": 0, "name": "mortiner983", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pulgadeagua"}, {"term_freq": ["ferreras", "cristina", "normas", "romperlas", "puedes", "preguntas", "compa\u00f1\u00edas", "peligrosas"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Ferreras a Cristina. \"las normas est\u00e1n para romperlas, si puedes, preguntas\", compa\u00f1\u00edas peligrosas... https://t.co/pttlcONUup", "rt_count": 0, "name": "jose fernando", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mazinferr"}, {"term_freq": ["caen", "cuatro", "putas", "gotas"], "hash_freq": [], "text": "Caen cuatro putas gotas https://t.co/aTV1xodNtp", "rt_count": 0, "name": "Deslenguada", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "GeorginaTramont"}, {"term_freq": ["lloviendo", "empez\u00f3", "hablar", "rajoy"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfEst\u00e1 lloviendo o es que ya empez\u00f3 a hablar Rajoy? #CaraACaraL6", "rt_count": 22, "name": "El Humanoide", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:42 +0000 2015", "likes_count": 21, "mention_freq": [], "user": "ElHumanoide"}, {"term_freq": ["puede", "mantener", "familia", "manuel", "campo", "vidal", "trabajando", "vez", "cada", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Yo no se como puede mantener una familia Manuel Campo Vidal trabajando una vez cada 4 a\u00f1os #CaraACaraL6", "rt_count": 3, "name": "\u2605BRUS\u2605", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:10 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "bruskobilbao"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "apuntaba", "maneras", "moder\u00f3", "primer", "debate", "corral", "pacheca"], "hash_freq": [], "text": "Manuel Campo Vidal ya apuntaba maneras cuando moder\u00f3 nuestro primer debate en el Corral de la Pacheca. #CaraACaraL6 https://t.co/KgUIA0ARap", "rt_count": 0, "name": "Quevedo 2.0", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "QuebeboVillegas"}, {"term_freq": ["usando", "tantos", "t\u00e9rminos", "futbol\u00edsticos", "podr\u00edamos", "decir", "candidatos", "van", "ser", "mas", "mas"], "hash_freq": [], "text": "Usando tantos t\u00e9rminos futbol\u00edsticos en  #CaraACaraL6 podr\u00edamos decir que los candidatos van a ser unos cono-cidos del el t\u00fa mas y t\u00fa mas...", "rt_count": 0, "name": "Nose", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "NoseTocaNo"}, {"term_freq": ["normal", "cielo", "vuelve", "negro"], "hash_freq": [], "text": "Normal con estos 2 el cielo se vuelve negro #CaraACaraL6 https://t.co/P0Fs8k0nDC", "rt_count": 0, "name": "Somos Uno", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "blascordero9"}, {"term_freq": ["pedro", "sanchez", "quedar\u00e1", "dormir", "cepillo", "dientes", "pijama", "peluche"], "hash_freq": ["#lodepablert"], "text": "Pedro Sanchez se quedar\u00e1 a dormir en la Academia.Lleva el cepillo de dientes, el pijama y el peluche. #CaraACaraL6 #lodepablert", "rt_count": 0, "name": "Prosa(k)", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "soyleeprosa"}, {"term_freq": ["voto", "cambiar", "mejorar", "espa\u00f1a"], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#stoppoliticabasura"], "text": "Mi voto ser\u00e1 para cambiar y mejorar Espa\u00f1a https://t.co/3MDpuiP0Ol #PedroYaNoCuela #CaraACaraL6 #STOPpoliticabasura", "rt_count": 0, "name": "Jaime Dom\u00ednguez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JaimeJ08"}, {"term_freq": ["llueva", "madrid", "pablito", "sigue", "llorando"], "hash_freq": [], "text": "No es que llueva sobre Madrid es que pablito sigue llorando  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "SAMUEL ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:25 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RonceroSamuel"}, {"term_freq": ["mariano", "rajoy", "llegando"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Mariano Rajoy est\u00e1 llegando al #ElVerdaderoDebate #CaraACaraL6 https://t.co/EB4pwoTsBb", "rt_count": 29, "name": "Ayahara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:57 +0000 2015", "likes_count": 22, "mention_freq": [], "user": "Ayahara__"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#quesebesenquesebesen"], "text": "#CaraACaraL6 #QueSeBesenQueSeBesen", "rt_count": 0, "name": "Fernando HS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FernandoHS61"}, {"term_freq": ["miniyo", "paraguas", "hombro", "dislocao", "solo", "alisao", "japon\u00e9s", "bego\u00f1a", "vaya", "traste"], "hash_freq": [], "text": "El miniyo del paraguas con el hombro dislocao solo para que el alisao japon\u00e9s de Bego\u00f1a no se vaya al traste. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "melonconjamon", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Oriueta"}, {"term_freq": ["ver\u00e9", "roja", "directa"], "hash_freq": ["#caraacaratve", "#elverdaderodebate"], "text": "Yo lo ver\u00e9 en Roja Directa\n\n#CaraACaraTVE #CaraACaraL6 #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Turry", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:19 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "palote_bill"}, {"term_freq": ["objetivo", "ferreras", "hablando", "iglesias", "pura", "pasi\u00f3n"], "hash_freq": [], "text": "Que objetivo es Ferreras hablando de Iglesias... Pura pasi\u00f3n.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Valent\u00edn Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ValGaral"}, {"term_freq": ["dinos", "debatiremos", "oficialidad", "junto"], "hash_freq": [], "text": "@AlejandroSanz dinos cuando debatiremos nuestra oficialidad junto a @carol_valls  @UMArgentina @Rlm_es  ??  \ud83d\udc4d https://t.co/8yNsDV53VG", "rt_count": 1, "name": "FC Desde Lejos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:05 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@alejandrosanz", "@carol_valls", "@umargentina", "@rlm_es"], "user": "fcdesdelejosarg"}, {"term_freq": ["cuanto", "cobra", "chica", "abre", "puerta"], "hash_freq": [], "text": "cuanto cobra la chica que abre la puerta #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "VICENTE CUEVAS MU\u00d1OZ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Vicentecuevas73"}, {"term_freq": ["nadie", "dar", "gafas", "caiga", "caiga", "debatientes"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfPero nadie les va a dar las gafas de \"Caiga quien caiga\" a los debatientes?  #CaraACaraL6 https://t.co/oKuG03sSWq", "rt_count": 0, "name": "Manuel Cerd\u00e1", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "unmundolibre"}, {"term_freq": ["dudando", "ver", "jugar", "the", "witche", "quen", "igni"], "hash_freq": [], "text": "Estoy dudando entre ver el #CaraACaraL6 y jugar al The Witche...QUEN! IGNI!", "rt_count": 0, "name": "Daniel Perales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "DaniPerales10"}, {"term_freq": ["resulta", "dos", "acaban", "suspender"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "#CaraACaraL6 #CaraACaraA3N y resulta que los dos acaban por suspender", "rt_count": 0, "name": "Juan Treus Vicente", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:36 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JuanTreusVicent"}, {"term_freq": ["hoy", "nunca", "debate", "auspicio", "gracias", "dodot", "nunca", "tan", "cerca", "pp", "emocionada"], "hash_freq": [], "text": "Hoy  y como nunca en un debate el auspicio es gracias a  Dodot \" Nunca tan cerca al PP\" emocionada me tienen #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "margarita", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "palaciosleon"}, {"term_freq": ["anda", "nombrado", "alberto", "garz\u00f3n", "milagroooo"], "hash_freq": [], "text": "Anda! En @laSextaTV han nombrado a Alberto Garz\u00f3n! Milagroooo #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Planta Roja", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:43 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": ["@lasextatv"], "user": "plantaroja84"}, {"term_freq": ["punto", "comenzar", "afortunado", "voto"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaratve"], "text": "A punto de comenzar #ElVerdaderoDebate en #CaraACaraTVE #CaraACaraL6 .... Quien ser\u00e1 el afortunado con tu voto? https://t.co/cFEQCBz4OM", "rt_count": 1, "name": "PatoWC", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "A_J_kuak"}, {"term_freq": ["buena", "met\u00e1fora", "llueve", "punto", "empezar", "limpiar"], "hash_freq": [], "text": "Qu\u00e9 buena met\u00e1fora: llueve cuando est\u00e1 a punto de empezar el #CaraACaraL6. Tienen tanto que limpiar...", "rt_count": 0, "name": "Marce Montero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "MarceMonter0"}, {"term_freq": ["tromba", "agua", "madrid", "recibir", "rajoy", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "\ud83d\udd34 Tromba de agua en Madrid para recibir a Rajoy y a S\u00e1nchez https://t.co/0e4iLIrPUz #CaraACaraL6 https://t.co/taw7mZPex8", "rt_count": 15, "name": "AlRojoVivo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:28 +0000 2015", "likes_count": 12, "mention_freq": [], "user": "DebatAlRojoVivo"}, {"term_freq": ["d", "dl", "pq"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#marcaespa\u00f1a", "#atadoybienatado", "#ppsoe", "#stoppoliticabasura"], "text": "#elverdaderodebate d #MarcaEspa\u00f1a #CaraACaraL6 es lo #atadoybienatado dl #PPSOE,  #stoppoliticabasura pq no se... https://t.co/Q62qL4bgi0", "rt_count": 0, "name": "Oriol de Matar\u00f3", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "oriolmataro"}, {"term_freq": ["permitido", "hacer", "preguntas", "candidatos", "debate", "rajoy", "dejado", "azar"], "hash_freq": [], "text": "No est\u00e1 permitido hacer preguntas a los candidatos al debate... Rajoy no ha dejado nada al azar. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "J Justo Moncho", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "justo_ahora"}, {"term_freq": ["aguantarles", "paraguas", "pleites\u00eda", "necesaria", "detalles", "distancian", "especie", "humana"], "hash_freq": [], "text": "Eso de aguantarles el paraguas...esa pleites\u00eda, es necesaria? Hasta en esos detalles se distancian de la especie humana.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Higo de Fruta", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "damartinezhe"}, {"term_freq": ["contraprograma", "comentando", "jeje"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Y @laSextaTV contraprograma el #CaraACaraTVE con el #CaraACaraL6 en el que estar\u00e1n comentando @Pablo_Iglesias_ y @Albert_Rivera Jeje", "rt_count": 1, "name": "Eugenio G. Delgado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@pablo_iglesias_", "@albert_rivera"], "user": "eugenioGdelgado"}, {"term_freq": ["pedro", "menos", "deje", "rajoy", "alardear", "hecho", "tema", "empleo", "recortes"], "hash_freq": [], "text": "No soy de Pedro pero que por lo menos no deje a rajoy alardear de algo que no a hecho en  tema de empleo y si mucho recortes  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "J.F", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "culipardo64"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "crees", "ganar\u00e1", "debate"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n crees que ganar\u00e1 el debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Barrufet.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "aabadrian"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/1oHXRB70C0", "rt_count": 1, "name": "Manta El\u00e9ctrica", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "mantaelectrica"}, {"term_freq": ["mujer", "pedro", "sanchez", "mas", "attention", "whore", "cojones", "ganas", "protagonismo"], "hash_freq": [], "text": "La mujer de Pedro Sanchez es mas attention whore q mis cojones. Que ganas de protagonismo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Patricia Guti\u00e9rrez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patriguti"}, {"term_freq": ["rajoy", "pedro", "s\u00e1nchez", "pueden", "dar", "culo", "hoy", "domingo"], "hash_freq": [], "text": "A Rajoy y a Pedro S\u00e1nchez les pueden dar por culo. Hoy y el domingo #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Angel Flores", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AnhellSE"}, {"term_freq": ["rivera", "solo", "falta", "ir", "salvame", "sale", "lados", "t\u00edo", "pesadilla"], "hash_freq": [], "text": "A Rivera solo le falta ir a salvame!! Sale en todos lados el t\u00edo, q pesadilla! \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar D", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "marlindubon"}, {"term_freq": ["sonrisa", "nunca", "entender\u00e9", "r\u00eden"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "Esa sonrisa .... Nunca entender\u00e9 de qu\u00e9 se r\u00eden .... #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 1, "name": "Diego Anto\u00f1anzas.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:13 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dantonanzas"}, {"term_freq": ["p\u00e9", "presentando", "s\u00e1nchez", "grito", "peeeeiiiiiidrooooooo", "drem\u00eda", "paga", "dinero"], "hash_freq": [], "text": "Y P\u00e9 presentando a S\u00e1nchez al grito de \"Peeeeiiiiiidrooooooo\" Drem\u00eda eso no lo paga el dinero #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Joe West III ", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:39 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AzoteCasposo"}, {"term_freq": ["fin", "bipartidismo", "empieza", "ver", "debate", "hoy", "puesta"], "hash_freq": [], "text": "El fin del bipartidismo empieza por no ver este debate.\n Hoy tengo puesta la2 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Emilito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "emilito26"}, {"term_freq": ["debate", "pinta", "atractivo", "dos", "candidatos", "aburridos", "mortalmente", "\u00fanico", "aliciente", "ver", "qui\u00e9n", "pierde"], "hash_freq": [], "text": "El debate pinta muy poco atractivo. Los dos candidatos son aburridos mortalmente. El \u00fanico aliciente es ver qui\u00e9n pierde #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Rosa Pascual", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rosa_pascual"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "mochila", "imitando"], "hash_freq": ["#podemosremontada"], "text": "El pedro S\u00e1nchez  con mochila  imitando a #PodemosRemontada . #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "EG", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:20 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "geralelias"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "soltar\u00e1", "disparates", "econ\u00f3micos", "debate", "noche", "tertulias", "posteriores"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfQui\u00e9n soltar\u00e1 m\u00e1s disparates econ\u00f3micos en el debate de esta noche? \u00bfy en las tertulias posteriores? #CaraACaraL6", "rt_count": 4, "name": "Pedro Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:32 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "PedromartinezCT"}, {"term_freq": ["lloro", "emoci\u00f3n", "permitirme", "gusto", "cambiar", "canal"], "hash_freq": ["#yonovereelcaraacara"], "text": "#CaraACaraL6 lloro de emoci\u00f3n, de permitirme el gusto de cambiar de canal...\n#YoNoVereElCaraACara", "rt_count": 0, "name": "Manu Rey #PODEMOS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "manuel_reye"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "mentira", "debate", "vota"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfQui\u00e9n mentira m\u00e1s en el debate? \u00a1VOTA! https://t.co/QjxIlEd1pD https://t.co/tNrPRME5gE", "rt_count": 0, "name": "InsightDocus", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "insight_docus"}, {"term_freq": ["envidia", "ver", "lloviendo", "creo", "ser", "mejor"], "hash_freq": [], "text": "Que envidia ver que esta lloviendo... Creo que va ha ser lo mejor #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "fran", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "franciguijosa"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/PuKOBJo02y", "rt_count": 1, "name": "maria jose almenar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alam_fina"}, {"term_freq": ["basta", "manipulaci\u00f3n", "aupar", "poder", "interesa", "jefes", "poderes", "f\u00e1cticos"], "hash_freq": [], "text": "Basta ya de manipulaci\u00f3n y de aupar al poder a los  q+ le interesa a vuestros jefes, los poderes f\u00e1cticos. https://t.co/G5jPdJLfXt", "rt_count": 0, "name": "Elfara", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Elfara2009"}, {"term_freq": ["debate", "deberia", "ser", "habitual", "televisi\u00f3n", "junto", "resto", "partidos", "politicos"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#caraacaratve"], "text": "Este debate deberia ser algo habitual en la televisi\u00f3n y junto al resto de partidos politicos. #CaraACaraA3N #CaraaCaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Javier Gonzalo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JavierGonzalo66"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "@Haaaaydi  https://t.co/ONo2EPA8lJ", "rt_count": 0, "name": "Carla Gonz\u00e1lez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@haaaaydi"], "user": "Carlaagonal"}, {"term_freq": ["ere", "gurtel", "ere", "gurtel", "ere"], "hash_freq": [], "text": "ERE\nGurtel\nERE\nGurtel\nERE\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "No todo depende", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Notododepende"}, {"term_freq": ["pinta", "mujer", "s\u00e1nchez", "ah\u00ed", "lados", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "Pero qu\u00e9 pinta la mujer de S\u00e1nchez ah\u00ed?? Est\u00e1 en todos lados la mujer  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "patricia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patri_cuadrado"}, {"term_freq": ["rajoy", "chica", "curva", "aparece", "vez", "cara", "da", "miedo"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy es como la chica de la curva, aparece muy de vez en cuando y su cara da miedo.  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Fdez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jordi_fdez00"}, {"term_freq": ["ver\u00eda", "debate", "julio", "ruiz", "jes\u00fas", "ordov\u00e1s", "planetas"], "hash_freq": [], "text": "Yo ver\u00eda un debate entre Julio Ruiz y Jes\u00fas Ordov\u00e1s sobre Los Planetas. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "josenez"}, {"term_freq": ["llaman", "cara", "cara", "quieren", "decir", "jeta", "jeta"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfPor qu\u00e9 le llaman cara a cara cuando quieren decir jeta a jeta?", "rt_count": 0, "name": "Bogey", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "RayChinasky"}, {"term_freq": ["ver", "ves", "curiosidad", "realmente", "juegas", "adi\u00f3s", "bipartidismo"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6  Esto es como ver el Madrid-Bar\u00e7a, lo ves por curiosidad pero tu realmente juegas en #ElVerdaderoDebate Adi\u00f3s al bipartidismo!", "rt_count": 0, "name": "Dieci19nueve", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dieci19nueve"}, {"term_freq": ["madre", "naturaleza", "considera", "poluci\u00f3n", "debate", "dos", "defiende"], "hash_freq": [], "text": "@En_Marea @iunida @agarzon La madre naturaleza considera poluci\u00f3n un debate a dos y se defiende. https://t.co/fExSEUsOww", "rt_count": 0, "name": "Juan Z", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@en_marea", "@iunida", "@agarzon"], "user": "JuanZasCandame"}, {"term_freq": ["debate", "hoy"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfY esto del debate de hoy qu\u00e9 es? \u00bfEl super-mega-total-supercalifr\u00edsticoespialidoso-supersayan-total\u00edsimo-decisorio-debate? #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Marta Mart\u00edn", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "martamdp"}, {"term_freq": ["quedo"], "hash_freq": ["#manuelcampovidal"], "text": "Me quedo con #ManuelCampoVidal #CaraACaraL6 @mcampovidal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/qwqnuE58hx", "rt_count": 0, "name": "Coraliacanaria_db", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@mcampovidal"], "user": "coralia36"}, {"term_freq": ["vieja", "casta", "nueva", "caspa"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vieja Casta contra la nueva Caspa", "rt_count": 0, "name": "Emilio Martin R.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "emarrodd"}, {"term_freq": ["dir\u00e1", "noche", "rajoy", "cu\u00e1nta", "pasta", "dieron", "v\u00eda"], "hash_freq": [], "text": "\u00bfDir\u00e1 esta noche Rajoy cu\u00e1nta pasta le dieron?\n#CaraACaraL6 \nhttps://t.co/MZWlVTzocr\nV\u00eda @_anapastor_", "rt_count": 0, "name": "Manuel de Lucas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:32 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "manulucas77"}, {"term_freq": ["viendo", "chelsea", "leicester", "recuerda", "bastante", "debate", "azul", "ninguno", "dos", "van", "ganar", "titulo"], "hash_freq": [], "text": "Viendo el Chelsea - Leicester me recuerda bastante al debate, ya que uno va de azul y ninguno de los dos van a ganar el titulo #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mandeep", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:14 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "lolojools"}, {"term_freq": ["dicen", "granujas", "doble"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n", "#callesmoradas"], "text": "Que dicen los granujas de @A3Noticias que 28,6% es m\u00e1s del doble de 17,9% #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N #CallesMoradas \nhttps://t.co/2PDAYap1Zs", "rt_count": 1, "name": "Marcos F. Enr\u00edquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@a3noticias"], "user": "marferen"}, {"term_freq": ["mariano", "pedro", "vean", "camerinos", "capaces", "pactar", "cambiar", "constituci\u00f3n", "anestesia"], "hash_freq": [], "text": "Como antes del #CaraACaraL6 Mariano y Pedro se vean en los camerinos, son capaces de pactar cambiar la Constituci\u00f3n, sin anestesia, ni nada.", "rt_count": 0, "name": "Benito", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:11 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "BenitoFdezRuiz"}, {"term_freq": ["entiendo", "siempre", "acompa\u00f1ado", "mujer"], "hash_freq": [], "text": "No entiendo porque @sanchezcastejon va siempre acompa\u00f1ado de su mujer!!\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Susana Criado", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "CriadoSusana"}, {"term_freq": ["debate", "ser", "vivir", "continuo", "d\u00e9j\u00e0", "vu"], "hash_freq": [], "text": "El debate va a ser como vivir un continuo d\u00e9j\u00e0 vu. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Elena Doblar\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ElenaDoblare"}, {"term_freq": ["tuiteo", "aqu\u00ed", "aqu\u00ed", "ii", "v"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "Yo tuiteo aqu\u00ed: =&gt; #ElVerdaderoDebate\n.\nNo aqu\u00ed:\nII\nV\n#STOPpoliticabasura\n#CaraACaraL6 https://t.co/ifhX0zgybZ", "rt_count": 0, "name": "Patriota sin pulsera", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Fideliastu"}, {"term_freq": ["verdadero", "cara", "cara", "lugar", "viajeros", "tiempo", "pierdas"], "hash_freq": ["#viajeroseneltiempo"], "text": "El verdadero cara a cara tendr\u00e1 lugar en Viajeros en el Tiempo, no te lo pierdas.\n#CaraACaraL6\n#ViajerosEnElTiempo", "rt_count": 0, "name": "Viajero en el Tiempo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "viajeros_tiempo"}, {"term_freq": ["rajoy", "cara", "entrando", "matadero"], "hash_freq": [], "text": "Rajoy con cara de estar entrando al matadero #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "valdezate"}, {"term_freq": ["mujer", "acompa\u00f1e", "vale", "ponga", "foto", "verdad", "entiendo"], "hash_freq": [], "text": "Que la mujer le acompa\u00f1e vale, pero que tambi\u00e9n se ponga en la foto de verdad no entiendo  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "patricia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patri_cuadrado"}, {"term_freq": ["man\u00eda", "convertir", "debate", "gala", "goya"], "hash_freq": [], "text": "Esa man\u00eda de convertir un debate en una gala de los Goya #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "patatenfriten"}, {"term_freq": ["taza", "taza", "vaso", "vaso", "esperanza", "pa\u00eds"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#votapsoe", "#psoe"], "text": "Una taza es una taza, una vaso es un vaso y #PedroPresidente es la esperanza del pa\u00eds. #VotaPSOE #PSOE  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose Luis Puentes", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:50 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "puentes88"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "calvo", "bajito", "candidatos", "m", "campo", "vidal"], "hash_freq": ["#caraacara13tv", "#caraacaraa3n"], "text": "Qui\u00e9n es el calvo bajito ese que va con los candidatos y M. Campo Vidal?\n\n#CaraACara13TV\n#CaraACaraA3N \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Sergio P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "sergio81perez"}, {"term_freq": ["cu\u00e1nto", "cotiza", "sonrisa", "trident", "pdr", "snchz"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfA cu\u00e1nto se cotiza la sonrisa trident de Pdr Snchz?", "rt_count": 0, "name": "@EstupefactoPaco", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:46 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Marhuendeer"}, {"term_freq": ["x", "alucinamos", "x", "censura", "resto", "dpartidos", "objetividad", "carta"], "hash_freq": [], "text": "@_anapastor_ x esto si alucinamos pero no x la censura del resto dpartidos como @Unidadpopular__ @UPYD objetividad a la carta! #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Blanca", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:09:31 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_", "@unidadpopular__", "@upyd"], "user": "blanca_dlap"}, {"term_freq": ["wyoming", "mes", "pidas", "extra", "pirao", "lunes"], "hash_freq": [], "text": "Wyoming, este mes, no pidas extra, que te has pirao 2 lunes! @ElIntermedioHD  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elintermediohd"], "user": "josebusangel"}, {"term_freq": ["pp", "perder\u00e1", "mitad", "diputados"], "hash_freq": ["#pedropresidente", "#votapsoe", "#batacazorajoy"], "text": "#CaraACaraL6  #PedroPresidente  #votapsoe .El PP perder\u00e1 la mitad de sus diputados. #BatacazoRajoy  https://t.co/Fo89OqvHo0", "rt_count": 1, "name": "Marina", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ridermarina"}, {"term_freq": ["se\u00f1ores", "candidatos", "presidencia", "demasiada", "gente", "suelos"], "hash_freq": [], "text": "Se\u00f1ores candidatos a la presidencia, hay \ndemasiada gente por los suelos.\nhttps://t.co/htFUC1bS4K #CaraACaraL6 https://t.co/ANnP8jFQNU", "rt_count": 5, "name": "Manolo Cop\u00e9", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:26 +0000 2015", "likes_count": 3, "mention_freq": [], "user": "manocope"}, {"term_freq": ["diez", "noche", "emiten", "peliculon", "dos", "tontos", "tontos"], "hash_freq": [], "text": "A las diez de la noche emiten el peliculon, \"dos tontos muy tontos\" #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "ionzapa", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Jon_Zapa"}, {"term_freq": ["rajoy", "explicado", "hoy", "acostumbrado", "debatir"], "hash_freq": [], "text": "A Rajoy le han explicado de que va lo de hoy, que no est\u00e1 muy acostumbrado a debatir https://t.co/3hOxD4pZw2 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Odi Montero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:16 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "odilom"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "#CaraACaraL6 \n#PEDROPRESIDENTE", "rt_count": 1, "name": "ElenaHSierra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "yerbabuena28"}, {"term_freq": ["dicen", "dos", "participan", "ahora", "mismo", "reunido", "asesora"], "hash_freq": ["#logopeda", "#crueladevir"], "text": "Dicen que uno de los dos que participan en el #CaraACaraL6 ahora mismo est\u00e1 reunido con su #Logopeda y con su asesora: #CruelaDeVir", "rt_count": 0, "name": "Fernando Lobo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "FernandoLoboD"}, {"term_freq": ["votad", "gana", "vot\u00e9is", "a\u00fan", "indecisos"], "hash_freq": [], "text": "Votad a quien os de la gana o no vot\u00e9is, pero que a\u00fan est\u00e9is indecisos... #CaraACaraL6 https://t.co/9ELMp428Vq", "rt_count": 0, "name": "Juan Valdivia Garc\u00eda", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:10:45 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jvaldiviagarcia"}, {"term_freq": ["dicen", "\u00faltima", "bala", "bipartidismo", "puede", "sacar", "tajada"], "hash_freq": [], "text": "Dicen que es la \u00faltima bala del bipartidismo. @sanchezcastejon puede sacar tajada... #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00c1lvaro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:28 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "officialVaro"}, {"term_freq": ["hecho", "bien", "ponerle", "manuel", "campo", "paraguas", "rajoy", "desti\u00f1e", "agua"], "hash_freq": [], "text": "Ha hecho bien en ponerle Manuel Campo el paraguas a Rajoy,desti\u00f1e con el agua #caraacaral6", "rt_count": 0, "name": "Pilar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:22 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pleganes"}, {"term_freq": ["verstrynge", "visto"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 Verstrynge se ha visto #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 0, "name": "Jes\u00fas Felicianovich", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JesusStreet"}, {"term_freq": ["pasado", "cuatro", "a\u00f1os", "deber\u00eda", "ser", "suficiente", "salir", "paso", "bien", "hoy"], "hash_freq": ["#eldebatedecisivo"], "text": "Todo lo que hemos pasado estos cuatro a\u00f1os deber\u00eda ser suficiente para salir del paso bien hoy para el @PSOE #CaraACaraL6 #eldebatedecisivo", "rt_count": 0, "name": "GAME OVER", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@psoe"], "user": "_basta_ya"}, {"term_freq": ["vamos", "pedro"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 vamos pedro!!!", "rt_count": 0, "name": "tuuuumami", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Luuuuusilu"}, {"term_freq": ["agradecido", "polimilitante", "verstringe", "invitado", "ferreras", "cada", "vez", "claro"], "hash_freq": ["#pedropresidente"], "text": "Qu\u00e9 agradecido est\u00e1 el polimilitante Verstringe de que le haya invitado Ferreras #CaraACaraL6\r#PedroPresidente, cada vez lo tengo m\u00e1s claro.", "rt_count": 0, "name": "Viki", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:08:08 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "VikiBarriguete"}, {"term_freq": ["ahora", "llueve", "llover\u00e1", "morado"], "hash_freq": [], "text": "Ahora llueve, el 20D llover\u00e1 morado!!\n\n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "imbecillahora", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:27 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "imbecillahora"}, {"term_freq": ["cara", "cara", "caras", "duras", "representan"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "Un cara a cara de 2 \"caras duras\". No nos representan.\n#CaraACaraL6  #ElVerdaderoDebate", "rt_count": 1, "name": "fhena", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "f1986ena"}, {"term_freq": ["debate", "ejemplo", "desigualdad", "democr\u00e1tica", "favoritismo", "partidos"], "hash_freq": [], "text": "Este debate es un ejemplo m\u00e1s de desigualdad democr\u00e1tica y favoritismo a 2 partidos @Pablo_Iglesias_ @agarzon @ahorapodemos  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Javi Cort\u00e9s", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@pablo_iglesias_", "@agarzon", "@ahorapodemos"], "user": "cortes13"}, {"term_freq": ["xd", "pues", "veo", "peli"], "hash_freq": ["#programaciontv"], "text": "#programacionTv #CaraACaraL6 XD pues me veo una peli https://t.co/gBI7cf0YAj", "rt_count": 0, "name": "Dar\u00edo \u00c1valos", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:38 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Ikchain"}, {"term_freq": ["nueva", "v\u00edctima"], "hash_freq": ["#bilbao", "#hombre", "#violenciadom\u00e9stica", "#unminutodesilencio"], "text": "#Bilbao, #hombre. Nueva v\u00edctima #ViolenciaDom\u00e9stica #UnMinutoDeSilencio #CaraACaraL6 @DebatAlRojoVivo @sextaNoticias https://t.co/9kFm3K4YLO", "rt_count": 0, "name": "Colectivo_D", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@debatalrojovivo", "@sextanoticias"], "user": "colectivo_D"}, {"term_freq": ["corred", "ver", "debate", "bipartidista", "olorcico", "rancio"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "\u00a1Corred a ver el Debate Bipartidista con olorcico a rancio! #ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 https://t.co/G5Ymd0NnFm", "rt_count": 2, "name": "skakeo fanzine", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:32 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "skakeofanzine"}, {"term_freq": ["mire", "ussssted", "sssse\u00f1or", "sssssanchez", "lanz\u00e1ndole", "perdigones", "salibilla"], "hash_freq": [], "text": "Mire Ussssted Sssse\u00f1or Sssssanchez....lanz\u00e1ndole perdigones de salibilla.\n #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Mr.Darwin", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Darwin1258"}, {"term_freq": ["cada", "vez", "falta", "menos", "empiece", "mejor", "programa", "humor", "puede", "ver"], "hash_freq": [], "text": "Cada vez falta menos para que empiece el mejor programa de humor que se puede ver #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jos\u00e9 Miguel", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "powerpopisback"}, {"term_freq": ["debate", "hace", "escuela", "cine", "lugar", "ideal", "comedia"], "hash_freq": [], "text": "El debate se hace en una escuela de cine, el lugar ideal para una comedia. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "iBorguing", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:48 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "ItsBorguing"}, {"term_freq": ["debate", "decisivo", "\u00e1nimo", "compa\u00f1ero"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 @sanchezcastejon en el debate decisivo; \u00e1nimo compa\u00f1ero", "rt_count": 0, "name": "Iceman34", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@sanchezcastejon"], "user": "Iceman51070081"}, {"term_freq": ["manuel", "campo", "vidal", "saliendo", "evitar", "moje", "l\u00edder", "vaya", "moderador"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#CaraACaraL6 con Manuel Campo Vidal saliendo a evitar que se moje el l\u00edder? Vaya moderador... #ElVerdaderoDebate https://t.co/Z5od9n7JSs", "rt_count": 0, "name": "Salud y acierto", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:01 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Charlygetafe1"}, {"term_freq": ["interesante", "cuatro", "bueno"], "hash_freq": [], "text": "Este #CaraACaraL6 va a estar interesante, no tanto como el de cuatro pero bueno... Ya es algo.", "rt_count": 0, "name": "$erx", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:04:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Serx_Marti20"}, {"term_freq": ["f\u00edjate", "imparciales", "sexta", "invitado", "rivera", "comentarista", "podemos"], "hash_freq": [], "text": "F\u00edjate si ser\u00e1n imparciales en La Sexta que han invitado a Rivera de comentarista, que no es de Podemos https://t.co/uWT4U2cNV3 #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Winston Smith", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:56 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "WinstonSinRata"}, {"term_freq": ["patetismo", "socialistas", "arremetiendo", "podemos", "asoci\u00e1ndolo", "pp", "descojone", "hostia", "vais", "dar"], "hash_freq": [], "text": "El patetismo de los socialistas arremetiendo contra Podemos y asoci\u00e1ndolo al PP es de descojone. La hostia que os vais a dar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "theiridescent", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:06:06 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "theiiridescent"}, {"term_freq": ["contesta", "preguntas", "concretas", "gusta", "respuesta", "podr\u00eda", "encontrar"], "hash_freq": ["#fastcheck"], "text": "#CaraACaraL6 \u00bfPor qu\u00e9 @_anapastor_ no contesta a preguntas concretas sobre #fastcheck? \u00bfNo le gusta la respuesta que podr\u00eda encontrar?", "rt_count": 0, "name": "cercadelasretamas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:07:20 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@_anapastor_"], "user": "pacohurtadosan"}, {"term_freq": ["decir", "jordi", "hurtado", "atrevido", "manuel", "campo", "vidal", "compite", "bastante", "bien"], "hash_freq": [], "text": "Decir que es Jordi Hurtado es atrevido pero Manuel Campo Vidal compite bastante bien. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "\u00d3scar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Pelukinho"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/v1jMSWV1JH", "rt_count": 0, "name": "JavierVidalGSanchez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "javiervidalgs"}, {"term_freq": ["madrid", "despide", "bipartidismo", "lluvia"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#caraacaraa3n"], "text": "Madrid despide el bipartidismo con lluvia \n#elverdaderodebate \n#CaraACaraL6 \n#CaraACaraA3N", "rt_count": 0, "name": "Alberto \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:13:05 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlvarezdePereaA"}, {"term_freq": ["as\u00ed", "demostrado", "ambos", "altern\u00e1ndose", "gobierno", "oposici\u00f3n", "a\u00f1os"], "hash_freq": ["#caraacara"], "text": "Esto m\u00e1s que un #CaraACara es un 69 como as\u00ed lo han demostrado ambos altern\u00e1ndose en el gobierno y la oposici\u00f3n durante a\u00f1os. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "JOTA JOTA", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcruzlinacero"}, {"term_freq": ["importamos", "familia", "numerosa"], "hash_freq": ["#"], "text": "Nosotros no importamos? # familia numerosa  #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Rosalia Figaredo", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:09 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "rfigaredom"}, {"term_freq": ["nadie", "bajo", "sujetar", "paraguas"], "hash_freq": [], "text": "Y no hab\u00eda nadie m\u00e1s bajo para sujetar el paraguas #CaraACaraL6  https://t.co/JXZQHRafVM", "rt_count": 1, "name": "paher", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:24:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pacahern"}, {"term_freq": ["psoe", "dejo", "ctastrofico", "pais", "mirada", "sexy", "sabes"], "hash_freq": [], "text": "- el psoe nos dejo en un estado ctastrofico el pais @marianorajoy \n- ya, pero mi mirada es sexy, y lo sabes @pdr_snchz \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Tula", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@marianorajoy", "@pdr_snchz"], "user": "tulatrancou"}, {"term_freq": ["intimidan", "matados", "mentirosos", "queremos"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate"], "text": "#caraacaraL6 ..no se intimidan entre ellos, son unos matados y mentirosos. Queremos #ElVerdaderoDebate @ahorapodemos https://t.co/ezAf0h1mZ5", "rt_count": 1, "name": "Iv\u00e1n D.P.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@ahorapodemos"], "user": "ivandp86"}, {"term_freq": ["mujer", "s\u00e1nchez", "todav\u00eda", "hecho", "tonto"], "hash_freq": ["#caraacaraa3n"], "text": "La mujer de S\u00e1nchez todav\u00eda no ha hecho el tonto #CaraACaraL6 #CaraACaraA3N", "rt_count": 1, "name": "Alberto \u00c1lvarez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:35 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AlvarezdePereaA"}, {"term_freq": ["debate", "noche", "mismo", "inter\u00e9s", "pagaron", "bancos", "dinero", "frob"], "hash_freq": [], "text": "El debate de esta noche tiene el mismo inter\u00e9s que pagaron los bancos por el dinero del FROB. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jose M. Cristobal", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:17:04 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jcristo2"}, {"term_freq": [], "hash_freq": ["#pedroyanocuela", "#rajoyyanocuela", "#elverdaderodebate"], "text": "#PedroYaNoCuela \n#RajoyYaNoCuela \n#ElVerdaderoDebate  https://t.co/HpzPLX5G17", "rt_count": 0, "name": "Roecoroe", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:55 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "roecorroe"}, {"term_freq": ["sido", "antol\u00f3gico", "rajoy", "rubalcaba", "explicando", "primero", "todas", "mentiras", "dichas", "debate", "hace", "a\u00f1os"], "hash_freq": [], "text": "Este #CaraACaraL6 hubiera sido antol\u00f3gico con Rajoy y Rubalcaba, explicando el primero todas las mentiras dichas en el debate de hace 4 a\u00f1os", "rt_count": 0, "name": "Isi Disi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "larrymail1"}, {"term_freq": ["empe\u00f1eis", "pastor", "ferreras", "elecciones", "ganan", "urnas", "cadena"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Por mucho que os empe\u00f1eis Pastor y Ferreras, las elecciones se ganan en las urnas, no en vuestra cadena", "rt_count": 0, "name": "Angel Llin\u00e1s Parra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AngelLlp13"}, {"term_freq": ["\u00e9ste", "debate", "toda", "legislatura", "pp", "vuelta", "pasado", "paso", "atr\u00e1s", "manuel", "campo", "vidal", "preguntas", "venga"], "hash_freq": [], "text": "\u00c9ste debate como toda la legislatura del PP es una vuelta al pasado, un paso atr\u00e1s, Manuel Campo Vidal, sin preguntas,venga  ya #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Ni\u00f1oMel\u00f3n #PPPMafia", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:25:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "atletico47"}, {"term_freq": ["iggy", "pop", "xa", "chegou", "acompa\u00f1ado", "do", "seu", "marido", "pedro", "s\u00e1nchez"], "hash_freq": [], "text": "Iggy Pop xa chegou acompa\u00f1ado do seu marido, Pedro S\u00e1nchez #CaraACaraL6", "rt_count": 1, "name": "Samo L. Par\u00eds", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:59 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "pararaparis"}, {"term_freq": ["viejo", "rancio", "debate", "admite", "preguntas", "queda"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 El viejo y rancio debate del 78; Donde no se admite preguntas,... \"Ya les queda poco\".. \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/acVUvt6vx3", "rt_count": 0, "name": "S.P.I.R.I.T.\u00ae", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:33 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "OsreOscar"}, {"term_freq": ["alguien", "quiere", "ser", "presidente", "puede", "llegar", "debate", "mochila", "hombro", "pocholo", "jodas", "pdr"], "hash_freq": [], "text": "Alguien que quiere ser presidente no puede llegar al debate con una mochila al hombro como si fuera Pocholo. No me jodas, Pdr. #CaraAcaraL6", "rt_count": 0, "name": "Aythami Abrante", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:49 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "AythamiAbrante"}, {"term_freq": ["nunca"], "hash_freq": [], "text": "Nunca...  https://t.co/6K2ibF5mGQ", "rt_count": 0, "name": "M. J. Barroso", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:27:57 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Mara_BC"}, {"term_freq": ["bueno", "bueno", "bueno", "aix\u00f2", "sembla", "dels", "\u00f3scars", "ai", "siny\u00f3", "realment", "spain", "is", "different"], "hash_freq": [], "text": "Bueno, bueno, bueno. Aix\u00f2 del #CaraACaraL6 sembla l'entrega dels \u00d3scars. \"Ai siny\u00f3! \"\nRealment, Spain is different \ud83d\udca9", "rt_count": 0, "name": "CaperuPija", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:15:21 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CaperuPija"}, {"term_freq": ["vendedores", "preferentes"], "hash_freq": ["#stoppoliticabasura"], "text": "los vendedores de preferentes...#STOPpoliticabasura  https://t.co/rteJOcIdAa", "rt_count": 0, "name": "Steve Le\u00f3n", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:28:58 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Steve_Nyere"}, {"term_freq": ["se\u00f1or", "bajito", "realizador", "navarrete"], "hash_freq": [], "text": "El se\u00f1or bajito es el realizador Navarrete? #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Justi Tovar", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:47 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "TovarJusti"}, {"term_freq": ["mirala", "cara", "cara", "primera", "sevillanas", "rajoy", "alcaldes"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 MIrala cara a cara que es la primera: Y las sevillanas de Rajoy y los alcaldes: https://t.co/ebDM5bzXms", "rt_count": 0, "name": "Jard\u00edn de Mercurio !", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:00 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "jardinmercurio"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/EXE0O2OwDv", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:02 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["partido", "lidera", "mierda", "pues", "usted", "mas", "pues", "usted", "pujol", "s\u00e1nchez", "drag\u00f3", "ein"], "hash_freq": [], "text": "-\u00a1El partido que lidera es una mierda! \n-\u00a1Pues usted Mas!\n-Pues usted... \u00bfPujol? \n-\u00bfEl qu\u00e9? \n-\u00bfS\u00e1nchez Drag\u00f3? \n-\u00bfEin? \n#CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Satanasbonbero", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:11:26 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "JlaraBr"}, {"term_freq": [], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 https://t.co/0nF1mxtICL", "rt_count": 1, "name": "GR\u03a3CI\u03a9R\u03a9C\u049cS", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:19:37 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Greciorocks"}, {"term_freq": ["elegido", "academia", "bajitos", "candidatos", "llevan", "alzas"], "hash_freq": ["#caraacaratve"], "text": "\u00bfHan elegido a todos los de la academia bajitos o es que los candidatos llevan alzas? #CaraACaraL6 #CaraACaraTVE", "rt_count": 0, "name": "Diego Anto\u00f1anzas.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:26:18 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "dantonanzas"}, {"term_freq": ["vamos", "contar", "cuantas", "veces", "dice", "hoy", "zapatero", "crisis", "corrupcion"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 Vamos a contar cuantas veces se dice hoy ZAPATERO, CRISIS Y CORRUPCION", "rt_count": 0, "name": "El Inkreible Oju!!!", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:41 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Davidmagra"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppoliticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpoliticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/y89tZJV10i", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}, {"term_freq": ["voy", "ver", "debate", "aunque", "voto", "luego", "llevar", "ninguno", "dos"], "hash_freq": [], "text": "Voy a ver el debate, aunque mi voto desde luego que no se lo va a llevar ninguno de los dos. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Devil", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:23 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "Devil2748"}, {"term_freq": ["drama", "tiempo", "sobra", "solucionarlo", "elecciones", "voluntad"], "hash_freq": [], "text": "Esto es un drama. Hubo tiempo de sobra para solucionarlo para estas elecciones pero no voluntad. https://t.co/31X2PkM2n0", "rt_count": 3, "name": "EncuestasElectorales", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:12:45 +0000 2015", "likes_count": 1, "mention_freq": [], "user": "encuestadigital"}, {"term_freq": ["academia", "cometido", "fallo", "pobres", "periodistas", "s", "empapando"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 La Academia ha cometido un fallo...Los pobres periodistas s est\u00e1n empapando...", "rt_count": 0, "name": "Nancy P\u00e9rez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:18:10 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "be2dc1eadb254db"}, {"term_freq": ["mientras", "perd\u00e9is", "tiempo", "voy", "seguir", "paseo", "vuelta", "the", "wire"], "hash_freq": ["#votacarcetti", "#votamcnulty"], "text": "Yo mientras perd\u00e9is el tiempo con el #CaraACaraL6, voy a seguir con mi paseo de vuelta por The Wire\n\n#VotaCarcetti #VotaMcNulty", "rt_count": 0, "name": "Fa-Lou Wai", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:20:44 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "SciFiRino"}, {"term_freq": ["invernalia", "paraguas", "hobbyt"], "hash_freq": [], "text": "@CritiK_Social #CaraACaraL6 no es que ellos son de invernalia y el del paraguas es un hobbyt", "rt_count": 1, "name": "pasa la cabra", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:16:17 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@critik_social"], "user": "CBR002"}, {"term_freq": ["llega", "novia"], "hash_freq": [], "text": "Llega la novia #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Alejandro", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:23:54 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "alearjq"}, {"term_freq": ["qui\u00e9n", "necesita", "suerte", "debate", "medio", "natural", "crack", "disfrutando", "canalla", "xd"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 \"qui\u00e9n necesita la suerte si el debate es su medio natural\".  Eres muy crack @cristina_pardo. Est\u00e1s disfrutando, canalla. XD", "rt_count": 0, "name": "Alberto M\u00e1rquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:05:51 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@cristina_pardo"], "user": "Torrasmarquez"}, {"term_freq": ["pedro", "s\u00e1nchez", "llueve", "mojado"], "hash_freq": [], "text": "Para Pedro S\u00e1nchez llueve sobre mojado. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Cristian Mas", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:14:52 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "CristianMas86"}, {"term_freq": ["votare", "\u00fanico", "convence", "pleno"], "hash_freq": [], "text": "Yo votare @partidopacma , el \u00fanico que me convence de pleno #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "mariussi", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:30:24 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@partidopacma"], "user": "mariussi344"}, {"term_freq": ["mochila", "intentar", "parecerse", "pablo", "iglesias", "pregunto"], "hash_freq": [], "text": "#CaraACaraL6 la mochila es para intentar parecerse a Pablo Iglesias \u00bfpregunto?", "rt_count": 0, "name": "cositas_delavida", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:43 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "saandraad"}, {"term_freq": ["joooooo", "quer\u00eda", "ver", "aguantar"], "hash_freq": [], "text": "Joooooo \ud83d\ude31 yo que quer\u00eda ver en la @laSextaTV al @granwyoming y tengo que aguantar #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "Jordi Linares", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:03 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@lasextatv", "@granwyoming"], "user": "jordilinares23"}, {"term_freq": ["imaginas", "rajoy", "sanchez", "debatiendo", "ingl\u00e9s"], "hash_freq": ["#teachnextpresident"], "text": "\u00bfTe imaginas Rajoy y Sanchez debatiendo en ingl\u00e9s en la #CaraACaraL6? @ElHumanoide #TeachNextPresident https://t.co/AegysxXvyN", "rt_count": 1, "name": "Andrew Funk", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:22:29 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@elhumanoide"], "user": "andrewfunkspain"}, {"term_freq": ["peblo"], "hash_freq": [], "text": "PEBLO. #CaraACaraL6", "rt_count": 0, "name": "DiNozzo.", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:21:53 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": [], "user": "smxlltowngirl"}, {"term_freq": ["rajoy", "humilla", "l", "jubilad", "invalidezpermanente"], "hash_freq": ["#elverdaderodebate", "#stoppol\u00edticabasura"], "text": "#ElVerdaderoDebate #STOPpol\u00edticabasura #CaraACaraL6 Rajoy HUMILLA a l@s Jubilad@s por InvalidezPermanente https://t.co/HH88x8gpP6", "rt_count": 0, "name": "F\u00e9lix Garc\u00eda V\u00e1zquez", "geo": 0, "timestamp": "Mon Dec 14 20:29:15 +0000 2015", "likes_count": 0, "mention_freq": ["@s", "@s"], "user": "GarcaFlix"}]